[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:40:42.596281+00:00",
        "description": "DVDFab Software bietet die weltbeste L\u00f6sung zum DVD/Blu-ray/4K UHD Kopieren, Rippen, Konvertieren, Erstellen und Abspielen sowie Video Konvertieren und Video Downloaden in DVDFab 12 an.",
        "id": 362907,
        "language": "de",
        "link": "https://dvdfab.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DVDFab Offizielle Website | Der weltf\u00fchrende Multimedia-L\u00f6sungsanbieter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Innovative Technologie. Entdecken und kaufen Sie die Produktreihen der Dyson Staubsauger, Haarpflege, Luftreiniger, Luftbefeuchter, Ventilatoren, H\u00e4ndetrockner und Beleuchtung.",
        "id": 247072,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://dyson.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyson | Offizielle Webseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:44.591605+00:00",
        "description": "Crowdsourcing \u00d6sterreich",
        "id": 279829,
        "language": "en",
        "link": "https://e3lab.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crowdsourcing \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:06:16.118340+00:00",
        "description": "Die B\u00f6rsenausbildung f\u00fcr Privatanleger der easybank B\u00f6rsen-F\u00fchrerschein. Lernen Sie, Ihre Finanzentscheidungen eigenst\u00e4ndig zu treffen, Ihr Geld erfolgreich anzulegen und Anlagefehler zu vermeiden.",
        "id": 125984,
        "language": "de",
        "link": "https://ausbildung.easybank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schulungen | easybank B\u00f6rsen-F\u00fchrerschein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:29:30.508640+00:00",
        "description": "Willkommen bei der easybank \u2714 \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfte Direktbank f\u00fcr Privat- und Firmenkunden \u2714 Konto, Kredit, Kreditkarten, Geldanlage oder Leasing \u2714easy.",
        "id": 409000,
        "language": "de",
        "link": "https://easybank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "easybank Online Bank - schnell, flexibel & g\u00fcnstig | easybank.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:06:25.022035+00:00",
        "description": "easy internetbanking",
        "id": 125991,
        "language": "",
        "link": "https://ebanking.easybank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "easy internetbanking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:06:21.187566+00:00",
        "description": "Informieren Sie sich online \u00fcber h\u00e4ufig gestellte Fragen rund um Ihr easybank Produkt \u2713 FAQs & Self-Services \u2713 jetzt informieren.",
        "id": 125988,
        "language": "de",
        "link": "https://hilfe.easybank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilfe & Services | easybank.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T14:00:09+00:00",
        "description": "Konto er\u00f6ffnen | easybank",
        "id": 125989,
        "language": "de",
        "link": "https://produktantrag.easybank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konto er\u00f6ffnen | easybank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:30:11.398609+00:00",
        "description": "easylease Login",
        "id": 409009,
        "language": "",
        "link": "https://easylease.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "easylease Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:06:19.301159+00:00",
        "description": "Leasing f\u00fcr Privat- und Firmenkunden \u2714 PKW \u2714 Motorr\u00e4der \u2714 Spezialfahrzeuge \u2714 sonstige Mobilien \u2714 Mit easyleasing k\u00f6nnen Sie schnell & einfach leasen.",
        "id": 125986,
        "language": "de",
        "link": "https://easyleasing.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "easyleasing - Like it. Lease it. | easyleasing-at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:52:43+00:00",
        "description": "Easy Leasing",
        "id": 409011,
        "language": "en",
        "link": "https://hbf.easyleasing.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Easy Leasing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:45:41.348010+00:00",
        "description": "Sei erfolgreich - mit schnellem, einfachem und zuverl\u00e4ssigem Webhosting. Jetzt informieren. In wenigen Klicks zu deiner eigenen Website - keinerlei Programmierkenntnisse notwendig! Top Support. Ohne versteckte Kosten.",
        "id": 295266,
        "language": "de",
        "link": "https://easyname.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "easyname - Webhosting, Website Builder und Domains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358242,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.easyname.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:21:58.743534+00:00",
        "description": "eBay shopping cart",
        "id": 131929,
        "language": "de",
        "link": "https://cart.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay shopping cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:21:44.123551+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131925,
        "language": "de",
        "link": "https://ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:21:41.125311+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131924,
        "language": "de",
        "link": "https://m.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T20:37:15.771165+00:00",
        "date_published": "2024-06-16T23:21:49.290655+00:00",
        "description": "Buy & sell electronics, cars, clothes, collectibles & more on eBay, the world's online marketplace. Top brands, low prices & free shipping on many items.",
        "id": 131927,
        "language": "en",
        "link": "https://mesg.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Electronics, Cars, Fashion, Collectibles & More | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:21:55.851243+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131928,
        "language": "de",
        "link": "https://pages.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T11:31:59.456832+00:00",
        "description": "Einloggen oder neu anmelden | eBay",
        "id": 419716,
        "language": "de",
        "link": "https://pay.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einloggen oder neu anmelden | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:21:46.397546+00:00",
        "description": "Sicherheitsma\u00dfnahme",
        "id": 131926,
        "language": "en",
        "link": "https://signin.ebay.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sicherheitsma\u00dfnahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:15:39.850778+00:00",
        "description": "echonet communication GmbH, Wien",
        "id": 240565,
        "language": "de",
        "link": "https://echonet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "echonet communication - Eine Idee mehr.\u00a0\u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:32:25.573652+00:00",
        "description": "Eine vertrauensw\u00fcrdige Quelle f\u00fcr E-Shops, Vermarkter und alle E-Commerce-Fans. Neuigkeiten, Trends, Video-Interviews, Podcasts und Artikel von Branchenexperten.",
        "id": 474575,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.ecommercebridge.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "id": 387707,
        "language": "",
        "link": "https://edigital.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edis.at/_Resources/Persistent/0/3/5/f/035fddd2d4530c4383730e723f840b0e94e2bcf6/Domain-2327x500-956x500.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "EDIS bietet High End Webhosting in \u00d6sterreich und Weltweit. Pers\u00f6nlicher Support, modernste Infrastruktur. Info hier!",
        "id": 266768,
        "language": "de",
        "link": "https://edis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edis.at/_Resources/Persistent/0/3/5/f/035fddd2d4530c4383730e723f840b0e94e2bcf6/Domain-2327x500-956x500.jpg",
        "title": "Webhosting \u00d6sterreich | Domain registrieren | EDIS seit 1999",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:39:24.093075+00:00",
        "description": "Ihr Partner f\u00fcr Schule und Unterricht \u2714\ufe0f F\u00fchrendes Innovationszentrum im Bildungsbereich \u2714\ufe0f Anbieter von Internetdienstleistungen und Unterrichtsmedien \u2714\ufe0f",
        "id": 77446,
        "language": "de",
        "link": "https://edugroup.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EduGroup.at - EduGroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:21:06.398907+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 232242,
        "language": "",
        "link": "https://tracking.edugroup.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edv-repp.at/img/edv-repp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:23:04.596564+00:00",
        "description": "Entwicklung und Erweiterung dynamischer, datenbankgest\u00fctzter Internetauftritte. Optimierung und Aktualisierung bestehender Projekte.",
        "id": 369719,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://edv-repp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edv-repp.at/img/edv-repp.png",
        "title": "EDV-Service Robert Repp in Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "EF bietet eine Vielzahl an Programmen f\u00fcr Auslandsaufenthalte an: z.B. Sprachferien, Sch\u00fcleraustausch, Sprachreisen f\u00fcr Erwachsene und Gap Year.",
        "id": 50793,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://ef.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-28T10:37:21+00:00",
        "description": "Egger Apps: Database software for macOS",
        "id": 62280,
        "language": "",
        "link": "https://eggerapps.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egger Apps: Database software for macOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T15:48:20.419153+00:00",
        "description": "Egger Apps License Management",
        "id": 177810,
        "language": "",
        "link": "https://licensing.eggerapps.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egger Apps License Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Postico 2: Changelog",
        "id": 177811,
        "language": "en",
        "link": "https://releases.eggerapps.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postico 2: Changelog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:02.566495+00:00",
        "description": "The basic idea of \"Free GIS-SERVICES\":",
        "id": 380164,
        "language": "en-US",
        "link": "https://egger-gis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:03.640632+00:00",
        "description": "EIZO Monitore zeichnen sich durch eine herausragende Bildqualit\u00e4t, Ergonomie und Langlebigkeit aus.",
        "id": 474629,
        "language": "de",
        "link": "https://www.eizo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.at/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | High-end Monitore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:00.205251+00:00",
        "description": "Einen kostenlosen Onlinekurs zu den Grundlagen von KI, an, f\u00fcr den keine Vorkenntnisse in Mathematik oder Programmierung erforderlich sind.",
        "id": 218342,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://elementsofai.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "M\u00f6chten Sie mehr \u00fcber KI erfahren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:11:16.341402+00:00",
        "description": "Elevate Festival - Musik, Kunst und politischer Diskurs. 28.2 \u2013 3.3.2024 - in Graz, \u00d6sterreich",
        "id": 311008,
        "language": "de",
        "link": "https://elevate.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elevate Festival - Elevate Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elib.at",
        "author": "https://elib.at",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-31T19:02:05.887806+00:00",
        "description": "eLib.at",
        "id": 10941,
        "language": "de",
        "link": "https://elib.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://elib.at",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elib.at/images/9/9a/ELibBibliotheksportal.png",
        "title": "eLib.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elternkindpass.at/wp-content/uploads/2024/07/cdc-TDoPeUSOD1c-unsplash-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-17T16:37:54+00:00",
        "description": "Erhalten Sie alle Informationen rund um das Thema Eltern-Kind-Pass im \u00dcberblick.",
        "id": 295273,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://elternkindpass.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elternkindpass.at/wp-content/uploads/2024/07/cdc-TDoPeUSOD1c-unsplash-1.jpg",
        "title": "Der Eltern-Kind-Pass - (Mutter-Kind-Pass)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp.at/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:02.913470+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319275,
        "language": "de",
        "link": "https://emp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp.at/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:52:43.964694+00:00",
        "description": "Private blog about tech stuff and tutorials regarding Linux, server software and much more.",
        "id": 6239,
        "language": "en-US",
        "link": "https://encrypted.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.encrypted.at/wp-content/uploads/2020/03/cropped-lock_red-1-32x32.png",
        "title": "en|crypted.at \u2013 Private tech and tutorial blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-08T13:50:13+00:00",
        "description": "Startseite - eMobility made in Austria - EnerCharge GmbH",
        "id": 132377,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://enercharge.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enercharge.at/KEBA erwirbt EnerChargeMehr Infos unter  keba.com/enercharge",
        "title": "Startseite - eMobility made in Austria - EnerCharge GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.entwicklung.at/fileadmin/user_upload/ADA_sharingfb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T07:54:09+00:00",
        "description": "Armut reduzieren, Frieden f\u00f6rdern und Umwelt sch\u00fctzen - das sind die drei gro\u00dfen Anliegen der Austrian Development Agency (ADA), der Agentur der \u00d6sterreichischen Entwicklungszusammenarbeit. Die ADA setzt derzeit Projekte und Programme mit einem Gesamtvolumen von 500 Millionen Euro um, um die Lebensbedingungen in Entwicklungsl\u00e4ndern zu verbessern.",
        "id": 417988,
        "language": "de",
        "link": "https://entwicklung.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.entwicklung.at/fileadmin/user_upload/ADA_sharingfb.png",
        "title": "Austrian Development Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T08:15:36.552522+00:00",
        "description": "Andreas Ernhofer",
        "id": 408884,
        "language": "de",
        "link": "https://ernhofer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Ernhofer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:10:15.307199+00:00",
        "description": "Modernstes Banking und innovative Services kennenlernen.",
        "id": 424979,
        "language": "de",
        "link": "https://erstebank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4T2K4DnTURph8hXB3sdkQPC82K37/dam/at/spk-sgruppe/www_sparkasse_at/george/overview-george-ui-de-h%C3%B6her.png.d2a29413291906b2.xy725w3207h1802.w1200.png",
        "title": "Privatkund:innen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/content/dam/at/eh/www_sponsoring_erstebank_at/common/logos/logo-erste-bank.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:05:53.246838+00:00",
        "description": "Vermehrt Sch\u00f6nes! Das Sponsoringprogramm der Erste Bank ist f\u00fcr uns ein SICHTBARES Bekenntnis zu unserer Verantwortung gegen\u00fcber der Gesellschaft und dem Einzelnen.",
        "id": 218111,
        "language": "de",
        "link": "https://sponsoring.erstebank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/content/dam/at/eh/www_sponsoring_erstebank_at/common/logos/logo-erste-bank.svg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:29.035198+00:00",
        "description": "Der Europ\u00e4ische Sozialfonds (ESF) in \u00d6sterreich f\u00f6rdert Projekte im Bereich Arbeit, Bildung und Armutsbek\u00e4mpfung.",
        "id": 300996,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://esf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESF: Europ\u00e4ischer Sozialfonds in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:48:12.115269+00:00",
        "description": "Wir stehen f\u00fcr Energieeffizienz, erneuerbare Energie und Klimaschutz.",
        "id": 394740,
        "language": "de",
        "link": "https://e-sieben.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-sieben.at/includes/images/e7-logo.svg",
        "title": "Startseite - e-sieben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T21:12:50.672296+00:00",
        "description": "esskultur - kulinarische notizen - blog & website von katharina seiser, kulinarik-journalistin & kochbuch-autorin in wien, \u00f6sterreich",
        "id": 507772,
        "language": "de",
        "link": "https://www.esskultur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esskultur.at/wp-content/uploads/2016/09/zitrustage_2015-5931.jpg",
        "title": "esskultur | kulinarische notizen von katharina seiser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:52:34.540899+00:00",
        "description": "Entdecken Sie jetzt Beauty-Produkte auf esteelauder.at, Ihre Adresse f\u00fcr luxuri\u00f6se Pflege- und Makeup Produkte, Videos, Beauty-Tipps und vielem mehr. Versandkostenfreie Lieferung und Retoure, sowie gratis Testmuster zu jeder Bestellung.",
        "id": 527198,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.esteelauder.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder Official Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Eternal Storms Software | Blog \u2013 by Matthias Gansrigler, a solo indie software developer",
        "id": 177482,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.eternalstorms.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eternal Storms Software | Blog \u2013 by Matthias Gansrigler, a solo indie software developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethme.at/assets/img/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:16:50.926447+00:00",
        "description": "Show your web3 indentity with your ENS and IPFS records!",
        "id": 286415,
        "language": "en",
        "link": "https://ethme.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethme.at/assets/img/og.png",
        "title": "ETHME | gm to your chic web3 identity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.europaeische.at/fileadmin/content/europaeische/header/erv_headerv23_55.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:31:41.571176+00:00",
        "description": "Reiseversicherung gesucht? \u25ba Versicherungen f\u00fcr Privat- und Gesch\u00e4ftsreisen: \u2713 Versicherungsschutz im Inland & Ausland. \u2713 Reisedoc & Notfall-App.",
        "id": 409015,
        "language": "de",
        "link": "https://europaeische.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.europaeische.at/fileadmin/content/europaeische/header/erv_headerv23_55.jpg",
        "title": "Ihre Versicherung f\u00fcr Urlaub & Reisen - Europ\u00e4ische Reiseversicherung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:50.497925+00:00",
        "description": "Car rental and van rental. Discover exciting offers and book online to save money with our...",
        "id": 431195,
        "language": "en",
        "link": "https://europcar.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/6f926d469d6718fb4a58024bb451117a/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Rent a Car & Van with Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:35:46.926281+00:00",
        "description": "Der Handelsverband l\u00e4dt gemeinsam mit dem Innenministerium (BMI) und dem Bundeskriminalamt zum gro\u00dfen Sicherheitsgipfel 2025.",
        "id": 523027,
        "language": "de-de",
        "link": "https://ass2025.eventbrite.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F874797019%2F285540587886%2F1%2Foriginal.20241015-110834?w=1000&auto=format%2Ccompress&q=75&sharp=10&rect=0%2C0%2C4320%2C2160&s=3ce0e357c6ac53ae35d340168a8cd731",
        "title": "SICHERHEITSGIPFEL \"Austrian Security Summit\" 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:23.849130+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100415,
        "language": "de-de",
        "link": "https://eventbrite.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1861107-rc2024-12-19_20.04-6fba4d0/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:30:12.283559+00:00",
        "description": "Eventjet Ticket Shop",
        "id": 279075,
        "language": "en",
        "link": "https://shop.eventjet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventjet Ticket Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:34.194667+00:00",
        "description": "eworx Corporate - eworx Corporate Website",
        "id": 362044,
        "language": "de",
        "link": "https://eworx.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eworx Corporate - eworx Corporate Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T09:02:36.013248+00:00",
        "description": "Nachhaltige Energie - ob Strom, Gas oder W\u00e4rme - bei eww bekommen Sie alles aus einer Hand. \u27a4 Energieversorger aus Wels kennenlernen!",
        "id": 436528,
        "language": "de",
        "link": "https://eww.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energieversorger Wels | Energieversorgung - eww GruppeEnergieversorger Wels | Energieversorgung - eww Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Energy Exchange Austria (EXAA) ist die \u00f6sterreichische Stromb\u00f6rse. Sie ist in der APG-Regelzone mit jeweils 2 Auktion f\u00fcr AT und DE aktiv.",
        "id": 105399,
        "language": "de",
        "link": "https://exaa.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EXAA - Die Stromb\u00f6rse mit vier Auktionen in AT und DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://executiveacademy.at/fileadmin_synced_assets/_processed_/2/0/csm_banner-ft-ranking-2023_7889836afc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T08:15:28.915673+00:00",
        "description": "Executive Education: Top Aus- und Weiterbildungsprogramme f\u00fcr F\u00fchrungskr\u00e4fte und Manager. MBAs, Master of Laws, Universit\u00e4tslehrg\u00e4nge",
        "id": 408881,
        "language": "de",
        "link": "https://executiveacademy.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://executiveacademy.at/fileadmin_synced_assets/_processed_/7/5/csm_3-banner-ft-ranking-2024-pk1_312560c198.jpg",
        "title": "Ausbildung f\u00fcr F\u00fchrungskr\u00e4fte | MBA & Law | WU Executive Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:32:03.806366+00:00",
        "description": "Daten, Technologie & Advanced Analytics \u2705 f\u00fcr zuverl\u00e4ssige datenbasierte Entscheidungen \u2705  im Risk-, Fraud- und Identity-Management \u27a1 Mehr erfahren!",
        "id": 185670,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://experian.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experian Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://expertslive.at/wp-content/uploads/2023/07/2023-07-05-17_16_35-zaid-foto-gruppenbild.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-21T16:24:35+00:00",
        "description": "Willkommen bei Experts Live \u00d6sterreich \u2013 wir bieten Microsoft Events. Die Speaker reichen von den Microsoft Produkt Gruppen \u00fcber Microsoft MVPs und andere ge\u00fcbte Speaker bis hin zu der M\u00f6glichkeit auch selber einmal einen Vortrag zu geben. Komm\u2018 vorbei.",
        "id": 37798,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://expertslive.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertslive.at/wp-content/uploads/2023/07/2023-07-05-17_16_35-zaid-foto-gruppenbild.png",
        "title": "Experts Live Austria - Experts Live Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Express Beton",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:57:49.620869+00:00",
        "description": "Der flexible Partner f\u00fcr Wohnbau, Gewerbe und Industrie. Seit 1987 steht Express Beton f\u00fcr ausgefeiltes Know-how und h\u00f6chste Qualit\u00e4tsanspr\u00fcche.",
        "id": 535826,
        "language": "de",
        "link": "http://www.expressbeton.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expressbeton.at/uploads/media/1200x630/05/35-190726DJI_0949.jpg?v=1-0",
        "title": "Express Beton GmbH & Co KG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://exxpress.at/media/2021/03/home-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:48:49.028487+00:00",
        "description": "Das neue Online Medium f\u00fcr Selberdenker. Unabh\u00e4ngig, anders und am Puls der Zeit.",
        "id": 394746,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://exxpress.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://exxpress.at/media/2021/03/home-og.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fabfox.at/wp-content/uploads/2024/02/fabfox-opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:47:57.504293+00:00",
        "description": "Fab\u00b4s Shows verbinden Geschicklichkeit mit einer Prise Humor und sind ein einzigartiges Erlebnis. Erleben Sie Fab als Zauberer in Wien und ganz \u00d6sterreich!",
        "id": 394737,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://fabfox.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fabfox.at/wp-content/uploads/2024/02/fabfox-opengraph.jpg",
        "title": "FabFox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T09:02:33.509999+00:00",
        "description": "Gallneukirchen ENDLICH F\u00dcHRERSCHEIN Der F\u00fchrerschein, dein Ticket in eine neue Welt Jetzt anfragen Kurse suchen und buchen Fahrschule Mayr Dein Weg zum sicheren Fahren Wir sind stolz darauf, angehenden Fahrern nicht nur den F\u00fchrerschein beizubringen, sondern dich zu sicheren und verantwortungsvollen Fahrern auszubilden. Unsere engagierten Ausbilder und modernen Schulungsfahrzeuge sind darauf ausgerichtet, dir das Wissen, [\u2026]",
        "id": 436527,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://fahrschule-mayr.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fahrschule-mayr.at/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Mayr_Logo-qjpa0dcg9logkkc5ke79bsvcc4k9wrr3eatg3omvck.png",
        "title": "Gallneukirchen | Home - Fahrschule Mayr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.falter.at/static/version1724243156/frontend/Falter/abo/de_AT/images/fs_social_logo_500.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:13:04.583301+00:00",
        "description": "\u00dcber 1,5 Mio. B\u00fccher, DVDs & CDs \u2713 Alle FALTER-Produkte und Abos \u2713 Kostenlose Lieferung ab \u20ac 35,\u2013 innerhalb \u00d6sterreichs",
        "id": 360638,
        "language": "de",
        "link": "https://abo.falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.falter.at/static/version1735088917/frontend/Falter/abo/de_AT/images/fs_social_logo_500.png",
        "title": "FALTER-Abo bestellen - faltershop.at - faltershop.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms.falter.at/wp-content/gallery/falter-covers/2024_35.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Alles zu Politik, Kultur, Medien, Stadtleben, Natur, Events, Kino und Essen &amp; Trinken in Wien und \u00d6sterreich auf FALTER.at!",
        "id": 360637,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://cms.falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.falter.at/uploads/issues/falter/fal18red001-51-2024.jpeg?crop=2823,1478,0,1269&format=jpg&width=1200",
        "title": "FALTER 35/24 - FALTER Archiv - FALTER.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T20:42:19.157304+00:00",
        "date_published": "2024-01-17T09:13:53+00:00",
        "description": "IOAM",
        "id": 360639,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data-ecb5249bb2.falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epaper.falter.at/branding/FALTER/icons/og-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Politik, Kultur, Medien, Stadtleben, Landleben, Events, Kino, Essen & Trinken und Urbanes Leben in Wien und \u00d6sterreich",
        "id": 360643,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epaper.falter.at/branding/FALTER/icons/og-icon.png",
        "title": "Falter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.falter.at/images/static/falterat_social_logo_500.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T01:49:42.064384+00:00",
        "description": "Alles zu Politik, Kultur, Medien, Stadtleben, Natur, Events, Kino und Essen &amp; Trinken in Wien und \u00d6sterreich auf FALTER.at!",
        "id": 106624,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.falter.at/images/static/falterat_social_logo_500.png",
        "title": "FALTER.at - Hol mich hier raus, FALTER!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.falter.at/static/version1724243156/frontend/Ubertheme/bookshop/de_AT/images/fs_social_logo_500.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:13:20.316783+00:00",
        "description": "\u00dcber 1,5 Mio. B\u00fccher, DVDs & CDs \u2713 Alle FALTER-Produkte und Abos \u2713 Kostenlose Lieferung ab \u20ac 35,\u2013 innerhalb \u00d6sterreichs",
        "id": 360646,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.falter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.falter.at/static/version1735088917/frontend/Ubertheme/bookshop/de_AT/images/fs_social_logo_500.png",
        "title": "faltershop.at - Buch. Musik. Film. Mit gutem Gewissen bestellen. - faltershop.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.falterverlag.at/images/share-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:13:07.946603+00:00",
        "description": "Wir beraten Sie gerne beim Verkauf und Vertrieb unserer B\u00fccher, unterst\u00fctzen Sie mit Werbe- & Dekorationsmaterial und mehr!",
        "id": 360641,
        "language": "de",
        "link": "https://falterverlag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.falterverlag.at/images/share-img.jpg",
        "title": "falterverlag.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/63582c0a3daff54c9fe65d47/t/640847afaf7c1a426cadee7e/1678264239364/Logo_Verlag_CP_RGB-OG-Image.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Als Corporate-Publishing-Unit der Falter Verlagsgruppe lieben wir es, unseren Kund:innen neue Wege zu zeigen und mit ihnen spannende Medienprojekte zu realisieren.",
        "id": 360640,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://publishing.falterverlag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/63582c0a3daff54c9fe65d47/t/640847afaf7c1a426cadee7e/1678264239364/Logo_Verlag_CP_RGB-OG-Image.png?format=1500w",
        "title": "Corporate Publishing im Falter Verlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T21:04:40.656650+00:00",
        "description": "Familie Buchner",
        "id": 429846,
        "language": "de",
        "link": "https://familie-buchner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herzlich Willkommen | Familie Buchner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:17:58+00:00",
        "description": "Familie und Beruf |",
        "id": 328672,
        "language": "de",
        "link": "https://familieundberuf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familie und Beruf |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T12:52:33+00:00",
        "description": "familiii - \u00d6sterreichs bunteste Familienplattform. Familienevents, spannende Storys und Expertenchats. Die Seite f\u00fcr Familien - jetzt entdecken!",
        "id": 452164,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.familiii.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.familiii.at/wp-content/uploads/2017/11/hellofamiliii_fb.jpg",
        "title": "familiii - \u00d6sterreichs bunteste Familienplattform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wien.gv.at/media/images/metawien.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T09:09:14+00:00",
        "description": "Fanarena zur Fu\u00dfball-Europameisterschaft 2024 am Wiener Rathausplatz",
        "id": 233235,
        "language": "de",
        "link": "https://fanarena-rathausplatz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wien.gv.at/media/images/metawien.jpg",
        "title": "Fan Arena auf dem Wiener Rathausplatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fanuc-academy.at/wp-content/uploads/2022/07/FAN_DCS_BW_500x350px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-18T10:52:47+00:00",
        "description": "ENTDECKEN SIE DIE FANUC ACADEMYBilden Sie sich jetzt mit der FANUC Academy weiter und holen Sie das Beste aus Ihren FANUC Produkten heraus! KURSE IN KLEINEN GRUPPEN MIT ZERTIFIZIERTEN AUSBILDERN Immer verf\u00fcgbar, um personalisiertes, schnelles und effektives Lernen zu f\u00f6rdern. EINE GROSSE AUSWAHL AN KURSEN F\u00dcR ALLE WISSENSSTUFEN Von Einf\u00fchrungskursen f\u00fcr Anf\u00e4nger bis hin zu",
        "id": 232989,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fanuc-academy.at/wp-content/uploads/2022/07/FAN_DCS_BW_500x350px.jpg",
        "title": "Home - FANUC Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:20:38.281358+00:00",
        "description": "Autonomy. Unabh\u00e4ngigkeit leben.",
        "id": 445233,
        "language": "de",
        "link": "http://www.fcaautonomy.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Autonomy - Autonomy. Unabh\u00e4ngigkeit leben.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T12:11:18.271301+00:00",
        "description": "@felixonmars",
        "id": 360851,
        "language": "en-US",
        "link": "https://felixc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felix's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://female-coders.at/wp-content/uploads/2019/09/cropped-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:57.798672+00:00",
        "description": "In unseren StudyGroups kannst du dein eigenes Projekt entwickeln oder an vorbereiteten \u00dcbungen arbeiten um Java, Python, HTML / CSS und JavaScript zu lernen.",
        "id": 319955,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://female-coders.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://female-coders.at/wp-content/uploads/2019/09/cropped-favicon.png",
        "title": "Komm zu unseren StudyGroups! | F\u00f6rderung von Frauen in der IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:45:25.702128+00:00",
        "description": "Tourismus und Marketing auf h\u00f6chstem Niveau: feratel bietet umfassende und individuell konzipierte Gesamtl\u00f6sungen f\u00fcr einen starken digitalen Tourismus mit Mehrwert.",
        "id": 544089,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.feratel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.feratel.at/typo3conf/ext/feratel/Resources/Public/Icons/favicon.ico",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:15:22.850007+00:00",
        "description": "Ferrero, ein Familienunternehmen aus Italien, das 1946 gegr\u00fcndet wurde, ist eines der weltweit gr\u00f6\u00dften Unternehmen f\u00fcr verpackte S\u00fc\u00dfwaren mit \u00fcber 35 weltweit bekannten Kultmarken.",
        "id": 527251,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.ferrero.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrero.com/at/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1736265263",
        "title": "Ofizielle Website des Unternehmens Ferrero | Ferrero-Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:27:20.473889+00:00",
        "description": "Festspiele Stockerau 2024 - Auff\u00fchrungen von 01.08. - 25.08.2024. Mit dem Intendanten Christian Spatzek. \"Der Diener zweier Herren\" von Carlo Goldoni",
        "id": 279844,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://festspiele-stockerau.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festspiele Stockerau 2024 der Stadtgemeinde Stockerau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:13:46+00:00",
        "description": "Release early, often, and w/ rap music.",
        "id": 116021,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fffff.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "F.A.T.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-11-05T15:59:39+00:00",
        "description": "F.A.T 5 GOLD",
        "id": 384465,
        "language": "",
        "link": "http://gold.fffff.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F.A.T 5 GOLD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T21:16:11+00:00",
        "description": "The owner of this domain has not yet uploaded their website.",
        "id": 384466,
        "language": "",
        "link": "http://tokyo.fffff.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tokyo.fffff.at is almost here!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ffg.at/sites/default/files/startseitenheader/mobil/Headerbild_erreichbar_V02.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T18:02:17+00:00",
        "description": "Die FFG ist die nationale F\u00f6rderagentur f\u00fcr die unternehmensnahe Forschung und Entwicklung in \u00d6sterreich.",
        "id": 409512,
        "language": "de",
        "link": "https://ffg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ffg.at/sites/default/files/startseitenheader/mobil/Headerbild_erreichbar_V02.png",
        "title": "Die \u00d6sterreichische Forschungsf\u00f6rderungsgesellschaft FFG! | FFG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T10:50:39.953994+00:00",
        "description": "Studieren, forschen & entwickeln an der Fachhochschule in Vorarlberg in der attraktiven Bodenseeregion \u25b7 Lern uns kennen!",
        "id": 366352,
        "language": "de",
        "link": "https://fhv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FHV - Vorarlberg University of Applied Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.at/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T09:01:14.663907+00:00",
        "description": "Willkommen auf der offiziellen Website von Fiat \u00d6sterreich. Erfahren Sie mehr \u00fcber unsere Modelle, entdecken Sie aktuelle Angebote oder buchen Sie eine Probefahrt.",
        "id": 148290,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://fiat.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.at/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat \u00d6sterreich | Neue Hybrid- und Elektroautos kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:26:07.934274+00:00",
        "description": "FilmBooster.at",
        "id": 411177,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://filmbooster.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:16.508436+00:00",
        "description": "Filmcasino",
        "id": 362038,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://filmcasino.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmcasino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T07:41:36.445457+00:00",
        "description": "Filmgarten ist ein Filmverleih, der mit Sorgfalt einige erlesene Filme pro Jahr auf die \u00f6sterreichischen Leinw\u00e4nde bringt.",
        "id": 444873,
        "language": "de-at",
        "link": "https://filmgarten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.filmgarten.at/fileadmin/_processed_/d/8/csm_DreamingDogs_Still_1_MainStill__c_Filmgarten_8c31dda930.jpg",
        "title": "Filmgarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.financejobs.at/img/finance/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:46:37.891907+00:00",
        "description": "Jobs f\u00fcr Finance-Experten \u2013 financejobs.at",
        "id": 126326,
        "language": "de",
        "link": "https://financejobs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financejobs.at/img/finance/share.jpg",
        "title": "Jobs f\u00fcr Finance-Experten \u2013 financejobs.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T20:38:43.822793+00:00",
        "description": "finanzen.at ist das Portal rund um die B\u00f6rse mit Kursen zu Aktien, Zertifikate, Fonds, ETFs, Rohstoffe, Devisen und mehr",
        "id": 238468,
        "language": "de",
        "link": "https://finanzen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg",
        "title": "FINANZEN.AT: B\u00f6rse | Aktienkurse | Finanzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2005-06-23T20:19:02+00:00",
        "description": "(c) 2005 EDIS.AT Internet Services",
        "id": 89735,
        "language": "",
        "link": "https://finsi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "(c) 2005 EDIS.AT Internet Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:43:09+00:00",
        "description": "\u27a4 Depot er\u00f6ffnen \u2713 flatex.at - Online-Broker f\u00fcr \u00d6sterreich \u2713 ein Konto f\u00fcr Wertpapiere & CFDs \u2713 ohne Depotgeb\u00fchren \u2713 sicher, transparent & g\u00fcnstig",
        "id": 129105,
        "language": "de-at",
        "link": "https://flatex.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen, Handeln & Anlegen bei den Profis | flatex.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:35:23.105515+00:00",
        "description": "Finden Sie handverlesene, meist kautionsfreie und preisg\u00fcnstige Unterk\u00fcnfte in \u00fcber 300 Destinationen f\u00fcr digitale Nomaden auf der ganzen Welt.",
        "id": 184699,
        "language": "de-at",
        "link": "https://flatio.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Vermietungen f\u00fcr digitale Nomaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:28+00:00",
        "description": "Reise mit dem Fernbus in \u00fcber 2.500 St\u00e4dte in \u00d6sterreich und Europa. Finde jetzt einfach und direkt Deine Wunschverbindung und hole Dir Dein g\u00fcnstiges Busticket!",
        "id": 195626,
        "language": "de-at",
        "link": "https://flixbus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "FlixBus \u2192 G\u00fcnstig mit dem Fernbus reisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:30:17.223207+00:00",
        "description": "Stills - Florian Hoflehner Fotografie",
        "id": 141373,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://florianhoflehner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stills - Florian Hoflehner Fotografie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.forbes.at/assets/images/b/eek03566-kopie-6476177e.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Die deutschsprachige Ausgabe des bekanntesten Wirtschaftsmagazins der Welt berichtet \u00fcber Leadership, Unternehmer, Tech, Investment und Life.",
        "id": 125879,
        "language": "de",
        "link": "https://forbes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forbes.at/assets/images/7/david_allemann_on_forbes_remoneuhaus-com-1-6b4794b6.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:40:26.965890+00:00",
        "description": "Vergleichen Sie die voraussichtlichen Betriebskosten zweier Ford Fahrzeuge, um das f\u00fcr Sie passende Fahrzeug zu finden.",
        "id": 449179,
        "language": "de",
        "link": "https://buy.ford.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betriebskostenvergleich | Ford AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T14:37:47+00:00",
        "description": "Offizielle Ford Homepage \u2013 entdecken Sie die neuesten Ford PKWs & Nutzfahrzeuge, konfigurieren Sie Ihr Ford Wunschfahrzeug und buchen Sie Probefahrten. Au\u00dferdem finden Sie hier Informationen zu Service, Finanzierung und zu unseren Ford-Partnern. Jetzt mehr erfahren!",
        "id": 149827,
        "language": "de",
        "link": "https://ford.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die offizielle Homepage von Ford \u00d6sterreich | Ford AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:49:54.286855+00:00",
        "description": "Verwalten Sie Ihren Fuhrpark mit Ford Pro\u2122 und maximieren Sie die Produktivit\u00e4t mit Daten zum Fahrzeugzustand, EV-Ladel\u00f6sungen, Fahrzeugverfolgung und Einblicken in das Fahrerverhalten.",
        "id": 449201,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fordpro.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.fordpro.com/content/dam/fordpro/at/images/home/desktop/Ford_Transit_FeatureDemo_DECC_LHD_181204.00_1400x788.jpg",
        "title": "Ford Pro\u2122: Nutzfahrzeuge, Services & Telematik | Ford Pro\u2122 AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-03-05T04:38:25+00:00",
        "description": "Domain Default page",
        "id": 278297,
        "language": "en",
        "link": "https://fortun.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Christian Mayer's log on the web.",
        "id": 346437,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.fox21.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Mayer's Weblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fox21.at",
        "author": "https://fox21.at",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-19T02:59:36.471166+00:00",
        "description": "I write Software.",
        "id": 10942,
        "language": "en",
        "link": "https://fox21.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://fox21.at",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://fox21.at/favicon.ico",
        "title": "Christian Mayer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-11T11:20:37+00:00",
        "description": "Hello World",
        "id": 346436,
        "language": "",
        "link": "https://img.fox21.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hello World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Fraidycat",
        "id": 62253,
        "language": "en",
        "link": "https://fraidyc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fraidycat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:38:15.797918+00:00",
        "description": "Frauen* beraten Frauen* \u2013 Frauen*spezifische Beratung in Wien",
        "id": 141663,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://frauenberatenfrauen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frauenberatenfrauen.at/wp-content/uploads/2023/12/frauenservice-wien-250.jpg",
        "title": "Frauen* beraten Frauen* \u2013 Frauen*spezifische Beratung in Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Fraunhofer Austria ist ein etablierter und innovativer Forschungspartner f\u00fcr die \u00f6sterreichische Industrie. Wir helfen Unternehmen dabei, besser zu werden! Sie finden bei uns Expertinnen und Experten f\u00fcr digitale Vernetzung und Automatisierung in Fertigung, Montage und Logistik ebenso wie f\u00fcr menschzentrierte Arbeitsgestaltung und Assistenzsysteme, maschinelles Sehen, KI und viele weitere Themen. Unsere Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter planen nachhaltige und effiziente Fabriken, unterst\u00fctzen beim Produktionsmanagement sowie beim Supply Chain Management oder forschen an neuen Methoden in der digitalen Logistik. Sie sind spezialisiert auf Advanced Data Analytics, widmen sich Forschungsfragen in den Bereichen Computergraphik, Computer Vision sowie Datenvisualisierung und wenden Methoden der K\u00fcnstlichen Intelligenz auf konkrete praktische Fragestellungen von Unternehmen an. Bei uns finden Sie die Expertinnen und Experten f\u00fcr Industrie 4.0!",
        "id": 166717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.fraunhofer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fraunhofer Austria Research GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fredmansky.at/uploads/images/_1200x630_crop_center-center_82_none/Fredmansky-Default-SharedImage.png?mtime=1599298209",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir entwickeln Markenerlebnisse. Digital und analog. Laut. Stark. Mit Begeisterung. In Linz, Neufelden und Gleisdorf. Sie d\u00fcrfen auch Werbeagentur zu uns sagen.",
        "id": 175258,
        "language": "de",
        "link": "https://fredmansky.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fredmansky.at/uploads/images/_1200x630_crop_center-center_82_none/Fredmansky-Default-SharedImage.png?mtime=1599298209",
        "title": "Fredmansky Werbeagentur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_de_AT.jpg?_=8c1b127d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Aus seinem ikonischen und historischen Studio am Sunset Boulevard im Herzen Hollywoods pr\u00e4sentiert Scientology Media Productions den neuesten Sender im Fernsehen: das Scientology Network. \u00dcber seine Satellitenverbindung durch DIRECTV oder durch kabellose Streaming-Medien und online hei\u00dft Sie das Scientology Network willkommen, um die wahre Geschichte der Scientology zu erfahren\u00a0\u2013 und gew\u00e4hrt Ihnen einen Blick hinter die Kulissen.</p>",
        "id": 136925,
        "language": "de-at",
        "link": "https://freedommag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_de_AT.jpg?_=a6e547d7",
        "title": "Inside Scientology\u00a0\u2013 Die unzensierte Geschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.freewave.at/img/freewave-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:36:25+00:00",
        "description": "Von Gastronomie, Hotellerie und Events bis hin zu Fitnessstudios, Dienstleistern und Einzelhandel: Freewave bietet \u00f6sterreichweit zahlreichen Betrieben eine ganzheitliche L\u00f6sung f\u00fcr Internet, LAN & WLAN.",
        "id": 380199,
        "language": "de",
        "link": "https://freewave.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.freewave.at/img/freewave-og-image.png",
        "title": "Home \u203a Freewave - Ihr Komplettanbieter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.freud-museum.at/assets/images/a/wartezimmer-36fa475c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:47:05.987119+00:00",
        "description": "From July 1 - September 30 the museum is open daily from 10-19h!",
        "id": 183370,
        "language": "en",
        "link": "https://freud-museum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.freud-museum.at/assets/images/a/wartezimmer-36fa475c.jpg",
        "title": "Sigmund Freud Museum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:54:14.481642+00:00",
        "description": "Versandantiquariat Wolfgang Friebes \u2013 Dietrichsteinplatz 1, 8010 Graz",
        "id": 270513,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://friebes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Versandantiquariat Wolfgang Friebes \u2013 Dietrichsteinplatz 1, 8010 Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:12.926153+00:00",
        "description": "Startseite - Friedh\u00f6fe Wien",
        "id": 380149,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://friedhoefewien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Friedh\u00f6fe Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fuckiwishiknewth.at/wp-content/themes/fiwikt/assets/og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:18:04.684015+00:00",
        "description": "Curated list of good-to-know links from around the internet.",
        "id": 165035,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fuckiwishiknewth.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fuckiwishiknewth.at/wp-content/themes/fiwikt/assets/og.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:28.868987+00:00",
        "description": "f\u00fcreinand' hinh\u00f6ren, f\u00fcreinand' sorgen, f\u00fcreinand' da sein! Gemeinsam f\u00fcr mehr Mitmenschlichkeit!",
        "id": 535783,
        "language": "de-at",
        "link": "https://fuereinand.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fuereinand.at/fileadmin/_processed_/0/c/csm_fuereinand-logo-facebook_7406058997.jpg",
        "title": "f\u00fcreinand' - \u00d6sterreichs Community f\u00fcr Mitmenschlichkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://funkfeuer.at/assets/images/card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "FunkFeuer ist eine offene, nicht-kommerzielle Initiative f\u00fcr freie Netzwerke. Es soll dabei ein nicht reguliertes Netz entstehen, welches das Potential  hat, den digitalen Graben zwischen den sozialen",
        "id": 115530,
        "language": "de",
        "link": "https://funkfeuer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://funkfeuer.at/assets/images/card.png",
        "title": "FunkFeuer - Initiative f\u00fcr freie Netze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epaper.furche.at/image/facebook/68871915.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:54:30.063543+00:00",
        "description": "Yumpu ist eine digitale Plattform zur Ver\u00f6ffentlichung Ihrer Zeitschriften, Brosch\u00fcren oder Kataloge. Kommunizieren Sie Ihre Nachricht und erreichen Sie neue Leser.",
        "id": 418353,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.furche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epaper.furche.at/image/facebook/69521391.jpg",
        "title": "YUMPU - Magazine weltweit digital publizieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:42:54.318547+00:00",
        "description": "Anmelden | Telekurier Hermes",
        "id": 233225,
        "language": "de",
        "link": "https://efs-varnish.futurezone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anmelden | Telekurier Hermes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:53:31.848426+00:00",
        "description": "Aktuelle Technologie-News und Berichte \u00fcber digitale Trends aus \u00d6sterreich und der Welt.",
        "id": 77689,
        "language": "de",
        "link": "https://futurezone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "futurezone.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:41:28.200187+00:00",
        "description": "Freeware applications, free online tools for surfers and webmasters, manuals and articles about Internet and data security.",
        "id": 199631,
        "language": "en",
        "link": "https://gaijin.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaijin.at - Freeware and Online Tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:47.845076+00:00",
        "description": "Buy electronics, computers, toys and home appliances online \u2714 Free delivery from 30\u20ac \u2714 100-day returns policy \u2714 Lively community",
        "id": 41897,
        "language": "en",
        "link": "https://galaxus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galaxus.at/static/images/galaxus/pwa/favicon-32x32.png?v=2",
        "title": "galaxus.at \u2013 more than an online shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:56:27.505464+00:00",
        "description": "Galaxus Helpcenter",
        "id": 312223,
        "language": "en-US",
        "link": "http://helpcenter.galaxus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaxus Helpcenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://galleryguide.at/site/assets/files/1/gg_open-graph_3-2018-1.1800x0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T12:13:32+00:00",
        "description": "An extensive guide to selected galleries and art institutions in Austria.",
        "id": 281739,
        "language": "en",
        "link": "https://galleryguidevienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galleryguide.at/site/assets/files/1/gg_open-graph_3-2018-1.1800x0.png",
        "title": "Gallery Guide Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gamers.at/wp-content/uploads/2021/02/Gamersat-Header-Social-Media.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Online-Spielemagazin Gamers.at ver\u00f6ffentlicht t\u00e4glich News, Reviews und Previews zu PC- und Konsolenspielen, Hardware und e-Sport.",
        "id": 295278,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://gamers.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamers.at/wp-content/uploads/2021/02/Gamersat-Header-Social-Media.jpg",
        "title": "Gamers.at - Spielemagazin mit News & Tests zu PC- und Konsolenspielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:07:05.900911+00:00",
        "description": "Call of Duty: Black Ops 6, Dead Rising, Dragon Age: The Veilguard, Silent Hill 2 Remake, Dead Island 2, STALKER 2, Alan Wake 2, Dying Light 2, Warhammer 40.000: Space Marine 2, Kingdom Come: Deliverance II beim Marktf\u00fchrer f\u00fcr Videospiele kaufen, 24h-48h Expressversand nach Deutschland, \u00d6sterreich und in die Schweiz",
        "id": 459636,
        "language": "",
        "link": "https://www.gamesonly.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamesonly.at/webpics/icon.png",
        "title": "Call of Duty: Black Ops 6, Dead Rising, Dragon Age: The Veilguard, Silent Hill 2 Remake, Dead Island 2, STALKER 2, Alan Wake 2, Dying Light 2, Warhammer 40.000: Space Marine 2, Kingdom Come: Deliverance II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T10:51:24+00:00",
        "description": "GameStop \u00d6sterreich",
        "id": 117618,
        "language": "",
        "link": "https://gamestop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GameStop \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gameware.at/logo-400x400.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Online-Gameshop mit superschnellem, sicherem Versand in Deutschland,\u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus. Videogames und Uncut-Versionen, Brettspiele, Merchandise.",
        "id": 162750,
        "language": "",
        "link": "https://gameware.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gameware.at/logo-400x400.jpg",
        "title": "gameware.at: Die besten Spiele mit superschnellem, sicherem Versand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-26T20:08:08+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "id": 237412,
        "language": "de",
        "link": "http://gastromatic.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gastromatic.at/xstorage/_cache/_1910_5_4f92ccf3ec019be7620f52c7144e3f07.png",
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:46:25.159234+00:00",
        "description": "GDP-Forum - Foren-\u00dcbersicht",
        "id": 85083,
        "language": "de",
        "link": "https://forum.gdp-planetarium.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GDP-Forum - Foren-\u00dcbersicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:51.106541+00:00",
        "description": "Geb\u00e4rdenverse \u2013 Verein f\u00fcr Kunst, Kultur, Bewegung und Geb\u00e4rdensprache",
        "id": 319952,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://gebaerdenverse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geb\u00e4rdenverse \u2013 Verein f\u00fcr Kunst, Kultur, Bewegung und Geb\u00e4rdensprache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:27:23.162988+00:00",
        "description": "Wien Steinhof | gedenkst\u00e4ttesteinhof.at",
        "id": 279846,
        "language": "de",
        "link": "https://gedenkstaettesteinhof.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wien Steinhof | gedenkst\u00e4ttesteinhof.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:08.674234+00:00",
        "description": "edit post Allgemein Lass dich kulinarisch verw\u00f6hnen bei der SOMMERGENUSSWOCHE edit post Allgemein Lieblingslokale wieder besuchen und neue Restaurants entdecken: Bei der Wiener Reopeningwoche vom 25. Mai bis 31. Mai 2020 edit post Allgemein Der smarte Garten f\u00fcr zu Hause? \u2013 Emsa Click & Grow 3 im Test edit post Hardware Huawei P40 lite im [\u2026]",
        "id": 256601,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog.geizhals.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.geizhals.at/wp-content/themes/jnews/assets/img/jeg-empty.png",
        "title": "Geizhals - Der Blog - Geizhals - Der Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Geizhals-Forum",
        "id": 256602,
        "language": "de",
        "link": "https://forum.geizhals.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geizhals-Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gzhls.at/b/favicons/gh/gh-ogimage.png?ogircp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:06.866488+00:00",
        "description": "Preisvergleich f\u00fcr PC-Hardware, Software, Video/Foto, Unterhaltungselektronik, Sport & Freizeit und Haushalt in \u00d6sterreich",
        "id": 256600,
        "language": "de",
        "link": "https://geizhals.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gzhls.at/b/favicons/gh/gh-ogimage.png?ogircp",
        "title": "Geizhals Preisvergleich \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Vertrauen ist gut, vergleichen ist besser. Seit \u00fcber 20 Jahren bietet Geizhals seine Preisvergleichsservices an.",
        "id": 256606,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unternehmen.geizhals.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Unternehmen - Geizhals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:23:06.458161+00:00",
        "description": "Informationen & Bilder zu Bundesl\u00e4ndern, St\u00e4dten und Orten in \u00d6sterreich. Besucher sind herzlich eingeladen, \u00d6sterreich-Fotos zu teilen.",
        "id": 369721,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://geo-explorer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geo Explorer - \u00d6sterreich auf einen Blick!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:45:30.650920+00:00",
        "description": "GeoSphere Austria Data Hub",
        "id": 333605,
        "language": "de",
        "link": "https://data.hub.geosphere.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeoSphere Austria Data Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 333606,
        "language": "de",
        "link": "https://geosphere.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-21T21:54:29+00:00",
        "description": "Wie gut kennst Du Dich in \u00d6sterreich aus? - GeoTraining.at",
        "id": 380154,
        "language": "en",
        "link": "https://geo-training.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie gut kennst Du Dich in \u00d6sterreich aus? - GeoTraining.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35.995119+00:00",
        "description": "Wi-Fi 6, der neueste Standard f\u00fcr drahtlose Netzwerke, revolutioniert Geschwindigkeit, Kapazit\u00e4t und Effizienz. Dank neuer Technologien wie OFDMA, MU-MIMO und BSS Coloring kann es bis zu viermal h\u00f6here Durchsatzraten erreichen und mehr Ger\u00e4te gleichzeitig bedienen. Entdecken Sie, wie Wi-Fi 6 Ihnen zu Hause und im B\u00fcro helfen kann.",
        "id": 544440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.geschwindigkeit.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.geschwindigkeit.at/favicon.ico",
        "title": "Internet Geschwindigkeit - speedtest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gesundheitsverbund.at/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/wiener-gesundheitsverbund-team-foto-1200x628-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:13:26.176142+00:00",
        "description": "In 8 Kliniken, 9 Pflegeh\u00e4usern und einem Therapiezentrum.",
        "id": 261425,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://gesundheitsverbund.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gesundheitsverbund.at/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/wiener-gesundheitsverbund-team-foto-1200x628-1.jpg",
        "title": "Wiener Gesundheitsverbund | Rund um die Uhr f\u00fcr Sie da!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gesundheitswirtschaft.at/app/uploads/2023/07/ghw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Auf www.gesundheitswirtschaft.at, dem Informations- und Serviceportal von Springer Medizin f\u00fcr Health Professionals, lesen Sie aktuelle Branchen-News, Hintergrundberichte und Fachbeitr\u00e4ge aus der Welt der Gesundheitswirtschaft sowie aus Wissenschaft und Forschung. Audio- und Videobeitr\u00e4ge, die umfassenden Branchen- und Bildungsverzeichnisse sowie der umfangreichste Kalender f\u00fcr Events im Gesundheitswesen runden das Onlineangebot ab.",
        "id": 261424,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://gesundheitswirtschaft.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gesundheitswirtschaft.at/app/uploads/2023/07/ghw.png",
        "title": "Startseite - gesundheitswirtschaft.at - Das Informations- und Serviceportal von Springer Medizin f\u00fcr Health Professionals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:06:59.211196+00:00",
        "description": "Vergleiche und bewerte Software f\u00fcr kleine und mittelst\u00e4ndische Unternehmen. GetApp \u00d6sterreich bietet Software, SaaS & Cloud Apps, unabh\u00e4ngige Bewertungen und Reviews.",
        "id": 335860,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://getapp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Finde auf GetApp \u00d6sterreich die besten Anwendungen f\u00fcr dein Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://geniuslink.com/img/geniuslogo-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T16:11:02+00:00",
        "description": "Geniuslink is the world\u2019s most intelligent URL shortener. Create links that dynamically route users to different destinations based off their devices, operating systems, countries, and even date of click.",
        "id": 241348,
        "language": "en",
        "link": "https://getbook.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geniuslink.com/img/geniuslogo-og-image.png",
        "title": "Geniuslink - URL Shortener for Creators and Affiliates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T15:10:40+00:00",
        "description": "gettalong EDV-Dienstleistungen e.U. specializes in Ruby related software engineering services and PDF applications, providing the HexaPDF library for PDF creation and manipulation.",
        "id": 349926,
        "language": "",
        "link": "https://gettalong.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gettalong EDV-Dienstleistungen e.U. - gettalong.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:48:56.668612+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die einzigartige Kollektion lizenzfreier Bilder von Getty Images und finden Sie das perfekte Foto, den perfekten Vektor oder die perfekte Grafik, die bei Ihren Kundinnen und Kunden ankommt.",
        "id": 154846,
        "language": "de",
        "link": "https://gettyimages.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lizenzfreie Stock-Fotos, Creative-Bilder und -Vektoren | Bildmaterial aus den Bereichen News, Fashion und Entertainment - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:08:34.851381+00:00",
        "description": "Bei Gilead haben wir uns verpflichtet, eine ges\u00fcndere Welt f\u00fcr alle zu schaffen \u2014 egal, welche Herausforderungen vor uns liegen. Erfahren Sie mehr.",
        "id": 225142,
        "language": "de",
        "link": "https://gilead.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gilead \u2013 Creating Possible | Gilead \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:27.695237+00:00",
        "description": "ORF-Beitrags Service GmbH - orf.beitrag.at \r\nRund um die Uhr. Ohne Wartezeit. Online-Registrieren, Adresse \u00e4ndern und vieles mehr.",
        "id": 141734,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://gis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBS \u2013 ORF Beitrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:16:57.028735+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 436954,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.gis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T20:51:59.009082+00:00",
        "date_published": "2008-01-18T19:09:40+00:00",
        "description": "WILLKOMMEN AUF DER NEUEN HOMEPAGE von Labor GIVE",
        "id": 379316,
        "language": "",
        "link": "http://www.give.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WILLKOMMEN AUF DER NEUEN HOMEPAGE von Labor GIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:19:44.386726+00:00",
        "description": "Durchsuchen Sie Millionen von Jobs und erhalten Sie mithilfe von Mitarbeiterbewertungen und Gehaltsangaben Insider-Infos zu Unternehmen. Haben Sie offene Stellen? Geben Sie gratis eine Stellenanzeige auf.",
        "id": 171754,
        "language": "de",
        "link": "http://glassdoor.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "Glassdoor-Jobsuche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:05+00:00",
        "description": "Wir sind \u00d6sterreichs f\u00fchrende Umweltschutzorganisation. Wir k\u00e4mpfen f\u00fcr das Sch\u00f6ne.",
        "id": 380213,
        "language": "de",
        "link": "https://global2000.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Umweltschutzorganisation | GLOBAL 2000",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:11:32.296214+00:00",
        "description": "Das ist GMX: E-Mail, FreeMail, Nachrichten und viele Services - BMI-Rechner, Routenplaner und tolle Produkte bei GMX.",
        "id": 349925,
        "language": "",
        "link": "https://gmx.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX: E-Mail, FreeMail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:19.334419+00:00",
        "description": "GMX Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise",
        "id": 110667,
        "language": "en",
        "link": "https://suche.gmx.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Suche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:38.672735+00:00",
        "description": "Schaue dir alle Handys und Zubeh\u00f6r an \u2713 Mehr als 30.000 Bewertungen \u2713 SIM-Lock frei \u2713 31 Tage kostenlose R\u00fccksendung \u2713 Vor 19:00 bestellt, morgen geliefert",
        "id": 435446,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://gomibo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_at/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.at - Alle Handys und Zubeh\u00f6r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:25:18.430030+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 165236,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.at/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:39:28.489279+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307379,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.google.at/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:37:02.685135+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 166961,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T02:51:16.948601+00:00",
        "description": "Die Gr\u00e4tzloase unterst\u00fctzt B\u00fcrger*innen bei der Errichtung von gr\u00fcnen Parklets und der Schaffung von integrierenden Projekten in der Stadt Wien. Wir helfen bei Amtswegen und unterst\u00fctzen auch finanziell.",
        "id": 364889,
        "language": "de",
        "link": "https://graetzloase.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00e4tzloase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:59:55.148170+00:00",
        "description": "Online-Datenbank f\u00fcr Stipendien und Forschungsf\u00f6rderung \u2013 grants.at",
        "id": 418411,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://grants.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grants.at/fileadmin/user_upload/og_image/og_fallback.jpg",
        "title": "Online-Datenbank f\u00fcr Stipendien und Forschungsf\u00f6rderung \u2013 grants.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.at/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/2024-Pride-Website-Mobile-Mockup.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:40:57.710821+00:00",
        "description": "Great Place to Work\u00ae macht die Besten Arbeitgeber sichtbar und holt Sie vor den Vorgang! Hier finden Sie \u00d6sterreichs Beste Arbeitgeber.",
        "id": 112892,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://greatplacetowork.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.at/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/2024-Pride-Website-Mobile-Mockup.png",
        "title": "Zertifizieren Sie Ihre Unternehmenskultur | Great Place to Work\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T09:02:23.725946+00:00",
        "description": "Aktuelle Schwerpunkte. Wir sind Greenpeace. Gemeinsam mit Ihnen!",
        "id": 436524,
        "language": "de",
        "link": "https://greenpeace.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenpeace.at/uploads/2022/07/orang_utan_babys_in_borneo_2_markus_mauthe_greenpeace.jpg",
        "title": "Greenpeace \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greulonline.at/wp-content/uploads/2020/08/Forst.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:21:21.010210+00:00",
        "description": "Der Onlineshop f\u00fcr die Marken STIGA, STIHL, HUSQVARNA, ENDRESS, HERKULES und KIENESBERGER. Motors\u00e4gen, Holzspalter, Kreiss\u00e4gen, Hochdruckreiniger, Reinigungsger\u00e4te, Akku Ger\u00e4te, Rasenroboter, Stromerzeuger, Rasenm\u00e4her und Schneefr\u00e4sen.",
        "id": 266567,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://greulonline.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greulonline.at/wp-content/uploads/2024/08/Forst.jpg",
        "title": "Greulonline - Greul Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.at/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:49:46.489733+00:00",
        "description": "Bei Gr\u00fcnenthal verfolgen wir das Ziel, das Leben der Patienten zu verbessern. Unsere Kernkompetenzen liegt im Bereich Schmerz.",
        "id": 423897,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://grunenthal.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.at/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Willkommen bei Gr\u00fcnenthal \u00d6sterreich Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guetezeichen.at/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/images/og_guetezeichen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:06:59.763984+00:00",
        "description": "Sicher einkaufen in gepr\u00fcften Online-Shops. Das \u00d6sterreichische E-Commerce-G\u00fctezeichen steht f\u00fcr vertrauensw\u00fcrdiges Online-Shopping.",
        "id": 185114,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://guetezeichen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guetezeichen.at/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/images/og_guetezeichen.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:53:09.323553+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 278552,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.gutekueche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T05:33:55.093916+00:00",
        "description": "Kostenlose Koch- und Back Rezepte, die bekanntesten Cocktails, die besten Restaurants und ausgew\u00e4hlte Weine und Winzer aus ganz \u00d6sterreich.",
        "id": 94162,
        "language": "de",
        "link": "https://gutekueche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezepte, Restaurants und Wein & Winzern - das Gourmet Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:53:11.047502+00:00",
        "description": "Unsere wundersch\u00f6ne Rezeptbox aus edlem und zertifiziertem Akazienholz passt in jede K\u00fcche. Diese exklusive Holzbox bietet Platz f\u00fcr bis zu 125...",
        "id": 278553,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.gutekueche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GuteKueche.at Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:12:39.482208+00:00",
        "description": "Geizhals Static Content",
        "id": 37308,
        "language": "",
        "link": "https://gzhls.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geizhals Static Content",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:58:03.656053+00:00",
        "description": "H\u00e5ck ma's is an Austrian h\u00e5ck event in a castle with camping.",
        "id": 37113,
        "language": "de",
        "link": "https://hack-mas.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hack-mas.at/user/themes/hack-mas/img/favicon.png",
        "title": "Start | H\u00e5ck ma's Castle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hagn-weingut.at/wp-content/uploads/2024/08/dsc04027-weinguthagn-stefaniewinter.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Sie sind Wein-Newbie? Gediegene Weinphilosophin? Rotweintrinkerin? Werden von Prickelndem nur zu gerne verf\u00fchrt? Oder bezeichnen Sie sich als eine genussvolle Kombination aus alledem? Sie werden in jedem Fall bei uns f\u00fcndig werden, versprochen! Zur Abrundung gibt\u2019s obendrein auch noch erfrischenden Traubensaft, edle Weinschokolade und Hochprozentiges aus dem Hause Hagn.",
        "id": 394739,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hagn-weingut.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hagn-weingut.at/wp-content/uploads/2024/12/hagn-mundusvini-grunerveltlinerantlasbergen.jpg",
        "title": "Home - Weingut Hagn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:13:35.363661+00:00",
        "description": "Alexander Stocker IT Architect",
        "id": 300634,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hairup.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Stocker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "PowerTSM\u00ae \u2013 die Zukunft des Zeitreihen Managements: Der\u2026",
        "id": 527423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.hakom.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HAKOM Time Series GmbH - HAKOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "HALLE F\u00dcR KUNST Steiermark",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:07:01+00:00",
        "description": "Er\u00f6ffnung am 22. April 2021 in Graz, \u00d6sterreich",
        "id": 517090,
        "language": "de",
        "link": "https://halle-fuer-kunst.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://halle-fuer-kunst.at/site/assets/files/1/hk_institution_3.1800x0.jpg",
        "title": "HALLE F\u00dcR KUNST Steiermark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:08:42.689340+00:00",
        "description": "Verband \u00f6sterreichischer Handelsunternehmen\r\n\r\nDer Handelsverband ist als Interessensvertretung, Sprecher und Partner des Handels seit knapp 100 Jahren aktiv und hat sich stets neu erfunden, um seine Mitglieder im Umfeld der sich ver\u00e4ndernden Marktherausforderungen bestm\u00f6glich zu begleiten. Neben den Handelsunternehmen, die in \u00d6sterreich mit ca. 100.000 Mitarbeitern an \u00fcber 8.000 Standorten einen Jahresumsatz von rund 20 Mrd. Euro erzielen, sind dem Handelsverband an die 80 Unternehmen diverser Spezialisierungen als Partner assoziiert. Das Portfolio des Verbandes umfasst vier innovative Branchenkongresse, das Diskussionsformat [handels]zone, das retail-Magazin, die Publikation von Studien sowie die Handelsverband Akademie. 8 Ressorts mit \u00fcber 20 Sitzungen pro Jahr vermitteln Know-how und bieten den Mitgliedern die M\u00f6glichkeit sich strukturiert auszutauschen. Mit dem G\u00fctesiegel Trustmark Austria setzt der Handelsverband Standards und f\u00f6rdert das Qualit\u00e4tsbewusstsein und Vertrauen der K",
        "id": 185118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.handelsverband.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelsverband \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Christian Haschek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:52:46.396385+00:00",
        "description": "Personal Blog of Christian Haschek",
        "id": 6682,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.haschek.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.haschek.at/imgs/headers/logo_bg.jpg",
        "title": "Futurelopment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hearthis.at/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T07:32:09+00:00",
        "description": "Stream your mixes, tracks and sounds on hearthis.at - lossless audio streaming and unlimited uploads. Sell directly & get paid instantly.",
        "id": 278856,
        "language": "en",
        "link": "https://hearthis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hearthis.at/apple-touch-icon.png",
        "title": "Listen to DJ Sets, Mixes, Tracks and Sounds |  hearthis.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.heid-partner.at/wp-content/uploads/2024/01/heid-und-partner-rechtsanwaeaete.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Lebenszyklus-Kanzlei: NACHHALTIG IN JEDER PHASE Kooperativ statt konfrontativ: Projekterfolg sichern mit wertsch\u00e4tzendem Umgang, fairen Verhandlungen und partnerschaftlichen Vertr\u00e4gen.",
        "id": 394742,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://heid-partner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heid-partner.at/wp-content/uploads/2024/01/heid-und-partner-rechtsanwaeaete.jpg",
        "title": "Heid und Partner Rechtsanw\u00e4lte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helion-immobilien.at/wp-content/uploads/2021/01/Energieausweis-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00f6chten Sie Ihre Immobilie verkaufen? W\u00fcnschen Sie professionelle Unterst\u00fctzung? Dann sind wir der richtige Ansprechpartner f\u00fcr Sie!",
        "id": 394745,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://helion-immobilien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helion-immobilien.at/wp-content/uploads/2021/01/Energieausweis-img.jpg",
        "title": "HELION REAL ESTATE - Ihr Partner bei der Vermittlung von Immobilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.hellofresh.at/wp-content/themes/hellofresh/unspecified.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Im HelloFresh Blog findest Du s\u00fc\u00dfe und herzhafte Rezepte, Tipps rund ums Kochen und viele kulinarische Ideen \u2013 lass Dich einfach inspirieren!",
        "id": 142579,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://blog.hellofresh.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.hellofresh.at/wp-content/themes/hellofresh/unspecified.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T14:01:02.244963+00:00",
        "description": "Bis zu 130\u20ac Rabatt | Die Nr. 1 Kochbox in \u00d6sterreich | Frische Zutaten in Top-Qualit\u00e4t | Gr\u00f6\u00dfte w\u00f6chentliche Rezeptauswahl | Landesweit kostenlose Lieferung. Jetzt bestellen!",
        "id": 52301,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://hellofresh.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "title": "HelloFresh: \u00d6sterreichs Nummer 1 Kochbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:38.445055+00:00",
        "description": "Henkel ist sowohl im Industrie- als auch im Konsumentengesch\u00e4ft f\u00fchrend. Unser Portfolio umfasst bekannte Marken in den Bereichen der Haarpflege, Colorationen, Waschmittel, Reinigungsmittel, Weichsp\u00fcler sowie Klebstoffe, Dichtstoffe und funktionale Beschichtungen.",
        "id": 426997,
        "language": "de",
        "link": "https://henkel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.at/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T12:13:33.762970+00:00",
        "description": "Heute",
        "id": 443506,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.heute.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-pages.dk/heutemain/files/heuteat_logo_ohne_at_rgb_landscape_verlauf.png",
        "title": "Heute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T20:42:16+00:00",
        "description": "Das schnellste Newsportal - Die Newsplattform heute.at berichtet t\u00e4glich w\u00e4hrend 24 Stunden \u00fcber alle News und Hintergr\u00fcnde aus Politik, Welt, Sport, Community, Szene, Digital, Wirtschaft, Tiere, Science, Wohnen, Reisen, Fashion and Beauty, Love, Gewinnen, Motor.",
        "id": 442450,
        "language": "de",
        "link": "https://heute.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://www.heute.at/common/image/icon/512x512.png",
        "title": "Heute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T12:13:48.456249+00:00",
        "description": "Hier findest du Jobs und Stellenanzeigen in ganz \u00d6sterreich \u27a4 Entdecke den passenden Job f\u00fcr dein Talent in deiner N\u00e4he und bewirb dich direkt online!",
        "id": 443507,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.heute.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.heute.at/static/og-image.jpg",
        "title": "Heute-Jobs: Deine Jobb\u00f6rse f\u00fcr Jobs in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Galerie HAAS & GSCHWANDTNER ist eine Kunstgalerie Salzburg \u2013 Hier finden Sie alle Infos zu vergangenen & aktuellen Kunstausstellungen in Salzburg!",
        "id": 164513,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hg-art.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunst Galerie HAAS & GSCHWANDTNER in Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T21:28:16.919455+00:00",
        "description": "\u00dcberall dort, wo Pflege ben\u00f6tigt wird, sind wir zur Stelle. Erfahren Sie, wie Hillrom das Leben von Patienten und Pflegekr\u00e4ften verbessert.",
        "id": 425205,
        "language": "de",
        "link": "https://hillrom.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connected Care vorantreiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:26:09.008232+00:00",
        "description": "Ihr Partner f\u00fcr Profis am Bau mit f\u00fchrenden Produkten, Software und Services im Bereich Bohren, Mei\u00dfeln, D\u00fcbel, Akku, Schrauben, Brandschutz, Installation",
        "id": 156838,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://hilti.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T12:47:05.291994+00:00",
        "description": "Samuel Hobl",
        "id": 28248,
        "language": "en",
        "link": "https://samuel.hobl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://quartz.jzhao.xyz/static/og-image.png",
        "title": "Samuel Hobl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T20:56:52.537595+00:00",
        "date_published": "2024-05-12T06:23:29.726882+00:00",
        "description": "GoatCounter",
        "id": 100807,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.hobl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoatCounter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:15+00:00",
        "description": "Offizielle Homepage des Nationalparks Hohe Tauern. Der Nationalpark geh\u00f6rt zu den gro\u00dfartigsten Hochgebirgslandschaften der Erde und ist der gr\u00f6\u00dfte Nationalpark Mitteleuropas.",
        "id": 380150,
        "language": "de-de",
        "link": "https://hohetauern.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Nationalpark Hohe Tauern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hokify.at/website/_assets/img/0930432.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Auf Jobsuche? Mehr als 13000 Stellenangebote im hokify Jobportal oder direkt in der App \u25ba Finde jetzt deinen neuen Job!",
        "id": 126332,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://hokify.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hokify.at/website/_assets/img/0930432.png",
        "title": "hokify - deine mobile Job-Plattform | Jobb\u00f6rse | Stellenangebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.holding-graz.at/wp-content/uploads/2021/02/V2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Holding Graz ist der gr\u00f6\u00dfte kommunale Dienstleister im S\u00fcden \u00d6sterreichs. Wir halten Graz Tag f\u00fcr Tag am Laufen!",
        "id": 291065,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://holding-graz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.holding-graz.at/wp-content/uploads/2021/02/V2.png",
        "title": "Entdecke Graz - Holding Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T00:22:13.675752+00:00",
        "description": "Top Online Kasinos in \u00d6sterreich 2024 \u25b6\ufe0f holymolykasinos.at \u2713 1060+ ehrliche Casino Bewertungen \u2713 Boni & Aktionen \u2713 Kostenlose Spiele \u2713 Nachrichten & Ratgeber \u2713",
        "id": 453620,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://holymolykasinos.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://holymolykasinos.at/img/logo-social.png",
        "title": "Beste Online Casinos \u00d6sterreich 2024 \ud83e\udd47| Top 1060 Gl\u00fccksspielseiten | HolyMolyCasinos \ud83c\udfb0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-22T11:18:42+00:00",
        "description": "HOMECOMPUTERWORLD - EINE SEITE F\u00dcR FANS ALTER COMPUTER\r\n(ATARI,COMMODORE,SCHNEIDER u.s.w.)",
        "id": 72089,
        "language": "",
        "link": "http://homecomputerworld.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOMECOMPUTERWORLD - EINE SEITE F\u00dcR FANS ALTER COMPUTER\r\n(ATARI,COMMODORE,SCHNEIDER u.s.w.)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.honestlead.at/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=23743655&type=play&hash=0301c829a1aa6669acdb03287bd21de2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-31T15:58:26+00:00",
        "description": "Wie du als purpose-getriebener Pionier mutige R\u00e4ume schaffst, in denen sich alle einbringen, dabei dein Selbst-Bewusstsein st\u00e4rkst und deinen Einfluss zum Guten nutzt, um in der Welt wirklich etwas zu bewegen - ohne wertvolle Zeit zu verschwenden.",
        "id": 346897,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://honestlead.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.honestlead.at/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=23743655&type=play&hash=0301c829a1aa6669acdb03287bd21de2",
        "title": "Vom Macher zum Mut-Macher - honestlead",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.horizont.at/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:36:40.628500+00:00",
        "description": "Die Nachrichten des Tages: Bei HORIZONT informieren wir Sie \u00fcber aktuelle Ereignisse aus der Marketing- und Medienbranche, damit Sie keine wichtigen News verpassen.",
        "id": 255599,
        "language": "de",
        "link": "https://horizont.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.horizont.at/img/logo.png",
        "title": "HORIZONT | Marketing, Werbung und Medien f\u00fcr \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "| A blog by Matja\u017e Horvat",
        "id": 250538,
        "language": "en-US",
        "link": "http://horv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dev.getgrass.io/images/seo-dashboard.png#grass",
        "title": "Horv.at | A blog by Matja\u017e Horvat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.at/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:57:17.822853+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128893,
        "language": "en-AT",
        "link": "https://hostico.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.at/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-12-19T08:21:07+00:00",
        "description": "We at \u2729 Hoststar offer you professional solutions for your website: \u2713 Web hosting \u2713 Domains \u2713 vServer, and much more.",
        "id": 360404,
        "language": "en",
        "link": "https://hoststar.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home [en]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T18:57:02.747319+00:00",
        "description": "Webhosting & Webhoster auf HOSTtest finden",
        "id": 407508,
        "language": "de",
        "link": "https://hosttest.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webhosting & Webhoster auf HOSTtest finden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:50:20.302975+00:00",
        "description": "Ihre 3 Sterne Hotel-Pension in Wien. Zentrumsnah und preiswert. Buchen Sie noch heute Ihren Wienurlaub in der Hotel-Pension Bleckmann in Wien.",
        "id": 167060,
        "language": "pl",
        "link": "https://hotelbleckmann.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pension in Wien Zentrum - Hotel-Pension Bleckmann - Innenstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hotelregina.at/fileadmin/_processed_/c/1/csm_hotel.regina_05.17-004_32defc6adc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:50:23.055967+00:00",
        "description": "Das traditionelle 4-Sterne Hotel Regina erwartet Sie in Wien mit Zimmern im Jugendstil an der Ringstra\u00dfe in der N\u00e4he der Universit\u00e4t. Nur hier mit Direktbucherrabatt!",
        "id": 167062,
        "language": "de",
        "link": "https://hotelregina.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotelregina.at/fileadmin/_processed_/c/1/csm_hotel.regina_05.17-004_32defc6adc.jpg",
        "title": "Hotel Regina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hotelroyalx.at/wp-content/uploads/2023/10/static-over-box-small-arrow-blue.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Eingebettet in das naturbelassene Drautal, mit dem sch\u00f6nsten Sportplatz \u00d6sterreichs direkt vor der Haust\u00fcr: dem Millst\u00e4tter See.",
        "id": 394734,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hotelroyalx.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotelroyalx.at/wp-content/uploads/2023/10/static-over-box-small-arrow-blue.svg",
        "title": "Sporthotel ROYAL X - Sportaufenthalt f\u00fcr jeden Geschmack am Millst\u00e4tter See",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hotels-und-pensionen.at/img/1/hotels-oesterreich.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:56.704955+00:00",
        "description": "Hotels und Pensionen in \u00d6sterreich - Auf www.hotels-und-pensionen.at finden Sie 5108 Hotels, Pensionen, Gasth\u00f6fe, Ferienwohnungen und andere Unterk\u00fcnfte in \u00d6sterreich",
        "id": 380160,
        "language": "de",
        "link": "https://hotels-und-pensionen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotels-und-pensionen.at/img/1/hotels-oesterreich.jpg",
        "title": "Hotels und Pensionen - \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:51:59.880185+00:00",
        "description": "Gesch\u00e4fte anders",
        "id": 205266,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://hotfrog.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen bei Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.houseofhabsburg.at/URL_ZUM_BILD",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:25.437842+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die House-of-Habsburg-Tour und tauchen Sie ein in 650 Jahre Geschichte.",
        "id": 107541,
        "language": "",
        "link": "https://houseofhabsburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://houseofhabsburg.at/URL_ZUM_BILD",
        "title": "House of Habsburg Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:34:22.191314+00:00",
        "description": "HTML5 live 4 a free web @html5liveAT",
        "id": 103433,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://html5live.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HTML5live",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:06.261647+00:00",
        "description": "WER WIR SIND HUMAN.TECHNOLOGY. STYRIA Wir sind der Knotenpunkt eines Clusters von rund 150 steirischen Unternehmen, die f\u00fcr die menschliche Gesundheit arbeiten.F\u00fcr diese Community agieren wir als Drehscheibe f\u00fcr Kontakte, Know-how und Informationen.\u00a0Unser Ziel ist es, einen wirtschaftlichen Mehrwert f\u00fcr die Cluster-Community zu schaffen, die St\u00e4rken der Region gezielt weiterzuentwickeln und so die internationale Sichtbarkeit [\u2026]",
        "id": 535775,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.humantechnology.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.humantechnology.at/wp-content/uploads/2022/08/Screenshot-Startseite-WEbsite.png",
        "title": "Home - humantechnology styria gmbh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "IAB Austria - IAB Austria",
        "id": 185899,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://iab-austria.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IAB Austria - IAB Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iba-wien.at/fileadmin/_processed_/8/f/csm_IBA_Hauptsujet_quer_14_6a40091da4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:07.703359+00:00",
        "description": "Offizielle Website der IBA_Wien 2022, die internationale Bauaustellung mit dem zentralen Thema \"Neues Soziales Wohnen\".",
        "id": 380147,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://iba-wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iba-wien.at/fileadmin/_processed_/8/f/csm_IBA_Hauptsujet_quer_14_6a40091da4.jpg",
        "title": "IBA_Wien - Neues soziales Wohnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:32:47.246936+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 436889,
        "language": "en",
        "link": "http://gallery.icb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICB Galerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:37:28+00:00",
        "description": "News | ICOM",
        "id": 362050,
        "language": "de",
        "link": "http://icom-oesterreich.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News | ICOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:54.074174+00:00",
        "description": "\u2713 \u00dcber 18.000 Shops \u2713 100+ Millionen Angebote \u2713 Kaufberatung und Expertenmeinungen \u2713 Jetzt Preise und Produkte auf idealo.at vergleichen und sparen!",
        "id": 256613,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://idealo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idealo \u2013 \u00d6sterreichs gro\u00dfer Preisvergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.idm.at/wp-content/uploads/2022/06/idm-social-logo-de.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-20T08:45:31+00:00",
        "description": "IDM Vienna - Institut f\u00fcr den Donauraum und Mitteleuropa",
        "id": 394773,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://idm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idm.at/wp-content/uploads/2022/06/idm-social-logo-de.png",
        "title": "IDM Vienna - Institut f\u00fcr den Donauraum und Mitteleuropa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:31:34.595091+00:00",
        "description": "Das IEM Sekretariat ist am 20. und 21. Juni geschlossen.",
        "id": 166368,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://iem.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut 17 Elektronische Musik und Akustik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:13:03.192248+00:00",
        "description": "Kosten senken & Technik verbessern: Energieketten, Leitungen, Gleitlager, Gelenklager, Linearsysteme, Kugellager & Robotergelenke direkt vom Hersteller.",
        "id": 329110,
        "language": "de",
        "link": "https://igus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.igus.at/img/fallback_image.webp",
        "title": "igus\u00ae \u2013 Hochleistungspolymere f\u00fcr Bewegung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:46:01.169794+00:00",
        "description": "Is There Really Such Thing As \u2018Inner Peace?\u2019",
        "id": 468990,
        "language": "en-US",
        "link": "https://iicp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IICP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:28:08.808837+00:00",
        "description": "Bei IKEA findest du M\u00f6bel, Einrichtungsideen, Dekoartikel, Accessoires und vieles mehr, das dein Zuhause sch\u00f6ner macht.",
        "id": 436858,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://ikea.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hej bei IKEA \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:51.140941+00:00",
        "description": "Pers\u00f6nliche Beratung. Klare Ansagen. Echter Austausch. i-kiu entwickelt Konzepte, realisiert Relaunches und begleitet Ihre digitale Neuausrichtung",
        "id": 535789,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.i-kiu.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.i-kiu.at/wp-content/uploads/2021/03/clemens-eichberger-oliver-krammer.jpg",
        "title": "i-kiu - Wir machen digitale Dinge einfacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T07:31:29.431837+00:00",
        "description": "Ob Wohnungen oder H\u00e4user, zur Miete oder zum Kauf - Immobilien in ganz \u00d6sterreich suchen und finden mit der Immobiliensuche von ImmoScout24.",
        "id": 125786,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://immobilienscout24.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien, Wohnungen und H\u00e4user auf ImmoScout24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:02:06.399923+00:00",
        "description": "Immobilien \u00d6sterreich - Wohnungen, H\u00e4user bei Immowelt.at. Immobilie, Wohnung oder Haus ganz einfach online kaufen oder verkaufen, mieten oder vermieten.",
        "id": 537586,
        "language": "",
        "link": "https://www.immowelt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-static.immowelt.org/app_themes/mid_114_rwd/image/logo/og-img_iwat.png",
        "title": "\u25b7 Immobilien - H\u00e4user - Wohnungen - finden bei immowelt.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://independentspaceindex.at/assets/img/ogimg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:49:33.557580+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 281223,
        "language": "en",
        "link": "https://independentspaceindex.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://independentspaceindex.at/assets/img/ogimg.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:14.329313+00:00",
        "description": "In der Begleitforschung m\u00f6chten wir erfahren, wie oft und auf welchen Strecken das Ticket von unterschiedlichen Kundengruppen genutzt wird.",
        "id": 291048,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://infas.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimaticket \u2013 Wir erforschen das Klimaticket | infas & TRICONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://infinitymusictour.at/themes/custom/images/meta_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T09:44:14+00:00",
        "description": "Entdecke unsere Musik-Events, exklusive Cocktail-Kreationen und die Vielfalt der Gasteiner Infinity Produkte. Mach mit bei unseren Gewinnspielen, erfahre mehr \u00fcber unsere Tourstops und lass dich von der Kombination aus Musik, Emotion und erfrischendem Geschmack inspirieren.",
        "id": 309372,
        "language": "de",
        "link": "https://infinitymusictour.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infinitymusictour.at/themes/custom/images/meta_image.jpg",
        "title": "Erlebe Musik, Emotion & Geschmack! | Gasteiner Infinity Music Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.infotech.at/wp-content/uploads/infotech_laptop_retusche.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-14T08:38:29+00:00",
        "description": "Infotech ist Ihr Systemhaus mit Sitz im Herzen des Innviertels. Heute umfasst unser Angebot alles, was ein moderner Betrieb am IT-Sektor ben\u00f6tigt.",
        "id": 357094,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://infotech.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infotech.at/wp-content/uploads/infotech_laptop_retusche.jpg",
        "title": "Infotech - Ein Haus voller M\u00f6glichkeiten.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inits.at/wp-content/uploads/2020/08/Bildschirmfoto-2020-07-16-um-16.19.45.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T21:06:42.846074+00:00",
        "date_published": "2020-07-21T21:34:00+00:00",
        "description": "Als einer der topgereihten akademischen Inkubatoren weltweit unterst\u00fctzt INiTS leistungsf\u00e4hige Startups aus Forschung, Technologie und Innovation (FTI) mit ma\u00dfgeschneiderten Beratungsleistungen und Trainingsangeboten, STARTKapital in der H\u00f6he von bis zu \u20ac 100.000 und einem dicht gesponnenen Partnernetzwerk.",
        "id": 382425,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.inits.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inits.at/wp-content/uploads/2020/08/Bildschirmfoto-2020-07-16-um-16.19.45.png",
        "title": "INiTS | Vienna's High-Tech Incubator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T22:15:05.353422+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 316944,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.inlupus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:43:20.074054+00:00",
        "description": "Intersport",
        "id": 237197,
        "language": "de",
        "link": "https://intersport.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intersport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T20:52:43.742131+00:00",
        "description": "Willkommen bei Ihrem Registrar in \u00d6sterreich! &#10003;        Beste Preise &#10003;        riesen Auswahl &#10003; in Echtzeit &#10157; INWX.at",
        "id": 410048,
        "language": "de",
        "link": "https://inwx.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain kaufen | Willkommen bei INWX.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T22:31:07.983615+00:00",
        "description": "IPTS \u2013 Institut f\u00fcr Posttayloristische Studien",
        "id": 396495,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ipts.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPTS \u2013 Institut f\u00fcr Posttayloristische Studien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:46:57.800190+00:00",
        "description": "Around 3,000 visitors attended the Long Night of Research at the Campus Akademie of the Austrian Academy of Sciences, where IQOQI Vienna was also stationed.",
        "id": 217388,
        "language": "en-US",
        "link": "https://iqoqi-vienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IQOQI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.irisehrlich.at/Psychologische Beratung",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T23:29:27.655750+00:00",
        "description": "Klinische- und Gesundheitspsychologin, Sportwissenschafterin,\nDipl. Burnout-Managerin, Dipl. Kinesiologin",
        "id": 188827,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://irisehrlich.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://irisehrlich.at/Psychologische Beratung",
        "title": "Iris Ehrlich \u2013 Psychologische Praxis f\u00fcr Gesundheit und Pr\u00e4vention \u2013 Just another WordPress weblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sbcab6ada82b8b745/image/i0a7c4c983aa88bff/version/1490101291/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:16.442924+00:00",
        "description": "Die Wochenzeitung f\u00fcr das Innere Salzkammergut",
        "id": 279888,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ischlerwoche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sbcab6ada82b8b745/image/i0a7c4c983aa88bff/version/1490101291/image.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ispa.at/fileadmin/res/img/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:07.425606+00:00",
        "description": "ISPA \u2013 Internet Service Providers Austria \u2013 gestaltet wirtschaftlich-rechtliche Bedingungen f\u00fcrs Internet und besitzt gesellschaftspolitische Verantwortung.",
        "id": 232230,
        "language": "de",
        "link": "https://ispa.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ispa.at/fileadmin/res/img/fb.png",
        "title": "\u00f6sterreichischer Verband: ISPA- ISPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:18.284089+00:00",
        "description": "IT Futures \u2013 Where ambition meets opportunity",
        "id": 287072,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://it-futures.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Futures \u2013 Where ambition meets opportunity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T09:02:38.553007+00:00",
        "description": "As a consultant and IT specialist for mobile computing and Microsoft Dynamics CRM, we develop individual software solutions to optimise work processes.",
        "id": 436529,
        "language": "en",
        "link": "https://itpro.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITPRO - Consulting & Software GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itstellen.at/img/it/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:46:39.533324+00:00",
        "description": "Jobs f\u00fcr IT-Fachkr\u00e4fte \u2013 itstellen.at",
        "id": 126327,
        "language": "de",
        "link": "https://itstellen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itstellen.at/img/it/share.jpg",
        "title": "Jobs f\u00fcr IT-Fachkr\u00e4fte \u2013 itstellen.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:41:51.453936+00:00",
        "description": "Discover a new way of learning & transform your skills at IT:U Interdisciplinary Transformation University Austria.\u25baNo prior tech degree required | Get started!",
        "id": 544982,
        "language": "en-US",
        "link": "https://it-u.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://it-u.at/wp-content/uploads/2024/03/22/cropped-it-u-favicon-32x32.png",
        "title": "IT:U Interdisciplinary Transformation University Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:28.105588+00:00",
        "description": "<p>IVB - Innsbrucker Verkehrsbetriebe und Stubaitalbahn GmbH. Wir schaffen Mobilit\u00e4t f\u00fcr die Menschen in Innsbruck und Umgebung.</p>",
        "id": 291053,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ivb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IVB - Innsbrucker Verkehrsbetriebe und Stubaitalbahn GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T17:11:37+00:00",
        "description": "Main | IWM WEBSITE",
        "id": 315119,
        "language": "en",
        "link": "https://iwm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main | IWM WEBSITE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ix-tischlerei.at/wp-content/uploads/sites/173/2023/08/johanna_oeffnet_sekretaerin.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-03T11:16:50+00:00",
        "description": "iX Kunst im Raum ist ein 2021 von der Tischlermeisterin Johanna Sch\u00f6rkhuber gegr\u00fcndetes Label, das M\u00f6bel konzipiert und produziert.In einer klein strukturierten Werkstatt in Nieder\u00f6sterreich werden mit Begeisterung f\u00fcr gutes Design und meisterliches Handwerk St\u00fccke kreiert, die in gleichem Ma\u00dfe durch Funktionalit\u00e4t wie Eleganz bestechen. Im Mittelpunkt steht das Material Holz. Um seine urspr\u00fcngliche Qualit\u00e4t...",
        "id": 266568,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ix-tischlerei.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ix-tischlerei.at/wp-content/uploads/sites/173/2024/10/WF241472.jpg",
        "title": "iX Kunst im Raum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T23:14:57.505123+00:00",
        "description": "XMPP servers",
        "id": 364083,
        "language": "en",
        "link": "https://list.jabber.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XMPP servers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.at/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_AT-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:43.324949+00:00",
        "description": "Entdecke JACK WOLFSKIN Outdoor Bekleidung, Ausr\u00fcstung & Schuhe \u2713 Top Qualit\u00e4t \u2713 Kaufe online direkt beim Hersteller: JACK WOLFSKIN Outdoor Bekleidung, Ausr\u00fcstung & Schuhe!",
        "id": 288189,
        "language": "de",
        "link": "https://jack-wolfskin.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.at/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_AT-Site/-/default/dwa6d6ae19/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Outdoor Bekleidung, Schuhe und Ausr\u00fcstung \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:35:06.786457+00:00",
        "description": "Handwerk, das sitzt.",
        "id": 279900,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jailshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jailshop \u2013 Handwerk, das sitzt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jakobmaier.at/img/jakob_1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "I'm a software engineer from Austria. This is my personal website, where you can find some projects I like to work on.",
        "id": 317640,
        "language": "en",
        "link": "https://jakobmaier.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jakobmaier.at/img/jakob_1200x628.jpg",
        "title": "Home | Jakob Maier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:21:20.415632+00:00",
        "description": "JD Sports \u00d6sterreich ist einer der f\u00fchrenden Einzelh\u00e4ndler f\u00fcr Sneaker und Sportbekleidung. Mit vielen exklusiven Modellen von Topmarken wie Nike und adidas.",
        "id": 432042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.jdsports.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.at/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports \u00d6sterreich, Sneaker, Sportbekleidung & Accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:41:11.413877+00:00",
        "description": "Die offizielle Homepage von Jeep\u00ae \u00d6sterreich. Alle Informationen \u00fcber die Jeep\u00ae Modelle, Technologie und Sonderangebote.",
        "id": 148007,
        "language": "de",
        "link": "https://jeep.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep\u00ae \u00d6sterreich | SUV\u00b4s mit Abenteuer-Feeling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:20:42.750820+00:00",
        "description": "Willkommen im Newsroom von Stellantis. Die offizielle Website f\u00fcr Pressemitteilungen, Fotos, Videos und PR",
        "id": 445235,
        "language": "de",
        "link": "http://www.jeeppress-europe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep | Stellantis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-01T21:59:56+00:00",
        "description": "Jessica Taylor",
        "id": 212624,
        "language": "en",
        "link": "https://jessic.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jessica Taylor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-19T11:40:53+00:00",
        "description": "Institute for Formal Models and Verification",
        "id": 331073,
        "language": "",
        "link": "https://fmv.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute for Formal Models and Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T19:58:56.930233+00:00",
        "description": "Absolviere Dein Studium an der gr\u00f6\u00dften Universit\u00e4t Ober\u00f6sterreichs mit \u00fcber 60 Studieng\u00e4ngen: Bachelor, Master, Diplom, Doktorat, Lehrg\u00e4nge, Fernstudien.",
        "id": 65527,
        "language": "de",
        "link": "https://jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JKU - Johannes Kepler Universit\u00e4t Linz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T13:55:32+00:00",
        "description": "Infoniqa",
        "id": 188298,
        "language": "",
        "link": "https://karriere.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infoniqa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T22:13:31.499468+00:00",
        "description": "KUSSS, Kepler University Study Support System",
        "id": 188297,
        "language": "en",
        "link": "https://kusss.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KUSSS | Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T22:00:14+00:00",
        "description": "\u00d6H JKU",
        "id": 188296,
        "language": "de",
        "link": "https://oeh.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6H JKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:49:59.566771+00:00",
        "description": "RISC - The Research Institute for Symbolic Computation at JKU Linz. Reserach Institute for Symbolic Computation - JKU Linz Study at RISC - Research at RISC - Industrial Applications at RISC",
        "id": 297700,
        "language": "en-US",
        "link": "https://risc.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - RISC - Johannes Kepler University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:26:29.306482+00:00",
        "description": "System Software",
        "id": 319553,
        "language": "",
        "link": "https://ssw.jku.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jobs.at/img/jobs_og_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T21:19:45.356232+00:00",
        "description": "Jobsuche leicht gemacht! Finde mehr als 50.000 Stellenangebote mit \u00d6sterreichs Job Experten - Immer ein Treffer!",
        "id": 409506,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jobs.at/img/jobs_og_v2.png",
        "title": "jobs.at - Deine Jobb\u00f6rse in \u00d6sterreich - Jobs \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.joyn.at/static/joyn_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:07:16.474641+00:00",
        "description": "Joyn, \u00d6sterreichs SuperStreamer. Joyn bringt das Beste zusammen:  Streaming & Fernsehen - kostenlos f\u00fcr Smartphone, Tablet, Web & Smart TV.",
        "id": 309363,
        "language": "de",
        "link": "https://joyn.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.joyn.at/static/joyn_share.png",
        "title": "Joyn - Live-TV, Serien, Filme & Sport kostenlos streamen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:32:07.438690+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 10944,
        "language": "pl",
        "link": "https://juedische.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "juedische.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:58:12.909861+00:00",
        "description": "Jugendinfo \u2013 Bundesnetzwerk \u00d6sterreichische Jugendinfos",
        "id": 386843,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jugendinfo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jugendinfo \u2013 Bundesnetzwerk \u00d6sterreichische Jugendinfos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:31:26.018219+00:00",
        "description": "J\u00e9r\u00f4me Velociter \u2013 General Purpose Hacker",
        "id": 317376,
        "language": "en",
        "link": "https://jvelo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u00e9r\u00f4me Velociter \u2013 General Purpose Hacker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kaerntner-linien.at/wp-content/uploads/2021/06/baeh-e1623835705971.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Die K\u00e4rntner Linien - Fahrpl\u00e4ne, Sonderverkehr, Fahrkarten, Tarife, Sch\u00fcler- und Lehrlingsfreifahrt und alle Verkehrsverb\u00fcnde.",
        "id": 291061,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://kaerntner-linien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kaerntner-linien.at/wp-content/uploads/2021/06/baeh-e1623835705971.jpg",
        "title": "Karntner linien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kafatec.at/wp-content/uploads/2022/07/og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Objektsicherheits\u00fcberpr\u00fcfungen f\u00fcr Fassade, Dach, Allgemeinfl\u00e4chen wie G\u00e4nge oder Keller, T\u00fcren, Aufz\u00fcge und andere technische Anlagen",
        "id": 394767,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kafatec.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kafatec.at/wp-content/uploads/2022/07/og.jpg",
        "title": "Kafatec - Ihre Sicherheit ist unsere Kompetenz.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kahles.at/fileadmin/header-bilder/Testimonial_Startseite_1920x900px_rgb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:44:39.006237+00:00",
        "description": "KAHLES: Home US",
        "id": 187426,
        "language": null,
        "link": "https://kahles.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kahles.at/fileadmin/header-bilder/Testimonial_Startseite_1920x900px_rgb.jpg",
        "title": "KAHLES: Home US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:31:10+00:00",
        "description": "Home of KaiRo: Home of KaiRo",
        "id": 250579,
        "language": "",
        "link": "https://home.kairo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home of KaiRo: Home of KaiRo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kaiserliche-schatzkammer.at/uploads/tx_imageslider/sk2019-header3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaiserliche Schatzkammer Wien",
        "id": 107551,
        "language": "de",
        "link": "https://kaiserliche-schatzkammer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kaiserliche-schatzkammer.at/uploads/tx_imageslider/sk2019-header3.jpg",
        "title": "Kaiserliche Schatzkammer Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kaiserliche-wagenburg.at/fileadmin/user_upload/mystery-dress-720x361.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaiserliche Wagenburg Wien",
        "id": 107537,
        "language": "de",
        "link": "https://kaiserliche-wagenburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kaiserliche-wagenburg.at/fileadmin/user_upload/DSC_0181_FIN-720x361.jpg",
        "title": "Kaiserliche Wagenburg Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:47:18.652063+00:00",
        "description": "Ein Blog \u00fcber eine Linzer (Ex-Wiener, Ex-Grazer) Rollenspielgruppe",
        "id": 530434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kanzleramt-moosbach.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanzleramt Moosbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:07:49.887813+00:00",
        "description": "public voit - Homepage of Karl Voit",
        "id": 10945,
        "language": "",
        "link": "https://karl-voit.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "public voit - Homepage of Karl Voit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.karriere.at/assets/images/layout/karriere-share-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:46:40.853576+00:00",
        "description": "Alle Jobs von \u00d6sterreichs Top-Unternehmen. Intelligente Jobsuche, Tausende Karriere-Chancen, die besten Stellenangebote.",
        "id": 126328,
        "language": "de",
        "link": "https://content.karriere.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.karriere.at/assets/images/layout/karriere-share-image-v3.png",
        "title": "karriere.at: Jobs - Jobsuche - Jobb\u00f6rse - Stellenangebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.karriere.at/assets/images/layout/karriere-share-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T23:47:43.357422+00:00",
        "description": "Alle Jobs von \u00d6sterreichs Top-Unternehmen. Intelligente Jobsuche, Tausende Karriere-Chancen, die besten Stellenangebote.",
        "id": 172597,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.karriere.at/assets/images/layout/karriere-share-image-v3.png",
        "title": "karriere.at: Jobs - Jobsuche - Jobb\u00f6rse - Stellenangebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "kescherGit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:14:23.818025+00:00",
        "description": "kescherGit is an instance of Forgejo, a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 487045,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.kescher.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.kescher.at/assets/img/logo.png",
        "title": "kescherGit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T17:56:44+00:00",
        "description": "Under construction",
        "id": 315964,
        "language": "en",
        "link": "https://kescher.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Under construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-25T10:00:44+00:00",
        "description": "Die drei Bearbeiter Karl F. Stock, Rudolf Heilinger und Maryl\u00e8ne Stock ver\u00f6ffentlichen seit 1976 eine \"Bibliographie \u00f6sterreichischer Bibliographien, Sammelbiographien und Nachschlagewerke\"",
        "id": 493697,
        "language": "de-de",
        "link": "https://kfstock.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selbstverlag Stock & Stock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Sammlungen des Kunsthistorischen Museums Wien online durchsuchen.",
        "id": 362052,
        "language": "de",
        "link": "https://bilddatenbank.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ObjektDB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:49.298923+00:00",
        "description": "KHM B2B - Start",
        "id": 362047,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://booking.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KHM B2B - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:19.681046+00:00",
        "description": "Museen der Vielfalt",
        "id": 107539,
        "language": "de",
        "link": "https://diversity.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museen der Vielfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.khm.at/fileadmin/user_upload/GG_6944_202104_NR-720x361.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Kunsthistorisches Museum Wien",
        "id": 107553,
        "language": "de",
        "link": "https://khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 54,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": "https://www.khm.at/fileadmin/_processed_/csm_Desktop_Banner_KHM_EN_c904fbb2a5.jpg",
        "title": "Kunsthistorisches Museum Wien",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:23.953957+00:00",
        "description": "Der literarische Museumsguide.Eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Entdeckungsreise zu den gro\u00dfen Themen der Kunst. Jacqueline Kornm\u00fcller und Peter Wolf sind die Produzenten von Ganymed. F\u00fcr dieses weltweit erfolgreiche Projekt haben sie SchriftstellerInnen eingeladen, zu jeweils einem Gem\u00e4lde des Kunsthistorischen Museums einen Text zu verfassen.",
        "id": 362042,
        "language": "de",
        "link": "https://museumdertraeume.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum der Tr\u00e4ume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://press.khm.at/fileadmin/_migrated/media/Service-Presse_128.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Presse",
        "id": 107542,
        "language": "de",
        "link": "https://press.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://press.khm.at/fileadmin/_migrated/media/Service-Presse_128.jpg",
        "title": "Presse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:19.830261+00:00",
        "description": "Von 1. bis 16. Juni 2019 findet in Wien die EuroPride statt. Aus diesem Anlass haben das Kunsthistorische Museum, das Weltmuseum Wien und das Theatermuseum ein vielf\u00e4ltiges und queeres Programm f\u00fcr Sie zusammengestellt.",
        "id": 362040,
        "language": "de",
        "link": "https://pride.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vienna Pride im Kunsthistorischen Museum, Weltmuseum Wien und Theatermuseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:24.393288+00:00",
        "description": "Renaissance im Norden | KHM Sonderausstellung 2024",
        "id": 107540,
        "language": "de",
        "link": "https://renaissance-im-norden.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renaissance im Norden | KHM Sonderausstellung 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:47.573670+00:00",
        "description": "KHM Shop : KHM Shop",
        "id": 107550,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://shop.khm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KHM Shop : KHM Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Kidlat News is a low-bandwidth, text-only news satire website, with a focus on Philippine news and current events.",
        "id": 115827,
        "language": "en-us",
        "link": "https://kidl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KIDLAT News | Philippine news satire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:42:39+00:00",
        "description": "Das Kinderb\u00fcro ist eine innovative Ideen- und Projektplattform. Wir entwickeln und realisieren Vermittlungsprojekte in den Bereichen Wissenschaft, Medien und Demokratie mit Kindern, Jugendlichen, Familien und p\u00e4dagogischen Einrichtungen.",
        "id": 418401,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kinderbuero-uniwien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinderb\u00fcro Universit\u00e4t Wien gGmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kinderuni.at/wp-content/uploads/2020/02/20170718-013w-c-kibue-pl.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "An der KinderuniWien kannst du, wie an der richtigen Universit\u00e4t, bei Vorlesungen in gro\u00dfen H\u00f6rs\u00e4len oder Workshops in kleinen Gruppen, Spannendes erfahren, und interessante Wissenschafterinnen und Wissenschafter treffen.",
        "id": 418385,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kinderuni.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kinderuni.at/wp-content/uploads/2020/02/20170718-013w-c-kibue-pl.jpg",
        "title": "Kinderuni - kinderuni.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:41:55.506632+00:00",
        "description": "Alex Kirk",
        "id": 344949,
        "language": "en-US",
        "link": "https://alex.kirk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alex Kirk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6391f998c49c159d39bbc102/6422f168188d8d4d7bf70a47_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "25 musicians from 13 countries are constantly exploring new horizons of artistic creativity together with the most important composers of our time. Open-minded, virtuosic in performance and aurally perceptive, Klangforum Wien devotes itself to the artistic interpretation and expansion of experiential space. A performance of Klangforum Wien is an event in the best sense of the word; it offers a sensual experience, immediate and inescapable.",
        "id": 193141,
        "language": "en",
        "link": "https://en.klangforum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6391f998c49c159d39bbc102/6422f168188d8d4d7bf70a47_opengraph.png",
        "title": "Klangforum Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/6391f998c49c159d39bbc102/6422f168188d8d4d7bf70a47_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "24 Musiker:innen aus 12 L\u00e4ndern erkunden gemeinsam mit den ma\u00dfgeblichen Komponist:innen unserer Gegenwart unentwegt neue Horizonte k\u00fcnstlerischer Schaffenskraft. Offen im Denken, virtuos im Spiel, pr\u00e4zise im H\u00f6ren \u2014 das Klangforum Wien sch\u00f6pft aus einem unverwechselbaren Klang, gestaltet Erfahrungsr\u00e4ume und fordert das Publikum.",
        "id": 66743,
        "language": "de",
        "link": "https://klangforum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6391f998c49c159d39bbc102/6422f168188d8d4d7bf70a47_opengraph.png",
        "title": "Klangforum Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:12:00.622673+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Angebot an klassischen Events mit \u00fcber 500 Spielst\u00e4tten & 10.000 Veranstaltungen!",
        "id": 318663,
        "language": "de-at",
        "link": "https://klassikticket.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "klassikticket.at - \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Ticket Angebot an klassischen Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.kleinezeitung.at/layout/klz/files/global/header/Kleine_Zeitung.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:29:45.587107+00:00",
        "description": "Kleine Zeitung - Aktuelle Nachrichten aus der Steiermark und K\u00e4rnten. Wir berichten direkt aus Ihrer Region!",
        "id": 261037,
        "language": "de",
        "link": "https://kleinezeitung.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.kleinezeitung.at/layout/klz/files/global/header/Kleine_Zeitung.png",
        "title": "Kleine Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kleinundpartner.at/@@site-logo/kup-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:12.534664+00:00",
        "description": "Seit 2004 bieten wir Dienstleistungen rund um Webapplikationen und Content-Management-Systeme an.",
        "id": 88986,
        "language": "de",
        "link": "https://kleinundpartner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kleinundpartner.at/@@site-logo/kup-logo.svg",
        "title": "ict &amp; web technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/klimaticket/hero-teaser-2560x800/klimaticket-hero-header.jpg/jcr:content.jpg?t=1611216201011&scale=1.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:24:48.983768+00:00",
        "description": "KlimaTicket",
        "id": 99096,
        "language": "de",
        "link": "https://klimaticket.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/klimaticket/hero-teaser-2560x800/klimaticket-hero-header.jpg/jcr:content.jpg?t=1611216201011&scale=1.0",
        "title": "KlimaTicket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.klimaticket.at/static/images/open_graph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:40.814586+00:00",
        "description": "Willkommen in der Mobilit\u00e4t der Zukunft.",
        "id": 291059,
        "language": "",
        "link": "https://shop.klimaticket.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.klimaticket.at/static/images/open_graph.jpg",
        "title": "Klimaticket Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "SEO - Damit man Sie findet! Wir decken alle Bereiche von Online Marketing ab - lokal und international, von organisch bis Google Ads. Wir beraten Sie gerne.",
        "id": 121150,
        "language": "en",
        "link": "https://kloos.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SEO Agentur Wien - Digital Marketing, SEO & SEA | .kloos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T23:01:11.974351+00:00",
        "description": "Konecranes z\u00e4hlt zu den Weltmarktf\u00fchrern im Bereich Lifting Businesses\u2122",
        "id": 160608,
        "language": "de-at",
        "link": "https://konecranes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kraftwerk.at/app/uploads/fly-images/7167/klt-project-ksa-pavilion-homepage-4-100x63-c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Kraftwerk Living Technologies is your specialist for integrated media technology solutions, combining the most innovative technologies to create customized, state-of-the-art concepts for Entertainment, Industry & Science, Museums & Exhibitions as well as Corporate and Architectural Solutions.",
        "id": 254037,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://kraftwerk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kraftwerk.at/app/uploads/fly-images/6995/klt-global-locations-100x9999.jpg",
        "title": "Media Technology Solutions delivered by KLT | kraftwerk.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T21:46:54.799304+00:00",
        "date_published": "2024-06-26T23:29:24.959696+00:00",
        "description": "Kriesi.at Jobs \u2013 Just another WordPress site",
        "id": 188826,
        "language": "en-US",
        "link": "http://jobs.kriesi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 503,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kriesi.at Jobs \u2013 Just another WordPress site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Get sleek premium Wordpress Themes and read tutorials on Wordpress, HTML, CSS and jQuery.",
        "id": 65773,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kriesi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kriesi.at/We build EnfoldThe last WordPress theme you will ever needView DemosorPurchase Now",
        "title": "Home - Kriesi.at - Premium WordPress Themes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgl.krone.at/2023/04/904f067617050dec3ddfe5bab0bd477276f17d92.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:03:08.635531+00:00",
        "description": "Der Online-Auftritt der Kronen Zeitung. Aktuelle Nachrichten, Wetterinformationen, Horoskop und Services rund um Politik, Sport, Stars & Society und Gesundheit.",
        "id": 185907,
        "language": "de",
        "link": "https://krone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgl.krone.at/2023/04/904f067617050dec3ddfe5bab0bd477276f17d92.png",
        "title": "Kronen Zeitung | Aktuelle Nachrichten | krone.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:32:48.713676+00:00",
        "description": "Nachhaltige IT-L\u00f6sungen f\u00fcr Kommunen, Handwerks-, Handels- und Dienstleistungsbetriebe.",
        "id": 465626,
        "language": "",
        "link": "https://www.kufgem.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kufgem | Gemeinsam. Digital. Erfolgreich.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T02:51:45.345036+00:00",
        "description": "KULTUR.REGION.NIEDER\u00d6STERREICH, dieser Name setzt ein Signal f\u00fcr ein breites und umfassendes Kulturverst\u00e4ndnis, sei es im Bereich der Volkskultur als auch in der Musikkultur.",
        "id": 364891,
        "language": "de",
        "link": "https://kulturregionnoe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultur. Region. Nieder\u00f6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Ziel des Vereins Kulturvernetzung N\u00d6 ist die F\u00f6rderung des regionalen Kunst-  und Kulturgeschehens in all seinen Auspr\u00e4gungen. Wir wollen die kulturelle Vielfalt st\u00e4rken und setzen dabei ausdr\u00fccklich f\u00fcr dezentralen Strukturen einen Schwerpunkt.",
        "id": 364896,
        "language": "de",
        "link": "https://kulturvernetzung.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulturvernetzung Nieder\u00f6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cdn.shopify.com/s/files/1/0522/2419/6782/files/kumari.jpg?v=1616405299",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:52:36.263130+00:00",
        "description": "F\u00fchle dich sch\u00f6n in jedem Alter. Wir verwenden in unseren Pflegeprodukten die \u00e4ltesten Naturprodukte der Welt - allen voran frische Aloe Vera. Hier setzen wir zu 100% auf Bio-Qualit\u00e4t.",
        "id": 394771,
        "language": "de",
        "link": "https://kumari.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kumari.at/cdn/shop/files/kumari.jpg?v=1616405299",
        "title": "Aloe Vera Naturkosmetik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ein vielf\u00e4ltiges Sortiment an Kunststoffplatten nach Ma\u00df zuges\u00e4gt und innerhalb von 48 Stunden versandfertig. Schnell und einfach bestellen!",
        "id": 413782,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://kunststoffplatten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Kunststoffplatten.at Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kupino.at/assets/img/kupino-og-at.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:36.940490+00:00",
        "description": "T\u00e4glich aktualisierte \u00dcbersicht der Flugbl\u00e4tter und des Angebots der H\u00e4ndler in Ihrer Umgebung. Detail\u00fcbersicht der Aktionsprodukte, einfaches Bl\u00e4ttern im Flugblatt. Schauen Sie sich elektronische Flugbl\u00e4tter auf Kupino.at an.",
        "id": 369929,
        "language": "de-at",
        "link": "https://kupino.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kupino.at/assets/img/kupino-og-at.png",
        "title": "Flugbl\u00e4tter und Angebote | Kupino.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:41:10+00:00",
        "description": "Minutenaktuelle Nachrichten aus \u00d6sterreich und der Welt. kurier.at - die \u00f6sterreichische Nachrichten-Plattform im Internet.",
        "id": 233224,
        "language": "de",
        "link": "https://kurier.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kurier.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-11T11:10:04+00:00",
        "description": "My academic background is in computer science (graduate of the\nTechnical University of Vienna).\nMy professional background is in the financial sector. I have worked in banking\nfor two decades, initial",
        "id": 256908,
        "language": "en",
        "link": "https://kvr.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Kastner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:22+00:00",
        "description": "Wandern, Wasserwege, Wiener Stadtwanderwege, Stadtspazierg\u00e4nge und Pilgerwege",
        "id": 380153,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://touren.labut.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Touren Blog - touren.labut.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T09:00:14+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Mopar Dienstleistungen f\u00fcr Ihren Lancia: Service, Garantie, Ersatzteile sowie Zubeh\u00f6r und Merchandising.",
        "id": 148382,
        "language": "de",
        "link": "https://lancia.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lancia Services, Ersatzteile und Zubeh\u00f6r | Mopar \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.at/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:27.585374+00:00",
        "description": "Erleben Sie die weltweit begehrenswertesten Luxus-SUVs. Entdecken Sie die Range Rover, Discovery und Defender Modelle und finden Sie noch heute Ihr Fahrzeug.",
        "id": 259992,
        "language": "de",
        "link": "https://landrover.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landrover.at/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. 4x4-Fahrzeuge und Luxus-SUVs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.laola1.at/images/redaktion/placeholder_6906d_f_1280x720.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:20:38.424551+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Sportportal mit Live-Streams, News, Videos, Athleten-Interviews, Kommentaren, Statistiken und LIVE-Ticker aus der Sport-Welt.",
        "id": 149147,
        "language": "de",
        "link": "https://laola1.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laola1.at/images/redaktion/placeholder_6906d_f_1280x720.jpg",
        "title": "LAOLA1 - Sportnachrichten, LIVE-Ticker, Streams und Videos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:18:56.933166+00:00",
        "description": "European Avalanche Warning Services.",
        "id": 380140,
        "language": "en",
        "link": "https://lawis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAWIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lean-coders.at/assets/img/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:58:59.488391+00:00",
        "description": "High-End-Software mit der bestm\u00f6glichen UX f\u00fcr die Webplattform.",
        "id": 233356,
        "language": "de",
        "link": "https://lean-coders.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lean-coders.at/assets/img/preview.jpg",
        "title": "LEAN-CODERS | Create value without waste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:10:42.410212+00:00",
        "description": "H\u00e4ufig gestellte Fragen und Support-Infos zu unseren beliebtesten Funktionen.",
        "id": 172004,
        "language": "",
        "link": "https://help.lebenslaufapp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lebenslaufapp.at FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/443/Opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:20:49.013150+00:00",
        "description": "Kostenloser Online-Lebenslauf-Ersteller, mit dem du in wenigen Minuten einen perfekten Lebenslauf erstellst. Sieh dir an, wie einfach es ist, einen gro\u00dfartigen Lebenslauf zu erstellen \u2013 damit du dich noch heute bewerben kannst!",
        "id": 60608,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://lebenslaufapp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/443/Opengraph.png",
        "title": "Erstelle deinen erfolgreichen Lebenslauf \u2013 (kostenloser) Lebenslauf-Generator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:13:30.032487+00:00",
        "description": "<? echo $_SERVER['SERVER_NAME'];?> Projekt in der Wartschleife. Contentmanagement L\ufffdsungen f\ufffdr Private und Unternehmen. CRM und ERP System als Open Source",
        "id": 300627,
        "language": "",
        "link": "https://lechat.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.lechat.atwebsite in der Warteschleife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T21:46:00.490504+00:00",
        "description": "LeHa Design: unique, eco-friendly 3D-printed gifts and home decor crafted to spread love and happiness. From adorable wooden matching keychains to creative home decor, our high-quality, thoughtful creations bring joy and creativity to your life. Shop now!",
        "id": 532603,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lehadesign.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lehadesign.at/cdn/shop/files/LEHA_LOGO_512x512_317f91fd-524e-4ce1-809b-2558e90948ca.png?v=1699792610",
        "title": "LeHa Design - handcrafted with Love",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:56:35.371301+00:00",
        "description": "Blog zum \u00f6sterreichischen und europ\u00e4ischen Recht der elektronischen Kommunikationsnetze und -dienste",
        "id": 427138,
        "language": "",
        "link": "https://blog.lehofer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-comm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-06T16:35:16+00:00",
        "description": "Andrea Lehsiak - Gebrauchsgrafik und Mediengestaltung",
        "id": 362037,
        "language": "",
        "link": "https://lehsiak.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrea Lehsiak - Gebrauchsgrafik und Mediengestaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T06:02:53.722742+00:00",
        "description": "About me",
        "id": 432707,
        "language": "en",
        "link": "https://lepoch.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Victor Le Pochat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T09:24:21+00:00",
        "description": "Let's Connect",
        "id": 186531,
        "language": "en",
        "link": "https://app.letsconnect.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Let's Connect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:24:10.455536+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 165713,
        "language": "de-de",
        "link": "https://leuchtturm1917.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leuchtturm1917.de/layouts/leuchtturm1917/images/mobile/favicon-32x32.png",
        "title": "LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "LEVEL UP \u2013 The Gaming Festival",
        "id": 219145,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://levelup-salzburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "LEVEL UP \u2013 The Gaming Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T03:59:23.098449+00:00",
        "description": "For more than 100 years, LGT has been the global private bank for wealthy clients who want to invest in a forward looking and sustainable manner.",
        "id": 541028,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lgt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LGT: global private bank for wealthy clients",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:38:59.802052+00:00",
        "description": "Libraconsult ist Ihr digitaler Steuerberater. Modern, kompetent und zuverl\u00e4ssig. Lernen Sie uns n\u00e4her kennen.",
        "id": 532016,
        "language": "de",
        "link": "https://libraconsult.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://libraconsult.at/wp-content/uploads/Libraconsult_digitaler_Steuerberater_Wien.jpg",
        "title": "Steuerberater Wien digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T21:49:35.000694+00:00",
        "date_published": "2023-06-19T17:24:54+00:00",
        "description": "Libreboot \u2013 Free your BIOS today!",
        "id": 362804,
        "language": "en",
        "link": "https://libreboot.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libreboot \u2013 Free your BIOS today!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:02:11.848726+00:00",
        "description": "Lidl \u00d6sterreich bietet dir ein herausragendes Sortiment an ausgezeichneten heimischen Produkten.",
        "id": 185039,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://lidl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl \u00d6sterreich | Lidl.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:30.285517+00:00",
        "description": "Hier geht es um kleine Freuden, die das Leben lebenswert machen, wie du selbst psychisch fit wirst und auch anderen Lebensfreude schenken kannst.",
        "id": 300997,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://liebedasleben.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start zu mehr Lebensfreude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Wiener Spezialisten in User Experience Design, UI Design und technische Umsetzung f\u00fcr Ihre Website und Software von Morgen.",
        "id": 38142,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://liechtenecker.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liechtenecker.at/wp-content/themes/liechtenecker/assets/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Liechtenecker UX Design Studio | Gute UX ist gutes Business\u200e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T05:28:42+00:00",
        "description": "User Expierience ist der Schl\u00fcssel f\u00fcr bessere digitale Produkte und Services, Kundenzufriedenheit, Bindung und Innovation. Bringen Sie Ihr Business aufs n\u00e4chste Level.",
        "id": 337786,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ux.liechtenecker.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bessere Produkte & Services | Liechtenecker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LIECHTENSTEIN. The Princely Collections, Vaduz-Vienna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T19:30:30.511667+00:00",
        "description": "Die Sammlungen des F&uuml;rsten von und zu Liechtenstein beherbergen eine der bedeutendsten, &uuml;ber Jahrhunderte gewachsenen Privatsammlungen der Welt.",
        "id": 517017,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.liechtensteincollections.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | LIECHTENSTEIN. The Princely Collections, Vaduz\u2013Vienna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:06.849463+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 279880,
        "language": "de",
        "link": "https://liferadio.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T23:45:14.491940+00:00",
        "description": "LINAK \u2013 der f\u00fchrende Hersteller von fortschrittlichen elektrischen Linearantriebssystemen und L\u00f6sungen f\u00fcr Krankenh\u00e4user, B\u00fcros, private Haushalte, die Landwirtschaft und die Fertigungsindustrie.",
        "id": 466119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.linak.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK \u2013 Elektrische Linearantriebssysteme, die f\u00fcr Bewegung sorgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:59:14.395715+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Welt der Schokolade mit Lindt & Sprungli \u00d6sterreich. In der Welt von Lindt finden Sie unser gesamtes Sortiment an Pralinen, Tafeln und Riegeln sowie k\u00f6stliche Rezepte, aktuelle Informationen und Gewinnspiele.",
        "id": 483128,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.lindt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lindt & Spr\u00fcngli \u00d6sterreich - Die Welt der Schokolade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.linux-kernel.at/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T21:44:33.160560+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 316846,
        "language": "en",
        "link": "https://git.linux-kernel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.linux-kernel.at/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-30T12:15:13+00:00",
        "description": "Grazer Linuxtage 2018",
        "id": 355944,
        "language": "",
        "link": "https://glt18.linuxtage.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grazer Linuxtage 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-05-22T10:01:31+00:00",
        "description": "Programm Grazer Linuxtage 2018",
        "id": 278954,
        "language": "",
        "link": "https://glt18-programm.linuxtage.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programm Grazer Linuxtage 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linuxtage.at/img/logo/tux_kopf_200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:02:20+00:00",
        "description": "Grazer Linuxtage are a large Austrian conference about all things Linux and open source software and hardware",
        "id": 355954,
        "language": "en",
        "link": "https://linuxtage.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linuxtage.at/img/logo/tux_kopf_200.png",
        "title": "Grazer Linuxtage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:21:18.759752+00:00",
        "description": "Schau auf Linz bietet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Infrastruktur-M\u00e4ngel rasch und unkompliziert der Stadt Linz  zu melden. Jetzt mit neuer App!",
        "id": 380200,
        "language": "de",
        "link": "https://schauauf.linz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schau auf Linz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linzag.at/media/bilder/assets/logo/OpenGraphLINZAG_ogImageHigh.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:34.082639+00:00",
        "description": "Die LINZ AG k\u00fcmmert sich als Multi-Utility-Anbieter um die Energieversorgung, den \u00f6ffentlichen Nahverkehr und kommunale Dienste in Linz, Ober\u00f6sterreich.",
        "id": 291055,
        "language": "de",
        "link": "https://linzag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linzag.at/media/bilder/assets/logo/OpenGraphLINZAG_ogImageHigh.jpg",
        "title": "LINZ AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:01:12.219531+00:00",
        "description": "Little Talks \u2013 Big Impact! Wir glauben fest daran, dass die ganz gro\u00dfen Ver\u00e4nderungen mit kleinen Gespr\u00e4chen beginnen. Als erfahrene Agentur f\u00fcr Fundraising und Dialogmarketing unterst\u00fctzen wir Non-Profit Organisationen, indem wir im direkten Gespr\u00e4ch auf Projekte aufmerksam machen und langfristige Unterst\u00fctzer*innen gewinnen. kontakt Unsere Produkte FUNDRAISING KAMPAGNEN Unsere Social-Promoter*innen k\u00f6nnen zwar nicht zaubern, aber wir [\u2026]",
        "id": 537568,
        "language": "de",
        "link": "https://www.littletalks.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.littletalks.at/wp-content/uploads/2019/11/Element-16-8.png",
        "title": "Home - Little Talks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:01.763910+00:00",
        "description": "Der Warndienst der Landwirtschaftskammern liefert aktuelle Informationen zu Krankheiten und Sch\u00e4dlinge in den Sparten Acker-, Gem\u00fcse-, Obst- und Weinbau kultur\u00fcbergreifend und bundesweit.",
        "id": 380143,
        "language": "de",
        "link": "https://warndienst.lko.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warndienst der Landwirtschaftskammern | Warndienst - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lnk.at/202006/img/lnkat/lnkat_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T21:50:36.848818+00:00",
        "date_published": "2024-07-13T03:44:46.898059+00:00",
        "description": "Where you at? Lnk.at: one powerful link in bio for all your links",
        "id": 278115,
        "language": "en",
        "link": "https://lnk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lnk.at/202006/img/lnkat/lnkat_social.jpg",
        "title": "Lnk.at - the cutest link in bio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:56:48.102818+00:00",
        "description": "Lobby4Kids - Kinderlobbys",
        "id": 68690,
        "language": "de",
        "link": "https://lobby4kids.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lobby4Kids - Kinderlobbys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T09:58:49.898041+00:00",
        "description": "Latest fashion trends, fashion and beauty news, exclusive videos, latest trends, interviews with designers and models, photo reports",
        "id": 389249,
        "language": "en",
        "link": "https://lofficiel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fashion Magazine | L'OFFICIEL Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:22:58.420032+00:00",
        "description": "LogiCS | Degree Programs in Logic and Computer Science at TU Vienna",
        "id": 296383,
        "language": "en-US",
        "link": "https://logic-cs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LogiCS | Degree Programs in Logic and Computer Science at TU Vienna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:33:10.981220+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Welt der \u00d6sterreichischen Lotterien \u279c  offizielle Website \u2713 alle Lotteriespiele \u2713 Ziehungen \u2713 Gewinnabfragen \u2713 u.v.m.",
        "id": 436891,
        "language": "de",
        "link": "https://lotterien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lotterien.at/_assets/e44d7056381f77f10218e59cbde026c9/Images/Frontend/social/social-lotterien.jpg",
        "title": "\u00d6sterreichische Lotterien \u00bb Spiele, Gewinnabfragen & mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:01.715730+00:00",
        "description": "Einen Partner finden bei LoveScout24. Die ideale Dating-Seite f\u00fcr \u00d6sterreichische Singles. Die seri\u00f6se Partnersuche im Internet.",
        "id": 366833,
        "language": "de",
        "link": "https://lovescout24.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partnersuche bei LoveScout24 | Singles finden in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-18T23:26:35+00:00",
        "description": "I type and write. About me. Lukas Prokop.",
        "id": 463930,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lukas-prokop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lukas Prokop's homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:46:58.899964+00:00",
        "description": "M\u00e4nnerabend ist ein Freizeitblog \u00fcber Wien. Wir sind immer auf der Suche nach den besten Freizeitaktivit\u00e4ten, Restaurants und Bars. Begleite uns auf der Suche nach den coolsten und spa\u00dfigsten Erlebnissen die Wien zu bieten hat.",
        "id": 295299,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://maennerabend.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e4nnerabend - Der m\u00e4nnliche Freizeitblog aus Wien!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T15:52:42.694329+00:00",
        "description": "Das MAK &#150; Museum f\u00fcr angewandte Kunst steht f\u00fcr eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Verbindung zwischen angewandter Kunst, Design, Architektur und Gegenwartskunst. Es ist eines der bedeutendsten Museen seiner Art weltweit. Lassen Sie sich von den Design-Highlights im MAK inspirieren.",
        "id": 426315,
        "language": "de",
        "link": "https://mak.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mak.at/jart/prj3/mak-resp/resources/images/mak-logo-griffin-black-04-22.png",
        "title": "MAK Wien  - MAK Museum Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sammlung.mak.at/jart/prj3/mak-sammlung/resources/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:32:16.438775+00:00",
        "description": "Website",
        "id": 134763,
        "language": "de",
        "link": "https://sammlung.mak.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sammlung.mak.at/jart/prj3/mak-sammlung/resources/images/logo.png",
        "title": "Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T15:52:52.571743+00:00",
        "description": "Highlights der MAK Sammlung auf Kunstdrucken, Schals, Taschen, Schirmen, F\u00e4chern, Tapeten, Tassen. Dazu eine umfangreiche Auswahl an Publikationen und Designobjekten.",
        "id": 426316,
        "language": "de",
        "link": "https://makdesignshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAK Onlineshop - Museum f\u00fcr angewandte Kunst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:07:45.885428+00:00",
        "description": "Makita Werkzeug GmbH - Startseite",
        "id": 309375,
        "language": "de-de",
        "link": "https://makita.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makita Werkzeug GmbH - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mannsprichtsan.at/wp-content/themes/msa/assets/img/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:43:08.294803+00:00",
        "description": "Ein Posting, das blo\u00dfstellt? Ein \u00fcbergriffiger Kommentar? M\u00e4nnergewalt beginnt bei abwertenden Worten und aufdringlichem Verhalten. #Sagwas, wenn du online Gewalt beobachtest! Mehr: mannsprichtsan.at",
        "id": 233229,
        "language": "de",
        "link": "https://mannsprichtsan.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mannsprichtsan.at/wp-content/themes/msa/assets/img/share.jpg",
        "title": "#sagwas und verhindere Gewalt im Internet. #mannsprichtsan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:06:57.730034+00:00",
        "description": "Online Kaufen Sie direkt bei Manuka Doctor ein. Neuseelands gr\u00f6\u00dfte, unabh\u00e4ngige Manuka-Honig-Marke. 100% Manuka Honig, der vom Bienenstock bis nach Hause zur\u00fcckverfolgt werden kann.",
        "id": 431168,
        "language": "de",
        "link": "https://manukadoctor.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0674/0888/8118/files/EU_Social_Sharing_Image.jpg?v=1723731047",
        "title": "Manuka Doctor: Neuseel\u00e4ndischer Manuka Honig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:13:36.082634+00:00",
        "description": "B\u00fccher, Zeitschriften, Seminare und Online-Produkte f\u00fcr Juristen.\r\nFachverlag f\u00fcr Recht, Steuer und Wirtschaft mit Sitz in Wien.",
        "id": 261428,
        "language": "de",
        "link": "https://manz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MANZ Verlag & Buchhandlung: MANZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:24:02+00:00",
        "description": "Lecture Casts - B\u00fcrgerliches Recht",
        "id": 261430,
        "language": "en",
        "link": "https://psk.manz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lecture Casts - B\u00fcrgerliches Recht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:44:09+00:00",
        "description": "RDB Rechtsdatenbank",
        "id": 261429,
        "language": "de",
        "link": "https://rdb.manz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RDB Rechtsdatenbank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.manz.at/images/SocialMediaCover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:26:15.372557+00:00",
        "description": "MANZ Online-Shop. Bestellungen im Webshop werden \u00f6sterreichweit mit Versandart DPD portofrei zugestellt. B\u00fccher, Zeitschriften, Seminare und Online-Produkte f\u00fcr Juristen.",
        "id": 87922,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.manz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.manz.at/images/SocialMediaCover.png",
        "title": "MANZ Webshop | Recht, Steuern, Wirtschaft uvm.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:46:12.513428+00:00",
        "description": "Moderatorin-Speaker-Podcast Host-Autorin",
        "id": 295281,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://marinasallaberger.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marina Sallaberger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://martinschwarzl.at/images/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "/Researcher in System Security",
        "id": 284513,
        "language": "en-us",
        "link": "https://martinschwarzl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://martinschwarzl.at/images/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_2.png",
        "title": "Martin Schwarzl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T09:07:39+00:00",
        "description": "Entdecken Sie alles \u00fcber Maserati: Qualit\u00e4t, Luxus, Design, Leistungen, Dienste und Kooperationen an den h\u00f6chsten Niveau.",
        "id": 148330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maserati.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maserati \u00d6sterreich Startseite | Maserati AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:26:47.402439+00:00",
        "description": "mass:werk - media environments. The corporate home page of Norbert Landsteiner; Design, Web-Development, Consulting",
        "id": 10947,
        "language": "en",
        "link": "https://masswerk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masswerk.at/visuals/masswerk-800x512px.png",
        "title": "mass:werk <home>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.materialnomaden.at/wp-content/uploads/2019/01/Materialnomaden-Sharing2_web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T00:00:00+00:00",
        "description": "re:use Materialien kaufen, Ressourcen sparen und modern umsetzen.",
        "id": 266564,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://materialnomaden.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.materialnomaden.at/wp-content/uploads/2019/01/Materialnomaden-Sharing2_web.png",
        "title": "re:use - Altes neu interpretieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://matuzo.at",
        "author": "https://matuzo.at",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T10:25:13.748351+00:00",
        "description": "I'm a frontend developer in Graz, specialized in HTML, accessibility, and CSS layout and architecture.",
        "id": 10948,
        "language": "en",
        "link": "https://matuzo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://matuzo.at",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/dp3mem7or/image/upload/w_1200//misc/sm.jpg?s=213",
        "title": "Home - Manuel Matuzovic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Med Austron",
        "id": 213224,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://medaustron.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Med Austron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:27:39.008563+00:00",
        "description": "Der Promedia Verlag wurde im Jahr 1982 vom Buchh\u00e4ndler Erich Ertl gegr\u00fcndet. Mit Erich Fried, Karl Wiesinger und Harald Irnberger waren rasch Autoren gefunden, deren B\u00fccher vom Start weg respektable Auflagenh\u00f6hen erreichten.",
        "id": 465180,
        "language": "de_DE",
        "link": "http://www.mediashop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediashop.at/wp-content/themes/legenda/images/facebook-default.jpg",
        "title": "Promedia Verlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meduniwien.ac.at/web/fileadmin/_processed_/3/d/csm_0-MCM_20200217_GPAR_Schaubild_Spitalgasse_KLEIN_9fcbc4ee43.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:12:53.450847+00:00",
        "description": "Campus Mariannengasse | MedUni Wien",
        "id": 261415,
        "language": "de",
        "link": "https://medunicampus-mariannengasse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meduniwien.ac.at/web/fileadmin/_processed_/3/d/csm_0-MCM_20200217_GPAR_Schaubild_Spitalgasse_KLEIN_9fcbc4ee43.jpg",
        "title": "Campus Mariannengasse | MedUni Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:51.039028+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsbibliothek stellt Informations- und Lernressourcen zur Verf\u00fcgung und bietet eine breite Palette an Services an.",
        "id": 535770,
        "language": "de",
        "link": "https://bibliothek.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliothek.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "OE Universit\u00e4tsbibliothek | Med Uni Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:46.559006+00:00",
        "description": "Die Biobank Graz ist mit rund 20 Millionen Einzelproben von K\u00f6rperfl\u00fcssigkeiten und menschlichem Gewebe eine der gr\u00f6\u00dften klinischen Biobanken der Welt.",
        "id": 535768,
        "language": "de",
        "link": "https://biobank.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biobank.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Abteilung Biobank Graz | Med Uni Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:31.646659+00:00",
        "description": "Die BMF verantwortet die Betreuung von Labortieren in unterschiedlichen Hygienestufen und stellt Forschungsprojekten spezielle Infrastruktur zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 535763,
        "language": "de",
        "link": "https://biomedizinische-forschung.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biomedizinische-forschung.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Abteilung Biomedizinische Forschung (BMF) | Med Uni Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:58.663062+00:00",
        "description": "Das Clinical Skills Center (CSC) der Medizinischen Universit\u00e4t Graz ist \u00d6sterreichs f\u00fchrende, universit\u00e4re Simulations- und Trainingseinrichtung.",
        "id": 535772,
        "language": "de",
        "link": "https://csc.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://csc.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Medizinische Universit\u00e4t Graz | Clinical Skills Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:34.506653+00:00",
        "description": "Internationalisierung ist ein zentrales Element des Entwicklungsplans der Med Uni Graz und ist ein wichtiger Bestandteil der universit\u00e4ren Aufgaben.",
        "id": 535764,
        "language": "de",
        "link": "https://international-office.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://international-office.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Medizinische Universit\u00e4t Graz | Internationalit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:54.211920+00:00",
        "description": "Die Stabsstelle ist f\u00fcr Lehrende der Med Uni Graz die erste Anlaufstelle bei technischen und didaktischen Fragen rund um die Virtualisierung in der Lehre.",
        "id": 535771,
        "language": "de",
        "link": "https://vmc.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Stabsstelle f\u00fcr Lehre mit Medien | Med Uni Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:36.086113+00:00",
        "description": "Das Welcome Center ist die erste Anlaufstelle f\u00fcr internationale Mitarbeitende, internationale ordentliche Studierende sowie internationale G\u00e4ste.",
        "id": 535765,
        "language": "de",
        "link": "https://welcome.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://welcome.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Medizinische Universit\u00e4t Graz | Welcome Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:33:14.828232+00:00",
        "description": "Forschen, lehren und lernen an einem der innovativsten Hochschulstandorte \u00d6sterreichs und dabei steht in allen Bereichen stets der Mensch im Mittelpunkt.",
        "id": 529293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Medizinische Universit\u00e4t Graz | pioneering minds | medunigraz.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:07.887726+00:00",
        "description": "Das ZMF gew\u00e4hrleistet eine erstklassige biomedizinische Forschungsinfrastruktur f\u00fcr die in der Klinik und im Grundlagenbereich t\u00e4tigen Forscher*innen.",
        "id": 535776,
        "language": "de",
        "link": "https://zmf.medunigraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zmf.medunigraz.at/typo3conf/ext/mug/Resources/Public/Images/Seo/Default.jpg",
        "title": "Abteilung Zentrum f\u00fcr Medizinische Forschung (ZMF) | Med Uni Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vereinigung Forschungsf\u00f6rderung Med Uni Graz, Auenbruggerplatz 2/6, A-8036 Graz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:10.813975+00:00",
        "description": "Medi\u00adzin\u00adfor\u00adschung heute ist unsere Gesund\u00adheit von morgen. MEFOgraz unterst\u00fctzt junge Forschende bei ihrer Arbeit.",
        "id": 535777,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mefograz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinforschung in Graz gef\u00f6rdert durch MEFOgraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meinbezirk.at/build/images/logo-open-graph.4b69f4842331fbb7a969719f59c9225d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:27:30.710523+00:00",
        "description": "Auf meinbezirk.at finden Sie aktuelle, regionale und lokale Nachrichten, Reportagen, Meinungen und Bilder aus Ihrer Region und f\u00fcr Ihre Region.",
        "id": 279852,
        "language": "de",
        "link": "https://meinbezirk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meinbezirk.at/build/images/logo-open-graph.4b69f4842331fbb7a969719f59c9225d.png",
        "title": "Lokalnachrichten aus ganz \u00d6sterreich auf meinbezirk.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:20:40.100766+00:00",
        "description": "Reifen & R\u00e4der finden \u00bb bestes Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis \u2713 ab \u20ac 39,90 \u2713 erweiterte Garantien \u2713 auf Wunsch 0% Finanzierung \u279c \u00dcberzeugen Sie sich selbst!",
        "id": 445234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meinereifen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.meinereifen.at/uploads/og-image-meinereifen.at.png",
        "title": "meinereifen.at \u00bb Reifen & H\u00e4ndler finden leicht gemacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Auf MeineSV hat die \u00f6sterreichische Sozialversicherung viele ihrer Services zusammengefasst, um Ihnen Zeit und Wege zu ersparen.",
        "id": 279872,
        "language": "de",
        "link": "https://meinesv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeineSV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:37.626615+00:00",
        "description": "MeinMed.at \u279c Krankheiten \u2713 Symptome \u2713 Therapien \u2713 expertengepr\u00fcfte Artikel \u2713 kostenlose Gesundheitsvortr\u00e4ge in ganz \u00d6sterreich & online \u2713",
        "id": 535766,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.meinmed.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meinmed.at/images/logo.svg",
        "title": "MeinMed.at \u00bb Top-Gesundheitsinformationen & Vortr\u00e4ge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://meinungsplatz.at/absolute_url(asset(images/home-bg-img.jpg))",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:24:22.404763+00:00",
        "description": "Give your opinion and get real gifts!",
        "id": 186089,
        "language": "",
        "link": "https://meinungsplatz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meinungsplatz.at/absolute_url(asset(images/home-bg-img.jpg))",
        "title": "Welcome in MPZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Ob Messeveranstaltung, Kongress oder Firmenevent: in der Messe finden Sie Ihre individuelle L\u00f6sung f\u00fcr Seminare, Ausstellungen, Tagungen und Events.",
        "id": 330758,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://messecongress.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Messe Wien Exhibition & Congress Center | Veranstaltungslocation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T19:32:40+00:00",
        "description": "metalab",
        "id": 279835,
        "language": "en",
        "link": "https://metalab.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "metalab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:07:52.175776+00:00",
        "description": "Home Page of Markus Triska",
        "id": 10950,
        "language": "",
        "link": "https://metalevel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Page of Markus Triska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:52:14.565233+00:00",
        "description": "Die Metalltechnische Industrie ist \u00d6sterreichs st\u00e4rkste Branche. \u00dcber 1.200 Unternehmen aus den Industriezweigen Maschinenbau, Anlagenbau, Stahlbau, Metallwaren und Gie\u00dferei bilden das R\u00fcckgrat der heimischen Industrie. Die exportorientierte Branche ist mittelst\u00e4ndisch strukturiert, besteht zu mehr als 85 % aus Familienbetrieben und ist f\u00fcr ein Viertel aller \u00f6sterreichischen Exporte verantwortlich. Zahlreiche Betriebe sind Weltmarktf\u00fchrer und \u201eHidden Champions\u201c.\r\nDie Metalltechnische Industrie besch\u00e4ftigt direkt rund 139.000 Menschen und sichert damit indirekt an die 250.000 Arbeitspl\u00e4tze in \u00d6sterreich. Sie erwirtschaftete 2019 einen Produktionswert von rund 39 Milliarden Euro.\r\nDer Fachverband Metalltechnische Industrie, ein Zusammenschluss der ehemaligen Fachverb\u00e4nde Maschinen- und Metallwarenindustrie sowie Gie\u00dfereiindustrie, z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften Wirtschafts- und Arbeitgeberverb\u00e4nden \u00d6sterreichs und ist eine eigenst\u00e4ndige Organisation im Rahmen der Wirtschaftskammer \u00d6sterreich.",
        "id": 469807,
        "language": "de",
        "link": "https://www.metalltechnischeindustrie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:11:35.117364+00:00",
        "description": "Michael Prokop -\nWelcome 83.8.86.64 [83.8.86.64.ipv4.supernova.orange.pl]",
        "id": 256870,
        "language": "",
        "link": "https://michael-prokop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Prokop -\nWelcome 83.8.86.64 [83.8.86.64.ipv4.supernova.orange.pl]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MIGU Asphalt-Baugesellschaft m.b.H.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:57:40.256780+00:00",
        "description": "Als regional verwurzeltes Vorarlberger Unternehmen legen wir gro\u00dfen Wert auf hochwertige Produkte und moderne Arbeitsweisen.",
        "id": 535822,
        "language": "de",
        "link": "http://www.migu.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.migu.at/uploads/media/1200x/09/2299-MIGU_Asphaltarbeiten.jpg?v=1-0",
        "title": "Bestes Mischgut, h\u00f6chste Qualit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:39:38.212650+00:00",
        "description": "MISTER AUTO &#10148; Alle Autoteile bis zu 65% g\u00fcnstiger &#10010; Schneller Lieferung &#10010; Kauf auf Rechnung &#10010; Mehr als 500.000 Autoteile ab Lager",
        "id": 453766,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.mister-auto.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mister-Auto, die Nr. 1 f\u00fcr Autoteile in Europa | MISTER-AUTO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mobile.at/wp-content/uploads/2020/06/blocks-image-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "30 JAhre Erfahrungim Bereich Software f\u00fcr Verkehrsunternehmen Seit \u00fcber 30 Jahren vertrauen europaweit private sowie staatliche Betreiber von \u00f6ffentlichen Personen\u2013Nahverkehrsmitteln...",
        "id": 254890,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.mobile.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobile.at/wp-content/uploads/2020/06/blocks-image-3.png",
        "title": "Home - Jarosch & Haas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.austriacomplus.at/app/uploads/2024/02/Homepage-Bilder-.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "austria.com/plus ist \u00d6sterreichs f\u00fchrender Premiumvermarkter mit einer nationalen Reichweite von 56 % und rund 7,3 Millionen Unique Clients (lt. \u00d6WA 12/2023).",
        "id": 279876,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mocafirst.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.austriacomplus.at/app/uploads/2024/02/Homepage-Bilder-.jpg",
        "title": "Premium. National. Regional. Digital. - austria.com/plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://modo-phinf.pstatic.net/20171024_24/1508828307478unt2F_JPEG/mosaW9NIPh.jpeg?type=f320_320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T18:59:17.027923+00:00",
        "description": "BBG, DW, AJ, TRT, Phoenix, VOA",
        "id": 392451,
        "language": "ko",
        "link": "https://grk.modoo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://modo-phinf.pstatic.net/20171024_24/1508828307478unt2F_JPEG/mosaW9NIPh.jpeg?type=f320_320",
        "title": "[\uae00\ub85c\ubc8c\ub9ac\uce58\ucf54\ub9ac\uc544(GRK) - Home]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://modo-phinf.pstatic.net/20230403_136/1680491732330hK9XY_JPEG/mosasrSlOl.jpeg?type=f320_320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T22:19:31.752323+00:00",
        "description": "\ubbf8\uc988\ub178 \ud3ec\ucc9c\uc1a1\uc6b0\uc810",
        "id": 372832,
        "language": "ko",
        "link": "https://mizunopoche0n.modoo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://modo-phinf.pstatic.net/20230403_136/1680491732330hK9XY_JPEG/mosasrSlOl.jpeg?type=f320_320",
        "title": "[\ubbf8\uc988\ub178 \ud3ec\ucc9c\uc1a1\uc6b0\uc810 - \ud648]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://molindo.at/wp-content/uploads/2015/05/molindo-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T15:50:22.716304+00:00",
        "description": "[et_pb_row admin_label=row _builder_version=4.16 background_size=initial background_position=top_left background_repeat=",
        "id": 158609,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://molindo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://molindo.at/wp-content/uploads/2015/05/molindo-facebook.png",
        "title": "Molindo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:32:35.706586+00:00",
        "description": "MOMENT.at bietet unabh\u00e4ngigen Journalismus mit Haltung im Interesse der Vielen \u00fcber Politik & Gesellschaft: Klimakrise, Arbeit, Kapitalismus und Ungleichheit.",
        "id": 436887,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://moment.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moment.at/wp-content/uploads/2024/03/moment-intro.png",
        "title": "MOMENT.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:59:00.655362+00:00",
        "description": "Grav is an easy to use, yet powerful, open source flat-file CMS",
        "id": 233357,
        "language": "de",
        "link": "https://momentum-afz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | momentum afz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:38:17.582838+00:00",
        "description": "Der \u00f6kosoziale Think Tank der Vielen. F\u00fcr eine Wirtschaft, die f\u00fcr alle funktioniert.",
        "id": 141664,
        "language": "de",
        "link": "https://momentum-institut.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.momentum-institut.at/wp-content/uploads/2024/07/moment-intro.webp",
        "title": "Momentum Institut | Momentum Institut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:03:23.438896+00:00",
        "description": "Deine Karriere f\u00e4ngt hier an. Durchsuche die Jobb\u00f6rse und mit einem Killer CV, Bewerbungstipps sowie der Interviewvorbereitung landest du den Job, den du verdienst.",
        "id": 128532,
        "language": "de-at",
        "link": "https://monster.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "title": "Karriere | Jobb\u00f6rse | Jobs | Jobsuche | Monster.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:28:06.808145+00:00",
        "description": "Die MOON POWER GmbH ist eine Tochterfirma der Porsche Holding Salzburg, die intelligente und ganzheitliche Energiekonzepte f\u00fcr Unternehmen entwickelt.",
        "id": 198455,
        "language": "de",
        "link": "https://moon-power.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihr Anbieter f\u00fcr ganzheitliche Energiekonzepte in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moonshiner.at/wp-content/uploads/2022/04/we_build_your_digital_world.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:10.862466+00:00",
        "description": "We build your digital world",
        "id": 287068,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://moonshiner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moonshiner.at/wp-content/uploads/2022/04/we_build_your_digital_world.jpg",
        "title": "Moonshiner GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:08:46.896920+00:00",
        "description": "Liebe Besucher, Moose.at wurde am 31.01.2024 eingestellt. Vielen Dank f\u00fcr den Besuch und dass du Moose zur Suche genutzt hast!",
        "id": 110868,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://moose.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moose.at wurde eingstellt - \u00d6sterreichische Suchmaschine \ud83d\udc40",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:55:48.942273+00:00",
        "description": "Distributor f\u00fcr elektronische Bauteile mit einer gro\u00dfen Auswahl auf Lager und sofortiger Versandm\u00f6glichkeit ohne Mindestbestellwert. T\u00e4glich werden neue Elektronikteile zum Sortiment hinzugef\u00fcgt.",
        "id": 222731,
        "language": "de",
        "link": "https://mouser.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distributor f\u00fcr elektronische Bauteile - Mouser Electronics \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:01:20+00:00",
        "description": "Beratung, Coaching & Workshops f\u00fcr Unternehmen, F\u00fchrungskr\u00e4fte, Personalverantwortliche, Mitarbeiter:innen & Arbeitssuchende I move-ment GmbH",
        "id": 493696,
        "language": "de",
        "link": "https://www.move-ment.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unternehmens- & Personalentwicklung I Beratung I Coaching",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mqw.at/fileadmin/_processed_/4/3/csm_MQ-Haupthof_Start_cad0ef6ea0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T14:28:28.347402+00:00",
        "description": "90.000 m\u00b2, 60 kulturelle Institutionen \u2013 das MuseumsQuartier Wien ist mit rund 60 kulturellen Einrichtungen nicht nur eines der weltweit gr\u00f6\u00dften Kunst- und Kulturareale sondern mit seinen Innen\u00adh\u00f6fen, Caf\u00e9s und Shops auch eine Oase der Ruhe und Erholung inmitten der Stadt.",
        "id": 340574,
        "language": "de",
        "link": "https://mqw.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mqw.at/fileadmin/_processed_/4/3/csm_MQ-Haupthof_Start_cad0ef6ea0.jpg",
        "title": "MuseumsQuartier Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:42:21.324149+00:00",
        "description": "At MSD, we're following the science to tackle some of the world's greatest health threats. Get a glimpse of how we work to improve lives.",
        "id": 525413,
        "language": "de-AT",
        "link": "http://www.msd.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - MSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T19:49:27.394280+00:00",
        "description": "esc medien kunst labor | Initiiert und erm\u00f6glicht Kunstprojekte, sammelt, verarbeitet und ver\u00f6ffentlicht kulturelle Daten.",
        "id": 108469,
        "language": "de",
        "link": "https://esc.mur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "esc medien kunst labor | Initiiert und erm\u00f6glicht Kunstprojekte, sammelt, verarbeitet und ver\u00f6ffentlicht kulturelle Daten.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "lists.mur.at Mailing Lists",
        "id": 279836,
        "language": "",
        "link": "https://lists.mur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lists.mur.at Mailing Lists",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:48:00.422209+00:00",
        "description": "Der Museumsbund \u00d6sterreich ist eine nationale Dachorganisation und arbeitet f\u00fcr alle \u00f6sterreichischen Museen, unabh\u00e4ngig von deren Gr\u00f6\u00dfe oder inhaltlicher Positionierung, sowie f\u00fcr alle mit Museumsangelegenheiten befassten regionalen Einrichtungen in den Bundesl\u00e4ndern.",
        "id": 362051,
        "language": "",
        "link": "https://museumsbund.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:45.998594+00:00",
        "description": "Das \u00d6sterreichische Museumsg\u00fctesiegel weist seit 2002 besonders ausgezeichnete Museumsarbeit aus.",
        "id": 107549,
        "language": "de",
        "link": "https://museumsguetesiegel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum gemeinsam weiterdenken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.musicalvienna.at/assets/content/fb-image-musicalvienna.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:36:44.019013+00:00",
        "description": "Die offizielle Seite f\u00fcr Infos & Tickets zu den Musicals der Vereinigten B\u00fchnen Wien im Raimund Theater und Ronacher. - Gratis Print at Home - #WeAreMusical",
        "id": 80262,
        "language": "de",
        "link": "https://musicalvienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musicalvienna.at/assets/content/fb-image-musicalvienna.png",
        "title": "Musical Vienna | Offizielle Infos & Tickets | Vereinigte B\u00fchnen Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:15:36.844737+00:00",
        "description": "Musical Vienna",
        "id": 240563,
        "language": "de",
        "link": "https://profile.musicalvienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profileverwaltung musicalvienna.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mxb.dev/assets/images/avatar2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:16:33.200925+00:00",
        "description": "Max B\u00f6ck is a professional front-end developer based in Vienna, Austria.",
        "id": 77067,
        "language": "en",
        "link": "https://mxb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mxb.dev/assets/images/avatar2.jpg",
        "title": "Max B\u00f6ck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:11:45.235799+00:00",
        "description": "Yocto Project Logo (white)? \u2b50 Yocto Project Logo \u2757 Yocto Project 10th Anniversary (Official dark)",
        "id": 493441,
        "language": "de",
        "link": "https://100785105.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-yocto-project.myspreadshop.at/100785105/shopData/images/logo/YoctoProjectLogosmall_jt512e.png",
        "title": "The Yocto Project | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamemaker.myspreadshop.at/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:51:57.870937+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 387287,
        "language": "de",
        "link": "https://100945308.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.at/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:07:28.177473+00:00",
        "description": "Melon Gag - Knitted Xmas 24? \u2b50 Melon Gag - Knitted Xmas 24 \u2757 Melon Gag - Knitted Xmas 24",
        "id": 493405,
        "language": "de",
        "link": "https://101002615.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melon--finn-shop.myspreadshop.at/101002615/shopData/images/teaser/header2copy_b0jzra.png",
        "title": "Melon & Finn Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cults3d.myspreadshop.at/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T17:56:19.834891+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 245782,
        "language": "de",
        "link": "https://101037123.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.at/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-weiss-maenner-premium-t-shirt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T22:02:28.096674+00:00",
        "date_published": "2024-07-20T13:16:20.462027+00:00",
        "description": "This is the official AmigaOS merchandising shop. This is the place to go to get high quality Amiga AmigaOS and other Hyperion merchandise.",
        "id": 309058,
        "language": "de",
        "link": "https://amigaos.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-weiss-maenner-premium-t-shirt.jpg",
        "title": "AmigaOS Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.at/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:08:11.815254+00:00",
        "description": "The only place to get your official Mautic Community swag!",
        "id": 301917,
        "language": "de",
        "link": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.at/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "title": "Mautic Community Swag Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.at/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:44.946047+00:00",
        "description": "Servo Project swags? \u2b50 Servo project \u2757 Sylva Project LF Europe",
        "id": 233157,
        "language": "de",
        "link": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.at/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "title": "Linux Foundation Europe Swag Store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nachhaltigeuniversitaeten.at/wp-content/uploads/2014/08/AAU_Studenten0038-1024x296.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e4ten university Nachhaltigkeit sustainability Allianz Austria \u00d6sterreich Green Campus Universit\u00e4tsmanagement Initiative",
        "id": 328669,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://nachhaltigeuniversitaeten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nachhaltigeuniversitaeten.at/wp-content/uploads/2014/08/AAU_Studenten0038-1024x296.jpg",
        "title": "Home - nachhaltigeuniversitaeten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corporate-publishing.nachrichten.at/wp-content/uploads/2018/08/landingpage_corporate_publishing_1234x800px-1200x778.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:28:54.265601+00:00",
        "description": "Jetzt werben bei den O\u00d6Nachrichten!",
        "id": 279873,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://corporate-publishing.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate-publishing.nachrichten.at/wp-content/uploads/2018/08/landingpage_corporate_publishing_1234x800px-1200x778.png",
        "title": "O\u00d6Nachrichten Digital Days",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://digitaldays.nachrichten.at/wp-content/uploads/2019/10/OOEN_DigitalDays_2019_facebook_1200x628px_2-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:24.211805+00:00",
        "description": "O\u00d6Nachrichten Digital Days - 2. & 3. Oktober 2024",
        "id": 279892,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://digitaldays.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digitaldays.nachrichten.at/wp-content/uploads/2024/07/digitaldays_og_image.jpg",
        "title": "O\u00d6Nachrichten Digital Days",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:28:58.255375+00:00",
        "description": "Wohnungen, H\u00e4user, Grundst\u00fccke und Gewerbeobjekte zur Miete oder zum Kauf in Linz, Steyr, Wels und ganz Ober\u00f6sterreich \u2713\u2713 Die neuesten Immobilienangebote von privaten und gewerblichen Anbietern  in Ihrer Region \u2713\u2713 Die Traumimmobilie finden mit dem Immobilienportal der O\u00d6Nachrichten.",
        "id": 279875,
        "language": "de",
        "link": "https://immobilien.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien in Linz und Ober\u00f6sterreich | immobilien.nachrichten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cmcdn.de/a/824b4739/site/wim/joon/images/opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:25.626896+00:00",
        "description": "Alle Stellenangebote in Ober\u00f6sterreich - Jobs und Lehrstellen von Ampflwang bis Zwettl im Stellenmarkt pr\u00e4sentiert von O\u00d6Nachrichten",
        "id": 279893,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cmcdn.de/a/6aba5727/site/wim/joon/images/opengraph.jpg",
        "title": "Jobb\u00f6rse f\u00fcr Ober\u00f6sterreich | jobs.nachrichten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:04.992418+00:00",
        "description": "Das Portal der O\u00d6Nachrichten f\u00fcr Karriere und Bildung. Finden Sie Stellenangebote und Jobs in Ober\u00f6sterreich von Top-Unternehmen und News aus der Arbeitswelt.",
        "id": 279878,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "title": "Karriere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:10:49.233055+00:00",
        "description": "Lesen Sie aktuelle Nachrichten aus Ober\u00f6sterreich: Berichte \u00fcber regionale, nationale und internationale Ereignisse in den Ober\u00f6sterreichischen Nachrichten (O\u00d6N).",
        "id": 94510,
        "language": "de",
        "link": "https://nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "title": "Ober\u00f6sterreichische Nachrichten | O\u00d6N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:02.480126+00:00",
        "description": "Sie wollen aktuelle Informationen und Artikel zu Reisen? Dann klicken Sie hier.",
        "id": 279877,
        "language": "de",
        "link": "https://reise.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "title": "Reisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:10.690051+00:00",
        "description": "Top informiert \u00fcber Ober\u00f6sterreich und die Welt? Hier finden Sie alle Abo-Angebote der O\u00d6N - egal ob als ePaper oder Printversion. Jetzt gleich bestellen oder gratis testen!",
        "id": 279883,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alle Abo-Angebote der O\u00d6Nachrichten auf einen Blick | Nachrichten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:27.821734+00:00",
        "description": "Onlinekurse mit O\u00d6Nachrichten",
        "id": 279894,
        "language": "de",
        "link": "https://sprachen.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "title": "Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T08:38:52+00:00",
        "description": "Sonderthemen",
        "id": 279890,
        "language": "de",
        "link": "https://themenspecials.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderthemen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tv1.nachrichten.at/img/og_logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "TV1 ist Ihr regionaler Fernsehsender aus Ober\u00f6sterreich. Wir versorgen unsere Seher mit guten Nachrichten aus der Region \u00fcber Veranstaltungen, Brauchtum, Wirtschaft, Kultur und Sport.",
        "id": 279884,
        "language": "de",
        "link": "https://tv1.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tv1.nachrichten.at/img/og_logo.jpg",
        "title": "TV1 - Ober\u00f6sterreich | OBER\u00d6STERREICH | TVeins.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rce-event.de/modules/output/rce/1083_ooen_2016/images/Logo_Was-ist-los_650.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:23.031306+00:00",
        "description": "Veranstaltungen in Ober\u00f6sterreich - alle aktuellen Veranstaltungen in Ober\u00f6sterreich und der Region.",
        "id": 279891,
        "language": "",
        "link": "https://wasistlos.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rce-event.de/modules/output/rce/1083_ooen_2016/images/Logo_Was-ist-los_650.jpg",
        "title": "Veranstaltungen in Ober\u00f6sterreich - wasistlos.nachrichten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wirtschaftsakademie.nachrichten.at//wirtschaftsakademie.nachrichten.at/wp-content/uploads/2024/01/OOEN_Wirtschaftsakademie_2024_Website-Header_1920x1080.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:08.596627+00:00",
        "description": "Wirtschaftsakademie \t\t\t\t\t\t\tO\u00d6Nachrichten \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u00a0Jetzt Tickets sichern f\u00fcr die O\u00d6N Wirtschaftsakademie!Tickets anfragenO\u00d6N-Wirtschaftsakademie bringt Spitzenreferenten nach LinzHolen Sie mehr aus sich heraus - bei inspirierenden Impulsen f\u00fcr den beru",
        "id": 279882,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wirtschaftsakademie.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wirtschaftsakademie.nachrichten.at//wirtschaftsakademie.nachrichten.at/wp-content/uploads/2024/01/OOEN_Wirtschaftsakademie_2024_Website-Header_1920x1080.jpg",
        "title": "O\u00d6Nachrichten Wirtschaftsakademie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:18.989244+00:00",
        "description": "Lesen Sie aktuelle Nachrichten aus Ober\u00f6sterreich: Berichte \u00fcber regionale, nationale und internationale Ereignisse in den Ober\u00f6sterreichischen Nachrichten (O\u00d6N).",
        "id": 279889,
        "language": "de",
        "link": "https://www5.nachrichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png",
        "title": "Ober\u00f6sterreichische Nachrichten | O\u00d6N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nachrichtenforum.at/wp-content/uploads/2018/04/o\u00f6nforum_og-1-1200x600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "O\u00d6Nachrichten FORUM - Die neue Eventlocation im Herzen von Linz!",
        "id": 279886,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://nachrichtenforum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nachrichtenforum.at/wp-content/uploads/2018/04/o\u00f6nforum_og-1-1200x600.jpg",
        "title": "O\u00d6Nachrichten FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:26.357411+00:00",
        "description": "Offizieller Shop Napapijri: Kleidung, Jacken, Taschen, Ruckscke e vieles mehr fr Damen, Herren und Kinder. Qualitt, schnelle Lieferung und unkomplizierte Rckgabe.",
        "id": 494155,
        "language": "de",
        "link": "https://www.napapijri.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napapijri Offizieller Online Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:47:32.419755+00:00",
        "description": "narrenturm.at",
        "id": 183384,
        "language": "",
        "link": "https://narrenturm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "narrenturm.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:51:54.115355+00:00",
        "description": "Das ganze Jahr in der Natur! Beobachten Sie Pflanzen, Tiere und Ph\u00e4nomene im ZAMG Citizen Science Projekt.",
        "id": 252907,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://naturkalender.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Naturkalender ZAMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.natur-statt-beton.at/wp-content/uploads/2024/06/wwf-at_beton_hintergrund_schriftzug_logo_quer_1200x800_c_WWF.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00d6sterreich wird zubetoniert. Der Fl\u00e4chenfra\u00df zerst\u00f6rt unsere Heimat. Tiere und Pflanzen verlieren ihren Lebensraum, wir Menschen unsere Lebensgrundlage. Jetzt Petition unterschrieben!",
        "id": 233514,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://natur-statt-beton.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.natur-statt-beton.at/wp-content/uploads/2024/06/wwf-at_beton_hintergrund_schriftzug_logo_quer_1200x800_c_WWF.jpg",
        "title": "Viel verbautes \u00d6sterreich!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ncm.at/files/images/ncm/header/buero/post-its-besprechungsraum.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T18:18:47.477719+00:00",
        "description": "NCM - net communication management \u25ba Die Digitalexperten in Salzburg \u2714\ufe0fDigitale Strategie \u2714\ufe0fWebkonzeption & Design \u2714\ufe0fSEO & SEA",
        "id": 197907,
        "language": "de",
        "link": "https://ncm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ncm.at/files/images/ncm/header/buero/post-its-besprechungsraum.jpg",
        "title": "NCM - Ihr Erfolg im Internet! Web Agentur in Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:35+00:00",
        "description": "NEBA: Home",
        "id": 300999,
        "language": "de-de",
        "link": "https://neba.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEBA: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://neinzugewalt.at/media/site/37e22667fd-1711715441/bmsgpk_nzg_allgemein_website-header_1440x800px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:43:04.778741+00:00",
        "description": "Kinder und Jugendliche erleben t\u00e4glich Gewalt \u2013 oft im Stillen. Doch Gewalt hinterl\u00e4sst Spuren. Nimm\u2019s ernst. H\u00f6r zu! Schau hin.",
        "id": 233227,
        "language": "de",
        "link": "https://neinzugewalt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://neinzugewalt.at/media/site/37e22667fd-1711715441/bmsgpk_nzg_allgemein_website-header_1440x800px.jpg",
        "title": "Hilfe bei Gewalt | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nesove.at/wp-content/uploads/2018/04/UN_Treaty_final-1-1024x475.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Neue EU-Kampagne f\u00fcr ein Lieferkettengesetz!\u00a0 In ganz Europa mobilisieren \u00fcber 100 zivilgesellschaftliche Organisationen und Gewerkschaften im Zuge der neuen Kampagne Justice is Everybody\u2019s Business f\u00fcr ein EU-Lieferkettengesetz, das Menschen- und Arbeitsrechte, die Umwelt und das Klima effektiv sch\u00fctzt!\u00a0 Lieferkettengesetz jetzt! Menschenrechte brauchen Gesetze!\u00a0 Die Arbeitsbedingungen, die hinter unseren T-Shirts, unseren Smartphones und unserer Schokolade \u2026",
        "id": 233434,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://nesove.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nesove.at/wp-content/uploads/2018/04/UN_Treaty_final-1.jpg",
        "title": "Kampagne f\u00fcr ein Lieferkettengesetz in \u00d6sterreich & in der EU! | NeSoVe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:06:36.466086+00:00",
        "description": "\u00bbAlles und Nichts\u00ab kehrt nach einer erfolgreichen Premiere wieder zur\u00fcck in das Kulturhaus Brotfabrik.",
        "id": 424960,
        "language": "de",
        "link": "https://nest.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEST: Nest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:40:14+00:00",
        "description": "Nestl\u00e9 ist das f\u00fchrende Unternehmen f\u00fcr Ern\u00e4hrung, Gesundheit und Wellness. Mit Sitz in der Schweiz hat Nestl\u00e9 B\u00fcros, Fabriken und Forschungszentren weltweit.",
        "id": 385112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.nestle.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 \u00d6sterreich - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:45:08.736516+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs gro\u00dfe Internet-F\u00f6rderaktion mit einer Gesamtf\u00f6rdersumme von 1 Million Euro pro Jahr.",
        "id": 537509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.netidee.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.netidee.at/themes/Netidee/images/share/netidee-share-default.jpg",
        "title": "netidee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.netzeffekt.at/header/1011/image-thumb__1011__web-optimized/header_visual_home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:53:59.112452+00:00",
        "description": "netzeffekt ist eine Digitalagentur f\u00fcr messbare Erfolge. Getreu unserem Motto \"Turning Traffic into Sales\" verbessern & rocken wir digitale Performance!",
        "id": 184999,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://netzeffekt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://netzeffekt.at/header/xmas-header/1687/image-thumb__1687__web-optimized/backpapier.jpg",
        "title": "netzeffekt | Digitalagentur f\u00fcr messbare Erfolge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T09:17:07+00:00",
        "description": "The RTR-NetTest informs users about the current service quality (including upload, download, ping, signal strength) of their Internet connection. In addition, a map view and statistics of previous tests can be accessed.",
        "id": 275128,
        "language": "en",
        "link": "https://netztest.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - RTR-NetTest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Netzwerk BGF Betriebliche Gesundheitsf\u00f6rderung",
        "id": 328668,
        "language": "de",
        "link": "https://netzwerk-bgf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netzwerk BGF Betriebliche Gesundheitsf\u00f6rderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T22:06:59.980589+00:00",
        "date_published": "2024-01-17T09:13:53+00:00",
        "description": "IOAM",
        "id": 279855,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data-1c70f16ae2.newsflix.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.newsflix.at/common/image/icon/512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:10:23.862769+00:00",
        "description": "Wissen, was ist \u2013 Das neue Digitalportal Newsflix.at berichtet, was hinter den News steckt \u2013 mit Expertise und Kopfn\u00fcssen",
        "id": 94501,
        "language": "en",
        "link": "https://newsflix.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.newsflix.at/common/image/icon/512x512.png",
        "title": "Newsflix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:46:35.192251+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Nintendo Switch, Nintendo 2DS & 3DS, Wii U und amiibo. Finden Sie Infos zu Nintendo-Spielen, My Nintendo und zu Ihren Nintendo-Systemen.",
        "id": 63164,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://nintendo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Offizielle Nintendo-Webseite f\u00fcr \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T11:40:49.599274+00:00",
        "description": "Designed in Austria, Noctua's premium cooling components are renowned for their superb quietness, exceptional performance and thoroughgoing quality.",
        "id": 98293,
        "language": "en",
        "link": "https://noctua.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noctua.at - Premium cooling components designed in Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:05:08+00:00",
        "description": "Mehr Nachrichten, Fotos und Service-Infos aus Nieder\u00f6sterreich und deiner Region auf N\u00d6N.at",
        "id": 309384,
        "language": "de",
        "link": "https://noen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "frontpage - N\u00d6N.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:21:45.322237+00:00",
        "description": "\u201eDie Kulinarische Oase\u201c - Wiens erstes afghanisches Cafe & Restaurant - Noosh 1070 Wien",
        "id": 266571,
        "language": "de",
        "link": "https://noosh.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noosh - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:08:01+00:00",
        "description": "Home | THQ Nordic GmbH",
        "id": 270225,
        "language": "en",
        "link": "http://nordicgames.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.nordicgames.at/themes/custom/nordic/favicon.ico",
        "title": "Home | THQ Nordic GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T22:04:24.454815+00:00",
        "description": "njump - the nostr static gateway",
        "id": 351389,
        "language": "",
        "link": "https://nostr.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "njump - the nostr static gateway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-18T14:34:55+00:00",
        "description": "Andreas Demmelbauer - public profile",
        "id": 141661,
        "language": "",
        "link": "https://i.notice.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Demmelbauer - public profile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T06:33:30.683967+00:00",
        "description": "Die offizielle Website des gr\u00f6\u00dften Rock Festivals \u00d6sterreichs!",
        "id": 105481,
        "language": "de",
        "link": "https://novarock.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music festival"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nova Rock Festival | 13.-16. Juni 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T10:57:45+00:00",
        "description": "Docs",
        "id": 342353,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.novasign.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Docs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:59:06.101366+00:00",
        "description": "Novasign offers modeling solutions to accelerate bioprocess development and optimization and increase process data understanding. Start modeling your process with our hybrid modeling toolbox now! Our team and our products help you finding fast ways to optimize your upstream and downstream processing",
        "id": 10951,
        "language": "en",
        "link": "https://novasign.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://novasign.at/wp-content/uploads/2024/03/Novasign-Logo-Vertical-1200x675-1.png",
        "title": "Novasign | Speed Up Bioprocess Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.obdev.at/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T11:27:51.324042+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 354622,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.obdev.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.obdev.at/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:52:53.837734+00:00",
        "description": "Discover powerful applications such as Little Snitch Mini, Little Snitch, LaunchBar and Micro Snitch.",
        "id": 10952,
        "language": "en",
        "link": "https://obdev.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://obdev.at/Images/social-graphs/opengraph-obdev.jpg",
        "title": "Objective Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "OBI Baumarkt - Online und in Ihrer N\u00e4he immer f\u00fcr Sie da! Alles f\u00fcr Heimwerken, Bauen und Garten bei OBI",
        "id": 305391,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://obi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBI Baumarkt & Online-Shop - alles f\u00fcr Heim, Haus, Garten und Bau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:22:48.552813+00:00",
        "description": "ICDCS 2018 \u2013 38th IEEE International Conference on Distributed Computing Systems, July 2 \u2013 5, 2018, Vienna, Austria",
        "id": 168027,
        "language": "en-US",
        "link": "https://icdcs2018.ocg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICDCS 2018 \u2013 38th IEEE International Conference on Distributed Computing Systems, July 2 \u2013 5, 2018, Vienna, Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:05:56.424532+00:00",
        "description": "O'Donnell Moonshine Schnaps und Lik\u00f6r im Einmachglas. Die handgemachten O'Donnell Lik\u00f6re im Laden probieren oder online bestellen. Mit nat\u00fcrlichen Inhaltsstoffen. Jetzt die O'Donnell Welt, Moonshine Rezepte entdecken und online kaufen.",
        "id": 535910,
        "language": "de",
        "link": "https://odonnell.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://odonnell.at/cdn/shop/files/Logo_Social.jpg?v=1729500953",
        "title": "O'Donnell Moonshine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:13:31.606468+00:00",
        "description": "Wie willst du leben und was ist dir wichtig? Sag deine Meinung - und ganz \u00d6sterreich h\u00f6rt zu!",
        "id": 436944,
        "language": "de",
        "link": "https://oe3jugendstudie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oe3jugendstudie.at/fbimage24.png",
        "title": "\u00d63-Jugendstudie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oead.at/typo3temp/assets/_processed_/7/e/csm_social-oead-square_f26a711509.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die heurige Jahrestagung der \u00d6sterreich Zentren fand diesmal von 19.-22. Juni am \u00d6sterreich und Mitteleuropa Zentrum der Andr\u00e1ssy Universit\u00e4t in Budapest statt.",
        "id": 287062,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://oead.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oead.at/fileadmin/user_upload/og_image/og_fallback.jpg",
        "title": "OeAD-GmbH \u2014 Agentur f\u00fcr Bildung und Internationalisierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:22:03.439436+00:00",
        "description": "\u00d6AMTC - Der \u00f6sterreichische Automobil-, Motorrad- und Touringclub mit mehr als 2 Millionen Mitgliedern. Ein gutes Gef\u00fchl, beim Club zu sein!",
        "id": 380214,
        "language": "de-at",
        "link": "https://oeamtc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen | \u00d6AMTC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fahrplan.oebb.at/webapp/img/customer/flyin-bg-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:53.956744+00:00",
        "description": "\u00d6BB Scotty WebApp",
        "id": 319954,
        "language": "",
        "link": "https://fahrplan.oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fahrplan.oebb.at/webapp/img/light/customer/Scotty-img-f.jpeg",
        "title": "\u00d6BB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/reiseportal/opengraph/website.jpg/jcr:content.jpg?t=1602170465522&scale=1.0",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Die \u00d6BB geh\u00f6rten 2018 mit rund 96% P\u00fcnktlichkeit zu den p\u00fcnktlichsten Bahnen Europas. T\u00e4glich kommen rund 1,3 Millionen Reisende sicher an ihr Ziel. 100% des Bahnstroms stammen aus erneuerbaren Energietr\u00e4gern.",
        "id": 291060,
        "language": "de",
        "link": "https://oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/reiseportal/opengraph/website.jpg/jcr:content.jpg?t=1602170465522&scale=1.0",
        "title": "Reiseangebote in \u00d6sterreich und innerhalb Europas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://personenverkehr.oebb.at/.resources/corp-2016/themes/images/logo-oebb-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00d6BB-Personenverkehr AG",
        "id": 336978,
        "language": "de",
        "link": "https://personenverkehr.oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://personenverkehr.oebb.at/.resources/corp-2016/themes/images/logo-oebb-og.png",
        "title": "\u00d6BB-Personenverkehr AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T22:40:49.530902+00:00",
        "description": "\u00d6BB - PV Apps",
        "id": 336979,
        "language": "",
        "link": "https://pv-apps.web.oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6BB - PV Apps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:40.143252+00:00",
        "description": "Im \u00d6BB Shop finden gro\u00dfe und kleine Freunde der \u00d6BB jede Menge an Reiseaccessoires, Spielsachen, B\u00fccher, Modellloks, Kleidung und viele weitere Fanartikel.",
        "id": 291058,
        "language": "de-de",
        "link": "https://shop.oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u00d6BB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.oebbtickets.at/static/images/open_graph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T22:41:07.666592+00:00",
        "description": "Fahrpl\u00e4ne, Tickets und Reiseplanung - Jetzt noch einfacher Tickets buchen.",
        "id": 336984,
        "language": "",
        "link": "https://tickets.oebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.oebbtickets.at/static/images/open_graph.jpg",
        "title": "\u00d6BB Ticketshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:04.905184+00:00",
        "description": "\u00d6-Cert richtet sich an Einrichtungen der Erwachsenenbildung, die unter erwachsenp\u00e4dagogischen Gesichtspunkten qualit\u00e4tsvolle Arbeit leisten und dies anhand der \u00d6-Cert-Kriterien nachweisen k\u00f6nnen.",
        "id": 287064,
        "language": "de",
        "link": "https://oe-cert.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qualit\u00e4tsrahmen f\u00fcr die Erwachsenenbildung in \u00d6sterreich :: \u00d6-CERT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:14:31.914151+00:00",
        "description": "Faustball Austria - Service-Plattform des \u00d6sterreichischen Faustballbundes",
        "id": 436945,
        "language": "de",
        "link": "https://oefbb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faustball Austria - Faustball in \u00d6sterreich - \u00d6FBB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:44:43.162841+00:00",
        "description": "Nichts verpassen",
        "id": 537506,
        "language": "de",
        "link": "http://www.oeh-fhcw.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oeh-fhcw.at/wp-content/uploads/2024/09/OEH_Start_iStock-1372184493.webp",
        "title": "Home - \u00d6H FH Campus Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:42.018957+00:00",
        "description": "Wer wir sind Die \u00d6H ist Deine gesetzliche Vertretung. Wir setzen uns f\u00fcr die Interessen aller Studierenden gegen\u00fcber der Universit\u00e4t ein \u2192 Deine \u00d6H Fragen? Schwierigkeiten mit einem Professor? Eine Frage zum Pr\u00fcfungsrecht? Ganz egal wo der Schuh dr\u00fcckt, wir finden bestimmt eine L\u00f6sung! \u2192 Beratung Sei dabei! Du willst Dein Studium aktiv mitgestalten und \u2026",
        "id": 535767,
        "language": "de-AT",
        "link": "http://www.oehmedgraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - \u00d6H Med Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:11:36.761886+00:00",
        "description": "Logfile Upload",
        "id": 292205,
        "language": "",
        "link": "https://iaru.oevsv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logfile Upload",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:56:04.123935+00:00",
        "description": "...",
        "id": 535807,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.ogm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ogm.at/wp-content/uploads/2025/01/sozialleistungen-768x512.jpg",
        "title": "Home - OGM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ohb-digital.at/wp-content/uploads/2023/05/title_img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "For safe GNSS applications: Airport and Port Surveillance, GNSS Monitoring Systems, GNSS Signal Processing, Critical Infrastructure Protection",
        "id": 286289,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ohb-digital.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ohb-austria.at/wp-content/uploads/2023/05/title_img.png",
        "title": "Home - OHB Digital Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oiat.at/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/Images/oiat_social_graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:10.082223+00:00",
        "description": "Das \u00d6IAT f\u00f6rdert den kompetenten, sicheren und verantwortungsvollen Umgang mit digitalen Medien. Seit 1997 setzen wir f\u00fcr unsere Auftraggeber erfolgreich Projekte um.",
        "id": 232231,
        "language": "de",
        "link": "https://oiat.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oiat.at/_assets/ef5c93b6bffb5de0d4d5e0322e178fbc/Images/oiat_social_graph.png",
        "title": "\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr angewandte Telekommunikation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.omv.at/assets/head/omv/logo-670x377.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Erfahren Sie alles \u00fcber OMV Tankstellen, Kraftstoffe, Tankkarten, Versorgung, Raffinerie Schwechat und Erd\u00f6lf\u00f6rderung",
        "id": 107538,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://omv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.omv.at/images/eG68o0Lzs4Jvj5hjp4Jskee0nZYNtCMIfifU7fnL_lw/plain/local:///2024/06/4fd29153-46ec-71ca-2959-a7649bbf4ee0/brand-optimized.svg",
        "title": "OMV in \u00d6sterreich | OMV.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/7vk8puwnesgc/7xxrCy285YvsxiLAIjujGw/7fd9d03438f0a0c04f7b483d2aca9eb1/meta-data-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Dein ultimatives live Cardio-Training Zuhause.",
        "id": 197023,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://onepeloton.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/7vk8puwnesgc/7xxrCy285YvsxiLAIjujGw/7fd9d03438f0a0c04f7b483d2aca9eb1/meta-data-generic.jpg",
        "title": "Peloton\u00ae | Workouts Streamen, Live & On-Demand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:05.990352+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 279879,
        "language": "de",
        "link": "https://ooenow.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u00d6Now Radio | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:26.971331+00:00",
        "description": "Home - O\u00d6VV Der Verkehrsverbund",
        "id": 291052,
        "language": "de",
        "link": "https://ooevv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - O\u00d6VV Der Verkehrsverbund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T07:55:39+00:00",
        "description": "Opel \u00d6sterreich. Entdecken Sie das ganze Angebot neuer Opel Fahrzeuge. Hier finden Sie die neusten Angeboten f\u00fcr Opel Personen- und Nutzfahrzeuge.",
        "id": 272812,
        "language": "de",
        "link": "https://opel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opel \u00d6sterreich | Neue Fahrzeuge und Angebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.open3.at/wp-content/uploads/open3-logo-square.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:52.576708+00:00",
        "description": "Parlamentspodcast Offen gesagt: Brauchen wir mehr Transparenz?. Opendata Buddy: die Magie von KI zum Finden offener Datens\u00e4tze nutzen. Wenn ...",
        "id": 380189,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://open3.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.open3.at/wp-content/uploads/open3-logo-square.jpg",
        "title": "Parlamentspodcast Offen gesagt: Brauchen wir mehr Transparenz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:13:15.579833+00:00",
        "description": "Im Dienst der verfolgten Christen weltweit",
        "id": 84571,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://opendoors.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Doors - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optiker.at/wp-content/uploads/2020/06/Lieblingsbrille-990x800-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Infos \u00fcber Brillen und Kontaktlinsen, \u00d6sterreichische Optiker Datenbank, Sehtest, Museum der Augenoptik, Leserbriefe, Herstellerinformationen und mehr.",
        "id": 183489,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://optiker.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optiker.at/wp-content/uploads/2020/06/Lieblingsbrille-990x800-1.jpg",
        "title": "Homepage - Brillenmode und Kontaktlinsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:39:43.973100+00:00",
        "description": "Customers order by phone, email, fax and Whatsapp? Offer your customers a one-stop online ordering app linked to your own ERP system.",
        "id": 532023,
        "language": "en",
        "link": "https://orderlion.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://orderlion.com/social.jpg",
        "title": "The ordering app for restaurant wholesalers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:27:58.930851+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Filme, Serien, Dokus, Sport und Nachrichten und viele weitere Videos aus dem ORF-Fernsehen.",
        "id": 436857,
        "language": "de",
        "link": "https://api-tvthek.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://on.orf.at/img/OON-Share-Image.jpg",
        "title": "ORF ON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:16:42.207059+00:00",
        "description": "bachmannpreis.ORF.at: Aktuelle Nachrichten des ORF zum Bachmannpreis.",
        "id": 436951,
        "language": "de",
        "link": "https://bachmannpreis.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/bachmannpreis?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-bachmannpreis.png%3Fs%3D86bc1ae27ea6d50c6a7a17891658469dece34ec8",
        "title": "Bachmannpreis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:25:39.372905+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 436843,
        "language": "de",
        "link": "https://backstage.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/backstage/orf-zentrum/20220610_104~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "- der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:23:10.251839+00:00",
        "description": "burgenland.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus dem Burgenland, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Burgenland und Burgenland heute sowie zum ORF Landesstudio Burgenland.",
        "id": 436837,
        "language": "de",
        "link": "https://burgenland.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/bgl?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-bgl.png%3Fs%3Db42971aa254e9327b61c2ff6f403c6275a8684b1",
        "title": "burgenland.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T09:47:25+00:00",
        "description": "ORF-Enterprise - Content Sales International",
        "id": 141730,
        "language": "",
        "link": "https://contentsales.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF-Enterprise - Content Sales International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T22:12:12.660174+00:00",
        "date_published": "2024-01-17T09:13:53+00:00",
        "description": "IOAM",
        "id": 141715,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data-d6e13c60e8.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:18.527247+00:00",
        "description": "debatte.ORF.at bietet Nutzern die M\u00f6glichkeit zum ernsthaften Meinungsaustausch \u00fcber aktuelle politische und gesellschaftliche Themen.",
        "id": 141728,
        "language": "de",
        "link": "https://debatte.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "debatte.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://der.orf.at/unternehmen/aktuell/orf-on-tv100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:41.559327+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 141650,
        "language": "de",
        "link": "https://der.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/unternehmen/aktuell/hbbtvnewsapp100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "der.ORF.at - Startseite - der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:11.271991+00:00",
        "description": "ORF DIGITAL - Startseite",
        "id": 141720,
        "language": "de",
        "link": "https://digital.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF DIGITAL - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:14.885298+00:00",
        "description": "Als Vermarktungstochter des ORF zeichnet die ORF-Enterprise exklusiv f\u00fcr die Vermarktung s\u00e4mtlicher \u00fcberregionaler Medienangebote des ORF verantwortlich.",
        "id": 141724,
        "language": "de",
        "link": "https://enterprise.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF-Enterprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://extra.orf.at/urlaub-in-oesterreich/westbahn106~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:12.627396+00:00",
        "description": "extra.ORF.at: Das gewisse Extra f\u00fcr das ORF-Publikum: Rezepte zum Nachkochen, Service-Informationen, attraktive Gewinnspiele und interaktive Inhalte. Fernsehen zum Mitmachen!",
        "id": 141722,
        "language": "de",
        "link": "https://extra.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extra.orf.at/universum/alpenvorland-berge100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "Startseite - extra.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tubestatic.orf.at/mojo/1_3/storyserver//tube/fm4/images/logo_highres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:40:23.496110+00:00",
        "description": "fm4.ORF.at: Berichte und Kommentare zu Musik, Popkultur, Film, Literatur, Games und Politik.",
        "id": 51945,
        "language": "de",
        "link": "https://fm4.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tubestatic.orf.at/mojo/1_3/storyserver//tube/fm4/images/logo_highres.jpg",
        "title": "fm4.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:21.322792+00:00",
        "description": "helfen.ORF.at: \u00d6sterreich hilft",
        "id": 436849,
        "language": "de",
        "link": "https://helfen.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helfen.orf.at/resources/assets/og-default.png",
        "title": "\u00d6sterreich Hilft \u00d6sterreich - helfen.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/help?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Fhelp%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3D08ad3821b847d4b6b089500656e692c351aad510",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:16.699407+00:00",
        "description": "Tests, R\u00fcckrufe, Konsumentenschutz: So bekommen Sie Ihr Geld zur\u00fcck - help.ORF.at bietet die neuesten Nachrichten und Informationen f\u00fcr m\u00fcndige Konsumenten",
        "id": 141726,
        "language": "de",
        "link": "https://help.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/help?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Fhelp%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3D08ad3821b847d4b6b089500656e692c351aad510",
        "title": "help.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:25:53.811488+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 436844,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/resources/assets/twitter_default_small.png",
        "title": "Jobs im ORF - f\u00fcr dich und mich und alle - der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:23:13.347862+00:00",
        "description": "kaernten.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus K\u00e4rnten, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio K\u00e4rnten und K\u00e4rnten heute sowie zum ORF Landesstudio K\u00e4rnten.",
        "id": 436839,
        "language": "de",
        "link": "https://kaernten.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/ktn?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-ktn.png%3Fs%3Dd1ef40bef2ffd65644b4df37900c0e4d80e97249",
        "title": "kaernten.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:10.066275+00:00",
        "description": "karriere.ORF.at: ORF Karriere",
        "id": 436847,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://karriere.orf.at/resources/assets/og-default.png",
        "title": "Deine Karriere im ORF - karriere.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:11.326909+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 436848,
        "language": "de",
        "link": "https://kundendienst.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/kundendienst/nachlese/1-coverstory-nachhaltiger-genuss100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "Kundendienst-Startseite - der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/lichtinsdunkel?image=https%3A%2F%2Flichtinsdunkel.orf.at%2Fresources%2Fassets%2Flichtinsdunkel_aufmacherbild.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:30.006385+00:00",
        "description": "lichtinsdunkel.ORF.at: Licht ins Dunkel",
        "id": 141737,
        "language": "de",
        "link": "https://lichtinsdunkel.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/lichtinsdunkel?image=https%3A%2F%2Flichtinsdunkel.orf.at%2Fresources%2Fassets%2Flichtinsdunkel_aufmacherbild.jpg",
        "title": "Licht ins Dunkel - lichtinsdunkel.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:24.620622+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 436851,
        "language": "de",
        "link": "https://medienforschung.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/medienforschung/FrontNeu100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "ORF Medienforschung - der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:05.102898+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs Festivalplattform f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische und experimentelle Musik.",
        "id": 436846,
        "language": "de",
        "link": "https://musikprotokoll.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "musikprotokoll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:25.771329+00:00",
        "description": "muttererde.ORF.at: Mutter Erde",
        "id": 436852,
        "language": "de",
        "link": "https://muttererde.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://muttererde.orf.at/resources/assets/og-default.jpg",
        "title": "Muttererde - muttererde.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:22.591883+00:00",
        "description": "nachbarinnot.ORF.at: Nachbar in Not.",
        "id": 436850,
        "language": "de",
        "link": "https://nachbarinnot.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nachbarinnot.orf.at/resources/assets/og-fallback.png",
        "title": "NACHBAR IN NOT - nachbarinnot.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:39.344991+00:00",
        "description": "newsletter.extra.orf.at",
        "id": 141648,
        "language": "",
        "link": "https://newsletter.extra.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "newsletter.extra.orf.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-news.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:36.537120+00:00",
        "description": "news.ORF.at: Die aktuellsten Nachrichten auf einen Blick - aus \u00d6sterreich und der ganzen Welt. In Text, Bild und Video.",
        "id": 141646,
        "language": "de",
        "link": "https://news.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-news.png",
        "title": "news.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:23:14.830622+00:00",
        "description": "noe.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Nieder\u00f6sterreich, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Nieder\u00f6sterreich und Nieder\u00f6sterreich heute sowie zum ORF Landesstudio Nieder\u00f6sterreich.",
        "id": 436840,
        "language": "de",
        "link": "https://noe.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-noe.png%3Fs%3D197412428aa70cf6fe79beb4d538b3ce30d0d029",
        "title": "noe.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:40.423248+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Kultur- und Informationsmedium \u2013 Nachrichten, Journale, Reportagen, Radiokunst und Musik.",
        "id": 141649,
        "language": "de",
        "link": "https://oe1.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "oe1.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:19:31.537106+00:00",
        "description": "oe3.ORF.at: Aktuelle Nachrichten aus Pop, Society, Verkehr und den Topstorys aus dem \u00d63-Wecker.",
        "id": 436957,
        "language": "de",
        "link": "https://oe3dabei.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "oe3.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:31.205197+00:00",
        "description": "oe3.ORF.at: Aktuelle Nachrichten aus Pop, Society, Verkehr und den Topstorys aus dem \u00d63-Wecker.",
        "id": 141738,
        "language": "de",
        "link": "https://oe3.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "oe3.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/oes?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-oes.png%3Fs%3Dec233e47ded343c91da59ce7aee601c044282ef3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:19.673724+00:00",
        "description": "oesterreich.ORF.at: Alle regionalen Nachrichten des ORF aus ganz \u00d6sterreich, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News , Inhalte aus den Bundesl\u00e4ndern und einzigartiger regionaler Content mit Text und Video.",
        "id": 141729,
        "language": "de",
        "link": "https://oesterreich.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/oes?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-oes.png%3Fs%3Dec233e47ded343c91da59ce7aee601c044282ef3",
        "title": "oesterreich.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://on.orf.at/img/OON-Share-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:45.324610+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Filme, Serien, Dokus, Sport und Nachrichten und viele weitere Videos aus dem ORF-Fernsehen.",
        "id": 141652,
        "language": "de",
        "link": "https://on.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://on.orf.at/img/OON-Share-Image.jpg",
        "title": "ORF ON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:27:53.195624+00:00",
        "description": "ooe.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Ober\u00f6sterreich, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Ober\u00f6sterreich und Ober\u00f6sterreich heute sowie zum ORF Landesstudio Ober\u00f6sterreich.",
        "id": 436854,
        "language": "de",
        "link": "https://ooe.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/ooe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-ooe.png%3Fs%3Def746acc906d9323de3852387a2c35454871880f",
        "title": "ooe.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-news.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:35.277210+00:00",
        "description": "news.ORF.at: Die aktuellsten Nachrichten auf einen Blick - aus \u00d6sterreich und der ganzen Welt. In Text, Bild und Video.",
        "id": 141645,
        "language": "de",
        "link": "https://orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-news.png",
        "title": "news.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:13:20+00:00",
        "description": "ORF Sound ist das digitale Audio-Angebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich-rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs live und die besten Inhalte kuratiert, 30 Tage on Demand.",
        "id": 256296,
        "language": "de",
        "link": "https://podcast.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "title": "ORF Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T15:27:05+00:00",
        "description": "Presseportal",
        "id": 141735,
        "language": "en",
        "link": "https://presse.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presseportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://der.orf.at/unternehmen/standorte/orf-zentrum/orf-zentrum-auge100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:13.553542+00:00",
        "description": "der.ORF.at: Informationen zu den Fernseh-, Radio- und Online-Angeboten des ORF.   Alles \u00fcber den trimedialen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk in \u00d6sterreich - von seinen gesetzlichen Grundlagen und Leitlinien \u00fcber seine Organisation und Standorte bis zu den Sendungen und Stars.",
        "id": 141723,
        "language": "de",
        "link": "https://publikumsrat.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://der.orf.at/unternehmen/standorte/orf-zentrum/orf-zentrum-auge100~_v-body__16__9_-8356d68febb302a69d0d38655ca9b89002ae9eee.jpg",
        "title": "ORF Publikumsrat - der.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:34:58.141062+00:00",
        "description": "Willkommen im ORF RadioKulturhaus! Die Veranstaltungslocation im ORF-Funkhaus. Infos zu Veranstaltungen und Kartenbestellung.",
        "id": 51937,
        "language": "de",
        "link": "https://radiokulturhaus.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RKH Startpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:23:17.109263+00:00",
        "description": "ORF Sound ist das digitale Audio-Angebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich-rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs live und die besten Inhalte kuratiert, 30 Tage on Demand.",
        "id": 436841,
        "language": "de",
        "link": "https://radio.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "title": "ORF Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:26:00.365502+00:00",
        "description": "ORF Sound ist das digitale Audio-Angebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich-rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs live und die besten Inhalte kuratiert, 30 Tage on Demand.",
        "id": 436845,
        "language": "de",
        "link": "https://radiothek.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "title": "ORF Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/religion?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Freligion%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3Dddcdf9f7b2a2cacd0d7c02beb02a51aa64600138",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:29.274051+00:00",
        "description": "religion.ORF.at bietet Nachrichten zu den Themen Religion, Christentum, Islam, Judentum, Buddhismus und Hinduismus sowie Programminformationen zu den Religions-Sendungen im ORF Radio und Fernsehen",
        "id": 141736,
        "language": "de",
        "link": "https://religion.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/religion?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Freligion%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3Dddcdf9f7b2a2cacd0d7c02beb02a51aa64600138",
        "title": "religion.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rso.orf.at//sites/default/files/styles/large/public/bilder/RSO_Cover-3491%20%28c%29%20Julia%20Wesely_Header%202-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:42.354407+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs einziges Rundfunk-Symphonieorchester",
        "id": 141651,
        "language": "de",
        "link": "https://rso.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rso.orf.at//sites/default/files/styles/large/public/bilder/RSO_Cover-3491%20%28c%29%20Julia%20Wesely_Header%202-1.jpg",
        "title": "Startseite | rso.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T04:08:23+00:00",
        "description": "ORF.at Open News",
        "id": 141733,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://rss.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF.at Open News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:23:12.136107+00:00",
        "description": "salzburg.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Salzburg, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Salzburg und Salzburg heute sowie zum ORF Landesstudio Salzburg.",
        "id": 436838,
        "language": "de",
        "link": "https://salzburg.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/sbg?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-sbg.png%3Fs%3Dc92708ae469bc368ecb4861244504a18cb7e05fa",
        "title": "salzburg.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/science?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Fscience%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3D9468ebfda8d575e29237d4fe069891178635d8e1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:17.578483+00:00",
        "description": "Ob Biologie, Physik, Geschichte, Hirnforschung, Astronomie oder Psychologie - science.ORF.at bietet neuesten Nachrichten aus der Welt der Wissenschaft",
        "id": 141727,
        "language": "de",
        "link": "https://science.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/science?image=https%3A%2F%2Ftubestatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Ftube%2Fscience%2Fimages%2Fog-fallback.jpg%3Fs%3D9468ebfda8d575e29237d4fe069891178635d8e1",
        "title": "science.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.orf.at/media/vector/80/bf/37/orfshop_logoneu-01.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:37:46.845343+00:00",
        "description": "ORF-Shop",
        "id": 141653,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://shop.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.orf.at/media/vector/80/bf/37/orfshop_logoneu-01.svg",
        "title": "ORF-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:13:20+00:00",
        "description": "ORF Sound ist das digitale Audio-Angebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich-rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs live und die besten Inhalte kuratiert, 30 Tage on Demand.",
        "id": 141719,
        "language": "de",
        "link": "https://sound.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sound.orf.at/og-image-fallback.jpg",
        "title": "ORF Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sport.orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-sport.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:07.840370+00:00",
        "description": "sport.ORF.at: Die aktuellsten Nachrichten aus der Welt des Sports. Daten, Fakten und Berichte, aktuelle Tabellen und Statistiken - vom Fu\u00dfball bis zu vielen Randsportarten.",
        "id": 141718,
        "language": "de",
        "link": "https://sport.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport.orf.at/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-sport.png",
        "title": "sport.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/stm?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-stm.png%3Fs%3D34639efb5eb3bfd56044a89259a23cc721f4f603",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:01.480265+00:00",
        "description": "steiermark.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus der Steiermark, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Steiermark und Steiermark heute sowie zum ORF Landesstudio Steiermark.",
        "id": 278971,
        "language": "de",
        "link": "https://steiermark.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/stm?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-stm.png%3Fs%3D34639efb5eb3bfd56044a89259a23cc721f4f603",
        "title": "steiermark.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://appfeeds.orf.at/teletext/images/orf1/100_0001.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-30T21:06:19+00:00",
        "description": "teletext.ORF.at",
        "id": 141716,
        "language": "de",
        "link": "https://teletext.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://appfeeds.orf.at/teletext/images/orf1/100_0001.png",
        "title": "teletext.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:25.598773+00:00",
        "description": "Home - ORF-Ticketservice",
        "id": 141732,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://tickets.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - ORF-Ticketservice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:27:54.474825+00:00",
        "description": "tirol.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Tirol, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Tirol und Tirol heute sowie zum ORF Landesstudio Tirol.",
        "id": 436855,
        "language": "de",
        "link": "https://tirol.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-tir.png%3Fs%3D3061f8472e32c1cd7d82f69f7bcb03aa89dcb859",
        "title": "tirol.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T08:10:17+00:00",
        "description": "ORF Topos",
        "id": 141731,
        "language": "de",
        "link": "https://topos.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF Topos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-02-08T09:23:54+00:00",
        "description": "ORF.at",
        "id": 141740,
        "language": "de",
        "link": "https://tubestatic.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tv.orf.at/resources/assets/og-fallback.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "tv.ORF.at: Das ORF TV-Programm liefert den \u00dcberblick und die Details zu allen Sendungen im ORF-Fernsehprogramm",
        "id": 141647,
        "language": "de",
        "link": "https://tv.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tv.orf.at/resources/assets/og-fallback.png",
        "title": "tv.ORF.at - tv.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:27:52.235577+00:00",
        "description": "extra.ORF.at:",
        "id": 436853,
        "language": "de",
        "link": "https://tvthek-newsletter.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnieren Sie den ORF-extra-Newsletter - extra-newsletter.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://on.orf.at/img/OON-Share-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:06.116452+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Filme, Serien, Dokus, Sport und Nachrichten und viele weitere Videos aus dem ORF-Fernsehen.",
        "id": 141717,
        "language": "de",
        "link": "https://tvthek.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://on.orf.at/img/OON-Share-Image.jpg",
        "title": "ORF ON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ibs.orf.at/vgrp?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-vgrp.png%3Fs%3D099897274317527c8d5300d75e7baf3ee51132b1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:41:15.746661+00:00",
        "description": "volksgruppen.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF f\u00fcr die Volksgruppen in \u00d6sterreich, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News in den Minderheitensprachen.",
        "id": 141725,
        "language": "de",
        "link": "https://volksgruppen.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/vgrp?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-vgrp.png%3Fs%3D099897274317527c8d5300d75e7baf3ee51132b1",
        "title": "Volksgruppen \u00dcbersicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:27:55.604643+00:00",
        "description": "vorarlberg.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Vorarlberg, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Vorarlberg und Vorarlberg heute sowie zum ORF Landesstudio Vorarlberg.",
        "id": 436856,
        "language": "de",
        "link": "https://vorarlberg.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/vbg?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-vbg.png%3Fs%3Dbabb75eefee4b0b559d55ae369a6a50c1a65fdfb",
        "title": "vorarlberg.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:16:09.925591+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 436949,
        "language": "",
        "link": "https://webstats01.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wetter.orf.at/static/wetter/3_3//images/og-image-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Die aktuellen Wetterwerte und Prognosen f\u00fcr \u00d6sterreich, Europa und die Welt, mit Bergwetterprognosen, Karten, Tabellen und Wettervideos.",
        "id": 141739,
        "language": "de",
        "link": "https://wetter.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wetter.orf.at/static/wetter/3_3//images/og-image-fb.png",
        "title": "\u00d6sterreich - wetter.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:10:06.572008+00:00",
        "description": "wien.ORF.at: Alle Nachrichten des ORF aus Wien, aktuelle News zu Sport, Politik, Chronik, Kultur, Breaking News, Rezepte, Frequenzen, und Inhalte von Radio Wien und Wien heute sowie zum ORF Landesstudio Wien.",
        "id": 424977,
        "language": "de",
        "link": "https://wien.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibs.orf.at/wie?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Foeka%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-wie.png%3Fs%3D816df49d08cce86dee09914440bf9b17b74dbe60",
        "title": "wien.ORF.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:15:06.471183+00:00",
        "description": "Tolle Mitmach-Aktionen rund um den ORF!",
        "id": 436948,
        "language": "",
        "link": "https://www.mein.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.campaigning.tools/orf/OG_tags/ORF Kreis.jpg",
        "title": "Dabei sein. Mitmachen. Gewinnen.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:44:43+00:00",
        "description": "In Erg\u00e4nzung zur Print-Version des Public-Value-Berichts finden sich auf dieser Website zahlreiche Informationen dar\u00fcber, wie der ORF seinen \u00f6ffentlich-rechtlichen Auftrag erf\u00fcllt.",
        "id": 141714,
        "language": "en",
        "link": "https://zukunft.orf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zukunft.ORF.at/images/page/fb/fbshare.jpg",
        "title": "ORF Public Value - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:19:22.114614+00:00",
        "description": "Spenden\u00ad\u00adg\u00fcte\u00adsiegel\u00ad\u00adorganisationen",
        "id": 436955,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://osgs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreichisches Spendeng\u00fctesiegel - \u00d6sterreichisches Spendeng\u00fctesiegel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T11:17:59.328002+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Portal f\u00fcr multimediale Presseinformationen",
        "id": 213227,
        "language": "de",
        "link": "https://ots.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png",
        "title": "OTS.at - aktuelle Inhalte in Text, Bild, Ton und Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ottakringerbrauerei.at/en/wp-content/uploads/sites/2/2021/12/OGImage_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "We brew excellent beer, celebrate intensively & live the city's unique attitude to life since 1837. Get to know us!",
        "id": 309367,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ottakringerbrauerei.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ottakringerbrauerei.at/en/wp-content/uploads/sites/2/2021/12/OGImage_1.png",
        "title": "Ottakringer Brewery | Brewed in Vienna since 1837",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pains.at/wp-content/uploads/DFP_LOGO_APPROBIERT_150dpi_Farbe.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "P.A.I.N.S. bietet vielf\u00e4ltige und aktuelle Inhalte in den Bereichen Palliativmedizin, An\u00e4sthesie, Intensivmedizin, Notfallmedizin und Schmerzmedizin.",
        "id": 261421,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pains.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pains.at/wp-content/uploads/DFP_LOGO_APPROBIERT_150dpi_Farbe.gif",
        "title": "Palliativmedizin \u00b7 An\u00e4sthesie \u00b7 Intensivmedizin \u00b7 Notfallmedizin \u00b7 Schmerzmedizin | P.A.I.N.S.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:47:42+00:00",
        "description": "Entdecke Pampers Produkte, erhalte Proben und Coupons, melde dich in der Pampers Club App an und finde Tipps zu Schwangerschaft, Geburt und Babyalltag.",
        "id": 446121,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.pampers.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/20pjjj0kpahu/3pyA9Rl2KFyamQJlcidw2z/2f1f0e4095ea576edf6f0fae7e91d13d/D_Banner_Club-App_contentpage_1360x720.png",
        "title": "Windeln, Babypflege & Tipps f\u00fcr Eltern | Pampers AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://parkplatzsuche.at/img/banner-1200w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:13.600921+00:00",
        "description": "Ob f\u00fcr ein paar Stunden, Tage oder Monate, ob Tiefgarage oder Parkl&uuml;cke, auf Parkplatzsuche.at findest du immer den passenden Parkplatz.",
        "id": 380172,
        "language": "de",
        "link": "https://parkplatzsuche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parkplatzsuche.at/img/banner-1200w.jpg",
        "title": "Parkpl\u00e4tze suchen & finden auf Parkplatzsuche.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Aktuelle Termine - partytimer.at",
        "id": 360642,
        "language": "de",
        "link": "https://partytimer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelle Termine - partytimer.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:54:09.203671+00:00",
        "description": "Unterst\u00fctzen Sie mit einer Patenschaft Kinder in Afrika & Asien.",
        "id": 535793,
        "language": "de-AT",
        "link": "http://www.patenschaften.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.patenschaften.at/fileadmin/_processed_/7/c/csm_Kindergruppe_Libanon__c__Sebastian_Philipp_1440x495micrositepatenschaften_ee8fd5e060.jpg",
        "title": "Pate werden mit Caritas \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/60761/1642858513-siteshot.png?auto=format&fit=max&w=1000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:24:57.314075+00:00",
        "description": "Patrick Obermeier is a Senior React Developer from Vienna, Austria. Creating web apps and websites using latest technologies like React & the MERN-Stack with passion!",
        "id": 97329,
        "language": "en",
        "link": "https://patrickobermeier.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/60761/1642858513-siteshot.png?auto=format&fit=max&w=1000",
        "title": "Senior Frontend Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.patrick-wied.at",
        "author": "https://www.patrick-wied.at",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-09T23:07:04+00:00",
        "description": "Web Tech, Dataviz, and Product Development guy passionate about creating things that make lives easier.",
        "id": 10953,
        "language": "en-us",
        "link": "https://patrick-wied.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.patrick-wied.at",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.patrick-wied.at/assets/img/social-img.jpeg",
        "title": "Patrick Wied | Products, Data Visualization, Web Developer.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:32:12.903073+00:00",
        "description": "PayLife bietet eine gro\u00dfe Bandbreite an Zahlungsmitteln an \u2714 Privatleben \u2714 Business Karten \u2714 Mastercard oder Visa \u2714 jetzt Kreditkarten entdecken!",
        "id": 409019,
        "language": "de",
        "link": "https://paylife.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PayLife - Kreditkarten f\u00fcr Privat & Business | PayLife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:41:50.601255+00:00",
        "description": "PDF News \u2013 PDF/A, GRATIS PDF Druckertreiber, Archiving, OCR, DMS, Documentmanagment, Scan to PDF, ECM, PDF Convert, Free PDF printerdriver, SDK, API, PDF softwaredevelopment \u2013 Publizieren und Archivieren von Dokumenten",
        "id": 300254,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pdfblog.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PDF News \u2013 PDF/A, GRATIS PDF Druckertreiber, Archiving, OCR, DMS, Documentmanagment, Scan to PDF, ECM, PDF Convert, Free PDF printerdriver, SDK, API, PDF softwaredevelopment \u2013 Publizieren und Archivieren von Dokumenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sozialversicherung.at/cdscontent/load?contentid=10008.789008&version=1719920934",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Pensionsversicherung (PV) ist der gr\u00f6\u00dfte Pensionsversicherungstr\u00e4ger und betreut rund 5,6 Millionen Versicherte in \u00d6sterreich.",
        "id": 301001,
        "language": "de",
        "link": "https://pensionsversicherung.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sozialversicherung.at/cdscontent/load?contentid=10008.789008&version=1719920934",
        "title": "PV-Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.peri.cloud/.imaging/mWide/dam/83591f32-1603-4ec7-87c5-3a01964b62f5/99447.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr jedes Projekt die passende L\u00f6sung. Wir bieten Ger\u00fcste, Schalungen, systemfreies Zubeh\u00f6r und unterst\u00fctzen mit baubegleitenden Services.",
        "id": 259828,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://peri.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.peri.cloud/.imaging/mWide/dam/83591f32-1603-4ec7-87c5-3a01964b62f5/49837.jpg",
        "title": "PERI \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.personal-zellner.at/webapp/content/uploads/2024/06/zellner_social_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:52:29.011399+00:00",
        "description": "Zeitarbeit, Personalleasing, Arbeitskr\u00e4fte\u00fcberlassung in Wien. Mitarbeiter f\u00fcr Hochbau, Tiefbau, Elektro & Metall sowie Gastronomie.\"",
        "id": 394768,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://personal-zellner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.personal-zellner.at/webapp/content/uploads/2024/06/zellner_social_2.jpg",
        "title": "ZELLNER Personal L\u00f6sungen GmbH | Zeitarbeit Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Julian Petermaier",
        "id": 388256,
        "language": "de-AT",
        "link": "http://petermaier.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petermaier.at/cgi/image/Frame_10_8BizrZJ-pxqOMN9fZJJ-4.jpg?format=raw",
        "title": "Julian Petermaier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T09:40:15+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die neuesten Peugeot-Modelle. Erkunden Sie Autos, SUVs, Vans & Elektrofahrzeuge. Konfigurieren Sie Ihr Fahrzeug & buchen Sie eine Probefahrt!",
        "id": 445273,
        "language": "en",
        "link": "https://www.peugeot.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entdecken Sie neuen SUV, Vans & Elektrofahrzeuge | PEUGEOT AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Besuchen Sie unsere 5 magische Orte: Heuriger, Restaurant, Buschenschank, Weingut Mayer am Pfarrplatz und Weingut Rotes Haus",
        "id": 394756,
        "language": null,
        "link": "https://pfarrplatz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5 magische Orte - Pfarrplatz Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "PH3 provides development, consulting and training services for your advanced computing needs.",
        "id": 59357,
        "language": "en",
        "link": "https://ph3.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PH3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:47:28+00:00",
        "description": "Sie sind auf der Suche nach einem aussagekr\u00e4ftigen Auftritt im Internet? Hier sind Sie richtig: Wordpress Webdesign aus Wien von Philipp Fischer. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\u2705",
        "id": 188824,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://philippfischer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philipp Fischer | WordPress Webdesign Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:51:41+00:00",
        "description": "Sie sind Konsument oder Gesch\u00e4ftskunde und m\u00f6chten sich \u00fcber die Innovationen und L\u00f6sungen von Philips informieren? \u279c Wir freuen uns auf Sie!",
        "id": 456693,
        "language": "de-at",
        "link": "https://www.philips.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Willkommen bei Philips \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:54:26.493973+00:00",
        "description": "Audio-visuelle Forschung und Dokumentation - das im Jahre 1899 gegr\u00fcndete Phonogrammarchiv der \u00d6sterreichischen Akademie der Wissenschaften (PhA) ist das \u00e4lteste Tonarchiv der Welt.",
        "id": 418351,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://phonogrammarchiv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PHA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T06:02:26.625817+00:00",
        "description": "Enter your passcode to instantly join your event or meeting Q&As, Chats, Polls, and Surveys. No login or download required.",
        "id": 173870,
        "language": "en",
        "link": "https://pigeonhole.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pigeonhole Live \u2013 Unmute your audience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 278551,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pixelart-agency.com/fileadmin/_processed_/b/d/csm_og_fallback_a48bcc8c81.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:30:15.089047+00:00",
        "description": "Web Experiences \u00b7 Digital Commerce \u00b7 Digital Products & Business Solutions \u00b7 Online Marketing \u27a4 Start your digital success story with pixelart!",
        "id": 279076,
        "language": "en",
        "link": "https://pixelart.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pixelart-agency.com/fileadmin/_processed_/b/d/csm_og_fallback_a48bcc8c81.jpg",
        "title": "The digital agency in Salzburg & Vienna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-20T20:29:19+00:00",
        "description": "Create YouTube playlists with just a few clicks.",
        "id": 460532,
        "language": "en-US",
        "link": "https://playlists.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playlists.at/youtube/resources/plc.jpg",
        "title": "Drag and Drop Playlist Creator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "domm /   domm.plix.at",
        "id": 109738,
        "language": "en",
        "link": "https://domm.plix.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "domm /   domm.plix.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-05-16T12:00:00+00:00",
        "description": "donnerstags / donnerstags",
        "id": 367671,
        "language": "en",
        "link": "https://donnerstags.plix.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "donnerstags / donnerstags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/sab3ab24715860660/image/iac51c446a6814a0f/version/1714463153/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:40.234188+00:00",
        "description": "08.05.2024: \u201eOase\" der Sicherheit und Stabilit\u00e4t Hier pr\u00e4sentieren wir Geschichten, die das Leben liebt, im Blog von Sophia, unserer Botschafterin f\u00fcr Lebensfreude. Lesen Sie mehr \u00fcber die kleinen Dinge im Alltag, die f\u00fcr Gl\u00fccksmomente sorgen. Sophia hat tats\u00e4chlich eine Oase in Linz entdeckt! Es handelt sich hierbei nicht nur um einen Ort der Entspannung vom st\u00e4dtischen Treiben, sondern vielmehr um einen Wohlf\u00fchlplatz f\u00fcr all jene, die gerade ein erh\u00f6htes Bed\u00fcrfnis an Sicherheit und Stabilit\u00e4t haben.",
        "id": 103584,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pmooe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/sab3ab24715860660/image/i51945638f2cb7ef4/version/1734521674/image.jpg",
        "title": "Aktuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:59:57.585879+00:00",
        "description": "Buy original poppers in our online shop. Best cheap price for Rush, PWD, Hardware and other popper. Fast shipping, worldwide and within the EU: Poppers-Shop.at.",
        "id": 461569,
        "language": "en",
        "link": "http://www.poppers-shop.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your best source of stimulating Poppers | Poppers-Shop.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:28:05.112788+00:00",
        "description": "Porsche Shop",
        "id": 198454,
        "language": "de",
        "link": "https://e-shop.porsche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:42:42.808368+00:00",
        "description": "Porsche \u00d6sterreich",
        "id": 68530,
        "language": "de",
        "link": "https://porsche.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.porsche-club-verband.at/PorscheClubs/pc_oesterreich/pc_main.nsf/webclubprofile/ClubProfile/$file/clublogo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:28:11+00:00",
        "description": "Willkommen - Porsche Club Verband \u00d6sterreich",
        "id": 198459,
        "language": "de",
        "link": "https://porsche-club-verband.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.porsche-club-verband.at/PorscheClubs/pc_oesterreich/pc_main.nsf/webclubprofile/ClubProfile/$file/clublogo_og.jpg",
        "title": "Willkommen - Porsche Club Verband \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:51:38.809616+00:00",
        "description": "Austrian Post is Austria's leading logistics and postal service provider. Its business areas include the transport of letters and parcels.",
        "id": 186367,
        "language": "en",
        "link": "https://post.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Post AG - PostAG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Postbus",
        "id": 336987,
        "language": "de",
        "link": "https://postbus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postbus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.postgraduatecenter.at/fileadmin/user_upload/pgc/0_Startseite/aaq_siegel_zertifiziert_gr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:57:31.524274+00:00",
        "description": "Weiterbilden an der Universit\u00e4t Wien. Mehr als 70 Universit\u00e4tslehrg\u00e4nge, Masterprogramme und Zertifikatsprogramme in den Bereichen Bildung & Soziales, Gesundheit & Naturwissenschaften, Internationales & Wirtschaft, Kommunikation & Medien sowie Recht.",
        "id": 418372,
        "language": "de",
        "link": "https://postgraduatecenter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.postgraduatecenter.at/fileadmin/user_upload/pgc/0_Startseite/aaq_siegel_zertifiziert_gr.png",
        "title": "Postgraduate Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ppedv.de/images/vclightbeam.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:11:03.288348+00:00",
        "description": "IT Kurse Sonder Angebote Konferenz Rabatte",
        "id": 311004,
        "language": "de",
        "link": "https://ppedv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ppedv.de/images/vclightbeam.png",
        "title": "IT-Schulungen in Voll- und Teilzeit | Online und Pr\u00e4senz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:42.784629+00:00",
        "description": "Das Institut Suchtpr\u00e4vention ist das vom Land Ober\u00f6sterreich beauftragte Kompetenzzentrum f\u00fcr die Vorbeugung von Sucht und problematischem Konsumverhalten.",
        "id": 301002,
        "language": "en-US",
        "link": "https://praevention.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Suchtpr\u00e4vention: Wir bieten das Wissen zum Tun.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "private homepage of gregor herrmann; innsbruck, europe. links to work (addiction prevention), university studies (papers on human resource management in guiding/scouting, right-wing extremism, theme-centered interaction), my free software activities (debian), my arch\u00e4ologie des alltags, and other random stuff",
        "id": 256809,
        "language": "",
        "link": "https://info.comodo.priv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gregor herrmann - private home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:53:04.082823+00:00",
        "description": "leyrers online pamphlet",
        "id": 6328,
        "language": "de",
        "link": "https://martin.leyrer.priv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "leyrers online pamphlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.proholz.at/fileadmin/_processed_/e/3/csm_hero-startseite_6ae39af588.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "proHolz Austria liefert Fakten und Infos zu Wald, Holz und Klima und unterst\u00fctzt mit Bauwissen die Anwendung des klimafreundlichen Baustoffs Holz.",
        "id": 158530,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://proholz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proholz.at/fileadmin/_processed_/e/3/csm_hero-startseite_6ae39af588.png",
        "title": "Mit Holz bauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:48:09.111154+00:00",
        "description": "Interdisziplin\u00e4res Forschungsprojekt zu Materialit\u00e4t, Technologie und Erhaltungszustand der Wiener Reichskrone.",
        "id": 362053,
        "language": "de",
        "link": "https://projekt-reichskrone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt CROWN.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.promenaden-galerien.at/wp-content/uploads/2016/07/logo-navigation.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:07.616027+00:00",
        "description": "Inmitten von Linz werden auf einem Areal von 11.900 Quadratmetern die Promenaden Galerien errichtet, die geplante Fertigstellung ist Mitte 2017.",
        "id": 279881,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://promenaden-galerien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.promenaden-galerien.at/wp-content/uploads/2016/07/logo-navigation.jpg",
        "title": "Promenaden Galerien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:34.663795+00:00",
        "description": "Home: pro mente Austria | Gesellschaft f\u00fcr psychische und soziale Gesundheit",
        "id": 300998,
        "language": "de",
        "link": "https://promenteaustria.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home: pro mente Austria | Gesellschaft f\u00fcr psychische und soziale Gesundheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s8119088a4f098d05/backgroundarea/i63e60ac8fe0222cb/version/1668601551/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:25.516175+00:00",
        "description": "Du suchst nach einem Job, der anderen Menschen hilft? Du suchst einen Job mit Sinnhaftigkeit? Du suchst einen Job, in dem du dich entfalten kannst? Du suchst einen Job, bei dem du in einem multiprofessionellen Team arbeitest? DANN BIST DU BEI UNS RICHTIG! pro mente Jobportal ist eine Initiative von pro mente O\u00d6. Wir bieten Jobs und Praktika im Sozialbereich in ganz Ober\u00f6sterreich an.",
        "id": 300995,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://promente-jobportal.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s8119088a4f098d05/backgroundarea/i63e60ac8fe0222cb/version/1668601551/image.jpg",
        "title": "Mehr als nur ein Job",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 300994,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.promenteooe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.puespoek.at/wp-content/uploads/2020/09/haythem-gataa-P6kIGVeys-0-unsplash@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-05T11:35:26+00:00",
        "description": "Energie f\u00fcr eine neue Zeit",
        "id": 199749,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://puespoek-group.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.puespoek.at/wp-content/uploads/2020/09/haythem-gataa-P6kIGVeys-0-unsplash@2x.png",
        "title": "P\u00dcSP\u00d6K - Startseite - P\u00dcSP\u00d6K",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.puls24.at/images/facebook/2503396/puls_24_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:57:11+00:00",
        "description": "Nachrichten in Echtzeit: Lesen Sie jetzt Nachrichten aus dem PULS 24-Online-Newsroom unter puls24.at oder der PULS 24-App und schauen Sie live und on demand die besten Talks, Interviews und Diskussions-Sendungen des Nachrichtensenders PULS 24.",
        "id": 418364,
        "language": "de",
        "link": "https://puls24.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.puls24.at/images/facebook/2503396/puls_24_logo.png",
        "title": "puls24.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:21:58.206053+00:00",
        "description": "Wir sind eine im Raum Innsbruck (Tirol) ans\u00e4ssige Full-Service Werbeagentur mit Schwerpunkt auf Webdesign, Webshops, Social-Marketing, Google Adwords & PrintDesign.",
        "id": 491159,
        "language": "de",
        "link": "http://pulsdesign.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Werbeagentur Tirol mit Schwerpunkt Webdesign | Webshops | Marketing | Print",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T06:57:43+00:00",
        "description": "Bei Solarparks, Photovoltaik-Anlagen, E-Mobilit\u00e4t und Speichersystemen vertrauen Gemeinden, Firmen und Eigenheimbesitzer auf unsere Expertise.",
        "id": 449178,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pvtechnologies.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pvtechnologies.at/wp-content/uploads/2021/05/SOLw-16.jpg",
        "title": "PVT Austria - Ihr Sonnenkraftwerk aus einer Hand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pwc.at/de/aktuelle-themen/esg/kreislaufwirtschaft-975027882.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "PwC bietet branchenspezifische Dienstleistungen in den Bereichen Wirtschaftspr\u00fcfung, Steuerberatung und Unternehmensberatung.",
        "id": 409510,
        "language": "de",
        "link": "https://pwc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pwc.com/gx/en/alliances/ted/ted-hero-video",
        "title": "PwC \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-20T15:35:35+00:00",
        "description": "Q-Success bietet Beratung und Training f\u00fcr Softwareprozessverbesserung und Softwareprojektmanagement",
        "id": 495032,
        "language": "de",
        "link": "https://q-success.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Q-Success - Software Quality Management Consulting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:42:15.550544+00:00",
        "description": "Aspelmeyer Group",
        "id": 428421,
        "language": "en",
        "link": "https://aspelmeyer.quantum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univie.ac.at/fileadmin/templates/GLOBAL/IMG/uni_logo.jpg",
        "title": "Aspelmeyer Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:17:01+00:00",
        "description": "quintessenz - Verein zur Wiederherstellung der B\u00fcrgerrechte im Informationszeitalter. Datenschutz ist Menschenrecht",
        "id": 141666,
        "language": "de-at",
        "link": "http://quintessenz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "quintessenz.at - Datenschutz ist Menschenrecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://raabauke.at/wp-content/uploads/2021/09/Email-Signatur-Raabauke.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-11T15:01:35+00:00",
        "description": "Mit professionellem Webdesign Ihre Webseite zum Online Schaufenster machen \u2713 Eine Ansprechperson statt Agentur \u2713 Sorglos Paket vom Profi",
        "id": 93913,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://raabauke.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raabauke.at/wp-content/uploads/2021/09/Email-Signatur-Raabauke.png",
        "title": "Webdesign & SEO f\u00fcr KMUs in Linz | RAABAUKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.at/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:57:13.731759+00:00",
        "description": "Online Radio und Musik auf \u00fcber 60.000 nationalen und internationalen Radiosendern direkt online h\u00f6ren. Jetzt per Webradio live und kostenlos auf radio.at.",
        "id": 219179,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://radio.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.at/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "Online Radio, Webradio, Internetradio & Musik kostenlos h\u00f6ren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.raiffeisen.at/de/config/header-config/jcr:content/logo/image.imgTransformer/socialSharing/facebook/1718629241387/Raiffeisen+Logo+Giebelkreuz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:08:10.111176+00:00",
        "description": "Profitieren Sie von den umfassenden Leistungen Ihrer Raiffeisenbank vor Ort und unseren innovativen Angeboten im digitalen Bereich.",
        "id": 309383,
        "language": "de",
        "link": "https://raiffeisen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.raiffeisen.at/de/config/header-config/jcr:content/logo/image.imgTransformer/socialSharing/facebook/1734953301204/Raiffeisen+Logo+Giebelkreuz.png",
        "title": "Raiffeisenbank | Privatkunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:22:20+00:00",
        "description": "Webshop",
        "id": 309382,
        "language": "en",
        "link": "https://shop.raiffeisenbank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raiffeisen Webshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T16:07:01+00:00",
        "description": "Reiseblog",
        "id": 336986,
        "language": "de",
        "link": "https://railaxed.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reiseblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/kombitickets/nightjet-in-die-berge/hero-teaser-2560x800/nightjet-berge_wilder-kaiser-gruttenhuette_c_tirol-werbung-wiedenhofer-martina-ellmau.jpg/jcr:content.jpg?t=1614760462395&scale=1.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Komfortabel, klimafreundlich und staufrei in die Tiroler Bergwelt",
        "id": 336980,
        "language": "de",
        "link": "https://kombitickets.railtours.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/kombitickets/nightjet-zum-schnee/hero-teaser-2560x800/brixen_2skifahrer_c_tim-marcour.jpg/jcr:content.jpg?t=1604913446722&scale=1.0",
        "title": "Kombitickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/rail-tours/Stimmungsbilder/hero-teaser-2560x800/MyRailTour_Header_2562x800px_5.jpg/jcr:content.jpg?t=1615461908864&scale=1.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00dcber 10.000 Hotels europaweit mit den besten Bahntarifen von \u00d6BB und Deutsche Bahn flexibel paketieren.",
        "id": 336981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.railtours.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/rail-tours/Stimmungsbilder/hero-teaser-2560x800/MyRailTour_Header_2562x800px_5.jpg/jcr:content.jpg?t=1615461908864&scale=1.0",
        "title": "Rail Tours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rapidmail.at/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:41.267528+00:00",
        "description": "Das DSGVO-konforme Newsletter-Tool aus Deutschland: Ganz einfach Newsletter \u2713 gestalten \u2713 versenden \u2713 auswerten \u25ba Jetzt kostenlos testen!",
        "id": 172068,
        "language": "de",
        "link": "https://rapidmail.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rapidmail.at/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Die einfach gute Newsletter-Software: rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rataufdraht.at/getmedia/f6995ccb-f20a-4b43-989e-1a9d7426c7cb/AT-RAD-social-media-default.jpg?width=540&height=282&ext=.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:04.763080+00:00",
        "description": "Die Notrufnummer 147 Rat auf Draht ist in \u00d6sterreich eine wichtige Anlaufstelle bei Problemen, Fragen und in Krisensituationen f\u00fcr Kinder, Jugendliche und und junge Erwachsene.",
        "id": 232229,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://rataufdraht.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rataufdraht.at/getmedia/f6995ccb-f20a-4b43-989e-1a9d7426c7cb/AT-RAD-social-media-default.jpg?width=540&height=282&ext=.jpg",
        "title": "Rat auf Draht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ray-magazin.at/wp-content/uploads/sites/2/2024/06/ray_Cover_0724-768x1012.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "ray Filmmagazin informiert \u00fcber aktuelle Filme im Kino (Filmkritiken), Neuerscheinungen auf DVD / Blu-ray und \u00fcber Entwicklungen rund um das Thema Film.",
        "id": 318932,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ray-magazin.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ray-magazin.at/wp-content/uploads/sites/2/2024/11/ray_COVER_1224-kl-768x1011.jpg",
        "title": "ray Filmmagazin - Zeitschrift f\u00fcr Film und Kino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-08T19:52:32+00:00",
        "description": "R\u0103zvan \u0218erban",
        "id": 317446,
        "language": "en",
        "link": "https://razvan.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u0103zvan \u0218erban",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.storyblok.com/f/107885/5333x3555/383d37d8cb/istock-1187221177.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:51:13+00:00",
        "description": "F\u00fchrender Fondsanbieter: Die Raiffeisen KAG (Raiffeisen Capital Management) ist mit 36,3 % klare Marktf\u00fchrerin bei den nach ESG-Kriterien gemanagten Anlageprodukten.",
        "id": 408260,
        "language": "de",
        "link": "https://rcm.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/107885/5333x3555/383d37d8cb/istock-1187221177.jpg",
        "title": "Raiffeisen Capital Management | raiffeisen-fonds.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Hackerspace|DIYBioLab|Chaostreff|Makerspace in Graz",
        "id": 344362,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://realraum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "realraum \u2013 Hackerspace|DIYBioLab|Chaostreff|Makerspace in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Hackerspace|DIYBioLab|Chaostreff|Makerspace in Graz",
        "id": 319956,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wp.realraum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "realraum \u2013 Hackerspace|DIYBioLab|Chaostreff|Makerspace in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:46:04.991637+00:00",
        "description": "We catch or snap your expired domain, domain",
        "id": 232399,
        "language": "",
        "link": "https://realtime.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "realtime.at - Domain Services GmbH - Your Domain Pole Position",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:28:56.649999+00:00",
        "description": "Jobsuche leicht gemacht. Aktuelle Jobs aus Ihrer Region. Freie Stellen aus den unterschiedlichsten Branchen.",
        "id": 279874,
        "language": "de",
        "link": "https://regionaljobs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stellenangebote in Ihrer regionalen Jobb\u00f6rse | regionaljobs.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:44:55.294524+00:00",
        "description": "\u00dcber 20.0000 Produkte f\u00fcr Dein Hobby, den Garten & die n\u00e4chste Party.  Bequem online bestellen Schnelle Lieferung \u2713 Versandkostenfrei \u2713 Jetzt shoppen!",
        "id": 530021,
        "language": "de",
        "link": "https://relaxdays.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Wohnen, Garten, Sport & Freizeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:54:46.187542+00:00",
        "description": "Remote Austria",
        "id": 93916,
        "language": "de-at",
        "link": "https://remoteaustria.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remote Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resonic.at/img/og/default.png?v1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T22:14:31.301113+00:00",
        "description": "Resonic is the planet's fastest audio and music player, browser, and sample manager, built around a big waveform view and a frequency analyzer.",
        "id": 359920,
        "language": "en",
        "link": "https://resonic.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://resonic.at/img/og/default.png?v1",
        "title": "Resonic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rewe-group.at/img/containers/assets/social_images/pages/home_open-graph.png/01b1e8e3a2d6e6adc66eb9fce8347845.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:01:34+00:00",
        "description": "Seit \u00fcber 50 Jahren auf Erfolgskurs: Die REWE International AG versorgt Kundinnen und Kunden in \u00d6sterreich und zehn weiteren europ\u00e4ischen M\u00e4rkten mit Top-Qualit\u00e4t. Machen Sie sich selbst Ihr Bild.",
        "id": 331539,
        "language": "de",
        "link": "https://rewe-group.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rewe-group.at/de/img/asset/YXNzZXRzL3NvY2lhbF9pbWFnZXMvcGFnZXMvaG9tZV9vcGVuLWdyYXBoLnBuZw==/home_open-graph.png?w=1200&h=630&fit=crop&s=b68ca1370e8c0f5cdb8b41b1502a6f4d",
        "title": "Willkommen bei der REWE Group \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T12:04:32.043385+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 195788,
        "language": "de",
        "link": "https://rheumatologie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:50:04.165897+00:00",
        "description": "Rijk Zwaan Welver bietet ein breites Sortiment an qualitativ hochwertigem Gem\u00fcsesaatgut. Unsere Zusammenarbeit mit unseren Kunden endet jedoch nicht mit dem Verkauf von Saatgut. Wir sehen unsere Kunden als Partner und streben Win-win-Situationen sowie langfristige Partnerschaften an.",
        "id": 456038,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.rijkzwaan.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visuals.rijkzwaan.com/m/428bd5a5ec331784/original/DE-Hero-Cell-L-VI24-Homepage.webp",
        "title": "Der Partner f\u00fcr Gem\u00fcsesaatgut | Rijk Zwaan Welver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T09:15:56+00:00",
        "description": "Seit \u00fcber 20 Jahren entwickeln wir digitale L\u00f6sungen f\u00fcr Kommunen sowie kleine und mittelst\u00e4ndische Unternehmen. Dabei ist unser Ziel neue Wege zu gehen und innovative Technologien in unsere Produkte zu integrieren.",
        "id": 380194,
        "language": "de",
        "link": "https://ris.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitale L\u00f6sungen die verbinden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:52:18.962812+00:00",
        "description": "Entdecken Sie unser riesiges Sortiment an Kaffee, Zubeh\u00f6r sowie Maschinen: \u2713Gro\u00dfe Auswahl \u2713Top Preise \u2713Schneller Sofortversand \u27a4Jetzt kaufen!",
        "id": 537535,
        "language": "de",
        "link": "https://s.roastmarket.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaffee und Espresso online kaufen im Shop | roastmarket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:18:04.603106+00:00",
        "description": "Entdecken Sie unser riesiges Sortiment an Kaffee, Zubeh\u00f6r sowie Maschinen: \u2713Gro\u00dfe Auswahl \u2713Top Preise \u2713Schneller Sofortversand \u27a4Jetzt kaufen!",
        "id": 530129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.roastmarket.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaffee und Espresso online kaufen im Shop | roastmarket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:49:35.356575+00:00",
        "description": "Robert Steiner",
        "id": 394752,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://robertsteiner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Steiner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:10:47.075363+00:00",
        "description": "ROCK ANTENNE \u00d6sterreich \u2013 das ist der beste Rock nonstop mit den gr\u00f6\u00dften Rocksongs aller Zeiten, spannenden Aktionen und News aus der Welt des Rock.",
        "id": 526623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.rockantenne.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rockantenne.at/media/cache/3/version/15211/homepage-screenshot_at1992x1220-v1.jpg/1cedfb579b15ff30766be38063f52a1f.jpg",
        "title": "ROCK ANTENNE \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:41:00.722715+00:00",
        "description": "RockLogic GmbH provides software development, IT services, and server management tailored to your needs. Contact us to start your journey today!",
        "id": 539026,
        "language": "en",
        "link": "https://rocklogic.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rocklogic.at/graph_v2.png",
        "title": "RockLogic GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:29:20.410545+00:00",
        "description": "RockLogic GmbH provides software development, IT services, and server management tailored to your needs. Contact us to start your journey today!",
        "id": 515778,
        "language": "en",
        "link": "https://www.rocklogic.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rocklogic.at/graph_v2.png",
        "title": "RockLogic GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://roland-photography.at/wp-content/uploads/2023/02/Logo-weiss-640x251-150dpi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Dein Fotograf aus K\u00e4rnten f\u00fcr Hochzeits- und Businessfotografie. Wenn Du das besondere suchst. +43 676 7642648 roland@dutzler.com",
        "id": 295276,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://roland-photography.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://roland-photography.at/wp-content/uploads/2023/02/Logo-weiss-640x251-150dpi.png",
        "title": "Roland Photography - Fotograf aus K\u00e4rnten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Hello, world - www.rollc.at",
        "id": 335210,
        "language": "",
        "link": "https://rollc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hello, world - www.rollc.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Wecken Sie die Vorstellungskraft Ihrer Kunden durch Home Staging. Machen Sie Ihr Zuhause zur Wohlf\u00fchloase und Ihrem pers\u00f6nlichen Wohntraum.",
        "id": 298023,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://roompower.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roompower",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:32:17.712939+00:00",
        "description": "Beste Online-Roulette-Spiele 2025 \u2705 Spielen Sie kostenlos oder um echtes Geld \u2705 Sonderangebote f\u00fcr \u00f6sterreichische Spieler \u2705 Ohne Download",
        "id": 530264,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://roulette77.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://roulette77.at/build/images/logo-big.png",
        "title": "Online Roulette Spielen - Kostenlos & Echtgeld | Roulette77 \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.r-software.at/wp-content/uploads/2022/08/1200x630_rsg_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T23:48:05.401470+00:00",
        "description": "Als Softwarehaus der Raiffeisen Bankengruppe \u00d6sterreich gestalteten wir mit innovativen IT-L\u00f6sungen das Bankengesch\u00e4ft der Zukunft aktiv mit.",
        "id": 172604,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://r-software.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.r-software.at/wp-content/uploads/2022/08/1200x630_rsg_og.jpg",
        "title": "Startseite - Raiffeisen Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:01.086205+00:00",
        "description": "Die Werbeagentur in Graz entwickelt mit \u00fcber 25 kreativen K\u00f6pfen einzigartige Markenwelten, Websites, Online-Shops, Apps, Digital Marketing Kampagnen & mehr.",
        "id": 535773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.rubikon.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rubikon.at/wp-content/uploads/2024/04/Gartenparty-e1713871141148.jpg",
        "title": "Rubikon Werbeagentur in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-linz.at/img/rustlinz-opengraph-card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-02T15:38:37+00:00",
        "description": "Rust Meetup Linz",
        "id": 172641,
        "language": "en",
        "link": "https://rust-linz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-linz.at/img/rustlinz-opengraph-card.jpg",
        "title": "Rust Meetup Linz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:56:42.861172+00:00",
        "description": "Startseite | rwa.at - Startseite",
        "id": 288459,
        "language": "de",
        "link": "https://rwa.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | rwa.at - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:35:24.847472+00:00",
        "description": "Home - RX Austria & Germany | RX",
        "id": 182909,
        "language": "en",
        "link": "https://rxglobal.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - RX Austria & Germany | RX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saferinternet.at/typo3conf/ext/theme_saferinternet/Resources/Public/Images/si_social_graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Saferinternet.at unterst\u00fctzt vor allem Kinder, Jugendliche, Eltern und Lehrende beim sicheren, kompetenten und verantwortungsvollen Umgang mit digitalen Medien.",
        "id": 77439,
        "language": "de",
        "link": "https://saferinternet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saferinternet.at/_assets/13170959181e97181eb9c69472641afe/Images/si_social_graph.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T14:53:43.981711+00:00",
        "description": "Designer and entrepreneur with a passion for product & interface design. With almost two decades of experience as a product designer, I helped some of the most successful Austrian startups get off the ground. I am now a founder myself, running a healthcare company called appointmed.",
        "id": 10954,
        "language": "en",
        "link": "https://saismo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/66588e01d6e2fedfc61a3d8d/666886807777691be530a8ee_og-patrikinzinger.png",
        "title": "Patrik Inzinger \u2022 Designer, Entrepreneur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:35:59.594907+00:00",
        "description": "G\u00fcnstig online bestellen? Bis zu 50% Rabatt? Entdecke die besten Gutscheine & Angebote f\u00fcr \u00d6sterreich & spare bei Shops wie Saturn, Universal & Amazon. Spare mit Saleduck.at!",
        "id": 500272,
        "language": "de-at",
        "link": "https://www.saleduck.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die besten Gutscheine und Angebote f\u00fcr \u00d6sterreich  - Saleduck.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.salescareer.at/img/sales/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:46:45.574824+00:00",
        "description": "Jobs f\u00fcr Sales-Fachkr\u00e4fte \u2013 salescareer.at",
        "id": 126331,
        "language": "de",
        "link": "https://salescareer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.salescareer.at/img/sales/share.jpg",
        "title": "Jobs f\u00fcr Sales-Fachkr\u00e4fte \u2013 salescareer.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:57:38.808792+00:00",
        "description": "Rudolf Sallinger Fonds",
        "id": 418374,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://sallingerfonds.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rudolf Sallinger Fonds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.salzburg-ag.at/content/dam/web18/website-assets/facebook_link.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:54:15+00:00",
        "description": "Energie, Verkehr und Telekommunikation. Mit uns wird das Leben nachhaltiger, vernetzter und komfortabler. 24 Stunden t\u00e4glich an 365 Tagen im Jahr.",
        "id": 291054,
        "language": "de",
        "link": "https://salzburg-ag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.salzburg-ag.at/content/dam/web18/website-assets/facebook_link.jpg",
        "title": "Salzburg AG f\u00fcr Energie, Verkehr & Telekommunikation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.salzburgerfestspiele.at/wp-content/uploads/2019/03/salzburger-festspiele-salzburg-panorama-mit-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:30:07.610477+00:00",
        "description": "19 July - 31 August 2024 | Book now",
        "id": 279073,
        "language": "en-US",
        "link": "https://salzburgerfestspiele.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.salzburgerfestspiele.at/wp-content/uploads/2019/03/salzburger-festspiele-salzburg-panorama-mit-logo.jpg",
        "title": "Salzburg Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://salzburg-verkehr.at/wp-content/uploads/2019/07/Salzburg-Verkehr-Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaufen Sie heute ihre Fahrkarte f\u00fcr das Bundesland Salzburg | Schallmooser Hauptstra\u00dfe 10 | Haltestelle Hofwirt | Postfach 74 | 5027 Salzburg",
        "id": 291049,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://salzburg-verkehr.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://salzburg-verkehr.at/wp-content/uploads/2019/07/Salzburg-Verkehr-Logo.png",
        "title": "Salzburger Verkehrsverbund GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:39:28.021637+00:00",
        "description": "\u00d6sterreich",
        "id": 233765,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sanofi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T20:00:06+00:00",
        "description": "Startseite | Santander Consumer Bank \u00d6sterreich - Ihr Spezialist f\u00fcr Onlinekredite, Kredite, Finanzierung",
        "id": 409876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.santanderconsumer.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Santander Consumer Bank \u00d6sterreich - Ihr Spezialist f\u00fcr Onlinekredite, Kredite, Finanzierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:22.103140+00:00",
        "description": "www.sarahmang.at \u2013 tactile and multisensory art",
        "id": 362041,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sarahmang.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.sarahmang.at \u2013 tactile and multisensory art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:40:17.158279+00:00",
        "description": "Aktuelle News, Clips, Informationen und ganze Folgen zu den Sendungen von SAT.1 - jetzt auf der offiziellen Homepage!",
        "id": 530613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sat1.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mim.p7s1.io/pis/ld/9b98zChLCVyZ-c1vEwXZAanB-DJ78rnq2V2gRWTHzVV6NywNWMSJCEGmZ4YSENP-WRL0b9lo2z_IfG4ZcM-aZ_wimJD3r5GA3xN2x5ifXSamKQ9wZP7htoFJlx1mJ32jEnNeMYz2B68/profile:original?w=1024",
        "title": "SAT.1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:10:24.315554+00:00",
        "description": "scenes.at - where do you want to point a scener today?",
        "id": 366460,
        "language": "en",
        "link": "https://scenes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "scenes.at - where do you want to point a scener today?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.scenesat.com/sos_sharing_vol1-6.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:27:22.597387+00:00",
        "description": "Enjoy hours upon hours of music from the demoscene and its surroundings.",
        "id": 43611,
        "language": "en",
        "link": "https://sound.of.scenes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.scenesat.com/sos_sharing_vol1-6.jpg",
        "title": "Welcome to The Sound of SceneSat web player.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noeku.on.damlivery.com/s/d51b26fddb8221f1fa32eb5da0fe74b6/noeku/765909/rm:fill/h:627/w:1200/q:90/rs:originalSizePng/f:webp/g:fp:0.5:0.5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:48.390127+00:00",
        "description": "Das Gesamterlebnis erwartet euch: Ausstellung, Renaissanceschloss & Burg, Escape Room, Sport & Abenteuer f\u00fcr die ganze Familie. Plant euren Ausflug!",
        "id": 362046,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://schallaburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noeku.on.damlivery.com/s/d51b26fddb8221f1fa32eb5da0fe74b6/noeku/765909/rm:fill/h:627/w:1200/q:90/rs:originalSizePng/f:webp/g:fp:0.5:0.5",
        "title": "Erlebniswelt Schallaburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:06:49.916387+00:00",
        "description": "Wir bewegen heute mehr als zwei Milliarden Menschen mit unseren Aufz\u00fcgen, Fahrtreppen und Fahrsteigen.",
        "id": 530684,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.schindler.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.at/content/dam/website/global/images/company/schindler-logo.png/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-logo.png",
        "title": "Aufz\u00fcge, Fahrtreppen & Fahrsteige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:42.026779+00:00",
        "description": "Schloss Ambras z\u00e4hlt zu den bedeutendsten Sehensw\u00fcrdigkeiten \u00d6sterreichs und ist das Top-Ausflugsziel in Tirol. Begeben Sie sich auf eine Zeitreise 450 Jahre in die Vergan\u00adgenheit.",
        "id": 107547,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://schlossambras-innsbruck.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schloss Ambras Innsbruck \u2013 das erste Museum der Welt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://schrammelklang.at/wp-content/uploads/2022/02/Logo-SKF-2022-neu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T03:44:22.359173+00:00",
        "description": "Schrammel.Klang.Festival \u2013 5.-14. Juli 2024 \u2013 Das Schrammel.Klang.Festival in Litschau direkt am Herrensee \u2013 Das Festival in \u00d6sterreich f\u00fcr Schrammelmusik \u2013 Jetzt Tickets sichern!",
        "id": 334268,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://schrammelklang.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://schrammelklang.at/wp-content/uploads/2022/02/Logo-SKF-2022-neu.png",
        "title": "Schrammel.Klang.Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:39:30.377321+00:00",
        "description": "Die offizielle Webseite von Schweppes \u00d6sterreich. Mit \u00fcber 1000 Cocktailrezepten zum Nachmixen und ausf\u00fchrlichen Informationen zu allen Getr\u00e4nken \u2013 von den Schweppes Klassikern bis Premium Mixer",
        "id": 532022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.schweppes.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweppes \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:11.928131+00:00",
        "description": "At Science Park Graz, The High-Tech Incubator, we support founders and entrepreneurs of early-stage, high-tech start-ups make their visions reality.",
        "id": 535778,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.sciencepark.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sciencepark.at/wp-content/uploads/2020/02/spg_web.png",
        "title": "The high-tech, start-up incubator - Science Park Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_de_AT.jpg?k=8NN8PjjrQu",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Das vollst\u00e4ndige Wissensgeb\u00e4ude, das die Scientology Religion umfasst, ist in \u00fcber 40 Millionen gesprochenen und geschriebenen W\u00f6rtern \u00fcber das Fachgebiet enthalten \u2013 alles von L. Ron Hubbard, dem Urheber und Gr\u00fcnder der Scientology.",
        "id": 110169,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://scientology.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_de_AT.jpg?k=8NN8PjjrQu",
        "title": "Offizielle Scientology Kirche: L. Ron Hubbard, Dianetik, Was ist Scientology?, B\u00fccher, Anschauungen, David Miscavige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T09:14:12+00:00",
        "description": "ScreenOnDemand \u2013 Digital Advertising auf allen relevanten Screens",
        "id": 185540,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://screenondemand.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ScreenOnDemand \u2013 Digital Advertising auf allen relevanten Screens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:27:01.635659+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen bei SEAT \u00d6sterreich. Lerne alle Modelle von SEAT mit einem Klick kennen \u27a4  Buche Probefahrten und konfiguriere dein Modell !",
        "id": 512536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.seat.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf-cdn-v3-api.seat.at/images/37260cd4773d6cbd65537bdb50a18543f361f2fb/c189f3f6-13f0-4c22-a04e-0169d4577fb0/crop:SMART/resize:1024:1024/fleetprozent20rgprozent20056jpg",
        "title": "Die SEAT Modelle: Jetzt konfigurieren und kennenlernen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secession.at/items/frontend/img/Scession_OGImage_1500x1000.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T18:45:42.099069+00:00",
        "description": "Die Vereinigung bildender K\u00fcnstler*innen Wiener Secession ist das\u00a0weltweit \u00e4lteste unabh\u00e4ngige und ausdr\u00fccklich der zeitgen\u00f6ssischen Kunst gewidmete Ausstellungshaus.",
        "id": 73328,
        "language": "en",
        "link": "https://secession.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secession.at/items/frontend/img/Scession_OGImage_1500x1000.jpeg",
        "title": "Secession",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secession.at/items/frontend/img/Scession_OGImage_1500x1000.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:05:54.800160+00:00",
        "description": "Die Vereinigung bildender K\u00fcnstler*innen Wiener Secession ist das\u00a0weltweit \u00e4lteste unabh\u00e4ngige und ausdr\u00fccklich der zeitgen\u00f6ssischen Kunst gewidmete Ausstellungshaus.",
        "id": 218112,
        "language": "en",
        "link": "https://slime.secession.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secession.at/items/frontend/img/Scession_OGImage_1500x1000.jpeg",
        "title": "Secession",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "secureguard",
        "id": 357097,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://secureguard.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "secureguard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:01:27+00:00",
        "description": "Security Week Graz 2024 \u2013 Summer school for cybersecurity",
        "id": 278986,
        "language": "en-US",
        "link": "https://securityweek.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Security Week Graz 2024 \u2013 Summer school for cybersecurity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seoschmiede.at/wp-content/uploads/2020/10/SEOschmiede-Logo-Piktogramm-Hexagon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:10:10.326275+00:00",
        "description": "llll\u27a4 Ma\u00dfgeschneiderte Suchmaschinenoptimierung \u271a Content-Marketing \u21d2 Bessere Rankings bei Google \u2192 Kostenloser SEO-Check \u2713",
        "id": 378291,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://seoschmiede.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seoschmiede.at/wp-content/uploads/2020/10/SEOschmiede-Logo-Piktogramm-Hexagon.png",
        "title": "SEOschmiede\u00ae | Agentur f\u00fcr SEO & Content-Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seo-textagentur.at/wp-content/uploads/2021/12/Texter-SEO-Logos-Texter-SEO-blau.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "TEXTAGENTUR: SEO \u00d6sterreich | TEXTER SEO ist die Anti SEO Agentur. Ki-freie SEO Texte inkl. Offpage-SEO, die ranken und verkaufen!",
        "id": 295283,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://seo-textagentur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seo-textagentur.at/wp-content/uploads/2021/12/Texter-SEO-Logos-Texter-SEO-blau.png",
        "title": "TEXTAGENTUR: SEO \u00d6sterreich | TEXTER & SEO ist die Anti SEO Agentur!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.de-AT.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:55:36.562513+00:00",
        "description": "Wir sind das weltweit f\u00fchrende Pr\u00fcf-, Inspektions- und Zertifizierungsunternehmen.",
        "id": 376330,
        "language": "de-at",
        "link": "https://sgsgroup.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.de-AT.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "title": "Wir sind das weltweit f\u00fchrende Pr\u00fcf-, Inspektions- und Zertifizierungsunternehmen.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:50:08+00:00",
        "description": "ShiSH.cat",
        "id": 286456,
        "language": "it",
        "link": "https://shishc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ShiSH.cat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.shorturl.at/img/shorturl-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T03:15:55.038854+00:00",
        "description": "ShortURL is a tool to shorten a long link and create a short URL easy to share on sites, chat and emails. Track short URL traffic and manage your links.",
        "id": 35254,
        "language": "en-us",
        "link": "https://shorturl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shorturl.at/img/shorturl-icon.png",
        "title": "ShortURL - URL Shortener",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sicherebank.at/assets/images/WKOE_ESB_OG_img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:06:57.677505+00:00",
        "description": "Dank mehr als 14.000 Bankomaten und Cashback-Standorten im Handel haben Sie immer was im B\u00f6rserl. Hier finden Sie Infos zur Initiative von \u00d6sterreichs Banken.",
        "id": 185113,
        "language": "en",
        "link": "https://sicherebank.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sicherebank.at/assets/images/WKOE_ESB_OG_img.png",
        "title": "Verf\u00fcgbarkeit ist eine sichere Bank.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:1e52ae9c-e381-4309-bf24-21b8f2345802/width:2000/quality:high/DSC-1763-64-65-66-exp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Elektrifizierung, Automatisierung und Digitalisierung fordern innovative L\u00f6sungen: Entdecken Sie Siemens als starken Partner, Technologief\u00fchrer und spannenden Arbeitgeber.",
        "id": 279920,
        "language": "de",
        "link": "https://siemens.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:1e52ae9c-e381-4309-bf24-21b8f2345802/width:2000/quality:high/DSC-1763-64-65-66-exp.jpg",
        "title": "Siemens \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:26:53.505946+00:00",
        "description": "Profound insights on Linux, open source and security: We keep you updated on our sigma star blog. Discover valuable tips and stay updated on our work: Dive in!",
        "id": 10955,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.sigma-star.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sigma-star.at/assets/images/opengraph/og-image-logo.png",
        "title": "Company Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T15:07:45.282251+00:00",
        "description": "Security, engineering, training: During the past decades sigma star has delivered various solutions for numerous companies. What can we do for you? Find out!",
        "id": 6468,
        "language": "en",
        "link": "https://sigma-star.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sigma-star.at/assets/images/opengraph/og-image-landingpage.png",
        "title": "sigma star gmbh | The security & open source experts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:12:54.239846+00:00",
        "description": "\u00dcber die interessantesten Dinge",
        "id": 412178,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://siteone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siteone.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "SIXT Mietwagen von \u00d6sterreichs Autovermietung Nr.1! \u2714Rent a Car in \u00fcber 100 L\u00e4ndern und 4.000 Mietauto Stationen \u27a4Auto mieten Jetzt!",
        "id": 119857,
        "language": "de",
        "link": "https://sixt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIXT Autovermietung | Premium Mietwagen g\u00fcnstig buchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://skill-up.at/wp-content/uploads/2024/04/240403_skillup_project_thor_design_graphic.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Deine Talente k\u00f6nnen die Welt ver\u00e4ndern. Starte jetzt deine Lehre.",
        "id": 203987,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://skill-up.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skill-up.at/wp-content/uploads/2024/04/240403_skillup_project_thor_design_graphic.png",
        "title": "SKILL UP! K\u00d6NNEN & WISSEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:27:21.198573+00:00",
        "description": "Die offizielle Website von \u0160koda \u00d6sterreich \u2794 Informieren Sie sich zu aktuellen Modellen \u2713 Angeboten \u2713 Innovationen \u2713 uvm. \u2794 Mehr erfahren!",
        "id": 512540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.skoda.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koda \u00bb zur offiziellen Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://skug.at/wp-content/uploads/2024/03/dagerman-header-650x382.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "skug ist ein Online-Magazin, das sich nach allen Seiten offen mit historischen und aktuellen Entwicklungen im Bereich Musik und Kultur auseinandersetzt.",
        "id": 210767,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://skug.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skug.at/wp-content/uploads/2024/03/dagerman-header-650x382.jpg",
        "title": "Startseite | skug MUSIKKULTUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T18:14:07+00:00",
        "description": "SkunkWerks :: Building the Carrier-Grade Peer-to-Peer Net.",
        "id": 89176,
        "language": "en",
        "link": "https://skunkwerks.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SkunkWerks :: Building the Carrier-Grade Peer-to-Peer Net.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "sky.at",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:35:24.126160+00:00",
        "description": "Jetzt Top-Deals entdecken! Gr\u00f6\u00dfter Live-Sport & Neuste Filme, Serien & Dokus \u2713mit Sky Go auf Abruf, zuhause & unterwegs schauen",
        "id": 530951,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sky.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sky.at/static/img/sonstiges/sky-logo_rdax_163x101.png",
        "title": "Sky verbindet Fernsehen, Streaming & Apps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00",
        "description": "Skyscanner",
        "id": 264049,
        "language": "en",
        "link": "https://skyscanner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.skyscanner.at/images/opengraph_v1.png",
        "title": "Skyscanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:32:46.742099+00:00",
        "description": "SKYWARN AUSTRIA \u2013 Organisation f\u00fcr mobile Unwetter- meldungen und Wetterbeobachtung in \u00d6sterreich",
        "id": 316304,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://skywarn.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SKYWARN AUSTRIA \u2013 Organisation f\u00fcr mobile Unwetter- meldungen und Wetterbeobachtung in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:57:37.569131+00:00",
        "description": "SMART BALKON wertet den Immobilienbestand in Wien nachtr\u00e4glich mit Balkonen auf. Spezialisiert auf Immobilien, die ohne Balkone geplant wurden und nun um einen erg\u00e4nzt werden sollen.",
        "id": 535820,
        "language": "de",
        "link": "https://www.smart-balkon.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SMART BALKON by Rhomberg - Wiens Balkone sind smart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T21:36:18.757027+00:00",
        "description": "Landing web page for the best, free Android Point of Sale (POS) mobile app TabShop Imbiss Software, Kiosk Software, Restaurant Point of Sale, Kiosk Cashier, Kiosk Kasse, TukTuk,  inventory management, CRM, financials, or warehousing,\n\t\tinvoice print, thermo print, mobile invoice printing, retail software, payment terminal, credit card payment,  \n\t\tpoint of service, product management, inventory management, restaurant management, ePOS, receipt print, receipt and invoice management, \n\t\tmerchant app, pos app, point of sale app, epos app, Android POS, phone cashier, point of purchase, cash register, cashier, store app,\n\t\tfood truck app, bar app, purchase ordering, stock transferring, quotation issuing, barcode creating, bookkeeping or even accounting",
        "id": 425220,
        "language": "",
        "link": "https://tabshop.smartlab.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TabShop - Your Free Android Point of Sale (POS) App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:15:32+00:00",
        "description": "SMARTLED entwickelt in Graz seit 2009 Lichtb\u00e4nder und Zubeh\u00f6r rund um die lineare LED-Beleuchtung. Erfahren Sie mehr!",
        "id": 284078,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://smartled.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SMARTLED | Lichtb\u00e4nder und Zubeh\u00f6r in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:52:28.151285+00:00",
        "description": "Our dedicated customer service team offers reliable assistance for our customers to ensure continuous operation of the SML lines at all times.",
        "id": 469811,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sml.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome at SML | SML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sn.at/images/amp-fallback-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:48:58.282836+00:00",
        "description": "Die interessantesten Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur & Sport. Bleiben Sie informiert mit Nachrichten aus aller Welt, \u00d6sterreich und Salzburg.",
        "id": 185796,
        "language": "de",
        "link": "https://sn.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sn.at/images/amp-fallback-image.jpg",
        "title": "Salzburger Nachrichten: News aus Salzburg und der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:44.632570+00:00",
        "description": "Auf soeren-hentzschel.at gibt es die umfassendste Berichterstattung rund um Mozilla im deutschsprachigen Raum.",
        "id": 532882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.soeren-hentzschel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.soeren-hentzschel.at/wp-content/themes/agenedia-mozblog/assets/images/facebook/aktuelles.png",
        "title": "soeren-hentzschel.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Angular-Kurse mit Manfred Steyer und Team \u2b50 in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz \u2b50 Deutsch und Englisch \u2b50 Finden Sie alle Infos und Termine!",
        "id": 45378,
        "language": "en",
        "link": "https://softwarearchitekt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angular-Schulungen von Insidern | Manfred Steyer & Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sommer-bergbahnen.at/fileadmin/_processed_/a/5/csm_reiteralm_biken__c_-Reiteralm-Bergbahnen_23-05-16_814a08628a.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:25.104493+00:00",
        "description": "Seit \u00fcber 20 Jahren steht das G\u00fctesiegel Beste \u00d6sterreichische Sommer-Bergbahnen f\u00fcr vielf\u00e4ltige Naturerlebnisse in den Bergsommerdestinationen. Bei den qualit\u00e4tsgepr\u00fcften Angeboten ist f\u00fcr jeden etwas dabei \u2013 egal, ob man auf der Suche nach dem n\u00e4chsten Nervenkitzel ist, mit den Kindern etwas Neues entdecken m\u00f6chte oder Ruhe in der Natur sucht. Zertifiziert werden nur jene Bergbahnen, die mindestens 160 Qualit\u00e4tskriterien bestehen. Bergerlebnis garantiert!",
        "id": 291051,
        "language": "de",
        "link": "https://sommer-bergbahnen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sommer-bergbahnen.at/fileadmin/_processed_/a/5/csm_reiteralm_biken__c_-Reiteralm-Bergbahnen_23-05-16_814a08628a.jpg",
        "title": "Urlaub mit Erlebnisgarantie - Beste \u00d6sterreichische Sommer-Bergbahnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:27:14+00:00",
        "description": "Sommerspiele Perchtoldsdorf 2023: Tickets",
        "id": 279842,
        "language": "",
        "link": "https://sommerspiele-perchtoldsdorf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home  - Sommerspiele Perchtoldsdorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:38:28.390495+00:00",
        "description": "Entdecken Sie das gro\u00dfe Sortiment hochwertiger Produkte von Sony und deren Technologie. Erhalten Sie direkten Zugriff auf unseren Store und das Entertainment Network von Sony.",
        "id": 433013,
        "language": "de_AT",
        "link": "https://sony.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony \u00d6sterreich | Neueste Technologie-News | Elektronik | Unterhaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sonypictures.at/sites/austria/files/tittle-page/thumbnails/AFRAID_16x9_Thumb_Official_Trailer_V2_0701_DE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-27T17:27:55.842471+00:00",
        "description": "Afraid \u2013 Offizieller Trailer 1 Deutsch\nAb 30.08.2024 nur im Kino\n\nIn AFRAID werden Curtis (John Cho) und seine Familie ausgew\u00e4hlt, um ein revolution\u00e4res neues Haushaltsger\u00e4t zu testen: einen digitalen Familienassistenten namens AIA. Sobald das Ger\u00e4t mit all seinen Sensoren und Kameras in ihrem Haus installiert ist, scheint AIA einfach alles zu k\u00f6nnen. Sie lernt die Verhaltensweisen der Familie und beginnt, ihre Bed\u00fcrfnisse zu erkennen. Und sie kann daf\u00fcr sorgen, dass ihrer Familie nichts - und niemand - in die Quere kommt.\n\nChris Weitz zeichnet f\u00fcr das Drehbuch zu AFRAID verantwortlich und f\u00fchrte ebenfalls Regie. Als Produzenten fungieren Jason Blum, Chris Weitz und Andrew Miano. Executive Producers sind Beatriz Sequeira, Paul O. Davis, Dan Balgoyen und Britta Rowings. Die Hauptrollen spielen John Cho, Katherine Waterston, Havana Rose Liu, Lukita Maxwell, David Dastmalchian und Keith Carradine.\n\nTrailer & Social Profile zum Film unter:\nhttps://www.sonypictures.at\nhttps://www.facebook.",
        "id": 320497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sonypictures.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sonypictures.at/sites/austria/files/tittle-page/thumbnails/Jl1IC8mxnO0-HD.jpg",
        "title": "Sony Pictures Austria | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.soprasteria.at/images/librariesprovider2/sopra-steria-de-images/inx-mail-mailings/soprasteria_logo_rvb_exe.png?sfvrsn=fb838dc_8",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sopra Steria, ein f\u00fchrender Management- und Technologieberater",
        "id": 243514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.soprasteria.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.soprasteria.at/images/librariesprovider2/sopra-steria-de-images/inx-mail-mailings/soprasteria_logo_rvb_exe.png?sfvrsn=fb838dc_8",
        "title": "Sopra Steria | Europ\u00e4ischer Marktf\u00fchrer f\u00fcr digitale Transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sozialministerium.at/dam/jcr:8f3dc93a-ffe8-4940-90af-fb2ccc2997ee/BMSGPK_Logo_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:43:09.409165+00:00",
        "description": "Brosch\u00fcrenservice",
        "id": 233230,
        "language": "de",
        "link": "https://broschuerenservice.sozialministerium.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sozialministerium.at/dam/jcr:8f3dc93a-ffe8-4940-90af-fb2ccc2997ee/BMSGPK_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "Brosch\u00fcrenservice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sozialministerium.at/dam/jcr:8f3dc93a-ffe8-4940-90af-fb2ccc2997ee/BMSGPK_Logo_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:53:35.971249+00:00",
        "description": "Bundesministerium f\u00fcr Soziales, Gesundheit, Pflege und Konsumentenschutz",
        "id": 77690,
        "language": "de",
        "link": "https://sozialministerium.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sozialministerium.at/dam/jcr:8f3dc93a-ffe8-4940-90af-fb2ccc2997ee/BMSGPK_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Soziales, Gesundheit, Pflege und Konsumentenschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:12:38.362510+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 301000,
        "language": "de",
        "link": "https://sozialministeriumservice.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:32:29.157014+00:00",
        "description": "SPARDA Bank",
        "id": 409026,
        "language": "de",
        "link": "https://spardawien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARDA Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4Ma4MRMz1M8EJUfT7PfBMxLhX8zs/dam/common/brand/images/mass-market/original-size/young-woman-standing-tablet-new-cd.jpg.40b1e70be7f874a7.xywh.w1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:51:25.083696+00:00",
        "description": "Modernstes Banking und innovative Services kennenlernen.",
        "id": 186362,
        "language": "de",
        "link": "https://sparkasse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4Ma4MRMz1M8EJUfT7PfBMxLhX8zs/dam/common/brand/images/mass-market/original-size/young-woman-standing-tablet-new-cd.jpg.40b1e70be7f874a7.xywh.w1200.jpg",
        "title": "Privatkund:innen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:58.574895+00:00",
        "description": "Spektral \u2013 Freiraum-Projekt und Open Space in Graz",
        "id": 279834,
        "language": "en-US",
        "link": "https://spektral.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektral \u2013 Freiraum-Projekt und Open Space in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:56:58.238459+00:00",
        "description": "Sportartikel im Online-Shop von Sport-Thieme: Sport Shop \u2714 100 Tage R\u00fcckgaberecht \u2714 3 Jahre Garantie \u2714",
        "id": 531064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sport-thieme.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sport-Thieme.at - Hier Sportger\u00e4te online kaufen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:17:56.764759+00:00",
        "description": "www.sport-treff-schuettel.at -",
        "id": 180519,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://sport-treff-schuettel.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.sport-treff-schuettel.at -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.at/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T04:23:12+00:00",
        "description": "SPOTICAR bietet Ihnen eine Auswahl von mehr als 3.000 Gebrauchtwagen aller Marken, ausgew\u00e4hlt, gepr\u00fcft und garantiert bis zu 24 Monate durch unser professionnelles Netzwerk von H\u00e4ndlern und Vertretern in \u00d6sterreich.",
        "id": 272862,
        "language": "de",
        "link": "https://spoticar.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.at/",
        "title": "Gebrauchtwagen - Kauf und \u00dcbernahme | SPOTICAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:58:38.643880+00:00",
        "description": "MySpreadshirt - Customer Area",
        "id": 433207,
        "language": "",
        "link": "https://my.spreadshirt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T10:19:53.088559+00:00",
        "description": "T-Shirt Druck und T-Shirts bedrucken bei Spreadshirt, Europas gr\u00f6\u00dfter T-Shirt Druckerei. Zeig, was Du drauf hast - mit Spreadshirt.at!",
        "id": 139802,
        "language": "de",
        "link": "https://spreadshirt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T-Shirt Druck - T-Shirts bedrucken und tolle Designs finden | Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nemo-assets-live.public.springernature.app/static/version/img/springermedizinaustria-favicons/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "SpringerMedizin.at unterst\u00fctzt \u00c4rzte der verschiedenen Fachbereiche dabei, auf dem letzten Stand zu bleiben. Unser aktuelles Medizinportal bietet einen schnellen Zugriff auf unsere Inhalte \u2013 von \u00fcberall und zu jeder Zeit.",
        "id": 87920,
        "language": "de",
        "link": "https://springermedizin.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nemo-assets-live.public.springernature.app/resource/img/springermedizinaustria-favicons/apple-touch-icon.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T08:49:50+00:00",
        "description": "Spritpreisrechner",
        "id": 380144,
        "language": "de",
        "link": "https://spritpreisrechner.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spritpreisrechner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T13:49:56.106052+00:00",
        "description": "squ.at",
        "id": 176929,
        "language": "",
        "link": "https://squ.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "squ.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:34.981725+00:00",
        "description": "Online-Stadtplan der Stadtgemeinde Salzburg - Suche nach Adressen und Einrichtungen. Themen: Abfall-Sammelstelle, Altstadtschutzzone, Amtsgeb\u00e4ude, Apotheke, Archiv, Arztpraxis, Barrierefreier Parkplatz, Baumkataster, Baustelle, Bebauungsplan Auflage, Bebauungsplan rechtswirksam, Beratungsstelle, Berufsberatung, Bewohnerparkzone, Bewohnerservicestelle, Bibliothek, Calisthenics- und Bewegungsanlage, Digitales H\u00f6henmodell, Digitales Orthofoto, Einbahn, Empfohlene Radroute, Feldskizze 2. Neuvermessung, Fl\u00e4chenwidmungsplan, Forschung, Frauen in der Salzburger Musikgeschichte, Freibad/Hallenbad, Freies WLAN, Freizeiteinrichtung, Freizeiteinrichtung, Fu\u00dfg\u00e4ngerzone, Haltestelle, Hauptradroute, Hochschule, H\u00f6henfestpunkt, H\u00f6henschichtlinie, Hundeeinrichtung, Kinderbetreuung, Kinderbetreuung, Kriseneinrichtung, Kurzparkzone, Lagefestpunkt, Laufstrecke, Legale Graffitiwand, Luftbild 2015, Luftbild 2019, Markt, Medium/Verlag, Museum, Naturdenkmal, Naturschutzplan, OpenStreetMap, Parkplatz/-garage",
        "id": 380179,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://maps.stadt-salzburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stadtplan Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T10:09:25+00:00",
        "description": "ecoplus Standortkompass",
        "id": 380167,
        "language": "de",
        "link": "https://standort-noe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ecoplus Standortkompass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:50.872561+00:00",
        "description": "Standortooe.at ist die Plattform zur Vermittlung von gewerblichen Leerst\u00e4nden in Ober\u00f6sterreich. Hier finden Sie als Gr\u00fcnder, Investoren oder Unternehmen  alle Informationen, um die richtige Standortentscheidung zu treffen.",
        "id": 380188,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://standortooe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ober\u00f6sterreichs Plattform f\u00fcr Gewerbeimmobilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:29:44.376356+00:00",
        "description": "Sicher und bequem bausparen und sich W\u00fcnsche erf\u00fcllen. Jetzt mit Ihrem Bausparvertrag bei der start:bausparkasse. Informieren Sie sich gleich online.",
        "id": 409003,
        "language": "de",
        "link": "https://start-bausparkasse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start:bausparkasse (\u00d6sterreich)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://startupland.at/wp-content/uploads/2018/08/startupland-logo-248x30.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Startupland Vorarlberg ist die Plattform f\u00fcr alle Vorarlberger Startups. Machen wir Vorarlberg zum Startupland. Vorarlberg spr\u00fcht vor Ideen und Unternehmergeist.",
        "id": 197852,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://startupland.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://startupland.at/wp-content/uploads/2018/08/startupland-logo-248x30.png",
        "title": "Startupland - Machen wir Vorarlberg zum Startupland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.statistik.at/fileadmin/extensions/images/statistikAustria_twittercard.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:07.348482+00:00",
        "description": "Unabh\u00e4ngige Statistiken f\u00fcr faktenbasierte Entscheidungen",
        "id": 380168,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://statistik.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.statistik.at/fileadmin/extensions/images/statistikAustria_twittercard.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:13:01.142728+00:00",
        "description": "Alte Schulfreunde finden, Klassenfotos ansehen, Klassentreffen organisieren und vieles mehr. Jetzt kostenlos bei StayFriends mitmachen ...",
        "id": 410357,
        "language": "de_AT",
        "link": "https://stayfriends.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "StayFriends.at - Schulfreunde finden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verwaltung.steiermark.at/common/g/fb-sharer-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:29.157928+00:00",
        "description": "Landesentwicklung Steiermark",
        "id": 380175,
        "language": "de",
        "link": "https://landesentwicklung.steiermark.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verwaltung.steiermark.at/common/g/fb-sharer-image.jpg",
        "title": "Landesentwicklung Steiermark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:41:42.499383+00:00",
        "description": "steirischer herbst Archiv",
        "id": 281127,
        "language": "de",
        "link": "https://archiv.steirischerherbst.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "steirischer herbst Archiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.steirischerherbst.at/images/sh24_HorrorPatriae.jpg?w=2000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:31:56.782453+00:00",
        "description": "Der steirische herbst \u201924 findet von 19.9. bis 13.10. in Graz und der Steiermark statt.",
        "id": 281031,
        "language": "de",
        "link": "https://steirischerherbst.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.steirischerherbst.at/images/sh24_HorrorPatriae.jpg?w=2000",
        "title": "steirischer herbst \u201924",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:26:11.816489+00:00",
        "description": "Die Stellantis Bank SA Niederlassung \u00d6sterreich bietet Ihnen die beste Finanzierungsl\u00f6sung f\u00fcr Ihre Mobilit\u00e4tsw\u00fcnsche.",
        "id": 272861,
        "language": "DE",
        "link": "https://stellantis-financial-services.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen - Stellantis Financial Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stepstone.at/modules/duplo/resources/images/logo/stepstone-logo-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Jobb\u00f6rse Stepstone f\u00fcr \u00d6sterreich - Stellenangebote f\u00fcr Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4fte. Die Jobb\u00f6rse Stepstone hilft bei der Suche f\u00fcr Ihren neuen Job!",
        "id": 327577,
        "language": "de",
        "link": "https://stepstone.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stepstone.at/modules/duplo/resources/images/logo/stepstone-logo-facebook.jpg",
        "title": "Jobb\u00f6rse Stepstone - Stellenangebote in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stiegl.at/wp-content/uploads/2022/03/play.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Stiegl ist die f\u00fchrende Privatbrauerei \u00d6sterreichs und bietet seit 530 Jahren Braukunst auf h\u00f6chster Stufe. Erleben Sie die Welt von Stiegl.",
        "id": 394775,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://stiegl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stiegl.at/wp-content/uploads/2022/03/play.png",
        "title": "Stiegl Privatbrauerei - Goldrichtiger Geschmack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:10:26.824600+00:00",
        "description": "Ihr moderner Klavierbau-Meisterbetrieb in 1040 Wien seit 1921.",
        "id": 424981,
        "language": "de-de",
        "link": "https://stingl-klavier.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STINGL Klaviere - Ihr Wiener Meisterbetrieb - Gustav Ignaz STINGL Klaviere e.U.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T12:05:43+00:00",
        "description": "Die offizielle Homepage der Stadtgemeinde Stockerau - Aktuelle regionale Informationen -  Veranstaltungen, Gemeindeverwaltung, Vereine, Wirtschaft, Notdienste, Stadtplan, News, Notdienste  und vieles mehr ...",
        "id": 279841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.stockerau.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stockerau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-25T05:36:03+00:00",
        "description": "Welcome!",
        "id": 300631,
        "language": "en",
        "link": "https://stocker-rossmann.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:10:07.990705+00:00",
        "description": "Restaurantbrauerei zu Belvedere mit gro\u00dfem Biergarten. Wiener K\u00fcche, t\u00e4glich wechselndes Mittagsmen\u00fc. Ge\u00f6ffnet von Mo bis So, 11:00 bis 23 Uhr.",
        "id": 424978,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://stoecklimpark.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stoecklimpark.at/wp-content/uploads/2023/10/Stockl_Logo_ab2021-scaled.webp",
        "title": "Startseite - St\u00f6ckl im Park",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:11.831176+00:00",
        "description": "Stopline - Home",
        "id": 232232,
        "language": "en",
        "link": "https://stopline.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopline - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:06:27.811643+00:00",
        "description": "STRABAG AG - Wir bauen auf Expertise und Innovationskraft. \nSTRABAG ist \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Bauunternehmen und \u00f6sterreichische Marktf\u00fchrerin in s\u00e4mtlichen Bereichen der Bauindustrie.",
        "id": 424959,
        "language": "de",
        "link": "https://strabag.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | STRABAG\u00a0AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stw.at/wp-content/uploads/2020/04/stw-webslider-1800x600px-krisensicher-nur-bild.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei den STADTWERKEN Klagenfurt. Wir sind Ihr lokaler Dienstleister f\u00fcr Strom, Erdgas, Fernw\u00e4rme, Trinkwasser, Mobilit\u00e4t, Freizeit und Bestattung.",
        "id": 291064,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://stw.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stw.at/wp-content/uploads/2020/04/stw-webslider-1800x600px-krisensicher-nur-bild.jpg",
        "title": "Privat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:05.503134+00:00",
        "description": "Finde auf Superprof unter 1.000.000 Profilen Deinen Lehrer f\u00fcr Nachhilfe, Einzel- & Gruppenunterricht. Zu Hause, beim Lehrer, in einem Unterrichtsraum oder online.",
        "id": 116956,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://superprof.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - der Ort, um Wissen zu teilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:54:46.158571+00:00",
        "description": "FG Systemsicherheit (syssec) an der AAU Klagenfurt",
        "id": 381876,
        "language": "de",
        "link": "https://syssec.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | SYSSEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T09:02:05.211020+00:00",
        "description": "Die Website der Tabakfabrik Linz mit allen Informationen zu Veranstaltungen, den PionierInnen und dem Stadtentwicklungsprojekt.",
        "id": 436520,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://tabakfabrik-linz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tabakfabrik-linz.at/wp-content/uploads/2014/04/facebook_og.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tageins.at/content/images/2023/04/tag-eins-logo-mit-hintergrund-1200-600-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:11:01.023990+00:00",
        "description": "Journalismus f\u00fcr L\u00f6sungen - gegen den Frust.",
        "id": 94518,
        "language": "de",
        "link": "https://tageins.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tageins.at/content/images/2024/11/social-card-fu-r-ghost-1.png",
        "title": "tag eins Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wienerborse.at/public/img/social-media-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T14:59:31.960275+00:00",
        "description": "Takeover \u2022 \u00dcbernahmekommission",
        "id": 423396,
        "language": "de",
        "link": "https://takeover.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wienerborse.at/public/img/social-media-image.jpg",
        "title": "Takeover \u2022 \u00dcbernahmekommission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2txr9068q0a19.cloudfront.net/frontend/images/logos/gradient-sharer.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:20.806906+00:00",
        "description": "tarife.at ist \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfter Preisvergleich f\u00fcr\n  Telekommunikation. Ob Handy, Internet oder Fernsehen - tarife.at findet den\n  besten Tarif f\u00fcr dich.",
        "id": 256605,
        "language": "de",
        "link": "https://tarife.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2txr9068q0a19.cloudfront.net/frontend/images/logos/gradient-sharer.jpg",
        "title": "tarife.at - Handytarife & Internet Tarife Vergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:28:01.659379+00:00",
        "description": "Gro\u00dfes Theater f\u00fcr kleine Leute. Das Theater der Jugend in Wien bietet Theater f\u00fcr Kinder und Jugendliche ab 6 Jahren.",
        "id": 537628,
        "language": "de",
        "link": "https://www.tdj.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tdj.at/typo3conf/ext/tdj/res/css/img/logo_tdj_fb.png",
        "title": "Startseite - Theater der Jugend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:04.482376+00:00",
        "description": "Das Team122.at unterst\u00fctzt den Wissenstransfer zwischen den Feuerwehren",
        "id": 380145,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://team122.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:04:05.251084+00:00",
        "description": "Textildruck bequem von Zuhause \u2714 Rabatte f\u00fcr Teams gemacht, bis zu 60% \u2714 Kostenloser Standardversand in ganz \u00d6sterreich \u2714 Gro\u00dfe Produktauswahl \u2714 Profi-Grafiker",
        "id": 433238,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://teamshirts.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Druckerei f\u00fcr Teamoutfits - Kleidung bedrucken | TeamShirts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.technischesmuseum.at/jart/prj3/tmw/images/cache/d3d646a0c356ce354431d5856703e1f2/0xEE182309E4629BA475A35D3DDEB9A68D.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:48:18.889689+00:00",
        "description": "Das gr\u00f6\u00dfte technikhistorische Museum \u00d6sterreichs bietet au\u00dfergew\u00f6hnliche Einblicke in die Welt der Innovation und Technik mit vielf\u00e4ltigen Ausstellungen & Events f\u00fcr Kinder & Erwachsene.",
        "id": 217422,
        "language": "de",
        "link": "https://technischesmuseum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.technischesmuseum.at/jart/prj3/tmw/images/cache/d3d646a0c356ce354431d5856703e1f2/0xEE182309E4629BA475A35D3DDEB9A68D.jpeg",
        "title": "Technisches Museum Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://technologieplauscherl.at/img/tp-button.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:10:30+00:00",
        "description": "Technologieplauscherl Linz: Gem\u00fctlich zamkommen und \u00fcber Technologie, Coding und Projekte reden.\n\nJeder Vortrag dauert ca. 30 Minuten\nPro Plauscherl gibt es 3 oder 4 Vortr\u00e4ge\nJeder darf einen Vortrag halten\nDas Thema ist grob \"Technology & Coding & Projekte\"\nDas Klima ist relaxt, es gibt gen\u00fcgend Pausen zum Plaudern\n\nDas Technologieplauscherl ist Linz` gr\u00f6\u00dfte regelm\u00e4\u00dfige Technologie-Usergroup. Wenn auch du ein Thema hast, das du gerne den anderen n\u00e4her bringen m\u00f6chtest, kontaktiere uns am besten \u00fcber [email\u00a0protected]. Es gibt keinen Themen-Schwerpunkt, wir finden alles leiwand was mit Technik und Technologie zu tun hat.",
        "id": 172591,
        "language": "de",
        "link": "https://technologieplauscherl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://technologieplauscherl.at/img/tp-button.jpg",
        "title": "Technologieplauscherl - Technologie- und Software-Meetup in Linz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:46:59+00:00",
        "description": "Das Techno-Z in Salzburg ist einer der gr\u00f6\u00dften Technologieparks in West-\u00d6sterreich und Teil der Science City Salzburg. \u00dcber 100 technologieorientierte Unternehmen und Forschungseinrichtungen haben hier ihren Standort.",
        "id": 194307,
        "language": "de",
        "link": "https://techno-z.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Techno-Z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:15.856864+00:00",
        "description": "TECHSEARCH ist Recruiting-Experte in der Suche und Auswahl von IT und Engineering Spezialistinnen und Spezialisten.",
        "id": 287071,
        "language": "de",
        "link": "https://techsearch.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Techsearch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.techtalents.at/img/tech/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:46:36.025634+00:00",
        "description": "Jobs f\u00fcr Techniker \u2013 techtalents.at",
        "id": 126325,
        "language": "de",
        "link": "https://techtalents.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.techtalents.at/img/tech/share.jpg",
        "title": "Jobs f\u00fcr Techniker \u2013 techtalents.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-28T06:27:23+00:00",
        "description": "Teilchen.at",
        "id": 213220,
        "language": "",
        "link": "http://sos.teilchen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teilchen.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theaterimpark.at/render/_1200x630_crop_center-center_none/theaterimpark_main-n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:37:43.370268+00:00",
        "description": "theaterimpark.wien - theaterimpark.wien",
        "id": 133989,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://theaterimpark.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theaterimpark.at/render/_1200x630_crop_center-center_none/theaterimpark_main-n.jpg",
        "title": "theaterimpark.wien - theaterimpark.wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T03:08:50.287991+00:00",
        "description": "Theatermuseum",
        "id": 107552,
        "language": "de",
        "link": "https://theatermuseum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Theatermuseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://walkoffame.theatermuseum.at/fileadmin/user_upload/Group_36.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "In der Intervention \u201eWalk of Fame\u201c lernen Sie 14 vergessene Pers\u00f6nlichkeiten einer Wiener j\u00fcdischen Theatermoderne des fr\u00fchen 20. Jahrhunderts kennen, innerhalb der Ausstellung oder online auf \u201ewalkoffame.theatermuseum.at\u201c.",
        "id": 107544,
        "language": "de",
        "link": "https://walkoffame.theatermuseum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://walkoffame.theatermuseum.at/fileadmin/user_upload/Group_36.png",
        "title": "Walk of Fame | Online Intervention im Theatermuseum 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.thelocal.at/images/at/image/at.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:16:47.742184+00:00",
        "description": "Latest news, travel, politics, money, jobs and more. Get guides on property, second homes, visas, language, taxes from The Local's journalists in Austria.",
        "id": 62854,
        "language": "en",
        "link": "https://thelocal.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thelocal.at/images/at/image/at.png",
        "title": "The Local Austria - News and practical guides in English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:36:25.275314+00:00",
        "description": "The North Face: seit 50 Jahren Experte fr hochwertige Outdoorbekleidung, Ruckscke und Schuhe. Kostenlose Lieferung fr alle Bestellungen ber 50",
        "id": 273258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.thenorthface.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.thenorthface.eu/image/upload/c_limit,w_1920/q_auto:best,f_auto:image/v1733234506/tnf-fw24-w36-update-hp-main_banner_1-desk2",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Max Slater",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:01:05.992187+00:00",
        "description": "Computer Graphics, Programming, and Math",
        "id": 3496,
        "language": "en-us",
        "link": "https://thenumb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://thenumb.at/assets/icon.png",
        "title": "Max Slater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.theviennareview.at/images/share-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Enjoy the best events happening in Vienna with The Vienna Review, Vienna's premier event and cinema program.",
        "id": 360644,
        "language": "en",
        "link": "https://theviennareview.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theviennareview.at/images/share-img.jpg",
        "title": "The Vienna Review | Theatre, Music, Arts, Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:24:52.882428+00:00",
        "description": "Aktuelle News zu Konzerten, Festivals, Sport-Events & Musicals von Ticketmaster \u00d6sterreich.",
        "id": 484205,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ticketmaster.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Ticketmaster Blog \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T15:08:54+00:00",
        "description": "Wir glauben, dass innovative Partnerschaften die n\u00e4chste Generation der Unterhaltung pr\u00e4gen werden. Entdecke, wie unsere erstklassigen L\u00f6sungen und lokalen",
        "id": 484192,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://business.ticketmaster.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ticketmaster AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tinydogs.at/assets/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T19:03:35.785098+00:00",
        "description": "Get a handmade needle-felt miniature of your dog!",
        "id": 179594,
        "language": "en",
        "link": "https://tinydogs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tinydogs.at/assets/images/og-image.jpg",
        "title": "Tiny Dogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tips.at/images/tips_800x420.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:34.197718+00:00",
        "description": "Tips - aktuelle Nachrichten aus Ober\u00f6sterreich und Amstetten (N\u00d6). Top informiert \u00fcber \u2714Veranstaltungen, \u2714Gewinnspiele, \u2714Versteigerungen.",
        "id": 279895,
        "language": "de",
        "link": "https://tips.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tips.at/images/tips_800x420.jpg",
        "title": "Nachrichten aus deiner Region | Tips.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "tirol kliniken gmbh",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:54:30.910396+00:00",
        "description": "Der unerm\u00fcdliche Einsatz und die bemerkenswerten Leistungen unserer Mitarbeiter:innen machen die <b>tirol kliniken</b> zu dem was sie sind \u2013 einem Ort, an dem wir f\u00fcrs Leben gern arbeiten.",
        "id": 535798,
        "language": "de",
        "link": "https://www.tirol-kliniken.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tirol-kliniken.at/data.cfm?vpath=ma-wartbare-inhalte/ma-teaser/fotostrecke_01jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "TKP ist ein Redaktionsnetzwerk eigenst\u00e4ndiger Autoren, unabh\u00e4ngig von politischen Parteien oder Organisationen.",
        "id": 385839,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://tkp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tkp.at \u2013 Der Blog f\u00fcr Science & Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:21:25.539333+00:00",
        "description": "Die Topothek ist die Plattform, auf der historisches Material in Form von Fotos, Videos und Dokumenten durch ehrenamtliche Citizen Scientists aufgefunden, digitalisiert und zug\u00e4nglich gemacht wird.",
        "id": 380204,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://topothek.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Topothek Portal \u2013 Das lokale Online-Archiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-29T15:21:58+00:00",
        "description": "Microsoft Azure App Service - Welcome",
        "id": 423518,
        "language": "en",
        "link": "http://localform.toyota.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft Azure App Service - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei Toyota. Alle Infos zu aktuellen Toyota Angeboten und sofort verf\u00fcgbaren Neu- und Gebrauchtwagen.",
        "id": 133385,
        "language": "de-at",
        "link": "https://toyota.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota Austria - Aktuelle Informationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:57:20.615567+00:00",
        "description": "Fahrzeug Stocklocator - Admin - Neu- und Gebrauchtwagen Suche",
        "id": 423517,
        "language": "",
        "link": "https://toyota-fahrzeugboerse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota Neu und Gebrauchtwagen Suche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:30:12.603701+00:00",
        "description": "Transfermarkt - Das Fu\u00dfball-Portal mit Transfers, Marktwerten, Ger\u00fcchten und Statistiken",
        "id": 319251,
        "language": "de",
        "link": "https://transfermarkt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers, Ger\u00fcchte, Marktwerte und News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-01T12:28:44+00:00",
        "description": "Ihr Partner f\u00fcr professionelle Texte bietet seit 1994 Dienstleistungen rund ums Thema Sprache.",
        "id": 295267,
        "language": "",
        "link": "https://transwrite.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TransWrite - Erika Krammer-Riedl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T02:31:27.663112+00:00",
        "description": "Jetzt attraktive Wellness-, St\u00e4dte- und Eventreisen zu exklusiven Preisen entdecken \u2713 Unvergesslichen Kurzurlaub genie\u00dfen mit Travelcircus",
        "id": 393498,
        "language": "de",
        "link": "https://travelcircus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Travelcircus \u2013 Premium St\u00e4dtereisen und Wellnesshotel Angebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:26:51.561521+00:00",
        "description": "Planen Sie Ihre n\u00e4chste Reise, lesen Sie Bewertungen und erhalten Sie Empfehlungen zu Unterk\u00fcnften und Aktivit\u00e4ten von unserer Community. Profitieren Sie von Rabatten bei Hotels, buchen Sie die perfekte Tour oder Sehensw\u00fcrdigkeit und reservieren Sie einen Tisch bei Top-Restaurants.",
        "id": 175325,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://tripadvisor.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor: \u00fcber eine Milliarde Bewertungen und Beitr\u00e4ge zu Hotels, Sehensw\u00fcrdigkeiten, Restaurants und mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "International Peer Reviewed Open Access Journal for a Global Sustainable Information Society",
        "id": 199661,
        "language": "en-US",
        "link": "https://triple-c.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tripleC: Communication, Capitalism & Critique. Open Access Journal for a Global Sustainable Information Society",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:20:04.579541+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.at",
        "id": 366576,
        "language": "en-US",
        "link": "https://trivago.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.at\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:39:46+00:00",
        "description": "Entdecke TrustDeals.at und spare mit exklusiven Rabattcodes und Angeboten, sorgf\u00e4ltig gepr\u00fcft und stets zuverl\u00e4ssig.",
        "id": 492331,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.trustdeals.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.at - Spare mit exklusiven Rabattcodes, Angeboten und Gutscheinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trustedshops.at/wp-content/uploads/2021/11/Bildschirmfoto-2021-11-08-um-15.29.38.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Online-Shopping einfach sicher: Erfahren Sie alles \u00fcber das Trusted Shops G\u00fctesiegel, unser Bewertungssystem und den Trusted Shops K\u00e4uferschutz.",
        "id": 340500,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://trustedshops.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trustedshops.at/wp-content/uploads/2021/11/Bildschirmfoto-2021-11-08-um-15.29.38.png",
        "title": "Online-Shopping mit Trusted Shops | Jetzt alle Produkte kennenlernen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:06.512521+00:00",
        "description": "Wir entwickeln innovative digitale Tourismusl\u00f6sungen. Ob TOURDATA, Hard- und Software - wir haben das passende Produkt f\u00fcr Sie.",
        "id": 380146,
        "language": "de",
        "link": "https://ttg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TTG Tourismus Technologie GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T18:29:32.339382+00:00",
        "description": "TUalumni - Das Alumni Service der TU Wien",
        "id": 327878,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://tualumni.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TUalumni - Das Alumni Service der TU Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:24.936813+00:00",
        "description": "Gesellschaft der Absolventen, Freunde und F\u00f6rderer der Technischen Universit\u00e4t Graz.",
        "id": 278983,
        "language": "de-de",
        "link": "https://alumni.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "alumniTUGraz 1887",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T04:48:53.692602+00:00",
        "description": "The ECRYPT Hash Function Website",
        "id": 133605,
        "language": "en",
        "link": "https://ehash.iaik.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The ECRYPT Hash Function Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:02.733091+00:00",
        "description": "Die Geschichte der TU Graz mit allen Instituten, Fakult\u00e4ten und Pers\u00f6nlichkeiten seit 1811",
        "id": 278972,
        "language": "de",
        "link": "https://history.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geschichte der TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:35:05+00:00",
        "description": "IAIK \u2013 Institute of Applied Information Processing and Communications | TU Graz",
        "id": 233676,
        "language": "en-US",
        "link": "https://iaik.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IAIK \u2013 Institute of Applied Information Processing and Communications | TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T12:07:16.648757+00:00",
        "description": "MIBLA - Home",
        "id": 340196,
        "language": "de",
        "link": "https://mibla.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MIBLA - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T13:17:15+00:00",
        "description": "Loading",
        "id": 340197,
        "language": "",
        "link": "https://online.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loading",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:53:03.042327+00:00",
        "description": "Repository",
        "id": 388133,
        "language": "en",
        "link": "https://repository.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repository",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T08:15:45+00:00",
        "description": "RSS | ZID | TU Graz",
        "id": 340195,
        "language": "de",
        "link": "https://rss.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RSS | ZID | TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:44:04.705825+00:00",
        "description": "SEMS 2018 | October 1st, 2018 \u2013 Lisbon, Portugal",
        "id": 297681,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sems2018.ist.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SEMS 2018 | October 1st, 2018 \u2013 Lisbon, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T12:07:22+00:00",
        "description": "Startseite | TC Main",
        "id": 340199,
        "language": "de",
        "link": "https://tc.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | TC Main",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T12:07:23.669874+00:00",
        "description": "TU4U: Willkommen bei TU4U!",
        "id": 340200,
        "language": "de",
        "link": "https://tu4u.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TU4U: Willkommen bei TU4U!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:03:07.221212+00:00",
        "description": "Graz University of Technology - TUbe",
        "id": 278955,
        "language": "en",
        "link": "https://tube.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graz University of Technology - TUbe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T22:18:07.361042+00:00",
        "description": "Wir sind eine leistungsorientierte Gemeinschaft und arbeiten in einer offenen und innovationsorientierten Atmosph\u00e4re der intellektuellen Freiheit und Verantwortung.",
        "id": 10956,
        "language": "de",
        "link": "https://tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tugraz.at/typo3conf/ext/tugraztemplateinternal/Resources/Public/Img/OpenGraph/tu_graz_start.jpg",
        "title": "TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T12:07:20.473615+00:00",
        "description": "Bibliothek der TU Graz - TU Graz",
        "id": 340198,
        "language": "de",
        "link": "https://ub.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bibliothek der TU Graz - TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:52.945072+00:00",
        "description": "Homepage of the Institute of Geometry",
        "id": 514362,
        "language": "",
        "link": "http://www.geometrie.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute of Geometry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:09:07+00:00",
        "description": "SPSC @ TU Graz",
        "id": 171107,
        "language": "en",
        "link": "https://www.spsc.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPSC @ TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-15T12:47:55+00:00",
        "description": "Webserver f\u00fcr Studierende der TU Graz",
        "id": 278975,
        "language": "",
        "link": "https://www.student.tugraz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webserver f\u00fcr Studierende der TU Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:44:13.933822+00:00",
        "description": "Bewertungen lokaler Unternehmen, sowie zahlreiche Empfehlungen f\u00fcr Deinen n\u00e4chsten Restaurantbesuch, Caf\u00e9s, Gesch\u00e4fte, Friseursalons, Klemptner und vieles mehr, findest Du auf Tupalo.com",
        "id": 532198,
        "language": "",
        "link": "https://m.tupalo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tupalo.com - Telefon, Karte, Bewertungen von Restaurants, Caf\u00e9s, Friseursalons, Gesch\u00e4ften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:19.756242+00:00",
        "description": "Bewertungen lokaler Unternehmen, sowie zahlreiche Empfehlungen f\u00fcr Deinen n\u00e4chsten Restaurantbesuch, Caf\u00e9s, Gesch\u00e4fte, Friseursalons, Klemptner und vieles mehr, findest Du auf Tupalo.com",
        "id": 206389,
        "language": "",
        "link": "https://tupalo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tupalo.com - Telefon, Karte, Bewertungen von Restaurants, Caf\u00e9s, Friseursalons, Gesch\u00e4ften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:09.409840+00:00",
        "description": "Wenn es um das Thema Qualit\u00e4t und Managementsysteme geht, b\u00fcrgt der T\u00dcV AUSTRIA Qualit\u00e4tstag als verl\u00e4ssliche Quelle f\u00fcr Neuigkeiten, aktuelle\u2026",
        "id": 287067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.tuv-akademie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00dcV AUSTRIA Akademie | Kurse Sicherheit, Technik, Umwelt, Qualit\u00e4t, F\u00fchrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T12:40:43.824903+00:00",
        "description": "reposiTUm: Home",
        "id": 195949,
        "language": "en",
        "link": "https://repositum.tuwien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "reposiTUm: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage der Technischen Universit\u00e4t Wien. TU Wien, TUW. \"Technik f\u00fcr Menschen\". News. Alles zu: Studium, Forschung, Kooperationen, Services.",
        "id": 38883,
        "language": "de",
        "link": "https://tuwien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tuwien.at/favicon-32x32.png",
        "title": "Technische Universit\u00e4t Wien, TUW | TU Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-27T13:25:37+00:00",
        "description": "Domain Default page",
        "id": 372054,
        "language": "en",
        "link": "https://tweb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:21:56.455680+00:00",
        "description": "Umweltbundesamt",
        "id": 380212,
        "language": "de",
        "link": "https://umweltbundesamt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umweltbundesamt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:59:15.266153+00:00",
        "description": "Die Philharmonie der Universit\u00e4t Wien besteht aus ca. 900 MusikerInnen und S\u00e4ngerInnen aller Niveaus und Altersgruppen.",
        "id": 418400,
        "language": "de",
        "link": "https://unichor-wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Philharmonie der Universit\u00e4t Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T10:14:15.281283+00:00",
        "description": "GAMS ist ein OAIS-konformes Asset Management System zur Verwaltung, Publikation und Langzeitarchivierung digitaler Ressourcen aus allen geisteswissenschaftlichen F\u00e4chern.",
        "id": 202393,
        "language": "de",
        "link": "https://gams.uni-graz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GAMS: Geisteswissenschaftliches Asset Management System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:04:24.451833+00:00",
        "description": "We work for tomorrow \u2013 dieses Motto leitet Studierende und Wissenschaftler:innen der Universit\u00e4t Graz. Sie richten den Blick in die Zukunft und entwickeln L\u00f6sungen f\u00fcr die Welt von morgen.",
        "id": 226066,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-graz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uniport.at/fileadmin/_processed_/3/6/csm_uniport_fb_sie_01_31c2454a8f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:56:48.595846+00:00",
        "description": "Uniport, das Karriereservice der Universit\u00e4t Wien, bietet Karriere-Beratung, Coaching und Karriere-Events f\u00fcr Studierende und Jungakademiker*innen.",
        "id": 418361,
        "language": "de",
        "link": "https://uniport.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uniport.at/fileadmin/_processed_/3/6/csm_uniport_fb_sie_01_31c2454a8f.png",
        "title": "Karriere-Beratung und Events f\u00fcr Studierende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T07:58:11+00:00",
        "description": "Offizielle Unique Casino Website in \u00d6sterreich: Sichern Sie sich 200 % Bonus, 100 Freispiele & ein Willkommenspaket bis 2.000 \u20ac \u2013 jetzt starten.",
        "id": 514453,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://uniquecasino.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uniquecasino.at/media/images/2024/11/29/favicon-0hH7lS2.webp",
        "title": "Unique Casino \u00d6sterreich - Erhalten Sie 200% Bonus + 100 FS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:55:52.709732+00:00",
        "description": "The Department of Computer Science at the University of Salzburg offers a scientific career training for computer scientists with an emphasis on practical applications.",
        "id": 356562,
        "language": "en",
        "link": "https://cs.uni-salzburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Computer Science | Universit\u00e4t Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:31:05.114799+00:00",
        "description": "An educational software system of a tiny self-compiling C compiler, a tiny self-executing RISC-V emulator, and a tiny self-hosting RISC-V hypervisor.",
        "id": 10957,
        "language": "en-US",
        "link": "https://selfie.cs.uni-salzburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "selfie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.plus.ac.at/wp-content/themes/typo-canvas-child-v2/assets/img/uni-sbg-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-20T09:55:24+00:00",
        "description": "Die PLUS bietet sechs Fakult\u00e4ten mit 34 Fachbereichen und rund 90 Studien in digitalen und analytischen, natur- und lebenswissenschaftlichen, gesellschaftswissenschaftlichen und kulturwissenschaftlichen, rechts- und wirtschaftswissenschaftlichen sowie theologischen F\u00e4chern. Knapp 18.000 Studierende absolvieren hier u. a. Bachelor-, Master- und Doktoratsstudien.",
        "id": 222486,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-salzburg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plus.ac.at/wp-content/themes/typo-canvas-child-v2/assets/img/uni-sbg-logo.png",
        "title": "Home - Paris Lodron Universit\u00e4t Salzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unizahnklinik-wien.at//typo3conf/ext/f_base/Resources/Public/IMG/LogoSM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:13:05.112195+00:00",
        "description": "Willkommen auf der Medizinischen Universit\u00e4t Wien. \r\nImplantate, Implantat, Zahnimplantat, Parodontologie, Chirurgie, Implantologie, Kieferorthop\u00e4die, Endodontie, Laser",
        "id": 261420,
        "language": "de",
        "link": "https://unizahnklinik-wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unizahnklinik-wien.at//typo3conf/ext/f_base/Resources/Public/IMG/LogoSM.png",
        "title": "Home | Universit\u00e4tszahnklinik Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Unsere \u00d6BB",
        "id": 336983,
        "language": "de",
        "link": "https://unsereoebb.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unsere \u00d6BB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T15:54:16+00:00",
        "description": "Unwired Edge Cloud Console",
        "id": 171591,
        "language": "en",
        "link": "https://admin.wifi.unwired.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unwired Edge Cloud Console",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:47:06.502102+00:00",
        "description": "Mach so Urlaub, wie es zu deinem Leben passt!",
        "id": 295302,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://urlaubsgeschichten.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaubsgeschichten.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T18:20:08.098426+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichischer Perl Workshop 2014 | Austrian Perl Workshop 2014 | 10th and 11th October",
        "id": 197928,
        "language": "",
        "link": "https://act.useperl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreichischer Perl Workshop 2014 | Austrian Perl Workshop 2014 | 10th and 11th October",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:58:13+00:00",
        "description": "Home | USI Wien",
        "id": 418384,
        "language": "en",
        "link": "https://musi.usi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | USI Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T19:49:55+00:00",
        "description": "Beispiel-Design Nr.4 von SelfHTML.org",
        "id": 418367,
        "language": "de",
        "link": "https://usi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inventarverwaltung USI Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:48.246847+00:00",
        "description": "Der /usr/space ist ein Hack-/Makerspace f\u00fcr das s\u00fcdliche Nieder\u00f6sterreich",
        "id": 319950,
        "language": "",
        "link": "https://usrspace.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen beim /usr/space",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65d76a6e8aec5c8cfe20b32e/6649c60bafc817fc77309089_uxcon%20vienna.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Europe's friendliest community for UX Research and Design. Learn from international top speakers and take your UX game to the next level!",
        "id": 388253,
        "language": "en",
        "link": "https://uxcon.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65d76a6e8aec5c8cfe20b32e/6649c60bafc817fc77309089_uxcon%20vienna.png",
        "title": "uxcon vienna | UX conference for researchers & designers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:23.053199+00:00",
        "description": "UXvienna \u2013 Im Gespr\u00e4ch: User Experience, Service Design, Usability u.a.",
        "id": 362207,
        "language": "en-US",
        "link": "https://uxvienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UXvienna \u2013 Im Gespr\u00e4ch: User Experience, Service Design, Usability u.a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vah.at/resources/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:14:56.718411+00:00",
        "description": "Viennaairport FBO - Website",
        "id": 158137,
        "language": "de",
        "link": "http://vah.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vah.at/resources/favicon.ico",
        "title": "Viennaairport FBO - Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T12:07:31.086695+00:00",
        "description": "KELLER digital ist seit  2007 spezialisiert auf professionelle Web Programmierung. Wir bieten individuelle L\u00f6sungen, vom Konzept bis zur Umsetzung. Dabei legen wir gro\u00dfen Wert auf Qualit\u00e4t, Zuverl\u00e4ssigkeit und eine enge Zusammenarbeit mit unseren Kunden.",
        "id": 460968,
        "language": "de",
        "link": "http://demo.vanill.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KELLER digital - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vbw.at/assets/content/fb-image-vbw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:15:35.885131+00:00",
        "description": "Tickets, Infos, Bilder und Videos zum Unternehmen und allen Produktionen der VEREINIGTEN B\u00dcHNEN WIEN im RAIMUND THEATER, RONACHER und THEATER AN DER WIEN",
        "id": 240562,
        "language": "de",
        "link": "https://vbw.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vbw.at/assets/content/fb-image-vbw.png",
        "title": "VBW - Die offizielle Seite der Vereinigten B\u00fchnen Wien - Alle Infos, Termine und Tickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vcoe.at/files/vcoe/uploads/Umfragen/Kartentool Gehen 2024/ScreenKartentoolSocialMedia2024.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:55.120761+00:00",
        "description": "Wo sehen Sie Problemstellen beim zu Fu\u00df gehen?",
        "id": 380159,
        "language": "en",
        "link": "https://map.vcoe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vcoe.at/files/vcoe/uploads/Umfragen/Kartentool Gehen 2024/ScreenKartentoolSocialMedia2024.JPG",
        "title": "VC\u00d6 - Schulwegcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://venme.at/venme-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T16:52:42+00:00",
        "description": "Simple, customizable landing pages that send people directly to your Venmo.",
        "id": 231360,
        "language": "",
        "link": "https://venme.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://venme.at/venme-open-graph.png",
        "title": "venme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:45+00:00",
        "description": "Alle Informationen \u00fcber den \u00f6ffentlichen Verkehr in der Steiermark, zum Verbundtarif, zu Erm\u00e4\u00dfigungen, zur Sch\u00fclerfreifahrt \u2013 inklusive Online-Fahrplanauskunft.",
        "id": 291063,
        "language": "de-at",
        "link": "https://verbundlinie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verbund Linie | verbundlinie.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://verkehrsauskunft.verbundlinie.at/img/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:21+00:00",
        "description": "BusBahnBim Routenplaner",
        "id": 214262,
        "language": "de",
        "link": "https://verkehrsauskunft.verbundlinie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verkehrsauskunft.verbundlinie.at/img/facebook.jpg",
        "title": "BusBahnBim Routenplaner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://muvs.org/static/images/muvs_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Muvs - Museum f\u00fcr Verh\u00fctung und Schwangerschaftsabbruch",
        "id": 183485,
        "language": "en",
        "link": "https://verhuetungsmuseum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://muvs.org/static/images/muvs_logo.png",
        "title": "Muvs - Museum f\u00fcr Verh\u00fctung und Schwangerschaftsabbruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "legacy description",
        "id": 380148,
        "language": "de",
        "link": "https://verkehrsauskunft.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scan.vf.at/vfat-image-small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T08:00:46+00:00",
        "description": "vfat scan - a comprehensive, real-time explorer for multiple EVM-compatible blockchains. Simplify your cross-chain analysis and tracking.",
        "id": 405447,
        "language": "en",
        "link": "https://scan.vf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scan.vf.at/vfat-image-small.png",
        "title": "vfat scan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273902,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://viagogo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vibad.at/wp-content/uploads/2022/02/modern-bathroom-with-bathtub-2021-08-26-15-32-54-utc3x-1024x570.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:48:15.673057+00:00",
        "description": "2020 gegr\u00fcndet, b\u00fcndelt die Vibad OG mit ihrem starken Team und einem Netz kompetenter Partner mehr als 20 Jahre Erfahrung und Branchen-Know-how. Wenn es um Qualit\u00e4t, Pr\u00e4zision und die Erf\u00fcllung individueller Bed\u00fcrfnisse geht, kennen wir keine Kompromisse. Nachhaltigkeit und Innovation haben bei unseren Installationsl\u00f6sungen oberste Priorit\u00e4t.",
        "id": 394741,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vibad.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vibad.at/wp-content/uploads/2022/02/modern-bathroom-with-bathtub-2021-08-26-15-32-54-utc3x-1024x570.png",
        "title": "Home - Vibad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:59:30.007772+00:00",
        "description": "Alle Nachrichten aus Wien und den Wiener Bezirken sowie Services rund um die Bundeshauptstadt: Veranstaltungen, Wetter, Kino, Theater uvm.",
        "id": 418405,
        "language": "",
        "link": "https://vienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIEN - Nachrichten und Services | VIENNA.AT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image-service.web.oebb.at/www.nightjet.com/.imaging/default/dam/val/hero-teaser-2560x800/val-au\u00dfen-mit-leuten.jpg/jcr:content.jpg?t=1709574859557&scale=1.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Vienna Airport Lines",
        "id": 158140,
        "language": "de",
        "link": "https://viennaairportlines.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image-service.web.oebb.at/pv/.imaging/default/dam/val/hero-teaser-2560x800/val-au\u00dfen-mit-leuten.jpg/jcr:content.jpg?t=1709574894932&scale=1.0",
        "title": "Vienna Airport Lines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:42:34.798353+00:00",
        "description": "Discover Austria's leading international fair for contemporary art, viennacontemporary, at Messe Wien from 11\u201314 September 2025. Come and collect!",
        "id": 466023,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.viennacontemporary.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "viennacontemporary \u2013 Vienna's leading international art fair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.viennadesignweek.at/site/assets/files/1/vdw22-kampagne_naschmarkt-web.1800x0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:06:09+00:00",
        "description": "Die VIENNA DESIGN WEEK ist \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Designfestival mit einer Vielzahl an Schaupl\u00e4tzen in ganz Wien. Das Festival geht im Herbst 2023 in seine 17. Runde. Entstehungs- und Produktionsprozesse offenzulegen und das experimentelle Arbeiten vor Ort anzuregen, sind Kernelemente des Festivalkonzepts.",
        "id": 141654,
        "language": "de",
        "link": "https://viennadesignweek.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.viennadesignweek.at/site/assets/files/1/vdw22-kampagne_naschmarkt-web.1800x0.jpg",
        "title": "Vienna Design Week",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T12:22:22+00:00",
        "description": "Viertelfestival Startseite 2024 - Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich",
        "id": 364894,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viertelfestival.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viertelfestival Startseite 2024 - Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T02:51:50.611685+00:00",
        "description": "Projektmanagement-System des Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich",
        "id": 364893,
        "language": "",
        "link": "https://login.viertelfestival-noe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich Projektmanagement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T19:49:33.679876+00:00",
        "description": "Viertelfestival Startseite 2024 - Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich",
        "id": 108470,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viertelfestival-noe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viertelfestival Startseite 2024 - Viertelfestival Nieder\u00f6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:17:07+00:00",
        "description": "Geniuslink is the world\u2019s most intelligent URL shortener. Create links that dynamically route users to different destinations based off their devices, operating systems, countries, and even date of click.",
        "id": 520783,
        "language": "en",
        "link": "http://viewbook.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geniuslink.com/img/geniuslogo-og-image.png",
        "title": "Geniuslink - URL Shortener for Creators and Affiliates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:55.805050+00:00",
        "description": "VINCI Energies - Ihr Partner f\u00fcr Elektro- und Automatisierungstechnik, Energie- und Kommunikationsinfrastrukturen und Building Solutions.",
        "id": 542628,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.vinci-energies.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vinci-energies.at/app/themes/vinci-energies-corporate/resources/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite - VINCI Energies Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:36:57.458896+00:00",
        "description": "Eine Community, Tausende von Marken und die unterschiedlichsten Secondhand-Styles. Bereit loszulegen? So funktioniert's.",
        "id": 501571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vinted.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/at.jpg",
        "title": "Vinted | Verkaufe und kaufe Kleidung, Schuhe und Accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:59:52.223804+00:00",
        "description": "Das digitale und mobile Zahlungsnetzwerk von Visa steht an der Spitze der neuen Zahlungstechnologien f\u00fcr die neue Zahlung, elektronische und kontaktlose Zahlung, die die Welt des Geldes bilden",
        "id": 98774,
        "language": "de",
        "link": "https://visaeurope.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, einer der vertrauensw\u00fcrdigen Marktf\u00fchrer im digitalen Zahlungsverkehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ingo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:26:47+00:00",
        "description": "Symphonic Metal | Over North America 2023 | Tickets available now!",
        "id": 494138,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.visionsofatlantis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VISIONS OF ATLANTIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivaconagua.at/wp-content/uploads/pixxio/00%20Viva%20con%20Agua/01_FOTO/WASH/VcA-Su\u0308dafrika-24_03_21_VcA-Su\u0308dafrika-_sa_c-111by-Andrin-Fretz.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Spenden f\u00fcr sauberes Trinkwasser denn \"Water is a human right\", Informationen zu Viva con Agua \u00d6sterreich.",
        "id": 309381,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vivaconagua.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivaconagua.at/wp-content/uploads/pixxio/00%20Viva%20con%20Agua/01_FOTO/WASH/VcA-Su\u0308dafrika-24_03_21_VcA-Su\u0308dafrika-_sa_c-111by-Andrin-Fretz.jpg",
        "title": "Viva con Agua \u00d6sterreich - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivent.at/images/fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:03.829824+00:00",
        "description": "Das Portal f\u00fcr Kultur und Freizeit in Wien bietet Wissenswertes und Informationen zu Top-Locations wie Adresse, \u00d6ffnungszeiten und Preise auf einen Blick.",
        "id": 380165,
        "language": "de",
        "link": "https://vivent.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivent.at/images/fb.jpg",
        "title": "Sehensw\u00fcrdigkeiten, Museen und Freizeit in Wien - vivent.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivit-gruppe.at/wp-content/uploads/2020/11/vivitgruppe-claim-neg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Von Baumanagement und Projektsteuerung \u00fcber Wohnbau-Projekte bis zur sp\u00e4teren Verwaltung bietet die VIVITgruppe ein umfassendes Gesamtpaket.",
        "id": 394766,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vivit-gruppe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivit-gruppe.at/wp-content/uploads/2020/11/vivitgruppe-claim-neg.png",
        "title": "VIVITgruppe | Baumanagement, Wohnbau und Hausverwaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T13:22:49+00:00",
        "description": "Bus, Bahn, Fahrrad, Carsharing, Schiff und zu Fu\u00df \u2013 mit VMOBIL haben Sie alle Mobilit\u00e4tsangebote Vorarlbergs auf einen Blick.",
        "id": 291057,
        "language": "de",
        "link": "https://vmobil.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VMOBIL - Die Mobilit\u00e4tsplattform f\u00fcr Vorarlberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.volkshilfe.at/fileadmin/_processed_/8/6/csm_7G3A2553_Foto_RK__Christian_Vormayr_25bfec5dab.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:38:24.536219+00:00",
        "description": "Volkshilfe. Sozialer Dienstleister und nationale und internationale Hilfsorganisation. Leistet aktuell Ukraine Hilfe mit Hilfslieferungen in die Ukraine und die Grenzgebiete.",
        "id": 141667,
        "language": "de",
        "link": "https://volkshilfe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.volkshilfe.at/wp-content/uploads/2024/04/SEO-Bild_Website-scaled-1024x538.jpg",
        "title": "Volkshilfe \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.volkskundemuseum.at/jart/prj3/volkskundemuseum/images/cache/66c4455c0c7b37ac6824dee53a86dd7f/0xF3380C273545BC33A11A06B4D3A1F3CB.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:18.286781+00:00",
        "description": "Das Volkskundemuseum Wien ist ein kulturwissenschaftliches Museum. Es versteht sich als offener Ort f\u00fcr NutzerInnen.",
        "id": 362039,
        "language": "de",
        "link": "https://volkskundemuseum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.volkskundemuseum.at/jart/prj3/volkskundemuseum/images/cache/8066978367385b53e85dd6172b11c8c2/0xD8EE3B104230B8BAE99EC9C9B0E1941E.jpeg",
        "title": "Volkskundemuseum - Volkskundemuseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:07:08.956398+00:00",
        "description": "Willkommen auf der Website der Volksoper Wien. Hier finden Sie alle wichtigen Infos zu Spielplan, Premieren, Repertoire und Kartenkauf. Neben zahlreichen Videos und Fotos finden Sie auch Infos zum umfangreichen Angebot f\u00fcr Kinder.",
        "id": 424962,
        "language": "de",
        "link": "https://volksoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.volksoper.at/images/logos/vop-logo-small.svg",
        "title": "Volksoper Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:50:13+00:00",
        "description": "Die offizielle Webseite von Volkswagen \u00d6sterreich. Ein VW ist mehr als nur ein Auto! Finden Sie alles zu unseren Modellen, Aktionen, Neuwagen, uvm.",
        "id": 465374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.volkswagen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:3000/dam/images/e42ced35e74212b5e85dbf0ee19774eb720de023/d96183b6948f9691bb144583d4e56f12/6192801c-fd0f-4027-81f5-9ae2667adcdf/crop:SMART/resize:1024:1024/standardlinkbildpng",
        "title": "Volkswagen \u00d6sterreich | Autos, Zubeh\u00f6r & Angebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.volkswoerterbuch.at/img/logo-text-volkswoerterbuch-09-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:35:54.060834+00:00",
        "description": "Das \u00d6sterreichische Volksw\u00f6rterbuch ist eine Sammlung von \u00f6sterreichischen W\u00f6rtern. Als Volksw\u00f6rterbuch stellt es nicht nur die Sprache der Bev\u00f6lkerung dar, sondern bietet jedem die M\u00f6glichkeit selbst mit zu machen. Derzeit sind \u00fcber 1300 W\u00f6rter im W\u00f6rterbuch zu finden und \u00fcber 10.000 W\u00f6rter wurden schon eingetragen. Hier findest Du Austriazismen, Mundart, Dialekt und nat\u00fcrlich standardsprachliche und umgangssprachliche Begriffe.",
        "id": 279913,
        "language": "de",
        "link": "https://volkswoerterbuch.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://volkswoerterbuch.at/img/logo-text-volkswoerterbuch-09-1200.jpg",
        "title": "Das \u00d6sterreichische Volksw\u00f6rterbuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "VOLUME.at ist dein Begleiter im Konzert- &amp; Partyuniversum. Mit exklusiven Gewinnspielen, Eventkalender, den besten Fotos und Community-Vorteilen.",
        "id": 309364,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://volume.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VOLUME.at - Der Night.Live.Event.Guide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://anachb.vor.at/img/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T09:18:07+00:00",
        "description": "Meine Route von A nach B",
        "id": 167064,
        "language": "de",
        "link": "https://anachb.vor.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anachb.vor.at/img/facebook.png",
        "title": "VOR AnachB Routenplaner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vor.at/fileadmin/CONTENT/SYSTEM/LogoSM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:18.817266+00:00",
        "description": "Aktuelle Fahrpl\u00e4ne, VOR AnachB Routenplaner, Tickets und Preise der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Wien, Nieder\u00f6sterreich und Burgenland.",
        "id": 291050,
        "language": "",
        "link": "https://vor.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vor.at/fileadmin/CONTENT/SYSTEM/LogoSM.png",
        "title": "Verkehrsverbund Ost-Region",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:44.217523+00:00",
        "description": "Die offizielle Internet-Pr\u00e4senz des Landes Vorarlberg",
        "id": 380183,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://vorarlberg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Land Vorarlberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f0770791aaf57311515b23d/t/6508c787b8ced41ca3404f36/1718212268632/VRC_Logo.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T21:49:08.102026+00:00",
        "description": "VRChat",
        "id": 304977,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vrch.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f0770791aaf57311515b23d/t/6508c787b8ced41ca3404f36/1718212268632/VRC_Logo.png?format=1500w",
        "title": "VRChat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:04:44.971505+00:00",
        "description": "Informationen zu den Forschungsschwerpunkten, Produkten, L\u00f6sungen, Lizenzen und Publikationen des VRVis",
        "id": 473913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vrvis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfte Forschungseinrichtung auf dem Gebiet des Visual Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Das gesamte Spektrum der Zahnmedizin. Wir sind Ihr Zahnarzt in Eisenstadt. Das 3-k\u00f6pfige \u00c4rzteteam deckt alle Fachgebiete ab. Jetzt Termin vereinbaren!",
        "id": 394754,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vukovitsmayer-zahnarzt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vukovitsmayer-zahnarzt.at/Ihre Zahn\u00e4rzte in EisenstadtZahnimplantate und \u00e4sthetische Zahnheilkunde",
        "title": "Zahnarzt Eisenstadt & Umgebung - Vukovits Zahn\u00e4rzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vvt.at/themes/default/images/fb-fallback/fallback-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:36.384967+00:00",
        "description": "Wir sind die Tiroler Plattform f\u00fcr Mobilit\u00e4t und koordinieren, planen, finanzieren und bestellen den \u00f6ffentlichen Nahverkehr in Tirol. Gemeinsam gestalten wir die Zukunft",
        "id": 291056,
        "language": "de",
        "link": "https://vvt.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vvt.at/themes/default/images/fb-fallback/fallback-site.jpg",
        "title": "Verkehrsverbund Tirol \u2013 Mehr sehen vom Land",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:27:12+00:00",
        "description": "Die offizielle Website von Volkswagen Nutzfahrzeuge \u00d6sterreich. \u00bb Informieren Sie sich zu aktuellen Modellen, Angeboten, Innovationen, Service & Zubeh\u00f6r.",
        "id": 512538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vw-nutzfahrzeuge.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:3000/dam/images/6dacce345360f17d16a9b29a0e187cb450d2f78e/c029a48a79a70e75ef0aea10b1484ebb/87f37226-fa19-4e38-8aa1-69f755fd6a28/crop:100:100:CENTER:0:0/resize:1024:1024/vw-id-buzz-winter",
        "title": "VW Nutzfahrzeuge \u00d6sterreich: Modelle & mehr | VW Nutzfahrzeuge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Ziel des Wiener Arbeitnehmer*innen F\u00f6rderungsfonds ist es, den Wiener*innen mit Information, Beratung und finanzieller Unterst\u00fctzung gute berufliche Perspektiven zu geben. Deshalb unterst\u00fctzen wir Sie bei beruflichen Aus- und Weiterbildungen und helfen beim Weiterkommen im Beruf.",
        "id": 287074,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://waff.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiener Arbeitnehmer*innen F\u00f6rderungsfonds \u2013 waff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wahlkabine.at/assets/FB_Link.77574fd613ffca25444a447ee6582be3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:29.054616+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs erfolgreichste Politik-Orientierungshilfe im Internet",
        "id": 276205,
        "language": "de",
        "link": "https://wahlkabine.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wahlkabine.at/assets/FB_Link.77574fd613ffca25444a447ee6582be3.png",
        "title": "wahlkabine.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:31.040398+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Walbusch-Kollektionen f\u00fcr sie und ihn: top Auswahl \u2713 5 Jahre Garantie \u2713 Kauf auf Rechnung \u2713 30 Tage R\u00fcckgabe \u2713 Lieferung in Filiale m\u00f6glich",
        "id": 465421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.walbusch.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.walbusch.at/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oMmMvaGZkLzEwMzE3MTcxMzkyNTQyLnBuZ3xiOWQ0MTExODAyZDNkZTA4YjljMThiYzM0NmJjZmVmMWRjMjllYjIzNWQ4OTdlNWMzODc5ODQ4NzFkYmIwMzAy",
        "title": "Damen- und Herrenmode online bestellen | Walbusch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T21:26:20+00:00",
        "description": "Waldbaden in der Steiermark",
        "id": 287002,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://waldbaden-graz.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://waldbaden-graz.at/favicon.svg",
        "title": "Waldbaden - Maria Kienzl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.watchlist-internet.at/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/Images/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:32:32.790589+00:00",
        "description": "Die Watchlist Internet ist eine unabh\u00e4ngige Informationsplattform zu Internet-Betrug und betrugs\u00e4hnlichen Online-Fallen aus \u00d6sterreich.",
        "id": 409027,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://watchlist-internet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.watchlist-internet.at/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/Images/og_image.jpg",
        "title": "Watchlist-Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wbfk.at/assets/wbfk.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T06:53:14+00:00",
        "description": "Passgenaue E-Commerce L\u00f6sungen f\u00fcr Ihr Unternehmen. Wir f\u00fchren Ihr Projekt zum Erfolg.",
        "id": 367823,
        "language": "de",
        "link": "https://wbfk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wbfk.at/assets/wbfk.svg",
        "title": "WBFK - Web und E-Commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T23:47:34.815561+00:00",
        "description": "A community of people who work on the web",
        "id": 172592,
        "language": "en",
        "link": "https://webclerks.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webclerks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T19:15:58+00:00",
        "description": "Inhalt",
        "id": 385343,
        "language": "",
        "link": "https://webnet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://websitemacher.at/wp-content/uploads/2021/03/46_Online_Real_Estate_Investment_Conference-Presentedby-Sean_Edwards.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:54:45.155374+00:00",
        "description": "Deine eigene Webseite in 7 Tagen",
        "id": 93915,
        "language": "en-US",
        "link": "https://websitemacher.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://websitemacher.at/wp-content/uploads/2021/03/46_Online_Real_Estate_Investment_Conference-Presentedby-Sean_Edwards.jpg",
        "title": "websitemacher.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T23:12:00.944071+00:00",
        "date_published": "2024-06-29T16:55:58.587274+00:00",
        "description": "Webwiki.at findet die besten Websites f\u00fcr \u00d6sterreich. Teilen Sie Bewertungen und Erfahrungen zu Websites, Online Shops und vielem mehr.",
        "id": 205312,
        "language": "de-at",
        "link": "https://www.webwiki.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki.at - Die Website Suche mit Bewertungen f\u00fcr \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:57:01.134984+00:00",
        "description": "Webwings ist eine B2B Performance Marketing Agentur aus \u00d6sterreich f\u00fcr LinkedIn Ads & Google Ads. 15+ Jahre B2B-Erfahrung, Kampagnenoptimierung & Ads-Coaching.",
        "id": 537906,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.webwings.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.webwings.at/wp-content/uploads/2021/06/logo-ohne-text.png",
        "title": "Webwings - B2B Performance Marketing Agentur aus \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.weissesroessl.at/assets/images/3/roesslwirtin-gudrun-peter-gastgeberin-d361c883.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T08:15:40.152210+00:00",
        "description": "The 4-star Superior Romantik Hotel Im Weissen R\u00f6ssl is located directly on Lake Wolfgang. \u2713Restaurant with a View \u2713Wellness \u2713Rooms or Apartments",
        "id": 408885,
        "language": "en",
        "link": "https://weissesroessl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.weissesroessl.at/assets/images/3/roesslwirtin-gudrun-peter-gastgeberin-d361c883.png",
        "title": "4-Star Romantik Hotel Im Weissen R\u00f6ssl in Salzkammergut Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:21:19.017453+00:00",
        "description": "weltcafe.at",
        "id": 266566,
        "language": "en-US",
        "link": "https://weltcafe.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "weltcafe.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:44:05.636945+00:00",
        "description": "Weltenraum - das \u00f6sterreichische Online Magazin f\u00fcr B\u00fccher, Comics, Filme, Games, Brettspiele und Rollenspiele.",
        "id": 530403,
        "language": "de",
        "link": "https://www.weltenraum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.weltenraum.at/wp-content/uploads/2020/01/facebookbild.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1",
        "title": "Weltenraum - Homepage - Weltenraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Es geht um Menschen. Das Weltmuseum Wien ist ein ethnographisches Museum und beherbergt einige der weltweit wichtigsten au\u00dfereurop\u00e4ischen Sammlungen.",
        "id": 107548,
        "language": "de",
        "link": "https://weltmuseumwien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltmuseum Wien: Weltmuseum Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:00:02+00:00",
        "description": "Hohe Zinsen auf europ\u00e4ische Geldanlagen \u2013 Top-Angebote f\u00fcr Tages- und Festgeld. Jetzt Konto er\u00f6ffnen auf weltsparen.at",
        "id": 465525,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.weltsparen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Zinsportal f\u00fcr Geldanlagen in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:43:16.366153+00:00",
        "description": "Werdedigital \u2013 Digitale Medienkompetenz f\u00fcr alle",
        "id": 77540,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://werdedigital.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Werdedigital \u2013 Digitale Medienkompetenz f\u00fcr alle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://westbahn.at/resources/images/2024/7/1/2271/westbahn-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:12:45.007037+00:00",
        "description": "Mit der WESTbahn schnell und g\u00fcnstig nach Wien, Linz, Salzburg, Innsbruck oder M\u00fcnchen.",
        "id": 291062,
        "language": "en",
        "link": "https://westbahn.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://westbahn.at/resources/images/2024/7/1/2271/westbahn-og-image.jpg",
        "title": "WESTbahn | Tickets & Angebote | Fahrplan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00f6bel, Deko & mehr \u2605 bequem online kaufen bei Westwing \u2713 sichere Bezahlung \u2713 Top-Qualit\u00e4t \u25b7 Jetzt entdecken!",
        "id": 243618,
        "language": "de",
        "link": "https://westwing.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cms-ww.westwing.com/hjjyw06csfy9/7xdA78t8XOtIpYdOIg3NM9/c50737135ee52271eb7aa9efb7cc8a11/Hero_Desktop_JanuarySale_DE.jpg",
        "title": "Ihr M\u00f6bel & Interior Online-Shop | Westwing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:24:05.200608+00:00",
        "description": "WLAN Wetterstation mit Farbdisplay: \u2713 Wetterradar \u2713 Unwetterwarnung \u2713 Pollenflug \u2713 uvm. W-LAN WetterDisplay f\u00fcr Zuhause.",
        "id": 465604,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.wetteronline.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WetterDisplay online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.531/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:37:23.063429+00:00",
        "description": "Aktuelles Wetter, Wettervorhersage f\u00fcr Ihren Ort - mit Wetterbericht, Wettertrend, Regenradar, Reisewetter, Segelwetter und mehr von wetteronline.de",
        "id": 205152,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://wetteronline.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.553/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg",
        "title": "Wetter aktuell, Wettervorhersage und Wetterbericht - WetterOnline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:38:58.101054+00:00",
        "description": "The Words of Ed Zitron, a PR person and writer. Click to read Ed Zitron's Where's Your Ed At, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.",
        "id": 2032,
        "language": "en",
        "link": "https://wheresyoured.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal",
            "substack"
        ],
        "thumbnail": "https://www.wheresyoured.at/content/images/2024/01/wyea--1.jpeg",
        "title": "Ed Zitron's Where's Your Ed At | Substack",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00dcberblick \u00fcber rechtlich verbindlichen Kundmachungen im Internet oder unter www.gemeinderecht.wien.gv.at",
        "id": 233241,
        "language": "de",
        "link": "https://gemeinderecht.wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gemeinderecht Wien - Rechtlich verbindliche Kundmachungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:43:21.652484+00:00",
        "description": "Beim Vorteilsclub der Stadt Wien profitieren Mitglieder von mindestens -20% bei den meisten Vorteilen, mehr als 100 Gewinnspielen pro Jahr und exklusiven Events. Die Mitgliedschaft ist kostenlos und unverbindlich.",
        "id": 233233,
        "language": "de",
        "link": "https://vorteilsclub.wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vorteilsclub der Stadt Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:18:55.903272+00:00",
        "description": "wohnfonds_wien - home",
        "id": 380139,
        "language": "de",
        "link": "https://wohnfonds.wien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "wohnfonds_wien - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:10:17.052093+00:00",
        "description": "Verl\u00e4ssliche Energie f\u00fcr Wien \u279c Sparen Sie mit unseren g\u00fcnstigen & flexiblen Tarifen f\u00fcr Strom \u2713 Erdgas \u2713 Fernw\u00e4rme \u2713 Jetzt wechseln!",
        "id": 424980,
        "language": "de",
        "link": "https://wienenergie.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wienenergie.at/wp-content/uploads/2023/10/website_michaela.jpg",
        "title": "Wien Energie \u00bb Angebote zu Strom, Gas & Fernw\u00e4rme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wieneralpen.at/portal/dist/images/branding/wieneralpen/logo_inverted_2023.81a9cfa0.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Paradies der Blicke zieht Kletterer, Wanderer und Bergsteiger gleicherma\u00dfen in den Bann.",
        "id": 380158,
        "language": "de",
        "link": "https://wieneralpen.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wieneralpen.at/portal/dist/images/branding/wieneralpen/logo_inverted_2023.81a9cfa0.svg",
        "title": "Wiener Alpen in Nieder\u00f6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T14:59:53.858425+00:00",
        "description": "Vienna Stock Exchange - OTC",
        "id": 423398,
        "language": "en",
        "link": "https://prices.wienerborse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vienna Stock Exchange - OTC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wienerborse.at/public/img/social-media-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:24.187261+00:00",
        "description": "Die Wiener B\u00f6rse ist \u00d6sterreichs Handelsplatz f\u00fcr Aktien, Anleihen, Zertifikate, ETFs and Optionsscheine. Aktuelle Informationen zu Indizes wie ATX.",
        "id": 133350,
        "language": "de",
        "link": "https://wienerborse.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wienerborse.at/public/img/social-media-image.jpg",
        "title": "Aktien \u2022 Charts \u2022 News \u2022 Wiener B\u00f6rse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:35:41+00:00",
        "description": "Wiener Digital Manufaktur |",
        "id": 186368,
        "language": "",
        "link": "https://wienerdigitalmanufaktur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiener Digital Manufaktur |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wienerlinien.at/o/document/wienerlinien/link-logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:43:24.251712+00:00",
        "description": "Wir halten Wien mobil. Mit U-Bahn, Bim, Bus und einem wachsenden Angebot alternativer Mobilit\u00e4tsformen bieten wir mobile Freiheit f\u00fcr Wien.",
        "id": 233234,
        "language": "de",
        "link": "https://wienerlinien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wienerlinien.at/o/document/wienerlinien/link-logo",
        "title": "Wiener Linien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:06:53.613376+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 424961,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.wiener-staatsoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:30:31.202457+00:00",
        "description": "Spielplanarchiv der Wiener Staatsoper",
        "id": 372292,
        "language": "de",
        "link": "https://archiv.wiener-staatsoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spielplanarchiv der Wiener Staatsoper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:07:15.560339+00:00",
        "description": "Als eines der international bedeutendsten Opernh\u00e4user blickt die Wiener Staatsoper sowohl auf eine traditionsreiche Vergangenheit zur\u00fcck als auch auf eine vielseitige Gegenwart: Jede Spielzeit stehen in rund 350 Vorstellungen mehr als 60 verschiedene Opern- und Ballettwerke auf dem Spielplan. Allabendlich sind neben den fest engagierten Ensemblemitgliedern internationale Stars auf der B\u00fchne und am Dirigentenpult zu erleben, im Graben begleitet von einem einzigartigen Orchester: dem Staatsopernorchester, dessen Musiker in Personalunion den Klangk\u00f6rper der Wiener Philharmoniker bilden.",
        "id": 424963,
        "language": "de",
        "link": "https://upstream.wiener-staatsoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wiener-staatsoper.at/files/0_Allgemeines/Gebaeude_aussen/WSO-Front-Tag_c_WSO-Michael-Poehn.jpg?width=2000&height=1051&fit=cover&crop=3508,1841,0,142&quality=100",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://upstream.wiener-staatsoper.at/typo3conf/ext/gd_theme/Resources/Public/images/logo/share-logo-wr-staatsoper-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:37:28.210250+00:00",
        "description": "Als eines der international bedeutendsten Opernh\u00e4user blickt die Wiener Staatsoper sowohl auf eine traditionsreiche Vergangenheit zur\u00fcck als auch auf eine vielseitige Gegenwart: Jede Spielzeit stehen in rund 350 Vorstellungen mehr als 60 verschiedene Opern- und Ballettwerke auf dem Spielplan. Allabendlich sind neben den fest engagierten Ensemblemitgliedern internationale Stars auf der B\u00fchne und am Dirigentenpult zu erleben, im Graben begleitet von einem einzigartigen Orchester: dem Staatsopernorchester, dessen Musiker in Personalunion den Klangk\u00f6rper der Wiener Philharmoniker bilden.",
        "id": 133984,
        "language": "de",
        "link": "https://wiener-staatsoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wiener-staatsoper.at/files/0_Allgemeines/Gebaeude_aussen/WSO-Front-Tag_c_WSO-Michael-Poehn.jpg?width=2000&height=1051&fit=cover&crop=3508,1841,0,142&quality=100",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:07:22.786916+00:00",
        "description": "Als eines der international bedeutendsten Opernh\u00e4user blickt die Wiener Staatsoper sowohl auf eine traditionsreiche Vergangenheit zur\u00fcck als auch auf eine vielseitige Gegenwart: Jede Spielzeit stehen in rund 350 Vorstellungen mehr als 60 verschiedene Opern- und Ballettwerke auf dem Spielplan. Allabendlich sind neben den fest engagierten Ensemblemitgliedern internationale Stars auf der B\u00fchne und am Dirigentenpult zu erleben, im Graben begleitet von einem einzigartigen Orchester: dem Staatsopernorchester, dessen Musiker in Personalunion den Klangk\u00f6rper der Wiener Philharmoniker bilden.",
        "id": 424964,
        "language": "de",
        "link": "https://www2.wiener-staatsoper.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wiener-staatsoper.at/files/0_Allgemeines/Gebaeude_aussen/WSO-Front-Tag_c_WSO-Michael-Poehn.jpg?width=2000&height=1051&fit=cover&crop=3508,1841,0,142&quality=100",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:33:18.498055+00:00",
        "description": "Innovation, Digitalisierung, Mobilit\u00e4t sowie Nachhaltigkeit sind zentrale Themen der Wiener Stadtwerke. Hier im Infrastrukturdienstleister mit den Zukunftswerken Wiens, entsteht die Stadt von Morgen.",
        "id": 529294,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.wienerstadtwerke.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiener Stadtwerke &#8211; Infrastrukturdienstleister Wiens mit Zukunft - wienerstadtwerke.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wienerstaedtische.at/fileadmin/_processed_/9/0/csm_s_2212819761_16zu9_a3019d1ec0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:15:33.682377+00:00",
        "description": "Gut abgesichert. Seit 200 Jahren helfen wir Menschen dabei, das zu sch\u00fctzen, was ihnen am Herzen liegt. Versicherung, Vorsorge & Verm\u00f6gensaufbau.",
        "id": 240561,
        "language": "de",
        "link": "https://wienerstaedtische.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wienerstaedtische.at/fileadmin/_processed_/9/0/csm_s_2212819761_16zu9_a3019d1ec0.png",
        "title": "Versicherung und Vorsorge | Wiener St\u00e4dtische Versicherung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:15:38.120520+00:00",
        "description": "Wien Holding",
        "id": 240564,
        "language": "de",
        "link": "https://wienholding.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wien Holding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:19.455225+00:00",
        "description": "Wir sind als digitaler Backbone f\u00fcr die Wiener Stadtwerke-Gruppe zur Stelle \u2013 und das seit 2003.",
        "id": 535780,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.wienit.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - WienIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=png/path/s65e65c80cb2b5503/image/i1af1d96040ff84c6/version/1667622073/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:17:48.025462+00:00",
        "description": "Alle Infos \u00fcber wiens sch\u00f6nsten Trailrun. F\u00fcr alle Ultral\u00e4ufer",
        "id": 180516,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wien-rundumadum.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=png/path/s65e65c80cb2b5503/image/i1af1d96040ff84c6/version/1667622073/image.png",
        "title": "Trailrun Ultralauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wifi.at/assets/img/content/logo-WIFI-large.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:33:40.242837+00:00",
        "description": "Ausbildung, Kurse und Seminare von \u00d6sterreichs Nummer 1.",
        "id": 241573,
        "language": "DE",
        "link": "https://wifi.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wifi.at/assets/img/content/logo-WIFI-large.gif",
        "title": "WIFI - Ihr Partner in der Ausbildung und beruflichen Weiterbildung - www.wifi.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wifiwien.at/assets/img/page-logo_black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:17:25.417644+00:00",
        "description": "Ihre Weiterbildungsdatenbank im Internet liefert Ihnen Informationen \u00fcber: Erwachsenenbildung, Seminare, Ausbildung, Bildung, Kurse, Weiterbildung und Training! WIFI Wien",
        "id": 80809,
        "language": "de",
        "link": "https://wifiwien.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wifiwien.at/assets/img/page-logo.png",
        "title": "WIFI Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Wikimedia \u00d6sterreich \u2013 Verein zur F\u00f6rderung freien Wissens",
        "id": 271704,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://wikimedia.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikimedia \u00d6sterreich \u2013 Verein zur F\u00f6rderung freien Wissens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.wildshut.at/wp-content/uploads/2023/10/home_header.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen am Stiegl-Gut Wildshut in St. Pantaleon (Ober\u00f6sterreich). Hier werden alle Schritte des Bierbrauens in die eigenen H\u00e4nde genommen.",
        "id": 394733,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wildshut.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.wildshut.at/wp-content/uploads/2023/10/home_header_winter.webp",
        "title": "Stiegl-Gut Wildshut | Das 1. Biergut \u00d6sterreichs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.willhaben.at/_next/static/assets/facebook_placeholder.4aad50546965b0a1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:04:06.484423+00:00",
        "description": "Immobilien, Gebrauchtwagen, Jobs und Marktplatz: Mehr als 8 Mio. Angebote auf willhaben",
        "id": 185086,
        "language": "de",
        "link": "https://willhaben.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.willhaben.at/bbx-search/_next/static/assets/facebook_placeholder.4aad50546965b0a1.jpg",
        "title": "Kostenlose Kleinanzeigen, Immobilien, Gebrauchtwagen, Jobs - willhaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://winand.at/static/logo-280x150.AMEIq0zj.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T07:35:54+00:00",
        "description": "Markus Winand offers SQL training and consulting for developers working at companies of any size.",
        "id": 353015,
        "language": "en",
        "link": "https://winand.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://winand.at/static/logo-280x150.ekfoOexL.png",
        "title": "Markus Winand: SQL Renaissance Ambassador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-03-13T16:48:22+00:00",
        "description": "Winterstiger's Web World",
        "id": 170157,
        "language": "",
        "link": "https://winterstiger.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winterstiger's Web World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:25.131305+00:00",
        "description": "Sicher & sauber in Wien parken \u279c Parkgaragen \u2713 Parkh\u00e4user \u2713 Tiefgaragen \u2713 24 h ge\u00f6ffnet \u2713 Stromtanken \u2713 Jetzt passenden Parkplatz finden!",
        "id": 535781,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.wipark.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wipark.at/documents/583342/0/Wipark_Logo_RGB.png/98aaad9f-71a5-9057-e33c-d16a6293cc93?version=1.0&t=1695102201937&imagePreview=1",
        "title": "WIPARK Wien \u00bb G\u00fcnstige Garagen an \u00fcber 80 Standorten - WIPARK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.wirtrauern.at/data/181/portal-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:29:13.591319+00:00",
        "description": "Finden Sie hier Traueranzeigen, Todesanzeigen und Beileidsbekundungen aus Ihrer Tageszeitung oder passende Hilfe im Trauerfall. Jetzt online gedenken.",
        "id": 279885,
        "language": "de",
        "link": "https://wirtrauern.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wirtrauern.at/data/181/portal-logo.png",
        "title": "Traueranzeigen der O\u00d6Nachrichten | wirtrauern.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wirtschaftsagentur.at/fileadmin/_processed_/f/4/csm_WirtschaftsagenturWien_BeratungFoerderungEvents_95f1141707.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:29:45.815310+00:00",
        "description": "Erste Anlaufstelle f\u00fcr alle Wiener Unternehmen: F\u00f6rderungen, Immobilien und kostenlose Service- und Beratungsangebote!",
        "id": 413715,
        "language": "de",
        "link": "https://wirtschaftsagentur.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wirtschaftsagentur.at/fileadmin/_processed_/f/4/csm_WirtschaftsagenturWien_BeratungFoerderungEvents_95f1141707.jpg",
        "title": "Beratung, F\u00f6rderung, Netzwerk: Wirtschaftsagentur Wien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:10:05.620282+00:00",
        "description": "WITTENSTEIN \u00d6sterreich",
        "id": 292182,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://wittenstein.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WITTENSTEIN \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:59:28.759215+00:00",
        "description": "Witt \u2764 Ihr Online Shop f\u00fcr Damenmode & W\u00e4sche \u2713 Bequem per Rechnungskauf oder Ratenkauf bestellen \u2713 Express Versand m\u00f6glich \u2713",
        "id": 465809,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.witt-weiden.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witt - Ihr Online Shop f\u00fcr Damenmode & W\u00e4sche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:33:36.417362+00:00",
        "description": "Home Realm Discovery",
        "id": 241572,
        "language": "en-US",
        "link": "https://berechtigungen.wko.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Realm Discovery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:44:22.882866+00:00",
        "description": "Das Firmenverzeichnis f\u00fcr \u00d6sterreich: Im WKO Firmen A-Z finden Sie alle \u00f6sterreichischen Unternehmen. Ihr aktuelles und vollst\u00e4ndiges Branchenverzeichnis.",
        "id": 31372,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://firmen.wko.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://firmen.wko.at/Library/images/favicon.ico",
        "title": "Branchenbuch \u00f6sterreichischer Unternehmen | WKO Firmen A-Z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wko.at/oe/og-wko-start.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:14:49.854503+00:00",
        "description": "Informationen, Services und Beratungsangebote der WKO f\u00fcr Unternehmerinnen und Unternehmer",
        "id": 332868,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://wko.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wko.at/oe/og-wko-start.jpg",
        "title": "WKO.at - das Portal der Wirtschaftskammern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://w-labs.at/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-01T14:32:51+00:00",
        "description": "w-labs is a small software development company based in beautiful Vienna, Austria. We create high quality web experiences that fit individual customer needs.",
        "id": 344080,
        "language": "en",
        "link": "https://w-labs.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://w-labs.at/img/logo.png",
        "title": "w-labs.at | we love the web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "WN24 bringt topaktuelle News aus Wiener Neustadt und der Region aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur und Bildung.",
        "id": 295270,
        "language": "de",
        "link": "https://wn24.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiener Neustadt News: Nachrichten, Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:42:49.341309+00:00",
        "description": "Wo & Wie wohnen? Wir liefern zahlreiche Infos zum Bauen, Wohnen, Renovieren und Finanzieren und unterst\u00fctzen Sie bei der Suche nach Ihrer Traumimmobilie.",
        "id": 461474,
        "language": "de",
        "link": "http://www.wohnnet.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Ratgeber f\u00fcr Bauen, Sanieren und Wohnen - wohnnet.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:13:31.277757+00:00",
        "description": "<? echo $_SERVER['SERVER_NAME'];?> Projekt in der Wartschleife. Contentmanagement L\ufffdsungen f\ufffdr Private und Unternehmen. CRM und ERP System als Open Source",
        "id": 300629,
        "language": "",
        "link": "https://woodstocker.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.woodstocker.atwebsite in der Warteschleife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:16:55.067883+00:00",
        "description": "Wir entwickeln Software und betreiben IT Infrastruktur f\u00fcr Medizin, Energie, Immobilien, Finanz, Telekommunikation und Public Services \u2013 seit \u00fcber 20 Jahren und mit Leidenschaft f\u00fcr die komplexen Herausforderungen unserer Kunden. Gemeinsam mit unserem Mutterkonzern A1 und innovativen Kooperationspartnern gestalten wir eine erfolgreiche und nachhaltige digitale Zukunft.",
        "id": 436953,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://world-direct.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "World-Direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-13T13:31:53+00:00",
        "description": "Wpmc.at - Ihr Partner f\u00fcr ma\u00dfgeschneidertes Webdesign, Entwicklung und Online-Erfolg in Wien.",
        "id": 527368,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://wpmc.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wpmc.at/wp-content/uploads/2023/04/Logo-Slogan-schwarze-Schrift-ohne-Hintergrund_noresize.png",
        "title": "Professioneller Webauftritt aus Wien - wpmc.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:33:08.863101+00:00",
        "description": "Kunst, Kultur & soziales Engagement aus Tradition.",
        "id": 436890,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wst-versicherungsverein.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiener St\u00e4dtische Versicherungsverein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wuchtelwette.falter.at/img/wuchtelwette-sm.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:13:14.019520+00:00",
        "description": "Kostenlos tippen auf die Spiele der Fu\u00dfball-EM der Herren 2024 und tolle Preise gewinnen!",
        "id": 360645,
        "language": "de",
        "link": "https://wuchtelwette.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuchtelwette.at/img/wuchtelwette-sm.png",
        "title": "Spielplan - FALTER Wuchtelwette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wuelde-hoamat.at/pub/media/subshop_feed/ogimage_wuelde-hoamat.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:36:05.713176+00:00",
        "description": "Trendmode, gefertigt von b\u00e4rtigen Zwergen in den steirischen Bergen!",
        "id": 364486,
        "language": "de",
        "link": "https://wuelde-hoamat.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuelde-hoamat.at/pub/media/subshop_feed/ogimage_wuelde-hoamat.jpeg",
        "title": "Modetrend aus der Steiermark | W\u00dcLDE HOAMAT - OFFIZIELLER SHOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:33:37.225694+00:00",
        "description": "W\u00fcstenrot ist eine Bausparkasse, Versicherung und Bank in einem. Egal was Sie brauchen: Wir sind f\u00fcr Sie da. \u00d6sterreichs erster und einziger Allfinanzdienstleister!",
        "id": 529300,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.wuestenrot.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wuestenrot.at/content/dam/wuestenrot-aem/konto-und-karten/kidskonto/Mann%20tr%C3%A4gt%20Thochter%20am%20Arm%20und%20lacht.jpg",
        "title": "W\u00fcstenrot - Ihre Bausparkasse, Versicherung & Bank in einem! | W\u00fcstenrot Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wwf.at/wp-content/uploads/2020/10/eisbaer1620.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Der WWF ist die gr\u00f6\u00dfte Natur- & Artenschutz-Organisation in \u00d6sterreich. Unser Ziel: Ein lebendiger Planet & die Bewahrung der biologischen Vielfalt. \ud83d\udc3c\ud83c\udf32\ud83c\udf31",
        "id": 77791,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wwf.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wwf.at/wp-content/uploads/2020/10/eisbaer1620.jpg",
        "title": "WWF \u00d6sterreich I Organisation f\u00fcr Natur- und Artenschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Echtzeit \u00dcbersicht der St\u00f6rungen. Probleme? Wir helfen Ihnen weiter.",
        "id": 100968,
        "language": "de",
        "link": "https://xn--allestrungen-9ib.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "\u00dcbersicht aller St\u00f6rungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.y.at/%F0%9F%96%96",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:33:13.534225+00:00",
        "description": "Your Yat is your @ for the whole internet.",
        "id": 266142,
        "language": "en",
        "link": "https://y.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.y.at/%F0%9F%96%96",
        "title": "Yat \ud83d\udd96 // own your emojis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:21:33.216511+00:00",
        "description": "YAK+YETI",
        "id": 266569,
        "language": "de",
        "link": "https://yakundyeti.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YAK+YETI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://groar.com/opengraph-image-1kqbhg.png?95cd451d2a68c9ad",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T09:55:43.271587+00:00",
        "description": "Discover our advanced Link Shortener service featuring a cutting-edge Meta Data API for optimized social media descriptions and images. Benefit from free QR codes for your short links, custom domain options, and detailed link statistics. Enhance your online presence and track performance with ease!",
        "id": 360238,
        "language": "en",
        "link": "https://yasl.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groar.com/opengraph-image-1kqbhg.png?95cd451d2a68c9ad",
        "title": "Yet Another Short Link Service with custom Meta Data API & Free QR Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T23:17:25.096625+00:00",
        "date_published": "2024-07-07T01:55:13.386222+00:00",
        "description": "Code Browser",
        "id": 247048,
        "language": "en",
        "link": "https://code.yawk.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 502,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Code Browser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:35:19.652612+00:00",
        "description": "Das YellowMap Branchenbuch f\u00fcr \u00d6sterreich \u2013 \u00dcber 500.000 Eintr\u00e4ge zu Firmen und Unternehmen mit Adressen, Kontaktdaten und detaillierten Beschreibungen.",
        "id": 466012,
        "language": "en",
        "link": "http://www.yellowmap.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.yellowmap.at/Presentation/YellowMapAT/Images/og-image.jpg",
        "title": "Branchenbuch f\u00fcr \u00d6sterreich - YellowMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T06:57:09.196441+00:00",
        "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?",
        "id": 217760,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://m.yelp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T06:53:20.357368+00:00",
        "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?",
        "id": 73129,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://yelp.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-21T18:57:35+00:00",
        "description": "Nadja Buttendorf",
        "id": 493852,
        "language": "",
        "link": "https://youdontknowwh.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Access to Bodies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:53:49.331860+00:00",
        "description": "Bei youngCaritas findest du coole Aktionen & Workshops, bei denen dein Einsatz f\u00fcr die gute Sache gefragt ist. Sch\u00f6n, dass du da bist!",
        "id": 535788,
        "language": "de",
        "link": "https://youngcaritas.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - youngCaritas \u00d6sterreichweit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T07:18:14+00:00",
        "description": "Anime Convention -Yunicon - eine der gr\u00f6\u00dften Anime-& Manga Convention in \u00d6sterreich. 31.10.-03.11.24. Highlights: Voice Actors, Bands, Party..",
        "id": 444874,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://yunicon.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.yunicon.at/wp-content/uploads/sites/2/2023/11/yunicon-Banner-.jpg",
        "title": "Anime Convention - YuniCon - 31.10-03.11.24 - Multiversum Schwechat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zahnzauber.at/wp-content/uploads/2022/05/1200x630-seo-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "DDr. Borbely: Expertin f\u00fcr gerade Z\u00e4hne in Wien \u2713 Sichtbare & unsichtbare Zahnspange \u2713 Herausnehmbar oder fix \u2713 Hilfe bei der Auswahl \u25ba zur Ordination",
        "id": 394758,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://zahnzauber.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zahnzauber.at/wp-content/uploads/2022/05/1200x630-seo-2.png",
        "title": "Zahnspangen Wien: DDr. Borbely, Expertin f\u00fcr gerade Z\u00e4hne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Entdecke Lounge by Zalando \u00d6sterreich, das Online Outlet von Zalando, mit t\u00e4glichen Deals mit bis zu -75%* auf Mode, Wohnideen & Premium-Artikel. R\u00fcckversand ist gratis.",
        "id": 408684,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://zalando-lounge.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lounge by Zalando: Bis zu -75%* in deinem Online-Outlet \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:45:29.387562+00:00",
        "description": "WS2021.1",
        "id": 333604,
        "language": "",
        "link": "https://warnungen.zamg.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WS2021.1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zeiss.at/content/dam/cco/at/zeiss-office_graz_at.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T07:56:35.040630+00:00",
        "description": "ZEISS ist ein weltweit f\u00fchrendes Technologieunternehmen der optischen und optoelektronischen Industrie.",
        "id": 389000,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://zeiss.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zeiss.at/content/dam/cco/at/zeiss-office_graz_at.jpg",
        "title": "ZEISS in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T23:17:58.805607+00:00",
        "date_published": "2024-06-28T23:08:04.792706+00:00",
        "description": "GoatCounter CDN",
        "id": 199987,
        "language": "en",
        "link": "https://gc.zgo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoatCounter CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:18:00.595222+00:00",
        "description": "GoatCounter CDN",
        "id": 55239,
        "language": "en",
        "link": "https://static.zgo.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoatCounter CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-13T19:26:58+00:00",
        "description": "The complete Austrian cigarette packs and single cigarettes collection",
        "id": 384275,
        "language": "en",
        "link": "https://zigsam.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZIGSAM - THE AUSTRIAN CIGARETTE COLLECTION",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T07:22:15.231517+00:00",
        "description": "Willkommen auf ZIMD Zentrum f\u00fcr Interaktion, Medien & soziale Diversit\u00e4t | ZIMD Zentrum f\u00fcr Interaktion, Medien & soziale Diversit\u00e4t",
        "id": 293355,
        "language": "de",
        "link": "https://zimd.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen auf ZIMD Zentrum f\u00fcr Interaktion, Medien & soziale Diversit\u00e4t | ZIMD Zentrum f\u00fcr Interaktion, Medien & soziale Diversit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:52:49.523819+00:00",
        "description": "Zimmer Medical \u00d6sterreich ist ein in V\u00f6cklabruck (Ober\u00f6sterreich) ans\u00e4ssiges Medizintechnikunternehmen und die \u00f6sterreichische Tochtergesellschaft der Zimmer MedizinSysteme GmbH mit Stammsitz im bayerischen Neu-Ulm.",
        "id": 538344,
        "language": "de",
        "link": "https://zimmer-medical.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimmer Medical \u00d6sterreich GmbH | Zimmer Medical \u00d6sterreich ist ein in V\u00f6cklabruck (Ober\u00f6sterreich) ans\u00e4ssiges Medizintechnikunternehmen und die \u00f6sterreichische Tochtergesellschaft der Zimmer MedizinSysteme GmbH mit Stammsitz im bayerischen Neu-Ulm.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T10:27:19+00:00",
        "description": "Secure web meeting rooms that can be easily embedded on website & landing pages as a powerful calendly alternative to get instant demo booking and warm leads.",
        "id": 450728,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zipme.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zipteams.com/wp-content/uploads/2023/07/Zipteams-featured-image-1-1.png",
        "title": "Zipteams - Instant Demo Booking on Websites & Landing Pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T09:52:47+00:00",
        "description": "Zoetis",
        "id": 204568,
        "language": "en",
        "link": "https://www2.zoetis.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zoetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jobs.zooplus.at/static/og-image-95027d22ac96f73418971422296f80c7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T07:21:56+00:00",
        "description": "Explore career opportunities in tech, merchandising, logistics, and more with Europe's number 1 online pet supplier. Let your passion for pets shine!  \ud83d\udc3e\ud83c\udf1f",
        "id": 407917,
        "language": "en",
        "link": "https://jobs.zooplus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.zooplus.at/static/og-image-95027d22ac96f73418971422296f80c7.jpg",
        "title": "Exciting Career Opportunities at zooplus \ud83d\ude80\ud83d\udc3e - zooplus Careers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76039937291/logo/eu5Whi2is6R84quQ9DCbde01sOyFRcF36A.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051122Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=f0653005a5af796386d799186da9a9b2e6604e8b9063bc9e5c6de854485c2bfa",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:24:11.716438+00:00",
        "description": "Support",
        "id": 407921,
        "language": "en",
        "link": "https://support.zooplus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76039937291/logo/eu5Whi2is6R84quQ9DCbde01sOyFRcF36A.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20241224%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20241224T030620Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=8439822118f6c3b1f86919c67c82ec885a161b1ff89ddb43ddac06594a5d56f0",
        "title": "Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:27:47.501275+00:00",
        "description": "Bestellen Sie Tierbedarf & Tierfutter g\u00fcnstig online bei zooplus.at \u2713 5% Neukunden-Rabatt \u2713 Portofrei ab 29\u20ac \u2713 Attraktive Angebote!",
        "id": 125267,
        "language": "de",
        "link": "https://zooplus.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "title": "Tierbedarf, Tierfutter, Tiernahrung g\u00fcnstig bestellen | zooplus.at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ZooRoyal Petcare GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:34:16.453178+00:00",
        "description": "ZooRoyal ist dein Onlineshop f\u00fcr Tierbedarf & Tierfutter | Entdecke unser gro\u00dfes Sortiment f\u00fcr Hund, Katze, Kleintier & Aquarium! weiter\u00bb",
        "id": 537437,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://www.zooroyal.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tierbedarf & Tierfutter g\u00fcnstig online kaufen | ZooRoyal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zoovienna.at/media/_versions_/userphotos/christian_schweighofer/2024-09/foto_26_qp_animal_detail_935.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:27:35.189696+00:00",
        "description": "Der \u00e4lteste Zoo der Welt liegt mitten in der kaiserlichen Sommerresidenz Sch\u00f6nbrunn in Wien. In einer einzigartigen Verbindung von Kultur und Natur entdeckt man den vielleicht sch\u00f6nsten Zoo der Welt. Mehr als 500, zum Teil bedrohte Tierarten, haben hier ein Zuhause und einen \u00dcberlebensraum f\u00fcr ihre Art gefunden.",
        "id": 413701,
        "language": "de",
        "link": "https://zoovienna.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zoovienna.at/media/_versions_/hotnews/fb_roter_panda_29102024_tgs_zupanc_08_animal_detail_935.jpg",
        "title": "Startseite \u2013 Tiergarten Sch\u00f6nbrunn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T22:11:27.790140+00:00",
        "description": "500 verf\u00fchrerische Schokoladensorten im Online Shop - 100% BIO + FAIR + BEAN-to-BAR - Eigene Edition, Delikatessen & Zotter Erlebniswelt!",
        "id": 485810,
        "language": "de",
        "link": "http://www.zotter.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zotter Online-Shop & Erlebniswelt | Zotter Schokolade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zurich.at/-/media/project/zwp/austria/images/ueber-zurich/zurich_immobilien.jpg?rev=d709a9f5511d43968b247c38c79a530d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:51:34.676717+00:00",
        "description": "Alle Versicherungen von Zurich im \u00dcberblick. Lassen Sie sich jetzt unverbindlich beraten!",
        "id": 186365,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://zurich.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edge.sitecorecloud.io/zurichinsurf8c0-zwpshared-prod-d824/media/project/zurich-headless/austria/images/ueber-zurich/zurich_immobilien.jpg?h=850&iar=0&w=850",
        "title": "Versicherungen f\u00fcr Privatpersonen - Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-06T23:18:27.074776+00:00",
        "date_published": "2024-09-05T16:02:09.864351+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 369671,
        "language": "",
        "link": "http://alwestmeditates.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:51:00+00:00",
        "description": "News and updates from the Project Zero team at Google",
        "id": 290881,
        "language": "en",
        "link": "https://googleprojectzero.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Project Zero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T11:36:39.505736+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 268555,
        "language": "pl",
        "link": "https://grumbel.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T21:13:33+00:00",
        "description": "InsertScript",
        "id": 421529,
        "language": "",
        "link": "https://insert-script.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InsertScript",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:13:51+00:00",
        "description": "Welcome to the jungle of daily miniature painting inspiration!",
        "id": 508752,
        "language": "",
        "link": "http://massivevoodoo.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MASSIVE VOODOO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T10:31:58+00:00",
        "description": "Character Design, Visual Development, Film, TV, Comics, Animation, Disney, Warner Bros, The Zanuck Company, RealFX, Duckland, Intellectual Properties",
        "id": 504339,
        "language": "",
        "link": "http://paperwalker.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Paperwalker Journal - by Florian Satzinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T07:46:18+00:00",
        "description": "Minatures, Figures, Art, Painting, Figure, Design, Photography, Warhammer, Creativity,",
        "id": 508754,
        "language": "",
        "link": "http://pumpkinpainter.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pumpkin Painter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:15:49.717625+00:00",
        "description": "Blog sulla corsa di Igor",
        "id": 62828,
        "language": "it",
        "link": "https://stesosopra.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Per caso, un bredese a Vienna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T02:03:17+00:00",
        "description": "Discussion of cities and urbanism from a broad historical and comparative perspective. Can ancient cities help us understand modern urban issues? What is universal about cities and what is particular to individual cities or regions or time periods?",
        "id": 369701,
        "language": "en",
        "link": "https://wideurbanworld.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wide Urban World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T10:08:11+00:00",
        "description": "A guide to the Achaemenid Persian empire for reenactors, focusing on the Graeco-Persian Wars period.  A quick guide to Persian history, society, religion, military, clothing and culture, plus links to reenactment groups and commemorations of the 2,500th anniversary of the Graeco-Persian Wars.",
        "id": 369680,
        "language": "en",
        "link": "https://xerxesmillion.blogspot.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Royal Road",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Als ausgezeichnete Softwareagentur realisiert Mountain Media individuelle eCommerce L\u00f6sungen, Websites & Apps und ERP L\u00f6sungen.",
        "id": 367818,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mountain.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Softwareagentur Mountain Media | Moving Mountains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:39:21.687098+00:00",
        "description": "\u2714\ufe0fInspiring Community \u2714\ufe0fTop Location \u2714\ufe0fIndustrial Loft Style \u2714\ufe0fOffice Gym \u2714\ufe0f24/7 Zugang | Ab 249\u20ac - Jetzt Mehr Infos holen!",
        "id": 532019,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://thebase.co.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thebase.co.at/wp-content/uploads/2020/07/thebase-social_share.jpg",
        "title": "The Base - Viel mehr als nur ein Shared Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-10T11:54:10+00:00",
        "description": "Startseite Adressregister.at",
        "id": 380166,
        "language": "de",
        "link": "https://adressregister.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adressregister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:21:37.491701+00:00",
        "description": "Webseite des Bundesamtes f\u00fcr Eich- und Vermessungswesen",
        "id": 380209,
        "language": "de",
        "link": "https://bev.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Eich- und Vermessungswesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:08.435701+00:00",
        "description": "Servicestelle GeoDaten Burgenland Kartenmaterial aus dem Land f\u00fcr das Land!",
        "id": 380169,
        "language": "de",
        "link": "https://geodaten.bgld.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeoDaten Burgenland Servicestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T11:29:09.699373+00:00",
        "description": "Willkommen auf der Startseite des Bundesministeriums f\u00fcr Arbeit und Wirtschaft der Republik \u00d6sterreich!",
        "id": 436860,
        "language": "de",
        "link": "https://bmafj.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmaw.gv.at/dam/jcr:d52a8264-ee63-45f4-9479-caba47af8195/BMAW_Logo.jpg",
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Wirtschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:45:10.129346+00:00",
        "description": "Willkommen auf der Startseite des Bundesministeriums f\u00fcr Arbeit und Wirtschaft der Republik \u00d6sterreich!",
        "id": 537510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bmaw.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmaw.gv.at/dam/jcr:d52a8264-ee63-45f4-9479-caba47af8195/BMAW_Logo.jpg",
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Wirtschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:14.596957+00:00",
        "description": "Bundesministerium f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Forschung",
        "id": 232233,
        "language": "de",
        "link": "https://bmbwf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Forschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:49:01.142198+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 210525,
        "language": "de-AT",
        "link": "https://bmeia.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bmf.gv.at/dam/jcr:3a4383e2-eac6-49d5-8406-19dc07a97758/logo_og%20image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:10:18.851381+00:00",
        "description": "Die Website des Bundesministeriums f\u00fcr Finanzen der Republik \u00d6sterreich.",
        "id": 94498,
        "language": "de",
        "link": "https://bmf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmf.gv.at/dam/jcr:3a4383e2-eac6-49d5-8406-19dc07a97758/logo_og%20image.jpg",
        "title": "Das Bundesministerium f\u00fcr Finanzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:53.902396+00:00",
        "description": "Chatbot Fred",
        "id": 279832,
        "language": "de",
        "link": "https://chat.bmf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chatbot Fred",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:43.258874+00:00",
        "description": "Erledigen Sie Ihre Steuererkl\u00e4rungen und andere Antr\u00e4ge bequem \u00fcber das E-Government Portal der \u00f6sterreichischen Finanzverwaltung.",
        "id": 279828,
        "language": "de",
        "link": "https://finanzonline.bmf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FinanzOnline Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:20:55.085728+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 380191,
        "language": "de",
        "link": "http://pendlerrechner.bmf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bmf.gv.at/dam/jcr:3a4383e2-eac6-49d5-8406-19dc07a97758/logo_og%20image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:46.510350+00:00",
        "description": "Die Website des Bundesministeriums f\u00fcr Finanzen der Republik \u00d6sterreich.",
        "id": 279830,
        "language": "de",
        "link": "https://service.bmf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmf.gv.at/dam/jcr:3a4383e2-eac6-49d5-8406-19dc07a97758/logo_og%20image.jpg",
        "title": "Das Bundesministerium f\u00fcr Finanzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:51:27.606371+00:00",
        "description": "Es gibt in \u00d6sterreich rund 1.125.000 Familien mit Kindern. Die Aufgabe des Staates ist es die bestm\u00f6glichen Rahmenbedingungen f\u00fcr diese Familien zu schaffen. In diesem Bereich finden Sie wichtige Informationen rund um alle Lebensphasen des Kindes.",
        "id": 186363,
        "language": "de",
        "link": "https://bmfj.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familie - Bundeskanzleramt \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:35:15.043377+00:00",
        "description": "Internetauftritt des Bundesministeriums f\u00fcr Justiz",
        "id": 279903,
        "language": "de",
        "link": "https://bmj.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Justiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:45:07.876599+00:00",
        "description": "Bundesministerium f\u00fcr Klimaschutz, Umwelt, Energie, Mobilit\u00e4t, Innovation und Technologie (BMK)",
        "id": 537508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bmk.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Klimaschutz, Umwelt, Energie, Mobilit\u00e4t, Innovation und Technologie (BMK)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bmkoes.gv.at/dam/jcr:9d088900-4c54-4f51-b506-8f0e012f095b/LogoOpenG.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:47:57.895388+00:00",
        "description": "Die Website des Bundesministerium f\u00fcr Kunst, Kultur, \u00f6ffentlichen Dienst und Sport (BMK\u00d6S)",
        "id": 362049,
        "language": "de",
        "link": "https://bmkoes.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmkoes.gv.at/dam/jcr:9d088900-4c54-4f51-b506-8f0e012f095b/LogoOpenG.jpg",
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Kunst, Kultur, \u00f6ffentlichen Dienst und Sport - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T11:17:47.778856+00:00",
        "description": "Bundesministerium f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Forschung",
        "id": 213221,
        "language": "de",
        "link": "http://bmwf.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesministerium f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Forschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:02.885425+00:00",
        "description": "Die Website des Bundeskanzleramtes der Republik \u00d6sterreich.",
        "id": 232228,
        "language": "de",
        "link": "https://bundeskanzleramt.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeskanzleramt der Republik \u00d6sterreich - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.data.gv.at/logo-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:18.274035+00:00",
        "description": "Vielfalt, Transparenz, Offenheit, Demokratie - Katalog offener Datens\u00e4tze und Dienste aus der \u00f6ffentlichen Verwaltung, frei nutzbar.",
        "id": 380151,
        "language": "en",
        "link": "https://data.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.data.gv.at/logo-200x200.png",
        "title": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs \u2013 lesbar f\u00fcr Mensch und Maschine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen auf der Website der Datenschutzbeh\u00f6rde",
        "id": 409505,
        "language": "de",
        "link": "https://dsb.gv.at",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dsb.gv.at/sites/site0344/media/allgemein/1.jpg",
        "title": "Willkommen auf der Website der Datenschutzbeh\u00f6rde",
        "vote": 0
    }
]