[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:53.306950+00:00",
        "description": "Fort de son exp\u00e9rience dans la\u00a0valorisation \u00e9ditoriale et interactive\u00a0de ses fonds audiovisuels, l\u2019INA r\u00e9alise des\u00a0cr\u00e9ations web\u00a0personnalis\u00e9es\u00a0et adapt\u00e9es \u00e0 tous les budgets, tous les \u00e9crans et tous les besoins.",
        "id": 585955,
        "language": "fr",
        "link": "https://sites.ina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sites.ina.fr/themes/custom/hub/images/favicons/favicon.ico",
        "title": "Cr\u00e9ations web | INA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:40:47+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les fonds audios et vid\u00e9os \u00e0 consulter gratuitement, des articles qui \u00e9clairent l\u2019actualit\u00e9, les activit\u00e9s de l\u2019INA, ses rendez-vous, ses formations et bien plus encore !",
        "id": 487316,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ina.fr/themes/custom/hub/images/ina-institut-national-audiovisuel.png",
        "title": "Institut national de l'audiovisuel | INA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:00:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les articles, s\u00e9ries, entretiens, vid\u00e9os, infographies et podcasts du magazine d'analyse des m\u00e9dias de l'INA ainsi que son r\u00e9seau d'auteurs experts",
        "id": 312276,
        "language": "fr",
        "link": "https://inaglobal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inaglobal.fr/themes/custom/inaglobal/favicon.ico",
        "title": "La Revue des m\u00e9dias : le magazine d'analyse des m\u00e9dias de l'INA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:47:24.322516+00:00",
        "description": "Solutions ATS Inasoft : Gestmax pour grandes entreprises et SimplyJobs pour PME. Logiciels de recrutement fran\u00e7ais pour optimiser votre processus de recrutement.",
        "id": 556090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inasoft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inasoft.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Logiciel ATS de Recrutement | Gestmax | Solutions RH Inasoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incaya.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:33:09+00:00",
        "description": "Comprendre votre m\u00e9tier et son quotidien, imaginer ou repenser une architecture technique, trouver les professionnels qualifi\u00e9s pour d\u00e9velopper vos outils et les maintenir au long cours.",
        "id": 252228,
        "language": "fr",
        "link": "https://incaya.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incaya.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "INCAYA, Une coop\u00e9rative d'artisans du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T04:29:14+00:00",
        "description": "Home page",
        "id": 491657,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://inch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inch - outil front-office pour les gestionnaires immobiliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:54:23.195378+00:00",
        "description": "L\u2019Institut national de formation des huissiers de justice est le service de la Chambre nationale en charge de la formation que tout candidat \u00e0 l\u2019examen professionnel doit avoir suivi, parall\u00e8lement \u00e0 son stage, pendant deux ans.",
        "id": 583201,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://incj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incj.fr/wp-content/uploads/fav-e1592829390986.png",
        "title": "INHJ - L\u2019Institut national de formation des huissiers de justice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:20:46.989114+00:00",
        "description": "Les derni\u00e8res critiques livres - Livres",
        "id": 487071,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.incoldblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In Cold Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:42:36.768808+00:00",
        "description": "L\u2019incubateur T\u00e9l\u00e9com Paris accompagne les startups porteuses de projets num\u00e9riques tech et deeptech depuis 1999 !",
        "id": 583037,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://incubateur-telecomparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incubateur-telecomparis.fr/wp-content/uploads/2022/02/cropped-Favicon2-32x32.png",
        "title": "Incubateur T\u00e9l\u00e9com Paris - Les technologies du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcastpage.gumlet.io/fetch/https%3A%2F%2Fsites.podcastpage.io%2F63b7999e2276d7001658dd24%2Fmedia%2Fd0eca11e5667c59c7fdf.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "1er podcast fran\u00e7ais qui t'aide \u00e0 te lancer in ind\u00e9pendant. Apprend des meilleurs entrepreneurs, ceux qui ont su transformer leurs id\u00e9es en business florissant.",
        "id": 317524,
        "language": "en",
        "link": "https://indiemakers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sites.podcastpage.io/63b7999e2276d7001658dd24/media/aece4421a8be35d1a7f8.png",
        "title": "INDIE MAKERS podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:13:33.254297+00:00",
        "description": "La politique, c'est aussi notre affaire ! Le PIR est avenir !",
        "id": 434903,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://indigenes-republique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indigenes-republique.fr/favicon.png",
        "title": "Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:08:14.580843+00:00",
        "description": null,
        "id": 583359,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.indigo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.indigo.fr/wp-content/uploads/2021/02/favicon-indigo.svg",
        "title": "Accueil - Indigo Publications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T14:46:19.411458+00:00",
        "date_published": "2024-09-21T22:30:27.936834+00:00",
        "description": "Stationnez au meilleur prix avec Indigo Neo : r\u00e9servation, abonnement mensuel, paiement en voirie... Economisez et faites votre choix parmi plus de 365 000 places de parking !",
        "id": 399696,
        "language": "fr",
        "link": "https://indigoneo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indigo Neo | Votre parking plus vite, moins cher et sans effort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:38.056679+00:00",
        "description": "Indymotion.fr est une instance peertube ind\u00e9pendante qui  offre des acc\u00e8s illimit\u00e9 et gratuits \u00e0 des individus et organisations, majoritairement sans but de profit, et en langue fran\u00e7aise. Lisez nos conditions avant de demander un compte. Merci.",
        "id": 527783,
        "language": "en",
        "link": "https://indymotion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IndyMotion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inegalites.fr/squelettes/images/logo200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:38+00:00",
        "description": "L'Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s est un organisme ind\u00e9pendant d\u2019information. Il dresse un \u00e9tat des lieux chiffr\u00e9 des in\u00e9galit\u00e9s et des discriminations dans tous les domaines.",
        "id": 251979,
        "language": "fr",
        "link": "https://inegalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inegalites.fr/squelettes/images/android-icon-192x192.png",
        "title": "Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T14:46:22.906101+00:00",
        "date_published": "2023-09-03T23:52:42+00:00",
        "description": "Inflectra vous aide \u00e0 g\u00e9rer vos d\u00e9veloppements logiciels gr\u00e2ce \u00e0 ses outils performants et faciles \u00e0 utiliser.",
        "id": 395169,
        "language": "fr",
        "link": "https://inflectrasoftware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Des solutions de gestion et de test pour toutes vos applications - Inflectra France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:13:10.868635+00:00",
        "description": "GLPI - Authentication",
        "id": 413472,
        "language": "en",
        "link": "https://grs.etixis.infoclip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grs.etixis.infoclip.fr/pics/favicon.ico",
        "title": "GLPI - Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:00:21.940394+00:00",
        "description": "Le m\u00e9canisme officiel fran\u00e7ais de stockage centralis\u00e9 et de libre consultation des informations financi\u00e8res r\u00e9glement\u00e9es des entreprises cot\u00e9es.",
        "id": 584661,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.info-financiere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info-financiere.fr/assets/favicon?tstamp=171402557291503",
        "title": "Home \u2014 Info-Financiere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:16:31.608250+00:00",
        "description": "O\u00f9 sortir pr\u00e8s de chez vous ? Quelle association rejoindre cette ann\u00e9e ? Infolocale est le portail des sorties et de l'engagement de proximit\u00e9",
        "id": 584822,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.infolocale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infolocale.fr/build/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Infolocale : Vivre et sortir local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/ac7ed75f77e60b25703bc04318a11d20-le-marin-couleur-carre-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T14:46:24.889086+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le marin, hebdomadaire des gens de mer et de l\u2019\u00e9conomie maritime depuis 1946, un m\u00e9dia du groupe Ouest-France",
        "id": 234424,
        "language": "fr",
        "link": "https://infomer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/ac7ed75f77e60b25703bc04318a11d20-le-marin-couleur-carre-200x200.png",
        "title": "lemarin.fr, le site de l'\u00e9conomie maritime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:57.989874+00:00",
        "description": "Toute l'information l\u00e9gale, juridique et financi\u00e8re des entreprises + 3 milliards de donn\u00e9es disponibles \u2714 Pratique et Rapide.",
        "id": 116861,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://infonet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.infonet.fr/img/favicon/favicon-16x16.png?v=v4.3.19",
        "title": "Infonet : Kbis, RCS, SIRET/SIREN, bilan - Informations L\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:33:36+00:00",
        "description": "Infopro Digital Media, le m\u00e9dia r\u00e9f\u00e9rence dans le domaine du marketing B2B. \u00c9v\u00e9nements, actualit\u00e9s, tendances et bien plus encore.",
        "id": 154682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://infopro-digital-media.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infopro-digital-media.fr/app/themes/highfive/dist/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le groupe m\u00e9dia leader des audiences B2B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inforeole.fr/wp-content/uploads/cropped-logo180-1-150x150-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T16:28:01+00:00",
        "description": "Formation chatGPT - Cr\u00e9ation Site Internet - R\u00e9f\u00e9rencement Site Internet Agen (47000) \u260e\ufe0f +33 6 84 10 32 54",
        "id": 335472,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://inforeole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inforeole.fr/wp-content/uploads/cropped-logo180-1-150x150-1-1-32x32.png",
        "title": "Visibilit\u00e9 en Ligne \ud83d\udcbb (r\u00e9sultat non sponsoris\u00e9)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:02:38.441431+00:00",
        "description": "Salari\u00e9, fonctionnaire, ind\u00e9pendant, ch\u00f4meur, retrait\u00e9 : quels que soient votre parcours et votre situation, retrouvez tous vos droits avec Info Retraite.",
        "id": 266366,
        "language": "fr",
        "link": "https://info-retraite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://info-retraite.fr/portail-info/modules/cnav-pi-template/images/pictos/favicon.ico",
        "title": "Info Retraite - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:46:39.914343+00:00",
        "description": "Tous les services d\u00e9di\u00e9s \u00e0 votre retraite",
        "id": 555929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://services.info-retraite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.info-retraite.fr/wp-content/uploads/2019/04/UR_favoricon.ico.png",
        "title": "Les services Info Retraite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:20:09+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, tendance, dossiers... l'info sans concession sur l'informatique, les t\u00e9l\u00e9coms et le cloud pour les pros des nouvelles technologies",
        "id": 514382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.informatiquenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.informatiquenews.fr/wp-content/uploads/2017/04/Image_Header_informatiqueNews_facebook.jpg",
        "title": "InformatiqueNews.fr - Actus, Dossier, Tendances informatique et t\u00e9l\u00e9coms",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Marcel tricotte",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:24:53.435011+00:00",
        "description": "Publier des actualit\u00e9s sur son entreprise - Nouvelles Technologies et Marketing sur internet",
        "id": 556243,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://infos-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infos-it.fr/wp-content/uploads/2023/02/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Infos-IT | Actualit\u00e9s sur les entreprises : Nouvelles Technologies et Marketing sur internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:15:53+00:00",
        "description": "In a world that rewards the agile, inventive and sustainable, Ingredion has the people, proficiency and passion to help you anticipate what\u2019s next and succeed. From formulation of a reduced-sugar food or beverage, to building a Clean Label strategy aligned with consumer ingredient preferences and testing the texture of the next plant-based alternative to the chicken nugget, Ingredion helps you discover your next breakthrough.",
        "id": 417173,
        "language": "en",
        "link": "https://ingredion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ingredion.fr/etc.clientlibs/ingredion-com/clientlibs/clientlib-site/resources/img/favicon.ico",
        "title": "EMEA region - English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingridcharvet.fr/wp-content/uploads/2023/03/monogramme_vert.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:24.427608+00:00",
        "description": "Je vous accueille \u00e0 Carquefou ou en visio pour des consultations di\u00e9t\u00e9tiques afin de retrouver s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et \u00e9quilibre devant votre assiette...",
        "id": 266061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ingridcharvet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ingridcharvet.fr/wp-content/uploads/2023/01/cropped-ingrid_favicon-32x32.png",
        "title": "Ingrid Charvet Di\u00e9t\u00e9ticienne Nutritionniste Carquefou Nantes 44",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:46:09.373223+00:00",
        "description": "L\u2019INHA : r\u00e9pertorier, diffuser, comprendre l\u2019histoire de l\u2019art. Histoire des arts, recherche en histoire de l'art.",
        "id": 487309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.inha.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inha.fr//app/uploads/2024/04/header.png",
        "title": "Institut national d'histoire de l'art - INHA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:25:47.935409+00:00",
        "description": "Portail en IST, BibCnrs offre aux chercheurs du CNRS l\u2019acc\u00e8s \u00e0 de nombreux articles scientifiques, revues, ouvrages et bases de donn\u00e9es multidisciplinaires sous abonnement ou en acc\u00e8s ouvert",
        "id": 350594,
        "language": "en",
        "link": "https://biblioplanets.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biblioplanets.inist.fr/favicon.ico",
        "title": "BibCnrs - Portail d\u2019acc\u00e8s aux ressources documentaires du CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "INIST CNRS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T08:20:18+00:00",
        "description": "The CLICK AND READ CNRS extension scans the Internet pages visited, identifies DOIs and adds a link if the document is available via Unpaywall, BibCnrs, Istex, Panist, more than 32 universities and 8 research organisations",
        "id": 513848,
        "language": "en",
        "link": "https://clickandread.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Click and Read: Single, direct access to the full text of ESR\r\n      establishments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:53:18.722097+00:00",
        "description": "Institut de l'Information Scientifique et Technique - Information et services num\u00e9riques pour la recherche - IST - science ouverte",
        "id": 378173,
        "language": "fr",
        "link": "https://inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inist.fr/wp-content/uploads/2024/02/cropped-LOGO_CNRS_TW_400x400-32x32.jpg",
        "title": "Inist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:26:25.309391+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 398258,
        "language": "",
        "link": "https://piwik2.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwik2.inist.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-25T20:27:25+00:00",
        "description": "A la Une ! Chaine Vid\u00e9o Inscrivez vous ! recevez nos infos chaque semaine gr\u00e2ce \u00e0 notre courriel IC@hebdo",
        "id": 527338,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.initiative-communiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.initiative-communiste.fr/wp-content/uploads/2021/11/cropped-Logo-seul.png",
        "title": "- INITIATIVE COMMUNISTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:04:25+00:00",
        "description": "INJEP",
        "id": 386859,
        "language": null,
        "link": "https://injep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INJEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:53:59.083796+00:00",
        "description": "In Limbo",
        "id": 265394,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://in-limbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://in-limbo.fr/wp-content/uploads/2020/10/cropped-977cdgkbq50-scaled-1-32x32.jpg",
        "title": "In Limbo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inno3.fr/wp-content/uploads/2022/08/Logo_HD_plat_transparent.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:07:15.914664+00:00",
        "description": "inno3 est un cabinet de conseil fran\u00e7ais, ind\u00e9pendant et sp\u00e9cialiste des mod\u00e8les ouverts. S\u2019appuyant sur plus de dix ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience aux c\u00f4t\u00e9s de nombreux acteurs publics et priv\u00e9s, notre ambition est d\u2019offrir des services \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e permettant d\u2019appr\u00e9hender de mani\u00e8re durable les enjeux soulev\u00e9s par l'Open source, l'open data, l'open hardware, les communs num\u00e9riques, et plus largement l'innovation et la science ouverte.",
        "id": 339312,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inno3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inno3.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-Logo_HD-32x32.png",
        "title": "Accueil - inno\u00b3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:44.622330+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 465016,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.inp-fc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inp-fc.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Franck Meunier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:12:52.843626+00:00",
        "description": "Rejoignez Grenoble INP - UGA, \u00e9tablissement public d'enseignement et de recherche et b\u00e9n\u00e9ficiez d'environnements scientifique et naturel exceptionnels. Grenoble INP - UGA regroupe 8 \u00e9coles publiques d'ing\u00e9nieurs et de management. Appuy\u00e9s sur nos laboratoires de recherche et plateformes technologiques, les cursus de formation scientifiques sont orient\u00e9s vers les grands d\u00e9fis de notre soci\u00e9t\u00e9. Avec 1200 ing\u00e9nieur\u00b7e\u00b7s et 200 docteur\u00b7e\u00b7s dipl\u00f4m\u00e9s chaque ann\u00e9e, Grenoble INP - UGA contribue \u00e0 faire du Groupe INP, le 1er r\u00e9seau fran\u00e7ais d\u2019\u00e9coles publiques d\u2019ing\u00e9nieurs.",
        "id": 555944,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.inpg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.inpg.fr/uas/alias1/FAVICON/favicon-rond2.png",
        "title": "Grenoble INP - UGA - Institut d'ing\u00e9nierie et de management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:04.584074+00:00",
        "description": null,
        "id": 582758,
        "language": "fr",
        "link": "https://academie.inpi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://academie.inpi.fr/pluginfile.php/1/theme_moofactory/favicon/1738769789/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Acad\u00e9mie INPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:02.813298+00:00",
        "description": null,
        "id": 582757,
        "language": "fr",
        "link": "https://data.inpi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.inpi.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Data INPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:09:38+00:00",
        "description": "INPI.fr | Bienvenue dans la maison des innovateurs",
        "id": 234041,
        "language": "fr",
        "link": "https://inpi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inpi.fr/themes/custom/inpi/favicon.ico",
        "title": "INPI.fr | Bienvenue dans la maison des innovateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "INPI",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:47:40.404970+00:00",
        "description": "Portail e-services",
        "id": 555933,
        "language": "fr",
        "link": "https://procedures.inpi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://procedures.inpi.fr/asset/img/inpi/favicon.gif",
        "title": "Portail e-services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:14.360768+00:00",
        "description": null,
        "id": 582764,
        "language": "fr",
        "link": "http://annuaire.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire des Laboratoires et des Recherches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:11.895258+00:00",
        "description": null,
        "id": 582762,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://decouvertes.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvertes.inrae.fr/wp-content/uploads/2023/02/cropped-favicon_inrae-32x32.png",
        "title": "Accueil - INRAE D\u00e9couvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:48:08.501921+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce guide des accueils internationaux, d\u00e9couvrez les atouts, les opportunit\u00e9s de carri\u00e8re ainsi que nos modalit\u00e9s d\u2019accueil.",
        "id": 555934,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://guide-accueils-internationaux.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guide-accueils-internationaux.inrae.fr/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil - Guide des accueils internationaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:17.483325+00:00",
        "description": "Welcome!Are you an international researcher, PhD student, or student intern?We have created an online guide just for you: Discover INRAE and its range of career, employment, and internship opportunities Learn all you need to know about living in France and working at INRAE, including practicaladvice about housing, health care, and family life",
        "id": 582766,
        "language": "en-US",
        "link": "https://guide-for-international-scientists.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guide-for-international-scientists.inrae.fr/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Home - INRAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:29.500490+00:00",
        "description": "index - INRAE - Institut national de recherche pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement",
        "id": 167959,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hal.inrae.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "index - INRAE - Institut national de recherche pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:02+00:00",
        "description": "INRAE est un institut de recherche public \u0153uvrant pour un d\u00e9veloppement coh\u00e9rent et durable de l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement.",
        "id": 252130,
        "language": "fr",
        "link": "https://inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inrae.fr/themes/custom/inrae_socle/favicon.ico",
        "title": "INRAE : recherches pour l'agriculture, l'alimentation et l'environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:16.233598+00:00",
        "description": null,
        "id": 582765,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idp.inra.fr/cas/android-icon-192x192.png",
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:48:12.279267+00:00",
        "description": "Offres d\u2019emploi et atouts de l\u2019employeur INRAE, institut de recherche public sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement.",
        "id": 555935,
        "language": "fr",
        "link": "https://jobs.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.inrae.fr/themes/custom/inrae_jobs/favicon.ico",
        "title": "Accueil | INRAE JOBS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:12.902270+00:00",
        "description": null,
        "id": 582763,
        "language": "",
        "link": "https://mediatheque.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediatheque.inrae.fr/home/fav-icon.ico",
        "title": "Phototh\u00e8que INRAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:19.084843+00:00",
        "description": null,
        "id": 582767,
        "language": "en",
        "link": "https://ressources-humaines.intranet.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ressources-humaines.intranet.inrae.fr/static/common/favicon.ico",
        "title": "Authentication portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:06.169344+00:00",
        "description": null,
        "id": 582759,
        "language": "fr",
        "link": "https://science-ouverte.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://science-ouverte.inrae.fr/sites/default/files/favicon.ico",
        "title": "La science ouverte \u00e0 INRAE | La science ouverte \u00e0 INRAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:10.181165+00:00",
        "description": null,
        "id": 582761,
        "language": "en-US",
        "link": "https://url.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1738887081/pages/wp-content/uploads/2019/02/favicon.ico",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:38.169047+00:00",
        "description": "Filiale de l'Institut National de Recherche Agronomique, INRAE Transfert est une soci\u00e9t\u00e9 d'ing\u00e9nierie de projets et de transferts technologiques pour l'innovation en alimentation, en agriculture, et en environnement.",
        "id": 582883,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.inrae-transfert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inrae-transfert.fr/templates/sj_snap/favicon.ico",
        "title": "INRAE Transfert - Inrae Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:45.067677+00:00",
        "description": "L\u2019Inrap offre aux enseignants un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9tat actuel de la recherche arch\u00e9ologique par le biais de ressources index\u00e9es et d\u2019activit\u00e9s p\u00e9dagogiques, r\u00e9guli\u00e8rement mises en ligne, pour enrichir, principalement, les programmes d\u2019histoire, langues et cultur",
        "id": 556670,
        "language": "fr",
        "link": "https://enseignants.inrap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enseignants.inrap.fr/sites/edutheque/files/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:50.188141+00:00",
        "description": null,
        "id": 585953,
        "language": "fr",
        "link": "https://frise-chronologique.inrap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frise-chronologique.inrap.fr/themes/custom/inrap/favicon.ico",
        "title": "Chronologie g\u00e9n\u00e9rale | Frise Chronologique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:46.920779+00:00",
        "description": "Les offres d'emplois de l'Inrap, Institut national de recherches arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives. Les recrutements de l'arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive dans toutes les r\u00e9gions de France.",
        "id": 585951,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inrap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inrap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:42.499217+00:00",
        "description": null,
        "id": 585859,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annuaire.inria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bbb.inria.fr/bbb-inria-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:19:00.276060+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 167973,
        "language": "en",
        "link": "https://bbb.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bbb.inria.fr/portal/rest/v1/platform/branding/favicon?v=-1410278445",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T10:24:48+00:00",
        "description": "Bossa",
        "id": 78325,
        "language": "",
        "link": "https://bossa.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bossa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:46:13.540196+00:00",
        "description": "This website's purpose is to enhance the visibility and usability of the systems-code oriented program analysis tools that have been developed in the Whisper group by systematically using these tools to contribute to the development of the Linux kernel. The tools include Coccinelle, for matching and transforming C code, Hector, for finding resource-release omission faults ...",
        "id": 556568,
        "language": "en-US",
        "link": "http://btrlinux.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://btrlinux.inria.fr/wp-content/themes/inria/favicon.ico",
        "title": "About",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:42:08+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 168524,
        "language": "en",
        "link": "https://cambium.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-01T09:08:08+00:00",
        "description": "The Caml language: Home",
        "id": 32512,
        "language": "en",
        "link": "https://caml.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://caml.inria.fr/styles/icons/caml.ico",
        "title": "The Caml language: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:24:55.168760+00:00",
        "description": null,
        "id": 582848,
        "language": "en",
        "link": "https://ci.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ci.inria.fr/favicon.ico",
        "title": "Continuous Integration - Inria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:55.849785+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 78320,
        "language": "en",
        "link": "https://coccinelle.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coccinelle.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T14:51:21.829090+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T09:12:05.462180+00:00",
        "description": "CompCert - Main page",
        "id": 90749,
        "language": "en",
        "link": "https://compcert.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CompCert - Main page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T14:51:23.400967+00:00",
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Lifeware Main/Home Page",
        "id": 297710,
        "language": "en",
        "link": "https://contraintes.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lifeware Main/Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:01:07.337531+00:00",
        "description": "Welcome! | The Coq Proof Assistant",
        "id": 32518,
        "language": "en",
        "link": "https://coq.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coq.inria.fr/files/coq_favicon.ico",
        "title": "Welcome! | The Coq Proof Assistant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:16:19.046816+00:00",
        "description": null,
        "id": 582786,
        "language": "",
        "link": "http://cristal.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projet Cristal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:24:20.651605+00:00",
        "description": null,
        "id": 582835,
        "language": "en",
        "link": "http://cryptoverif.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CryptoVerif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "DisCoTec 2015 | The 10th International Federated Conference on Distributed Computing Techniques",
        "id": 250332,
        "language": "en-US",
        "link": "https://discotec2015.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DisCoTec 2015 | The 10th International Federated Conference on Distributed Computing Techniques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T14:18:09+00:00",
        "description": "diy release seven",
        "id": 99405,
        "language": "en",
        "link": "https://diy.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diy.inria.fr/tournesol.jpg",
        "title": "diy release seven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-20T13:49:55+00:00",
        "description": "Expe",
        "id": 312905,
        "language": "en",
        "link": "https://expe.lille.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:50:02.515873+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 555937,
        "language": "en",
        "link": "https://gallinette.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gallinette.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-20T09:07:03+00:00",
        "description": "Gallium team - Home",
        "id": 199051,
        "language": "en",
        "link": "https://gallium.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallium team - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T13:25:55+00:00",
        "description": "Gappa",
        "id": 243148,
        "language": "",
        "link": "https://gappa.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gappa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.inria.fr",
        "author": "https://gitlab.inria.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T22:10:38.061645+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 23615,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:48:50.056599+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 308736,
        "language": "en",
        "link": "https://guix-hpc.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guix-hpc.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:07.742650+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 23616,
        "language": "en",
        "link": "https://gustedt.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gustedt.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:26:47.518199+00:00",
        "description": "index - Inria - Institut national de recherche en sciences et technologies du num\u00e9rique",
        "id": 59384,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hal.inria.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "index - Inria - Institut national de recherche en sciences et technologies du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:32.580291+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 167961,
        "language": "",
        "link": "https://haltools.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://haltools.inria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:12.241319+00:00",
        "description": null,
        "id": 582626,
        "language": "en-US",
        "link": "http://icspa.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interoperable and Confident Set-based Proof Assistants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:32.864587+00:00",
        "description": "Accueil | Inria",
        "id": 78183,
        "language": "fr",
        "link": "https://inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inria.fr/themes/custom/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Inria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:24.094274+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 167955,
        "language": "fr",
        "link": "https://intranet.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:22:52.689551+00:00",
        "description": null,
        "id": 582820,
        "language": "",
        "link": "http://itp2013.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interactive Theorem Proving -- ITP 2013",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T16:47:37.259119+00:00",
        "description": "ITP 2016: Interactive Theorem Proving \u2013 \u00a0Seventh International Conference \u2014 22 to 27 August 2016, Nancy, France",
        "id": 348820,
        "language": "en-US",
        "link": "https://itp2016.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITP 2016: Interactive Theorem Proving \u2013 \u00a0Seventh International Conference \u2014 22 to 27 August 2016, Nancy, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:31.513410+00:00",
        "description": "iWW \u2013 Inria Wide Web",
        "id": 167960,
        "language": "en-US",
        "link": "https://iww.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iWW \u2013 Inria Wide Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T02:45:40.001913+00:00",
        "description": "JFLA: JFLA: Journ\u00e9es Francophones des Langages Applicatifs",
        "id": 102194,
        "language": "fr",
        "link": "https://jfla.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JFLA: Journ\u00e9es Francophones des Langages Applicatifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:03:59.063720+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 556933,
        "language": "en",
        "link": "https://jhjourdan.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jhjourdan.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:25:13.763916+00:00",
        "description": null,
        "id": 582851,
        "language": "fr",
        "link": "https://jobs.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.inria.fr/favicon-16x16.png",
        "title": "Offres d'emploi Inria - Liste des offres - Page 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:49.904070+00:00",
        "description": "Inria Learning Lab",
        "id": 78188,
        "language": "en-US",
        "link": "https://learninglab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://learninglab.inria.fr/files/2020/04/cropped-icon-inria-learninglab-512-32x32.png",
        "title": "Inria Learning Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:44:58.196858+00:00",
        "description": "manao \u2013 Research Group",
        "id": 357559,
        "language": "en-US",
        "link": "https://manao.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "manao \u2013 Research Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:26.279594+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243156,
        "language": "en",
        "link": "https://marche.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marche.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:51:35.767375+00:00",
        "description": "MAVERICK",
        "id": 234274,
        "language": "en",
        "link": "https://maverick.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maverick.inria.fr/images/logo-32x32.png",
        "title": "MAVERICK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:12:58.858747+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:20:40.284150+00:00",
        "description": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "id": 234497,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mooclab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:22:33.363202+00:00",
        "description": null,
        "id": 582817,
        "language": "en",
        "link": "https://numin.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://numin.inria.fr/portal/rest/v1/platform/branding/favicon?v=-725394445",
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.inria.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:13:00.469092+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T15:15:40.648754+00:00",
        "description": "P99 is a suite of macro and function definitions that ease the programming in C99, aka C 1999. By using new tools from C99 we implement default arguments...",
        "id": 71848,
        "language": "en",
        "link": "https://p99.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.inria.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Jens Gustedt / P99 - macros and functions for C99 \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-01T12:44:42+00:00",
        "description": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "id": 211166,
        "language": "",
        "link": "https://pauillac.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:36.246043+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 78185,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwik.inria.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:41.272396+00:00",
        "description": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "id": 234498,
        "language": "en-US",
        "link": "https://project.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:13:18.594051+00:00",
        "description": "Prosecco \u2013 Programming securely with cryptography",
        "id": 250329,
        "language": "en-US",
        "link": "https://prosecco.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://team.inria.fr/prosecco/files/2021/10/cropped-prosecco-logo-32x32.png",
        "title": "Prosecco \u2013 Programming securely with cryptography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:24:19.219254+00:00",
        "description": null,
        "id": 582834,
        "language": "en",
        "link": "http://proverif.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProVerif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:57.097893+00:00",
        "description": "Inria 2023 teams activities reports",
        "id": 78190,
        "language": "en",
        "link": "https://radar.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radar.inria.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Inria 2023 teams activities reports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:39.688751+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 234859,
        "language": "en",
        "link": "https://rainbowfs.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rainbowfs.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:43.270555+00:00",
        "description": null,
        "id": 582773,
        "language": "en",
        "link": "http://raweb.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://raweb.inria.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Inria 2023 teams activities reports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:13:34.274684+00:00",
        "date_published": "2023-02-20T17:42:39+00:00",
        "description": "Test Page for the HTTP Server on Fedora",
        "id": 92917,
        "language": "",
        "link": "https://repo-sam.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the HTTP Server on Fedora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 336229,
        "language": "",
        "link": "https://rmod-pharo-mooc.lille.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "G\u00e9rard Huet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:39:42+00:00",
        "description": "This site provides tools for Sanskrit processing: dictionary search, morphology generation and analysis, segmentation, tagging and parsing.",
        "id": 479386,
        "language": "",
        "link": "https://sanskrit.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Sanskrit Heritage Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:24:25.552720+00:00",
        "description": null,
        "id": 582837,
        "language": "en-US",
        "link": "https://silm.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SILM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:22.661232+00:00",
        "description": "SILM Workshop \u2013 Home page of the SILM Workshop",
        "id": 278981,
        "language": "en-US",
        "link": "https://silm-workshop.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SILM Workshop \u2013 Home page of the SILM Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:16:36.930290+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 582799,
        "language": "en",
        "link": "https://sozeau.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sozeau.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:45:42+00:00",
        "description": "Spoon - Source Code Analysis and Transformation for Java   | Spoon",
        "id": 303571,
        "language": "en",
        "link": "https://spoon.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spoon.gforge.inria.fr/favicon.ico",
        "title": "Spoon - Source Code Analysis and Transformation for Java   | Spoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T22:54:49.486900+00:00",
        "description": "Serveur de listes INRIA - home",
        "id": 372912,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sympa.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sympa.inria.fr/static-sympa/icons/favicon_sympa.png",
        "title": "Serveur de listes INRIA - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:21:46.695774+00:00",
        "description": "TALN-R\u00c9CITAL 2021 \u2013 Lille, 28 juin-2 juillet 2021",
        "id": 329940,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://talnrecital2021.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TALN-R\u00c9CITAL 2021 \u2013 Lille, 28 juin-2 juillet 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:54:29.674190+00:00",
        "description": "Team.inria.fr \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites d'\u00e9quipe, \u00e9quipe projet, \u00e9quipe associ\u00e9e",
        "id": 32386,
        "language": "en-US",
        "link": "https://team.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Team.inria.fr \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites d'\u00e9quipe, \u00e9quipe projet, \u00e9quipe associ\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:33.550993+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243127,
        "language": "en",
        "link": "https://toccata.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toccata.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:15:14.263828+00:00",
        "description": null,
        "id": 582783,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://types22.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://types22.inria.fr/files/2021/10/cropped-types-icon-1-32x32.png",
        "title": "TYPES 2022 \u2013 28th International Conference on Types for Proofs and Programs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:13.373697+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243147,
        "language": "en",
        "link": "https://why3.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://why3.gitlabpages.inria.fr/assets/favicon-72a2cad5025aa931d6ea56c3201d1f18e68a8cd39788c7c80d5b2b82aa5143ef.png",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T08:31:32+00:00",
        "description": "Wiki wiki",
        "id": 330152,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiki wiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:12.301697+00:00",
        "description": "Centre Inria d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur | Inria",
        "id": 23617,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-sop.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-sop.inria.fr/themes/custom/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Centre Inria d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur | Inria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:25.830887+00:00",
        "description": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 167956,
        "language": "en",
        "link": "https://x2hal.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://x2hal.inria.fr/images/favicon.png",
        "title": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:17:03.116838+00:00",
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Inria Academy",
        "id": 266467,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://inria-academy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Inria Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inria-alumni.fr/medias/image/2099892381666a8a8a9019c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:21:23.332097+00:00",
        "description": "Inria Alumni - Vous avez une exp\u00e9rience Inria ? Rejoignez-nous !",
        "id": 234499,
        "language": "fr",
        "link": "https://inria-alumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inria-alumni.fr/medias/doc/13953328005f748479c5904.ico",
        "title": "Inria Alumni - Vous avez une exp\u00e9rience Inria ? Rejoignez-nous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:17:14.788118+00:00",
        "date_published": "2013-09-13T11:32:53+00:00",
        "description": "ECCV 2008 - European Conference on Computer Vision",
        "id": 331002,
        "language": "",
        "link": "https://eccv2008.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECCV 2008 - European Conference on Computer Vision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-05-10T07:16:10+00:00",
        "description": "e-Motion",
        "id": 210505,
        "language": "",
        "link": "https://emotion.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Motion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-24T13:12:13+00:00",
        "description": "IMPACT 2011",
        "id": 248827,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://impact2011.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMPACT 2011",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-29T09:47:39+00:00",
        "description": "Thoth",
        "id": 139859,
        "language": "",
        "link": "https://lear.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thoth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-10T12:29:45+00:00",
        "description": "Morpheo",
        "id": 274543,
        "language": "",
        "link": "https://morpheo.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morpheo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-29T09:47:39+00:00",
        "description": "Thoth",
        "id": 167454,
        "language": "",
        "link": "https://thoth.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thoth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:25:14.983416+00:00",
        "description": null,
        "id": 582852,
        "language": "",
        "link": "http://www.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection - Site web extranet - INRIA Centre de Recherche Grenoble-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:03:52.833083+00:00",
        "description": null,
        "id": 582650,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.insa-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insa-toulouse.fr/wp-content/uploads/2022/10/cropped-Logo_INSAvilletoulouse-RVB-carre-32x32.jpg",
        "title": "INSA Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T05:52:27+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9charger l'avis de situation au r\u00e9pertoire Sirene d'une entreprise ou d'un \u00e9tablissement",
        "id": 247653,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-situation-sirene.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-situation-sirene.insee.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Avis de situation au r\u00e9pertoire Sirene - Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:21:27.714289+00:00",
        "description": "Blog Insee -",
        "id": 247649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.insee.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-logo_insee_transparent-32x32.png",
        "title": "Blog Insee -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:17:34.898159+00:00",
        "date_published": "2024-06-19T12:28:33+00:00",
        "description": "Insee",
        "id": 247650,
        "language": "fr",
        "link": "https://catalogue-donnees.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:03:42.624724+00:00",
        "description": "L\u2019Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques collecte, produit, analyse et diffuse des informations sur l\u2019\u00e9conomie et la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aises",
        "id": 82791,
        "language": "fr",
        "link": "https://insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://insee.fr/\r\n\r\n\r\n/static/img/favicon.ico\n",
        "title": "Accueil \u2212 Insee \u2212 Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques | Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:05:04.467624+00:00",
        "description": "La salle des march\u00e9s - Accueil",
        "id": 414720,
        "language": "",
        "link": "https://achat.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La salle des march\u00e9s - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:05:05.917905+00:00",
        "description": "Don en ligne | Inserm - La science pour la sant\u00e9",
        "id": 414721,
        "language": "fr",
        "link": "https://don.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://don.inserm.fr/images/oDLZZYmY5k4Yzw_8No_d1pegPEk=/3/min-96x96/LogoFondationInserm.height-80.png",
        "title": "Don en ligne | Inserm - La science pour la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inserm.fr/wp-content/uploads/inserm-logo-ima.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:30:32+00:00",
        "description": "L'Inserm est un organisme de recherche scientifique public d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 humaine. Notre objectif : am\u00e9liorer la sant\u00e9 par le progr\u00e8s des connaissances sur le vivant et les maladies, l'innovation dans les traitements et la recherche en sant\u00e9 publique.",
        "id": 129765,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inserm.fr/wp-content/themes/inserm/src/img/favicons/favicon.png",
        "title": "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale \u00b7 Inserm, La science pour la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://presse.inserm.fr/wp-content/uploads/2023/09/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur l'espace d\u00e9di\u00e9 aux journalistes de l'Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (Inserm)",
        "id": 414724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presse.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.inserm.fr/wp-content/uploads/2022/01/cropped-FaviconPresse-32x32.png",
        "title": "Accueil - Salle de presse de l'Inserm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:05.739164+00:00",
        "description": "Site d'information pour les personnels de l'Inserm et les professionnels de la recherche en sant\u00e9",
        "id": 555956,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pro.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.inserm.fr/wp-content/uploads/2022/01/cropped-FaviconInsermPro-1-32x32.png",
        "title": "Inserm pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:18:14.637962+00:00",
        "date_published": "2024-10-12T14:05:34.399934+00:00",
        "description": "Inserm Transfert, fond\u00e9e en 2000, est la filiale priv\u00e9e de l\u2019Inserm sous D\u00e9l\u00e9gation de Service Public, sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transfert de technologies en sciences de la vie.",
        "id": 414723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inserm-transfert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inserm Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:03.051656+00:00",
        "description": "Inserm Transfert, fond\u00e9e en 2000, est la filiale priv\u00e9e de l\u2019Inserm sous D\u00e9l\u00e9gation de Service Public, sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transfert de technologies en sciences de la vie.",
        "id": 582865,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inserm-transfert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inserm-transfert.fr/favicon.ico",
        "title": "Inserm Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:08:35.152547+00:00",
        "description": "les actualit\u00e9s du GIP-InSIC les formations au GIP-InSIC Un partenariat industriel et institutionnel d\u2019exception Un environnement d\u2019aide aux entreprises Des Ressources Technologiques Projets industriels, stages, apprentissage, doctorat Un partenariat \u00e9cole entreprise dans le cadre de la formation et tout au long de l\u2019ann\u00e9e:",
        "id": 555890,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.insic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insic.fr/files/2023/01/cropped-NewLogoInsicwebD-32x32.png",
        "title": "Accueil - INSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Content Pass GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:24.768326+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 500 publications without ads and tracking.",
        "id": 555958,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.insideevs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cp.insideevs.fr/favicon.ico",
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.motor1.com/custom/share/inside_evs_loadimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T08:49:09.718229+00:00",
        "description": "Amateurs ou acheteurs, d\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 du monde de l'automobile \u00e9lectrique et \u00e9lectrifi\u00e9e, des essais, des photos HD et des dossiers complets.",
        "id": 353428,
        "language": "fr",
        "link": "https://insideevs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.motor1.com/images/static/insideevs/favicon-32.png",
        "title": "InsideEVs | Actualit\u00e9s de l'automobile \u00e9lectrique, essais et dossiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inspearit.fr/wp-content/uploads/sites/3/2022/09/Capture-decran-2022-07-28-a-15.43.52-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Inspearit vous accompagne dans le design et l\u2019impl\u00e9mentation de vos projets de transformation. nous concevons avec vous des solutions sur mesure pour cr\u00e9er durablement de la valeur \u00e0 l\u2019\u00e9chelle.",
        "id": 243417,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inspearit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inspearit.fr/wp-content/uploads/sites/3/2022/06/cropped-android-chrome-512x512-1-32x32.png",
        "title": "Cabinet de conseil Agilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9chelle. Produit. Performance.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inspe-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/771e0325ae7ba19398e9cca302f695c4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:18:38.658876+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:23:15.056282+00:00",
        "description": "INSP\u00c9 de l'acad\u00e9mie de Bordeaux // A COMPLETER //",
        "id": 234531,
        "language": "fr",
        "link": "http://inspe-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inspe-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/771e0325ae7ba19398e9cca302f695c4.jpg",
        "title": "INSP\u00c9 de l'acad\u00e9mie de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:52.318174+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 555959,
        "language": "",
        "link": "https://analytics-sc.institut-agro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://analytics-sc.institut-agro.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:28:01.673038+00:00",
        "description": "Fondation de l'Institut Agro",
        "id": 582896,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons-fondation.institut-agro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Institut Agro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:15.152381+00:00",
        "description": null,
        "id": 582870,
        "language": "fr",
        "link": "https://institut-agro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institut-agro.fr/sites/www.institut-agro.fr/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Bienvenue sur L'Institut Agro | L'Institut Agro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Le comit\u00e9 de pr\u00e9-s\u00e9lection du concours national Ecotrophelia a retenu 22 projets issus de 20 \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur pour concourir au\u2026",
        "id": 303092,
        "language": "fr",
        "link": "https://institut-agro-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institut-agro-dijon.fr/_assets/7b104a5b4a8a72ebd5f796fdaacbac4b/Icons/favicon.ico",
        "title": "Accueil - L'Institut Agro Dijon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:28:00.329861+00:00",
        "description": "Paiement des loyers de la r\u00e9sidence Magon",
        "id": 582895,
        "language": "fr",
        "link": "https://loyers-magon.institut-agro-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9sidence Magon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:27:57.593609+00:00",
        "description": "L'Institut Agro Dijon propose 2 sp\u00e9cialit\u00e9s d'ing\u00e9nieur, agronomie et agroalimentaire, et privil\u00e9gie un recrutement diversifi\u00e9 \u00e0 partir de plusieurs fili\u00e8res de formation.",
        "id": 582893,
        "language": "fr",
        "link": "https://paiements.institut-agro-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "l'Institut Agro DIJON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:11.510993+00:00",
        "description": null,
        "id": 582867,
        "language": "fr",
        "link": "https://visitesvirtuelles.institut-agro-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitesvirtuelles.institut-agro-dijon.fr/favicon.ico",
        "title": "Institut Agro Dijon - Visites virtuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:35.667977+00:00",
        "description": "L'Institut Agro Montpellier, grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs, forme aux m\u00e9tiers de l'agriculture, l'alimentation et l'environnement & propose des cursus ing\u00e9nieur, master, doctorat et contribue aux transitions agro-\u00e9cologiques via la recherche et l'innovation.",
        "id": 582882,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.institut-agro-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institut-agro-montpellier.fr/themes/custom/supagro/favicon.png",
        "title": "L'Institut Agro Montpellier - Grande Ecole grande \u00e9cole pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:48.655705+00:00",
        "description": "Formation initiale, continue, Recherche, Valorisation, Expertise : licence professionnelle, master, ing\u00e9nieur, doctorat",
        "id": 582887,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.institut-agro-rennes-angers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institut-agro-rennes-angers.fr/sites/www.institut-agro-rennes-angers.fr/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "L'Institut Agro Rennes-Angers : Formation, Recherche, Valorisation en agronomie, agroalimentaire, horticulture et paysage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.institutdefrance.fr/wp-content/uploads/2021/01/2.Institut-de-France-logo-1-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 1795, l\u2019Institut de France a pour mission d'offrir aux cinq Acad\u00e9mies un cadre harmonieux pour travailler au perfectionnement des lettres, des sciences et des arts, \u00e0 titre non lucratif.",
        "id": 305476,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://institutdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutdefrance.fr/wp-content/uploads/2021/01/2.Institut-de-France-logo-1-2.jpg",
        "title": "Institut de France - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:29.778245+00:00",
        "description": "Vers la durabilit\u00e9\net la r\u00e9parabilit\u00e9 \nVers la durabilit\u00e9\net la r\u00e9parabilit\u00e9 Voir les masterclass     \nPour la plan\u00e8te\nContribuer activement \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique, en r\u00e9duisant autant la pollution, le r\u00e9chauffement climatique que la production de d\u00e9chets.  \nPour l\u2019\u00e9conomie\nR\u00e9soudre l\u2019\u00e9quation \u201cdurabilit\u00e9 = prosp\u00e9rit\u00e9 + avantage concurrentiel\u201d en",
        "id": 527695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.institutdeladurabilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutdeladurabilite.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo-1x.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-04T11:25:46+00:00",
        "description": "L\u2019Institut La Bo\u00e9tie se donne l\u2019ambition d\u2019\u00eatre \u00e0 la fois un lieu d\u2019\u00e9laboration intellectuelle de haut niveau et un outil d\u2019\u00e9ducation populaire.",
        "id": 527728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://institutlaboetie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institutlaboetie.fr/wp-content/uploads/2022/12/VIGNETTES-ILB.png",
        "title": "Institut la Bo\u00e9tie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:52:20.427903+00:00",
        "description": null,
        "id": 583779,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.instituts-carnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.instituts-carnot.fr/sites/all/themes/karyans/images/smart-icons/favicon.ico",
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:02:38.164791+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des milliers d'articles de grandes marques. B\u00e9n\u00e9ficiez d'une livraison gratuite d\u00e8s 75 \u20ac, de r\u00e9ductions exceptionnelles et de conseils d'experts !",
        "id": 434420,
        "language": "fr",
        "link": "https://integral-sport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://integral-sport.fr/img/favicon-1.ico?1710080179",
        "title": "Integral Sport : v\u00eatements, chaussures et \u00e9quipements de sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.intel.com/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/us/en/images/resources/printlogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Les innovations d'Intel dans les domaines du Cloud Computing, des centres de donn\u00e9es, de l'Internet des objets et des solutions pour PC sont au c\u0153ur de notre monde num\u00e9rique intelligent et connect\u00e9 actuel.",
        "id": 86466,
        "language": "fr",
        "link": "https://intel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intel.fr/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/default/resources/favicon-32x32.png",
        "title": "Intel\u00a0| Solutions pour centres de donn\u00e9es, IoT et innovation PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:56:28.213558+00:00",
        "description": "Intelligence Online est une publication professionnelle sur la communaut&#233; du renseignement et les cabinets d\u2019intelligence &#233;conomique, en Europe, aux Etats-Unis, au Moyen-Orient et en Asie.",
        "id": 556135,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.intelligenceonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intelligenceonline.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "Information strat&#233;gique, &#233;conomique et politique - Intelligence Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:45:49.289446+00:00",
        "description": "Notre association regroupe 34 activit\u00e9s vari\u00e9es autour de la Culture, des Loisirs et du Sport, utilisant les infrastructures du foyer du CSE HPE \u00e0 Eybens. Elle est ouverte \u00e0 tous, anciens HP ou non.",
        "id": 527151,
        "language": "",
        "link": "http://www.interce-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InterCE Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:19.690129+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos bouquets de fleurs d\u00e8s 22,95\u20ac. Livraison dans toute la France d\u00e8s 6,95\u20ac, en 4H \u00e0 Paris. Livraison 7J/7, dimanche et les jours f\u00e9ri\u00e9s",
        "id": 186212,
        "language": "fr",
        "link": "https://interflora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.interflora.fr/_nuxt/icons/icon_64x64.739200.png?frz-v=2903",
        "title": "Interflora : livraison de fleurs \u00e0 domicile en 4H",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:19:40.114681+00:00",
        "description": null,
        "id": 586274,
        "language": "fr",
        "link": "http://intersnack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://intersnack.fr/typo3conf/ext/udg_package/Resources/Public/Images/Favicon/default.png",
        "title": "Intersnack FR - Intersnack France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inumedia.fr/wp-content/uploads/2023/07/inumedia_creation_stes_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez, s\u00e9curisez, prot\u00e9gez et faites \u00e9voluer votre site professionnel WordPress",
        "id": 234066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inumedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inumedia.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-Capture-decran-2023-12-04-143919-32x32.png",
        "title": "Cr\u00e9ation de sites internet Belfort Montb\u00e9liard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:24:37.049133+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez d'un accompagnement personnalis\u00e9 et\u00a0gratuit !  \r\nForte de 80 collaborateurs sp\u00e9cialis\u00e9s y compris en innovation et financements, nous facilitons votre projet d\u2019implantation,\r\nde son \u00e9tude \u00e0 sa concr\u00e9tisation\u00a0: recherche immobili\u00e8re, d\u00e9marches administratives, aides publiques, mise en relation,\r\nen partenariat avec notre",
        "id": 494123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.invest-in-nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.invest-in-nouvelle-aquitaine.fr/wp-content/uploads/2023/10/ADI_INVEST-IN-horizontal.png",
        "title": "Invest in Nouvelle Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:08:35.149487+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au journal Investir et optimisez vos placements! D\u00e9couvrez la formule la plus adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.",
        "id": 556329,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.investir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo-investir.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Abonnement Investir - D\u00e9couvrez nos offres d'abonnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:36.151651+00:00",
        "description": "Retrouvez la FAQ d'Investir",
        "id": 556334,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.investir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.investir.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Investir - FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:22.469503+00:00",
        "description": "Retrouvez les infos et conseils boursiers sur Investir Les \u00c9chos  : actu des march\u00e9s, conseils, valeurs\u2026",
        "id": 583843,
        "language": "fr",
        "link": "https://investir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://investir.fr/assets/investir/e50277cff26b216dcc685437f0b06dfd.webp",
        "title": "Actualit\u00e9s et conseils boursiers - Investir Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:09.954281+00:00",
        "description": null,
        "id": 583838,
        "language": "fr",
        "link": "https://serviceclients.investir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serviceclients.investir.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Espace abonn\u00e9s Investir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.facebook.com/Le.Salon.des.Entrepreneurs/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:36.875810+00:00",
        "description": "Actionnaires, futurs actionnaires, investisseurs individuels, novices ou experts en bourse,... venez rencontrer de nombreux experts des march\u00e9s financiers (soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es, soci\u00e9t\u00e9s de gestion, courtiers...) et r\u00e9colter les meilleurs conseils en vue de vos futurs placements.",
        "id": 583849,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.investirday.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prod-salondesentrepreneurs.imgix.net/362a3a6e-57d6-4ca3-bb04-e4f85df10394/favicon_id23.png?auto=compress%2Cformat&fit=min&q=80&rect=0%2C0%2C64%2C64",
        "title": "Investir Day - Paris - 26 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:30.371928+00:00",
        "description": null,
        "id": 581097,
        "language": "fr",
        "link": "https://eg-transitionmontagne2021.inviteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Initiatives | EGTTM 2021 - Inscriptions - Les 23 et 24 Septembre 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1600-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Comment acheter un Mac ou un iPhone \u00e0 un prix imbattable ? En achetant l'un des produits d'occasion s\u00e9lectionn\u00e9s par nos experts. Rapide, simple et fiable !",
        "id": 156121,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ioccasion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ioccasion.fr/favicon-macg.png",
        "title": "Le meilleur de l'occasion Apple : iPhone, iPad, Mac, Apple Watch...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:39:55.376598+00:00",
        "description": "IONOS Cloud soutient les entreprises de toutes tailles dans leur processus de digitalisation. Inscrivez-vous pour un test gratuit !",
        "id": 578833,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cloud.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.ionos.fr/favicon.ico?v2",
        "title": "L\u2019alternative Cloud europ\u00e9enne | IONOS Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:29:30.366684+00:00",
        "description": null,
        "id": 582917,
        "language": "fr",
        "link": "https://contact.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contact.ionos.fr/support/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "IONOS - Service Client IONOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:51:57.489064+00:00",
        "description": "IONOS Webmail : acc\u00e9dez \u00e0 vos emails o\u00f9 que vous soyez.",
        "id": 430813,
        "language": "",
        "link": "https://id.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://id.ionos.fr/image/favicon-32px.png",
        "title": "Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:34.998161+00:00",
        "description": "Acc\u00e8s \u00e0 tout l\u2019univers IONOS : consulter vos contrats, acc\u00e9der \u00e0 vos produits, g\u00e9rer vos donn\u00e9es client, commander de nouvelles fonctionnalit\u00e9s ou les configurer \u2013 Se connecter par mot de passe.",
        "id": 555977,
        "language": "",
        "link": "https://login.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://login.ionos.fr/image/favicon-32px.png",
        "title": "Connexion \u2013 IONOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:29:33.686943+00:00",
        "description": "Acc\u00e8s \u00e0 tout l\u2019univers IONOS : consulter vos contrats, acc\u00e9der \u00e0 vos produits, g\u00e9rer vos donn\u00e9es client, commander de nouvelles fonctionnalit\u00e9s ou les configurer \u2013 Se connecter par mot de passe.",
        "id": 582918,
        "language": "",
        "link": "https://my.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://my.ionos.fr/image/favicon-32px.png",
        "title": "Connexion \u2013 IONOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://partnernetwork.ionos.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T21:48:03+00:00",
        "description": "Trouvez d\u00e8s aujourd\u2019hui un partenaire via notre R\u00e9seau IONOS Partner",
        "id": 234483,
        "language": "fr",
        "link": "https://partnernetwork.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partnernetwork.ionos.fr/logo.png",
        "title": "R\u00e9seau Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:29:21.663837+00:00",
        "description": null,
        "id": 582914,
        "language": "",
        "link": "https://sherlock.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:37.895181+00:00",
        "description": "IONOS propose aux particuliers et aux professionnels une gamme compl\u00e8te de produits d\u2019h\u00e9bergement Web et de solutions Cloud.",
        "id": 555978,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ionos.fr/favicon.ico?v2",
        "title": "IONOS | H\u00e9bergeur Web \u00bb Cloud, domaines et sites Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:29:28.635428+00:00",
        "description": "Welcome to ionos.fr's home for real-time and historical data on system performance.",
        "id": 582916,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ionos-status.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dka575ofm4ao0.cloudfront.net/pages-favicon_logos/original/78514/favicon.ico",
        "title": "ionos.fr Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T05:40:56.606919+00:00",
        "description": "iPerf3 binaries - measuring TCP, UDP and SCTP bandwidth performance",
        "id": 94257,
        "language": "en",
        "link": "https://iperf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iperf.fr/favicon.ico",
        "title": "iPerf - The TCP, UDP and SCTP network bandwidth measurement tool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ipfyx.fr",
        "author": "https://ipfyx.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:03.245945+00:00",
        "description": "Yet another cybersecurity blog",
        "id": 23618,
        "language": "en",
        "link": "https://ipfyx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://ipfyx.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ipfyx.fr/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "ipfyx blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ipgp.fr/wp-content/uploads/2022/07/image-defaut.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:21:53.683801+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:06:30.000731+00:00",
        "description": "L'IPGP est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche en sciences de la Terre, des plan\u00e8tes et de l'environnement. Science pour la plan\u00e8te.",
        "id": 234405,
        "language": "fr",
        "link": "https://ipgp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipgp.fr/wp-content/uploads/2022/07/image-defaut.jpg",
        "title": "Institut de Physique du Globe de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:04:25+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s, tests, jeux et astuces sur l'univers Apple : iPhone, iPad, MacBook, Apple Watch.",
        "id": 458308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.iphon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iphon.fr/app/uploads/2019/06/Blog-iPhone.jpg",
        "title": "iPhon.fr - Toute l'actualit\u00e9 iPhone, iPad, Apple Watch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:42.257806+00:00",
        "description": "Welcome | Theoretical Physics Courses",
        "id": 292503,
        "language": "",
        "link": "https://courses.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://courses.ipht.fr/sites/default/files/logo-ipht-couleur.ico",
        "title": "Welcome | Theoretical Physics Courses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:24:02.472534+00:00",
        "date_published": "2024-05-12T05:14:52.226272+00:00",
        "description": "L'IPhT est un Institut de la DRF-CEA/Saclay et une UMR du CNRS.",
        "id": 99804,
        "language": "fr",
        "link": "https://ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Physique Th\u00e9orique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:21:58.122984+00:00",
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 292500,
        "language": "",
        "link": "https://i-wikiuser.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:42.915122+00:00",
        "description": "TT2NE: An algorithm for the prediction of RNAs secondary structures with pseudoknots",
        "id": 292504,
        "language": "",
        "link": "https://tt2ne.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tt2ne.ipht.fr/favicon.ico",
        "title": "TT2NE: An algorithm for the prediction of RNAs secondary structures with pseudoknots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:38.179305+00:00",
        "description": "Zimbra provides open source server and client software for messaging and collaboration. To find out more visit https://www.zimbra.com.",
        "id": 292501,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbra Web Client Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:16.914318+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de Physique Th\u00e9orique (IPhT) est une unit\u00e9 CEA CNRS, sp\u00e9cialis\u00e9e en recherche concernant math\u00e9matiques et physique. cea,#cnrs,#recherche",
        "id": 556392,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Physique Th\u00e9orique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:56:15.374432+00:00",
        "description": "Achetez des batteries professionnelles LiFePO4 \u00e0 d\u00e9charge profonde sur le site officiel fran\u00e7ais de Power Queen. Constituez un syst\u00e8me solaire durable pour votre maison et b\u00e9n\u00e9ficiez d'une alimentation fiable pour votre caravane et votre bateau de loisirs.",
        "id": 539700,
        "language": "fr",
        "link": "https://ipowerqueen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Power Queen FR - Site officiel de la batterie LiFePO4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ip-paris.fr/themes/project/img/home/logo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:41:21.881077+00:00",
        "description": "L'Institut Polytechnique de Paris r\u00e9unit cinq grandes \u00c9coles autour d'une ambition commune : cr\u00e9er un institut de sciences et de technologie de rang mondial.",
        "id": 68505,
        "language": "fr",
        "link": "https://ip-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ip-paris.fr/sites/default/files/favicon/favicon.ico",
        "title": "Institut Polytechnique de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:08:49.417119+00:00",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir notre nouveau site, sur la page \"Organisation de Micro-\u00c9lectronique G\u00e9n\u00e9rale Avanc\u00e9e\"",
        "id": 582704,
        "language": "fr",
        "link": "https://omega.ip-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://omega.ip-paris.fr/sites/omega/files/favicon/favicon.ico",
        "title": "Organisation de Micro-\u00c9lectronique G\u00e9n\u00e9rale Avanc\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:53.671501+00:00",
        "description": "Site des Services climatiques IPSL",
        "id": 292519,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://cse.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cse.ipsl.fr/templates/joomspirit_76/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Services Climatiques et Expertise de l'IPSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:04.435358+00:00",
        "description": null,
        "id": 583141,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espri.ipsl.fr/wp-content/uploads/2022/01/logo_1-150x150.png",
        "title": "Espri \u2013 IPSL Computing and Data Center for Climate Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:48.264874+00:00",
        "description": "Home | ICOS ATC",
        "id": 292516,
        "language": "fr",
        "link": "https://icos-atc.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icos-atc.lsce.ipsl.fr/static/web/images/favicon.ico",
        "title": "Home | ICOS ATC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:33:47.954987+00:00",
        "description": null,
        "id": 582937,
        "language": "",
        "link": "http://labex.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://labex.ipsl.fr/sites/default/files/favicon_3.ico",
        "title": "domaine_test_labex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:43.513363+00:00",
        "description": "Le Laboratoire Atmosph\u00e8res, Observations Spatiales est une unit\u00e9 mixte de recherche sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019\u00e9tude des processus physico-chimiques fondamentaux.",
        "id": 583146,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latmos.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latmos.ipsl.fr/wp-content/uploads/2024/03/logo_latmos-150x150.png",
        "title": "LATMOS - Laboratoire Atmosph\u00e8res, Observations Spatiales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:25:02.186816+00:00",
        "date_published": "2024-05-12T05:15:15.559613+00:00",
        "description": "Le LSCE est un laboratoire de recherche qui \u00e9tudie le climat pass\u00e9, pr\u00e9sent et futur (par analyse d'archives naturelles et d\u00e9veloppement de mod\u00e8les num\u00e9riques).Il suit l'\u00e9volution r\u00e9cente de la composition atmosph\u00e9rique et s'interesse aux transferts de traceurs dans l'Environnement.",
        "id": 99817,
        "language": "fr",
        "link": "https://lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Laboratoire des Sciences du Climat et de l'Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:51+00:00",
        "description": "PANOPLY met \u00e0 la disposition de la communaut\u00e9 scientifique acad\u00e9mique et industrielle l'\u00e9ventail des ressources de hautes technologies du Plateau de Saclay dans le domaine des sciences de la Terre, du Climat et de l\u2019environnement.",
        "id": 292518,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://panoply-geops.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://panoply-geops.lsce.ipsl.fr/templates/joomspirit_99/favicon.ico",
        "title": "Panoply - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:24:54.203432+00:00",
        "description": "PANOPLY met \u00e0 la disposition de la communaut\u00e9 scientifique acad\u00e9mique et industrielle l'\u00e9ventail des ressources de hautes technologies du Plateau de Saclay dans le domaine des sciences de la Terre, du Climat et de l\u2019environnement.",
        "id": 555988,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://panoply.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://panoply.lsce.ipsl.fr/templates/joomspirit_99/favicon.ico",
        "title": "Panoply - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Yves Peterschmitt / LSCE - CEA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:24:59.530367+00:00",
        "description": "The aim of the PMIP project is to\n   evaluate climate models under paleoclimate conditions and improve\n   our understanding of past climate changes",
        "id": 555990,
        "language": "en",
        "link": "https://pmip1.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PMIP Project Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Yves Peterschmitt / LSCE - CEA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:24:58.654890+00:00",
        "description": "The aim of the PMIP 2 project is to\n   evaluate climate models under paleoclimate conditions and improve\n   our understanding of past climate changes",
        "id": 555989,
        "language": "en",
        "link": "http://pmip2.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PMIP 2 Project Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Yves Peterschmitt / LSCE - CEA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:25:00.656668+00:00",
        "description": "The aim of the PMIP 3 project is to\n   evaluate climate models under paleoclimate conditions and improve\n   our understanding of past climate changes",
        "id": 555991,
        "language": "en",
        "link": "http://pmip3.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PMIP 3 Project Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:34:47.173832+00:00",
        "description": null,
        "id": 582955,
        "language": "en",
        "link": "https://pmip4.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pmip4.lsce.ipsl.fr/lib/tpl/bootstrap3/images/favicon.ico",
        "title": "index [PMIP4]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:29.707980+00:00",
        "description": "Home | PMIP",
        "id": 292512,
        "language": "en",
        "link": "https://pmip.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pmip.lsce.ipsl.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Home | PMIP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:44.232205+00:00",
        "description": null,
        "id": 583147,
        "language": "fr",
        "link": "https://webapp.projet.latmos.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection vers LATMOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:46.035466+00:00",
        "description": null,
        "id": 583148,
        "language": "fr",
        "link": "https://webmail.latmos.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webmail.latmos.ipsl.fr/images/LATMOS-LOGO_bleu-115x42.png?s=1540300733",
        "title": "LATMOS Webmail :: Bienvenue \u00e0 LATMOS Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:33:56.970302+00:00",
        "description": null,
        "id": 582938,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipsl.fr/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-ipsl-32x32.png",
        "title": "Institut Pierre-Simon Laplace \u2013 Sciences du climat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:43:35.211863+00:00",
        "description": "Le Laboratoire Atmosph\u00e8res, Observations Spatiales est une unit\u00e9 mixte de recherche sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019\u00e9tude des processus physico-chimiques fondamentaux.",
        "id": 556062,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.latmos.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latmos.ipsl.fr/wp-content/uploads/2024/03/logo_latmos-150x150.png",
        "title": "LATMOS - Laboratoire Atmosph\u00e8res, Observations Spatiales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:18.152531+00:00",
        "description": "Le LSCE est un laboratoire de recherche qui \u00e9tudie le climat pass\u00e9, pr\u00e9sent et futur (par analyse d'archives naturelles et d\u00e9veloppement de mod\u00e8les num\u00e9riques). Il suit l'\u00e9volution r\u00e9cente de la composition atmosph\u00e9rique et s\u2019int\u00e9resse aux transferts de traceurs dans l'Environnement",
        "id": 556393,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lsce.ipsl.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-lsce_logo-32x32.gif",
        "title": "Laboratoire des Sciences du Climat et de l\u2019Environnement - LSCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:20:26.500042+00:00",
        "description": "Large choix de baskets adidas, Nike, Converse, Vans, Reebok et bien d'autres! Choissiez votre mod\u00e8le sur Queens!",
        "id": 584130,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iqueens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.qns.digital/themes/default-bootstrap/dist/images/favicons/qns/favicon-32x32.png",
        "title": "Queens - Large choix de sneakers!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:35:13.941866+00:00",
        "description": null,
        "id": 582956,
        "language": "en",
        "link": "https://auth.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ircam Auth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:25:12.902670+00:00",
        "description": "A community for artists, music technologists, sound designers and more, to foster creativity and innovation in arts and sciences.",
        "id": 555996,
        "language": "en",
        "link": "https://discussion.forum.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://discussion.forum.ircam.fr/uploads/default/optimized/1X/_129430568242d1b7f853bb13ebea28b3f6af4e7_2_32x32.png",
        "title": "Ircam Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:41:10.085537+00:00",
        "description": "Home | Ircam Forum",
        "id": 372504,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.ircam.fr/static/favicon.ico",
        "title": "Home | Ircam Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ircam.fr/static/src/assets/img/ircam_card_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:31:33.194607+00:00",
        "description": "Institute for Research and Coordination in Acoustics/Music",
        "id": 166367,
        "language": "en",
        "link": "https://ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ircam.fr/static//img/favicons/favicon.ico",
        "title": "IRCAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:37:05.414958+00:00",
        "description": "Rendez-vous de la cr\u00e9ation \u00e0 Paris, ManiFeste, festival et acad\u00e9mie pluridisciplinaire de l'Ircam, associe la musique aux autres disciplines : th\u00e9\u00e2tre, danse, arts num\u00e9riques, arts plastiques.\n\nL'acad\u00e9mie accueillera et formera de nombreux jeunes compositeur\u00b7rice\u00b7s, interpr\u00e8tes, et auditeur\u00b7trice\u00b7s, venu\u00b7e\u00b7s du monde entier, pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un environnement artistique et technologique d'envergure et d'une grande audience publique lors des sorties d'atelier.",
        "id": 582969,
        "language": "en",
        "link": "https://manifeste2024.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://manifeste2024.ircam.fr/favicon.png",
        "title": "Festival ManiFeste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:26:30.176217+00:00",
        "description": "Rendez-vous de la cr\u00e9ation \u00e0 Paris, ManiFeste, festival et acad\u00e9mie pluridisciplinaire de l'Ircam, associe la musique aux autres disciplines : th\u00e9\u00e2tre, danse, arts num\u00e9riques, arts plastiques.\n\nL'acad\u00e9mie accueillera et formera de nombreux jeunes compositeur\u00b7rice\u00b7s, interpr\u00e8tes, et auditeur\u00b7trice\u00b7s, venu\u00b7e\u00b7s du monde entier, pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un environnement artistique et technologique d'envergure et d'une grande audience publique lors des sorties d'atelier.",
        "id": 555999,
        "language": "en",
        "link": "https://manifeste.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://manifeste.ircam.fr/favicon.png",
        "title": "Festival ManiFeste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /pub",
        "id": 309638,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:26:16.252012+00:00",
        "date_published": "2024-08-11T19:13:23.867742+00:00",
        "description": "home    [Music Representations Team]",
        "id": 341639,
        "language": "fr",
        "link": "https://repmus.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home    [Music Representations Team]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:25:08.901581+00:00",
        "description": "Le p\u00f4le documentaire regroupe le catalogue en ligne de la m\u00e9diath\u00e8que, un acc\u00e8s aux bases documentaires et aux archives audiovisuelles de l\u2019Ircam.",
        "id": 555993,
        "language": "",
        "link": "https://ressources.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ressources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:25:11.525775+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 555995,
        "language": "",
        "link": "https://stats.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.ircam.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:37:08.165628+00:00",
        "description": null,
        "id": 582971,
        "language": "fr",
        "link": "https://doc-forge.pages.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doc-forge.pages.ird.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T14:59:19+00:00",
        "description": "Deploying research Sharing science Transforming the future",
        "id": 417952,
        "language": "en",
        "link": "https://en.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.ird.fr/themes/custom/ird_theme/favicon.ico",
        "title": "Home page | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://es.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:04:45+00:00",
        "description": "Desplegar la investigaci\u00f3n Compartir la ciencia Transformar el futuro",
        "id": 417954,
        "language": "es",
        "link": "https://es.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://es.ird.fr/themes/custom/ird_theme/favicon.ico",
        "title": "ES Page d'accueil | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forge.ird.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:19:11.606579+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 242226,
        "language": "en",
        "link": "https://forge.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.ird.fr/uploads/-/system/appearance/favicon/1/Favicon_grande_taille.png",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:37:06.649719+00:00",
        "description": null,
        "id": 582970,
        "language": "fr",
        "link": "http://horizon.documentation.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cadic int\u00e9grale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:16:43.012846+00:00",
        "description": "IRD Planet Login | Site Web IRD",
        "id": 417948,
        "language": "fr",
        "link": "https://intranet.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.ird.fr/themes/custom/ird_theme/favicon.ico",
        "title": "IRD Planet Login | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:22:20+00:00",
        "description": "D\u00e9ployer la recherche \u2022 Partager la science \u2022 Transformer l\u2019avenir",
        "id": 131236,
        "language": "fr",
        "link": "https://ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ird.fr/themes/custom/ird_theme/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:17:49.816234+00:00",
        "description": "IRD Lab",
        "id": 417949,
        "language": "",
        "link": "https://irdlab.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://irdlab.ird.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "IRD Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:18:03.843690+00:00",
        "description": "IRD Lab",
        "id": 417956,
        "language": "",
        "link": "https://lab.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lab.ird.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "IRD Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lemag.ird.fr/sites/lemag/files/2024-10/L%27avenir_devant_IRD_076094_ORI.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T14:46:34+00:00",
        "description": "Men\u00e9es en partenariat scientifique \u00e9quitable avec les pays du Sud, les recherches de l\u2019IRD participent pleinement aux Objectifs de d\u00e9veloppement durable (ODD). Elles s'appuient sur trois piliers : science du d\u00e9veloppement durable, interdisciplinarit\u00e9, innovation. Avec IRD le Mag', le magazine scientifique de l'IRD, d\u00e9couvrez la diversit\u00e9 de ces recherches !",
        "id": 417951,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemag.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemag.ird.fr/themes/custom/lemag/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil - IRD le Mag' | IRD le Mag'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:17:51.581131+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 417950,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.ird.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:37:14.613462+00:00",
        "description": null,
        "id": 582972,
        "language": "fr",
        "link": "https://multimedia.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multimedia.ird.fr/home/img/Favicon_IRD_MM.png",
        "title": "IRD Multim\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pt.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:22:06+00:00",
        "description": "para o desenvolvimento sustent\u00e1vel",
        "id": 417955,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://pt.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pt.ird.fr/themes/custom/ird_theme/favicon.ico",
        "title": "PT P\u00e1gina inicial | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icalp2022.irif.fr/wp-content/uploads/2022/03/1000x288_bandeau-acceuil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:08:12.340892+00:00",
        "description": "The 49th EATCS International Colloquium on Automata, Languages and Programming (ICALP) will be hybrid : happening both physically and virtually. The physical conference will take place in Paris, France, on July 4-8, 2022. \n\n\n\nICALP is the main conference and annual meeting of the European Associatio",
        "id": 342100,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://icalp2022.irif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icalp2022.irif.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-Arbre-logo-300x300-1-32x32.png",
        "title": "Welcome to the 49th EATCS ICALP 2022, a hybrid conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:29:21.247198+00:00",
        "date_published": "2024-06-22T10:20:17.109624+00:00",
        "description": "Bienvenue",
        "id": 168534,
        "language": "fr",
        "link": "https://irif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:37.427933+00:00",
        "description": null,
        "id": 582769,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.irif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irif.fr/_media/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:29:21.842772+00:00",
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "AFRIF \u2013 Association Fran\u00e7aise pour la Reconnaissance et l'Interpr\u00e9tation des Formes",
        "id": 330825,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afrif.irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AFRIF \u2013 Association Fran\u00e7aise pour la Reconnaissance et l'Interpr\u00e9tation des Formes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:04:12.279759+00:00",
        "description": null,
        "id": 583908,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gdr-securite.irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gdr-securite.irisa.fr/wp-content/uploads/cropped-GDR_logo_avectrame_bleu_fond_blanc_3289x1735-32x32.jpg",
        "title": "GDR S\u00e9curit\u00e9 Informatique (en) - GDR S\u00e9curit\u00e9 Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:09:29.968469+00:00",
        "description": null,
        "id": 583968,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://gtmfsec.irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe de Travail: M\u00e9thodes formelles pour la s\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:29:22.831979+00:00",
        "date_published": "2024-08-17T17:21:08+00:00",
        "description": "Accueil | le site web de l'IRISA",
        "id": 343248,
        "language": "fr",
        "link": "https://irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | le site web de l'IRISA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:44.660150+00:00",
        "description": null,
        "id": 582774,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irisa.fr/favicon.png",
        "title": "Accueil | le site web de l'IRISA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:36.962172+00:00",
        "description": null,
        "id": 582988,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.irit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.irit.fr/cas/favicon.ico",
        "title": "Login - IRIT::Cas \u2013 Service d'authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de Recherche en Informatique de Toulouse (IRIT), une des plus imposantes Unit\u00e9 Mixte de Recherche (UMR) au niveau national",
        "id": 255701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://irit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irit.fr/wp-content/uploads/2019/09/cropped-Logo_sans_intitule-32x32.png",
        "title": "Institut de Recherche en Informatique de Toulouse - IRIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:27:57.621139+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialement con\u00e7u pour vous et votre int\u00e9rieur, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. iRobot et vous. Plus efficaces ensemble. D\u00e9couvrez les robots de nettoyage iRobot.",
        "id": 579298,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.irobot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irobot.fr/on/demandware.static/Sites-iRobotEU-Site/-/default/dw205cbef8/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "iRobot\u00ae : Robot aspirateur et laveur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iron-red.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167758,
        "language": "fr",
        "link": "https://iron-red.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iron-red.fr/assets/favicon.ico",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:40.951878+00:00",
        "description": null,
        "id": 582991,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://barometre.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barom\u00e8tre IRSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:52.118382+00:00",
        "description": null,
        "id": 582999,
        "language": "",
        "link": "https://bddtsh.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bddtsh.irsn.fr/LogoSub.ico",
        "title": "Temp\u00eates et Submersions Historiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:48.618975+00:00",
        "description": null,
        "id": 582995,
        "language": "fr",
        "link": "https://cidrre.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cidrre.irsn.fr/img/favicon.ico",
        "title": "CIDRRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:45.572383+00:00",
        "description": null,
        "id": 582992,
        "language": "fr",
        "link": "https://cilei.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cilei.irsn.fr/favicon.ico",
        "title": "CILEI - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:49.521299+00:00",
        "description": null,
        "id": 582996,
        "language": "fr",
        "link": "https://docs.siseri.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docs.siseri.irsn.fr/themes/custom/open_theme/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur le site d'information SISERI | Docs SISERI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:53.028547+00:00",
        "description": null,
        "id": 583000,
        "language": "fr",
        "link": "https://expop.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expop.irsn.fr/favicon.ico",
        "title": "Estimez votre exposition aux rayonnements ionisants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:54.154562+00:00",
        "description": null,
        "id": 583001,
        "language": "fr",
        "link": "https://formation.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formation.irsn.fr/themes/custom/open_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | ASNR Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T22:55:14+00:00",
        "description": "L'Institut de Radioprotection et de S\u00fbret\u00e9 Nucl\u00e9aire (IRSN) effectue des recherches et des expertises sur les risques li\u00e9s \u00e0 la radioactivit\u00e9.",
        "id": 216532,
        "language": "fr",
        "link": "https://irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://irsn.fr/themes/custom/open_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | IRSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:51.330579+00:00",
        "description": null,
        "id": 582998,
        "language": "",
        "link": "https://mediatheque.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediatheque.irsn.fr/home/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9diath\u00e8que IRSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:50.362984+00:00",
        "description": null,
        "id": 582997,
        "language": "fr",
        "link": "https://nrd.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nrd.irsn.fr/themes/custom/open_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | NRD ASNR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T22:30:50.488516+00:00",
        "description": "L'IRT SystemX : acc\u00e9l\u00e9rateur de la transformation num\u00e9rique. SystemX est un institut de recherche technologique (IRT), d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019ing\u00e9nierie num\u00e9rique des syst\u00e8mes, expert en analyse, mod\u00e9lisation, simulation et aide \u00e0 la d\u00e9cision pour les syst\u00e8mes complexes. SystemX coordonne des projets de recherche partenariale, r\u00e9unissant acad\u00e9miques et industriels dans une perspective multidisciplinaire et inter-fili\u00e8re.",
        "id": 557744,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.irt-systemx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irt-systemx.fr/wp-content/themes/systemx/assets/icons/sx-favicon-16px.ico",
        "title": "Accueil - IRT SystemX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:19:37.186321+00:00",
        "description": "Sur i-Run, profitez de chaussures de sport et d\u00b4\u00e9quipements de grandes marques : Nike, Asics, Adidas, Hoka, ..., pour le Running, Trail, Randonn\u00e9e et Fitness. Livraison 24h !",
        "id": 584105,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.i-run.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.i-run.fr/486/favicons/favicon.ico",
        "title": "Chaussures de sport & \u00e9quipements : Running, Trail, Randonn\u00e9e & Fitness | i-Run",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isae-supaero.fr/IMG/siteon0.png?1530801642",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:01:46+00:00",
        "description": "L\u2019ISAE-SUPAERO - en tant que centre de formation par la recherche, de formation \u00e0 la recherche et d\u2019innovation  - dispose de nombreux \u00e9quipements de recherche utilis\u00e9s au sein de ses 6 d\u00e9partements de recherche.\n\nAujourd\u2019hui, nous vous pr\u00e9sentons la Plateforme de caract\u00e9risations m\u00e9caniques des mat\u00e9riaux du DMSM\u00a0!\n\nLe D\u00e9partement M\u00e9canique des Structures et Mat\u00e9riaux (DMSM) de l\u2019ISAE-SUPAERO dispose, sur le campus de l\u2019Institut, de plusieurs moyens d\u2019essais classiques permettant de r\u00e9aliser une large gamme d\u2019essais de caract\u00e9risation m\u00e9canique des mat\u00e9riaux pour structure\u00a0: que ce soit sous sollicitations quasi-statique ou de fatigue.\n\nUne palette d\u2019instrumentation vari\u00e9e\u00a0: bi-extensom\u00e8tre vid\u00e9o, st\u00e9r\u00e9o-corr\u00e9lation d\u2019images, cam\u00e9ra thermique, cam\u00e9ra rapide, etc., permettent d\u2019enrichir les mesures recueillies lors des essais. Ces moyens d\u2019essais sont utilis\u00e9s dans le cadre des diff\u00e9rentes formations de l\u2019ISAE-SUPAERO, mais aussi pour les activit\u00e9s de recherche des enseignants-chercheur",
        "id": 308764,
        "language": "fr",
        "link": "https://isae-supaero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isae-supaero.fr/plugins/supaero/assets/dist/img/favicons/favicon.ico",
        "title": "Fran\u00e7ais - ISAE-SUPAERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:04.403256+00:00",
        "description": null,
        "id": 583051,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.isara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.isara.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-favicon-blog-isara-32x32.png",
        "title": "Isara : le blog \u2013 Une \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs au c\u0153ur de la vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:33:46.948007+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 l\u2019Isara, o\u00f9 notre passion pour l\u2019environnement, l\u2019agro\u00e9cologie et les syst\u00e8mes d\u2019alimentation durables nourrit notre engagement.",
        "id": 556025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isara.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-FLAVICON_512X512-1-1-32x32.png",
        "title": "Isara - \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs agronomes Lyon & Avignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:06.203982+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 583052,
        "language": "",
        "link": "https://webstats.isara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webstats.isara.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:17.187378+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234678,
        "language": "",
        "link": "https://isaranet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isaranet.fr/faces/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:25.750340+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos mast\u00e8res Jeu Vid\u00e9o, Animation 3D-FX, Music & Sound Design. Apprenez votre m\u00e9tier avec l'\u00e9cole n\u00b01 sur l'insertion professionnelle.",
        "id": 217090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isart.fr/wp-content/uploads/2023/12/favicon-150x150.png",
        "title": "L'\u00e9cole des Jeux Vid\u00e9o & Animation 3D-FX | ISART Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:14.011571+00:00",
        "description": "Institut sup\u00e9rieur du b\u00e2timent et des travaux publics",
        "id": 583463,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.isba.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isba.fr/wp-content/themes/Isba/images/favicon.png",
        "title": "ISBA TP - Institut Sup\u00e9rieur du BTP \u00e0 Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iscom.fr/sites/default/files/2023-11/ISCOM%20Blanc%20sur%20rouge-05_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:49:01.206224+00:00",
        "description": "L'ISCOM, \u00e9cole sup\u00e9rieure de communication et publicit\u00e9, forme ses \u00e9tudiants \u00e0 l'ensemble des m\u00e9tiers de la communication, du marketing, de la cr\u00e9ation...",
        "id": 217106,
        "language": "fr",
        "link": "https://iscom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iscom.fr/themes/custom/iscom/images/faviconv2.png?v=1",
        "title": "ISCOM - \u00e9cole de communication et de publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:06.173588+00:00",
        "description": "institut sup\u00e9rieur des arts et du design de Toulouse",
        "id": 447181,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.isdat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isdat.fr/content/uploads/2024/10/synchro_2024_affiche.jpg",
        "title": "isdaT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isema.fr/wp-content/uploads/2023/12/groupe_isara_isema.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Formation commerce et agroalimentaire : management, marketing, supply chain pour l'alimentation, l'agro\u00e9cologie, le vivant, la naturalit\u00e9.",
        "id": 78232,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isema.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isema.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-favicon-isema-32x32.png",
        "title": "\u00c9cole de commerce agroalimentaire et de la Naturalit\u00e9 \u00e0 Avignon \u2022 Isema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:24.158652+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce au master sp\u00e9cialis\u00e9, Bac+6, en alternance ou formation continue, devenez un expert dans la conformit\u00e9 RGPD et la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es personnelles, un DPO !",
        "id": 583060,
        "language": "fr",
        "link": "https://formation-continue.isep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formation-continue.isep.fr/app/themes/isep/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Master management et protection des donn\u00e9es - Isep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:36:58+00:00",
        "description": "Grande \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs du num\u00e9rique depuis 1955. D\u00e9couvrez nos classes pr\u00e9paratoires int\u00e9gr\u00e9es, notre cycle ing\u00e9nieur et nos bachelors.",
        "id": 234067,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isep.fr/app/themes/isep/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Isep - Grande \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:33:56.398227+00:00",
        "description": "Le site des \u00e9l\u00e8ves et dipl\u00f4m\u00e9s de l'ISEP",
        "id": 556027,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isepalumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isepalumni.fr/wp-content/themes/genesis-isep-alumni/images/favicon.ico",
        "title": "ISEP Alumni \u2013 Le site des \u00e9l\u00e8ves et dipl\u00f4m\u00e9s de l'ISEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Dans le top 5 des meilleurs licences, bachelors et grandes \u00e9coles au niveau national en gestion en Ressources Humaines. D\u00e9couvrez ISFOGEP.",
        "id": 217083,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isfogep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isfogep.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-faviconISFOGEP-32x32.png",
        "title": "ISFOGEP - \u00c9cole sp\u00e9cialis\u00e9e en Ressources Humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:12:51.671383+00:00",
        "description": null,
        "id": 582753,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.istex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istex.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le plus vaste r\u00e9servoir d\u2019archives scientifiques au service de la recherche fran\u00e7aise - Istex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.itsdcdn.com/images/static/fr/logo-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Statut en temps r\u00e9el des pannes et des probl\u00e8mes avec les fournisseurs de services. Avoir des probl\u00e8mes? D\u00e9couvrez ce qui se passe.",
        "id": 353351,
        "language": "fr",
        "link": "https://istheservicedown.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://istheservicedown.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9sentation du statut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.it-connect.fr/wp-content-itc/uploads/2020/05/IT-Connect_Cover_Facebook_Flat_062017.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "IT-Connect : tutoriels, cours, tests, actualit\u00e9 sur l'administration syst\u00e8me et r\u00e9seau (Windows, Linux, PowerShell...), le Cloud, la s\u00e9curit\u00e9 et la domotique.",
        "id": 370459,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://it-connect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.it-connect.fr/wp-content-itc/uploads/2017/06/cropped-favicon-2017-v2-32x32.png",
        "title": "IT-Connect | Tutoriels - Cours informatique - Tests - Vid\u00e9os - Actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:58:02+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de conseil en financement de projets entrepreneuriaux et en investissement, Itera Innovation accompagne entrepreneurs, investisseurs et corporate \u00e0 toutes les \u00e9tapes cl\u00e9s de leur projet : diagnostic, formation, lev\u00e9e de fonds, mise en relation, analyse, dealflow, prise de participation, suivi d\u2019investissement, cr\u00e9ation de v\u00e9hicules d\u2019investissement d\u00e9di\u00e9 ou sur mesure, cession\u2026",
        "id": 513844,
        "language": "fr",
        "link": "https://itera-invest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/66846e446a2cfa93ad8aefbc/6691385df352ed13c182b355_Open-Graph.jpg",
        "title": "Lev\u00e9es de fonds startups et investissement au capital de soci\u00e9t\u00e9s innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:10.448636+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'information en direct sur les technologies de l'internet, de la high-tech et du march\u00e9 IT pour les TPE-PME : quiz, livres blancs, test de produits high-tech, vid\u00e9os, logiciel \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger",
        "id": 546520,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.itespresso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itespresso.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/favicons_itespresso/favicon-16x16.png",
        "title": "ITespresso.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T07:44:19+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s IT, retours d'exp\u00e9rience, entretiens, portraits de DSI, tendances num\u00e9riques, dossiers, enqu\u00eates... pour \u00e9clairer les responsables IT des entreprises.",
        "id": 176607,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itforbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itforbusiness.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-Icone_LogoIT4BNew-32x32.png",
        "title": "ITforBusiness.fr - Le magazine des managers du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Les Matinales IT For Business",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:24.058668+00:00",
        "description": "L\u2019IA et l'automatisation intelligente r\u00e9pondent \u00e0 une des probl\u00e9matiques les plus pr\u00e9gnantes des entreprises\u00a0: la productivit\u00e9. Apr\u00e8s plusieurs mois de test et des passages \u00e0 l\u2019\u00e9chelle, les entreprises int\u00e8grent un peu plus l\u2019IA dans leur processus m\u00e9tiers. Au-del\u00e0 du gain de temps, \u00e9valu\u00e9 \u00e0 1h par jour selon une derni\u00e8re \u00e9tude d\u2019Adecco, les entreprises commencent \u00e0 voir se dessiner de nouvelles mani\u00e8res de concevoir et de transformer en profondeur les processus m\u00e9tiers.",
        "id": 556031,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.itforbusinesslesmatinales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itforbusinesslesmatinales.fr/favicon.ico",
        "title": "Intelligence artificielle et automatisation : vers une r\u00e9volution des processus m\u00e9tier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:59:31.969988+00:00",
        "description": null,
        "id": 583875,
        "language": "fr",
        "link": "https://hub.itg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITG Authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:59:30.040709+00:00",
        "description": "L\u2019entreprise de Portage Salarial leader en France. ITG vous accompagne : devenez consultant freelance. La libert\u00e9 de l\u2019entrepreneur en statut salari\u00e9.",
        "id": 583874,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itg.fr/wp-content/themes/theme_itgp/assets/image/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "ITG : Soci\u00e9t\u00e9 de portage salarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:09.716885+00:00",
        "description": "L\u2019entreprise de Portage Salarial leader en France. ITG vous accompagne : devenez consultant freelance. La libert\u00e9 de l\u2019entrepreneur en statut salari\u00e9.",
        "id": 556344,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.itg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itg.fr/wp-content/themes/theme_itgp/assets/image/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "ITG : Soci\u00e9t\u00e9 de portage salarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:42.598567+00:00",
        "description": "Galerie Itinerrance",
        "id": 157268,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.itinerrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Itinerrance Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://itinerrance.fr/app/uploads/meta-screenshots/captured-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:36.662661+00:00",
        "description": "La Galerie Itinerrance est une galerie d'art contemporaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'art urbain. Regroupant des artistes internationaux issus du mouvement street art.",
        "id": 157266,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itinerrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itinerrance.fr/app/uploads/2019/09/cropped-favicon-itinerrance.png",
        "title": "Accueil - Galerie Itinerrance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:17.532336+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s IT, \u00e9tudes, dossiers, tutos experts pour les professionnels IT, Cybers\u00e9curit\u00e9, Cloud, Tech, Data, IA, Server, IoT, Workplace, AD",
        "id": 546523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.itpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itpro.fr/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9s et dossiers informatiques pour les professionnels IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:35:21+00:00",
        "description": "Insonorisation industrielle (travail, environnement) et isolation acoustique des b\u00e2timents: ITS lutte contre le bruit, les nuisances sonores (\u00e9tudes et r\u00e9alisations).",
        "id": 468610,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.its-acoustique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Insonorisation industrielle - isolation acoustique des b\u00e2timents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:19:57.412911+00:00",
        "description": "IT SOCIAL est un m\u00e9dia des Tendances et Usages IT d\u00e9di\u00e9s aux d\u00e9cideurs IT. Nous avons 40K abonn\u00e9s \u00e0 la Newsletter quotidienne.",
        "id": 546516,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itsocial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itsocial.fr/wp-content/uploads/2024/01/itsocial-favicon-last-300x300.png ",
        "title": "M\u00e9dia des tendances & usages IT, Tech et M\u00e9tiers - IT SOCIAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itsonus.fr/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T10:25:51+00:00",
        "description": "IT's on us est un collectif d'accompagnement de transformation num\u00e9rique et responsable",
        "id": 252080,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itsonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itsonus.fr/images/favicon-32x32.png",
        "title": "IT's on us | Collectif de professionnels du num\u00e9rique responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:00:58.139269+00:00",
        "description": "Les meilleures applications pratiques de l\u2019IA dans les entreprises. Ateliers \u2013 t\u00e9moignages \u2013 d\u00e9mo \u2013 rencontres \u2013 \u00e9tudes de cas",
        "id": 527454,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.it-tour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Tour 2025 - DSI : comment mettre en pratique l\u2019IA ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:15+00:00",
        "description": "Accueil - Institut Universitaire de France",
        "id": 211777,
        "language": "fr",
        "link": "https://iufrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iufrance.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Institut Universitaire de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Grond - IUT de Fontainebleau",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:55.627132+00:00",
        "description": "Serveur git du d\u00e9partement informatique de l'IUT S\u00e9nart-Fontainebleau",
        "id": 556034,
        "language": "en-US",
        "link": "https://grond.iut-fbleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grond.iut-fbleau.fr/assets/img/favicon.svg",
        "title": "Grond",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T13:47:04+00:00",
        "description": "D\u00e9partement Informatique - IUT de S\u00e9nart/Fontainebleau",
        "id": 290430,
        "language": "",
        "link": "https://iut-fbleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iut-fbleau.fr/img/icone16.png",
        "title": "D\u00e9partement Informatique - IUT de S\u00e9nart/Fontainebleau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:48:26.489446+00:00",
        "description": "Enregistrez automatiquement vos mouvements de titres en blockchain. D\u00e9mat\u00e9rialisez en quelques clics ; registres, table de capitalisation...",
        "id": 476034,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.izikap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.izikap.fr/content/uploads/2023/10/Screenshot-slider-3_table-de-capi.png",
        "title": "D\u00e9mat\u00e9rialisation des registres de soci\u00e9t\u00e9s - izikap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:35:01.009431+00:00",
        "description": "Le premier agr\u00e9gateur qui simplifie l\u2019exp\u00e9rience utilisateur : Gagnez du temps en utilisant votre moyen de paiement habituel.",
        "id": 556035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://izypay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://izypay.fr/wp-content/uploads/2019/09/cropped-appicon_play-store-32x32.png",
        "title": "Izypay - L'exp\u00e9rience paiement la plus simple pour vos \u00e9v\u00e9nements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:18:46.827772+00:00",
        "description": "Remboursement - izypay.fr",
        "id": 309423,
        "language": "",
        "link": "https://remboursement.izypay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remboursement.izypay.fr/img/icons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Remboursement - izypay.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://joachim.jablon.fr/assets/site.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Is the title more meta than the subtitle ?",
        "id": 252161,
        "language": "",
        "link": "https://joachim.jablon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joachim.jablon.fr/assets/site.png",
        "title": "What's the title of this blog ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.fr/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_FR-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:29.039072+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez maintenant tous les v\u00eatements, \u00e9quipement & chaussures outdoor JACK WOLFSKIN \u2713 excellente qualit\u00e9 \u2713 achetez directement en ligne aupr\u00e8s du fabricant : V\u00eatements, \u00e9quipement & chaussures outdoor JACK WOLFSKIN !",
        "id": 288183,
        "language": "fr",
        "link": "https://jack-wolfskin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jack-wolfskin.fr/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_FR-Site/-/default/dwf0723c6c/images/favicon.ico",
        "title": "V\u00eatements outdoor, chaussures et \u00e9quipement \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T05:54:25.675358+00:00",
        "description": "Tabel angsuran Kur BRI terbaru 2024 adalah salah satu informasi yang banyak dicari oleh masyarakat yang ingin memanfaatkan program Kredit Usaha Rakyat (KUR) dari Bank Rakyat Indonesia (BRI). Program ini dirancang untuk membantu pelaku usaha mikro, kecil, dan menengah (UMKM) mendapatkan akses pembiayaan dengan bunga yang terjangkau. Pada tahun 2024, BRI menawarkan skema angsuran yang lebih fleksibel dan mudah diakses, agar para pelaku usaha bisa lebih cepat berkembang. Dalam tabel angsuran KUR BRI terbaru 2024, terdapat berbagai pilihan tenor mulai dari 12 bulan hingga 60 bulan, dengan nominal pinjaman yang bervariasi. Misalnya, untuk pinjaman sebesar 10 juta, nasabah dapat merujuk pada tabel tersebut untuk mengetahui besarnya angsuran per bulan dan total bunga yang akan dibayarkan. Dengan adanya informasi ini, calon debitur bisa merencanakan keuangan mereka dengan lebih baik. Selain itu, KUR BRI juga memberikan kemudahan dalam proses pengajuan yang semakin cepat dan sederhana, sehing",
        "id": 568477,
        "language": "id-ID",
        "link": "http://blog.jaidemaville.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:224/format:webp/1*5nltLJaYRAQU9EvTbSHlVw.png",
        "title": "Informasi Tabel Angsuran Kur BRI Terbaru 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:05.536125+00:00",
        "description": "J\u2019aime l'info est une plateforme de dons pour soutenir la presse en ligne.",
        "id": 583591,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jaimelinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jaimelinfo.fr/./assets/fav/favicon.ico",
        "title": "J\u2019aime l\u2019info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:29:31.780194+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre collection de d\u00e9corations en bois inspir\u00e9e du Japon et de la Cor\u00e9e.",
        "id": 569066,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.japandkorea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.japandkorea.fr/cdn/shop/files/favicon.png?crop=center&height=32&v=1712836920&width=32",
        "title": "JAPANDKOREA, l'esprit du Japon et de la Cor\u00e9e chez vous.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:16:15.859997+00:00",
        "description": "R\u00e9ussir son jardin et cultiver son potager, calendrier lunaire, recettes de cuisine et conseils pour les animaux de compagnie",
        "id": 556222,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.jardiner-malin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jardiner-malin.fr/wp-content/uploads/2025/01/Favicon-2025-42x42.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:53.941532+00:00",
        "description": "R\u00e9sidences seniors d\u00e9di\u00e9es aux seniors autonomes et semi-autonomes : un habitat adapt\u00e9 avec confort, services, activit\u00e9s et s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 547190,
        "language": "fr",
        "link": "https://jardins-arcadie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardins-arcadie.fr/favicon.png?v1.0.49",
        "title": "Les Jardins d'Arcadie - R\u00e9sidences services seniors",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-23T13:13:09+00:00",
        "description": "Portfolio of a french web developer",
        "id": 251980,
        "language": "en",
        "link": "https://jblanche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jblanche.fr/favicon.svg",
        "title": "Jonathan Blanchet \u2013 Freelance web developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:33.076681+00:00",
        "description": "Accueil | JCDecaux",
        "id": 43743,
        "language": "fr",
        "link": "https://jcdecaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jcdecaux.fr/themes/custom/jcd/favicon.ico",
        "title": "Accueil | JCDecaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:04:43.488313+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes nos offres d\u2019emploi actuellement disponibles et postulez simplement.",
        "id": 116820,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.jcdecaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.jcdecaux.fr/generated_contents/favicon/9r27BYj9/favicon-32x32.png",
        "title": "JCDecaux recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:36:32.153310+00:00",
        "date_published": "2024-10-21T02:21:07.704385+00:00",
        "description": "JD Sports France est le roi de la basket mais pas seulement. On te propose  de d\u00e9couvrir toutes les offres et promos sur les v\u00eatements, chaussures et accessoires des plus grandes marques, comme Nike, adidas, Jordan ou encore New Balance. Des produits pour homme, femme et enfant.",
        "id": 432040,
        "language": "fr",
        "link": "https://jdsports.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.fr/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports France - Offres et codes promo sur les Baskets, V\u00eatements & Accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:15:01.233198+00:00",
        "description": "Je joue, je cr\u00e9e et je fais des vid\u00e9os !",
        "id": 252290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeancharpentier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/jeancharpentier.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-jean-charpentier_PP.jpg?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Jean CHARPENTIER Cr\u00e9ateur de jeux vid\u00e9o amateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://jeanfourche.fr/cdn/shop/files/Jean_Fource_-_velos_cargo_compacts_1200x1200.png?v=1722505879",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:43:25.342200+00:00",
        "description": "Jean Fourche est une marque de v\u00e9los con\u00e7us en France et fabriqu\u00e9s en Europe. Nos v\u00e9los de ville sont mixtes et pour toutes les tailles.",
        "id": 397449,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeanfourche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeanfourche.fr/cdn/shop/files/Monogramme4.png?crop=center&height=48&v=1700631460&width=48",
        "title": "Le V\u00e9lo de Ville Pour Tous, M\u00eame Pour Toi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:36:54.022462+00:00",
        "date_published": "2024-10-21T18:13:24.033677+00:00",
        "description": "Blog officiel de Jean-Luc M\u00e9lenchon",
        "id": 434900,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jean-luc-melenchon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melenchon.fr/wp-content/uploads/2022/02/VIGNETTE-DU-SITE.jpg",
        "title": "Melenchon.fr le blog - Melenchon.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-16T18:25:10+00:00",
        "description": "Jechange.fr permet de comparer et r\u00e9duire les factures de la vie courante (assurances, cr\u00e9dit, fournisseurs d'\u00e9nergie, banquiers,..)",
        "id": 527748,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jechange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jechange.fr/sites/jechange.fr/files/images/og-jechange.png",
        "title": "JeChange votre assistant personnel pour r\u00e9duire vos factures courantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:01:51.614178+00:00",
        "description": "La d\u00e9marche Je-decarbone est port\u00e9e par le Comit\u00e9 Strat\u00e9gique de fili\u00e8re des Nouveaux Syst\u00e8mes Energ\u00e9tiques, en partenariat avec l\u2019alliance ALLICE et le CEA et avec le soutien de l\u2019ADEME.",
        "id": 490170,
        "language": "Array",
        "link": "https://je-decarbone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:51.826068+00:00",
        "description": "Commandez d\u00e8s aujourd'hui votre papier peint personnalis\u00e9 top tendance sur JeD\u00e9core. Suivez votre commande en toute tranquillit\u00e9 et r\u00e9alisez votre projet d\u00e9co",
        "id": 541482,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jedecore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JeD\u00e9core : votre projet papier peint personnalis\u00e9 aujourd'hui !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Philippe",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:03+00:00",
        "description": "D\u00e9pannage informatique, assistance, r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es, prise de contr\u00f4le \u00e0 distance, installation, configuration",
        "id": 514408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jedepannetonordi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je d\u00e9panne ton ordi \u2013 Parce que les donn\u00e9es sont pr\u00e9cieuses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:35:48.547590+00:00",
        "description": "Essayez nos v\u00e9hicules avec nos experts",
        "id": 445248,
        "language": "",
        "link": "https://essai.jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://essai.jeep.fr/images/social/fb.jpg",
        "title": "JEEP | R\u00c9SERVEZ VOTRE ESSAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:36:55.718360+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T15:50:15+00:00",
        "description": "Site officiel des voitures Jeep \u00ae : D\u00e9couvrez les Jeep \u00ae SUV, crossover et 4x4 en ligne. R\u00e9servez un essai Jeep \u00ae  d\u00e8s maintenant !",
        "id": 148023,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep\u00ae Officiel | Derni\u00e8res voitures SUV et 4x4 \u05c0 Jeep \u00ae FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:35:57.468496+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez d'une estimation imm\u00e9diate de reprise de votre v\u00e9hicule quelle que soit sa marque avec Reprise Jeep. Estimation gratuite en ligne.",
        "id": 445249,
        "language": "fr",
        "link": "https://reprise.jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep reprend votre v\u00e9hicule | Reprise Jeep FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:14.213659+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les magazines du kiosque jemabonne.fr et retrouvez le meilleur des abonnements presse \u00e0 des prix exceptionnels ! Satisfait ou rembours\u00e9 !",
        "id": 449713,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jemabonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement magazine : les derni\u00e8res actualit\u00e9s | Jemabonne.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "contact@curubi.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:48.374887+00:00",
        "description": "La puissance de l'IA au sein de votre organisation. Votre assistant IA sp\u00e9cialis\u00e9, s\u00e9curis\u00e9 et souverain, connect\u00e9 aux donn\u00e9es de votre syst\u00e8me d'information.",
        "id": 546542,
        "language": "fr",
        "link": "https://jenius.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jenius.fr/assets/img/jenius_icon.png",
        "title": "JENIUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jenoptik.com/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "As a global photonics company, we focus on optical technologies and use the potential of light to advance our customers in global markets!",
        "id": 253539,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://jenoptik.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jenoptik.fr/assets/img/057F95DEBF641666B892953E33727369-favicon.ico",
        "title": "The Power of Light \u2013 changing the world with photonics!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:06:38.557423+00:00",
        "description": "JEOL fournit des \u00e9quipements en microscopie \u00e9lectronique \u00e0 balayage (MEB), microscopie \u00e9lectronique en transmission (MET), pr\u00e9paration d\u2019\u00e9chantillons, spectrom\u00e9trie de masse, spectrom\u00e9trie RMN, fabrication additive...",
        "id": 546005,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.jeol.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.jeol.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-jeolfav.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "JEOL leader mondial en instrumentation scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:31.024915+00:00",
        "description": "Nouveau spectacle \"La Tourn\u00e9e du Trio\" en tourn\u00e9e dans toute la France avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, Arnaud Tsamere et Baptiste Lecaplain.",
        "id": 542534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://jeremyferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeremyferrari.fr/wp-content/uploads/JF_Accueil-1024x683.jpeg",
        "title": "J\u00e9r\u00e9my Ferrari \u2013 La Tourn\u00e9e du Trio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T08:52:28+00:00",
        "description": "Nouveau spectacle \"La Tourn\u00e9e du Trio\" en tourn\u00e9e dans toute la France avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, Arnaud Tsamere et Baptiste Lecaplain.",
        "id": 518157,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.jeremyferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeremyferrari.fr/wp-content/uploads/JF_Accueil-1024x683.jpeg",
        "title": "J\u00e9r\u00e9my Ferrari \u2013 La Tourn\u00e9e du Trio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:46.970410+00:00",
        "description": null,
        "id": 583136,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jerome-pasquelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultant SEO Essonne (91) - r\u00e9f\u00e9rencement naturel Google - formation en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:51.345739+00:00",
        "description": "Large gamme de Cosm\u00e9tiques de marque pas cher ( L'Or\u00e9al Paris, Gemey Maybelline, ESSIE, Nuxe ,... ) tout le makeup dont vous avez besoins \u00e0 prix DISCOUNT !, les derniers rouge \u00e0 l\u00e8vres, mascara, fond de teint, eyeliner, vernis \u00e0 ongles \u00e0 prix cass\u00e9.",
        "id": 583829,
        "language": "fr",
        "link": "https://jesenslebonheur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jesenslebonheur.fr/img/favicon.ico?1523865611",
        "title": "Jesenslebonheur.fr - D\u00e9stockage maquillage de marque pas cher - Cosm\u00e9tiques tendance \u00e0 prix Discount - 5% de Cashback.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agamecdn.com/assets/agame/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:43:30.574600+00:00",
        "description": "Des jeux en ligne pour tout le monde ! Essayez nos jeux de voiture, jeux de guerre, jeux d'action, jeux en .io et bien d'autres super jeux sur Jeux.fr.",
        "id": 305859,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeu.fr/favicon.ico",
        "title": "Jeux gratuits en ligne - Jouez \u00e0 des milliers de jeux sur jeu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/arpp-website.appspot.com/o/ARPP-webFB-2.jpg?alt=media&token=ffbb9b7d-1ae4-4cbe-a90c-1b815aec99af",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-05T16:11:58+00:00",
        "description": "Le jeu des 7 solutions par l'ARPP",
        "id": 386956,
        "language": "",
        "link": "https://jeudes7solutions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeudes7solutions.fr/favicon.ico",
        "title": "Le jeu des 7 solutions par l'ARPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:14:58.538401+00:00",
        "description": "Ensemble, d\u00e9cryptons la science ! Des articles scientifiques en acc\u00e8s libre pour les jeunes et \u00e9dit\u00e9s par de jeunes francophones. \nTh\u00e9matiques : Biologie, Physique, Chimie, Math\u00e9matiques, Informatique et Ing\u00e9nierie.",
        "id": 349951,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeunesfrancophonesetlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6e1d29_f9e7078bdd5a47c6bdecdd97d28501ac%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/6e1d29_f9e7078bdd5a47c6bdecdd97d28501ac%7Emv2.png",
        "title": "Jeunes Francophones et la Science | Vulgarisation scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:00:55.890661+00:00",
        "description": "Jouez \u00e0 des dizaines de jeux de Solitaire, Spider et FreeCell. Enregistrez vos statistiques, partagez avec vos amis et mettez vos talents en Solitaire \u00e0 l'\u00e9preuve.",
        "id": 546401,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeusol.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jeusol.fr/artwork-v133/fr/favicon-32x32.png",
        "title": "JeuSol.fr - Solitaire, Spider Solitaire et Freecell gratuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamesgamescdn.com/assets/gamesgames/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:45:41.364587+00:00",
        "description": "Jouez \u00e0 tous les jeux gratuits sur jeux.fr. Des milliers de jeux en ligne \u00e0 d\u00e9couvrir pour les enfants et les adultes sur Jeux.fr",
        "id": 305883,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.fr/favicon.ico",
        "title": "Jeux gratuits - Jouez aux meilleurs jeux sur Jeux.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.poki-cdn.com/cdn-cgi/image/quality=78,width=1200,height=630,f=png/opengraph/53/home/home-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:32:11.473405+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le monde des jeux en ligne gratuits avec Poki ! Jouez instantan\u00e9ment, sans t\u00e9l\u00e9chargements, et profitez de jeux compatibles avec tous les appareils.",
        "id": 364462,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeuxjeuxjeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.poki-cdn.com/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Poki - Jeux Gratuits en Ligne - Jouez Maintenant !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:26.576044+00:00",
        "description": "Besoin d'une procuration ? Bienvenue sur notre plateforme de mise en relation.",
        "id": 527713,
        "language": "fr",
        "link": "https://jevoteecolo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.citipo.com/serve/ae47b823-8c22-4d60-a9d0-0bd544525399/project-sharer/3408b1f6-e06e-4aab-8cb7-3838b0a44532.png",
        "title": "Le 30 juin et le 7 juillet l\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:25.130068+00:00",
        "description": "Besoin d'une procuration ? Bienvenue sur notre plateforme de mise en relation.",
        "id": 527712,
        "language": "fr",
        "link": "https://procuration.jevoteecolo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.citipo.com/serve/ae47b823-8c22-4d60-a9d0-0bd544525399/project-sharer/3408b1f6-e06e-4aab-8cb7-3838b0a44532.png",
        "title": "Le 30 juin et le 7 juillet l\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:54.718250+00:00",
        "description": "Imprimerie en ligne 100% fran\u00e7aise | 40 ans d'exp\u00e9rience.  Service client 6/7j. Impression flyers, brochures, d\u00e9pliants... Rapidit\u00e9, Qualit\u00e9, Prix",
        "id": 541483,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jimprimeenfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J'Imprime en France : Impression Flyer, Brochures \u2026 Livr\u00e9 en 24H",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jkln.fr/thumbs/opengraphimage-451x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:27:38.648844+00:00",
        "description": "j. k. ln. jasmine kenniche le nou\u00ebne architecte. 15 rue Ren\u00e9 Boulanger. 75010 Paris\u2014FR. contact@jkln.fr. 01 77 17 47 09.",
        "id": 282432,
        "language": "en",
        "link": "https://jkln.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jkln.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "JKLN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:39:52.508524+00:00",
        "description": "JLL accompagne les entreprises, propri\u00e9taires et investisseurs sur l'ensemble de leurs enjeux en immobilier commercial : strat\u00e9gie, consulting, design et am\u00e9nagement, ing\u00e9nierie du b\u00e2timent, expertises...",
        "id": 452998,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.jll.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conseil en immobilier d'entreprise, Investissements et services | JLL France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2023/05/VIGNETTE-PAGE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-05T15:24:59+00:00",
        "description": "La France insoumise est le mouvement cr\u00e9\u00e9 par Jean-Luc M\u00e9lenchon. Retrouvez nos actualit\u00e9s, participez \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement local, ou faites un don.",
        "id": 334405,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jlm2017.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-TOUT-PETIT-LOGO-32x32.png",
        "title": "La France insoumise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:44.611281+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 votre logiciel JLOGICIELS. JLogiciels est un \u00e9diteur de solutions de gestion pour les TPE et PME. Logiciels de facturation, caisse, ERP et CRM, logiciels de m\u00e9tr\u00e9.",
        "id": 386734,
        "language": "fr",
        "link": "https://jaime.jlogiciels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jaime.jlogiciels.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Logiciel SaaS JAIME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:08.288052+00:00",
        "description": "Pionnier des logiciels en ligne ERP et CRM sur mesure, nous mettons en place vos logiciels de gestion: facturation, devis, stock, agenda, e-commerce",
        "id": 116866,
        "language": "fr",
        "link": "https://jlogiciels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jlogiciels.fr/ressources/images/favicon.ico",
        "title": "JLogiciels: Cr\u00e9ation de logiciels ERP et CRM sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jnj-content-lab.brightspotcdn.com/dims4/default/f5402f4/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fjnj-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0e%2F54%2F2d0e3a12477c9f44ba31773c9973%2F882157272.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "For over 130 years, Johnson & Johnson has maintained a tradition of quality and innovation. Learn about the products, people and history that make up our company.",
        "id": 348125,
        "language": "fr",
        "link": "https://jnj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jnj-content-lab.brightspotcdn.com/dims4/default/f5402f4/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fjnj-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0e%2F54%2F2d0e3a12477c9f44ba31773c9973%2F882157272.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T01:02:06.913504+00:00",
        "description": "Jo&Co est une soci\u00e9t\u00e9 de production de musique et de vid\u00e9os fond\u00e9e en 2010 par S\u00e9bastien Saussez. Tr\u00e8s attach\u00e9 \u00e0 l\u2019artistique et au d\u00e9veloppement d\u2019artiste, le label accompagne ses talents dans leur carri\u00e8re. Jo&Co fait ainsi \u00e9clore des artistes \u00e0 l\u2019univers affirm\u00e9 comme Zaz, Milow, Claudio Cap\u00e9o, Hoshi, Caroline Costa, John Mamann, Elisa Tovati, Brice Conrad, The King\u2019s Son, The Shady Brothers\u2026",
        "id": 391605,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://joandco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.joandco.fr/wp-content/themes/idizjoandco/img/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Jo & Co \u2013 Record label",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:05:27.357605+00:00",
        "description": "Find your dream job with Joblift! With millions of jobs sourced from thousands of job boards, employers and staffing firms, Joblift gives you the best and most relevant selection of job offers. Search now!",
        "id": 446663,
        "language": "en-US",
        "link": "https://joblift.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.joblift.com/public/assets/a77b9cacef715e9e466147932afc16ac9e2666c4.jpg",
        "title": "Joblift: all jobs on one platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.johanbleuzen.fr/images/previews/.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi ! I'm Johan Bleuzen, a developer living near Paris, France. I work as Lead Front-End, I self-host my websites, I hang on Mastodon or in my Terminal\u2026",
        "id": 334863,
        "language": "fr",
        "link": "https://johanbleuzen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://johanbleuzen.fr/favicon.ico",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Johan Bleuzen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:39:33.700160+00:00",
        "description": "Hi ! I'm Johan Bleuzen, a developer living near Paris, France. I work as Lead Front-End, I self-host my websites, I hang on Mastodon or in my Terminal\u2026",
        "id": 556041,
        "language": "fr",
        "link": "https://s.johanbleuzen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.johanbleuzen.fr/favicon.ico",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:31:00.065411+00:00",
        "description": "Rejoins plus de 15 millions d\u2019\u00e9tudiants, 1 500 universit\u00e9s et \u00e9coles, et plus de 900 000 employeurs pour r\u00e9ussir ta carri\u00e8re.",
        "id": 446383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://joinhandshake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/mz2hls6g/eu-production/efd5689940e17246528a7609390be2d347adb8e6-2400x1260.png?w=1200&fm=png",
        "title": "Handshake | Fais d\u00e9coller ta carri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Un routeur Wi-Fi Asus \u00e0 l'air libre (vu lors d'un d\u00e9placement). <br />",
        "id": 265378,
        "language": "fr",
        "link": "https://jonathandupre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jonathandupre.fr/favicon.ico",
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:39:54.902391+00:00",
        "description": "Index - JoomlaCK forum",
        "id": 556048,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://forum.joomlack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.joomlack.fr/templates/forum-joomlack4/favicon.ico",
        "title": "Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-02-24T10:32:04+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9chargez des extensions pour joomla, modules, plugins, ou composant. Vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger des tutoriels et livres pour cr\u00e9er votre template Joom",
        "id": 342335,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://joomlack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joomlack.fr/templates/joomlack4/favicon.png",
        "title": "Extensions et documentations Joomlack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:48:15.316091+00:00",
        "description": null,
        "id": 583099,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://translations.joomlack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://translations.joomlack.fr/media/system/images/joomla-favicon.svg",
        "title": "Translations CK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:39:56.284698+00:00",
        "description": "Tutoriels Joomla!. Tutoriels de menu, tutos cr\u00e9ation de template Joomla! 2.5 et 1.7, et tutos mootools.",
        "id": 556049,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://tutoriels-joomla.joomlack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tutoriels-joomla.joomlack.fr/templates/tutoriels/favicon.ico",
        "title": "Tutoriels Joomla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:04.997293+00:00",
        "description": "Site perso de Josselin TILLAY-DOLEDEC, Ing\u00e9nieur et D\u00e9veloppeur en Informatique sur Nantes",
        "id": 251960,
        "language": "en-us",
        "link": "https://josselin-td.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Josselin TILLAY-DOLEDEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:07:49.650915+00:00",
        "description": "Hi I\u2019m Ronan Jouchet and this is my blag. I also make music, and craft software for fun & profit. I live in Montr\u00e9al.",
        "id": 110837,
        "language": "en",
        "link": "https://ronan.jouchet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://ronan.jouchet.fr/img/icon-ronj.png",
        "title": "Ronan Jouchet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:35:50.370540+00:00",
        "description": "Si vous \u00eates concern\u00e9(e) directement ou indirectement par une pratique de jeu probl\u00e9matique, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 appeler Joueurs info service au 09 74 75 13 13, de 8h \u00e0 2h, 7j/7. Votre appel est anonyme et non surtax\u00e9 (co\u00fbt d\u2019une communication locale depuis un poste fixe ou inclus dans les forfaits des box et des mobiles).",
        "id": 94835,
        "language": "fre-FR",
        "link": "https://joueurs-info-service.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joueurs-info-service.fr/extension/adalis_jis/design/jis/images/favicon.png",
        "title": "Joueurs Info Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:16.868961+00:00",
        "description": "Journal de l'\u00e9conomie : toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique avec votre quotidien en ligne.",
        "id": 386730,
        "language": "fr",
        "link": "https://journaldeleconomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.journaldeleconomie.fr/wp-content/uploads/2024/10/favicon-jde-150x150.jpg",
        "title": "Journal de l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:28.823681+00:00",
        "description": null,
        "id": 583309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.journaldemillau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.journaldemillau.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 de Millau et du Millavois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:49:41.173598+00:00",
        "description": "Connexion aux forums",
        "id": 411120,
        "language": "fr",
        "link": "https://auth.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/auth.ccm.net/dist/public-assets/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Connexion aux forums",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:45:51+00:00",
        "description": "De l'apprenti cuisinier au chef \u00e9toil\u00e9, recherchez parmi plus de 31 000 recettes de cuisine illustr\u00e9es en photo ou en vid\u00e9o. Des recettes faciles aux astuces et secrets de chefs, renouvelez vos menus et \u00e9patez vos proches !",
        "id": 411121,
        "language": "fr",
        "link": "https://cuisine.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Recette de cuisine : 60 000 recettes de cuisine fran\u00e7aise et du monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:44:37+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les tendances de l'univers de la maison et de la d\u00e9coration mais aussi les conseils pratiques pour donner vie \u00e0 vos id\u00e9es d\u00e9co et bricolage.",
        "id": 411117,
        "language": "fr",
        "link": "https://deco.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "D\u00e9co : id\u00e9es design, tendances, conseils brico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:49:50+00:00",
        "description": "Des coloriages \u00e0 imprimer par milliers, des dizaines de chansons, jeux, papiers \u00e0 lettre,\n            d\u00e9coupages et cartons d'invitation d'anniversaire pour enfants gratuitement",
        "id": 411124,
        "language": "fr",
        "link": "https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_hugo/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "JDF Hugo - Coloriages en ligne et \u00e0 imprimer, activit\u00e9s pour enfants, fiches p\u00e9dagogiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:18:16+00:00",
        "description": "Mode, d\u00e9co, cuisine, beaut\u00e9, psycho! D\u00e9couvrez les conseils, t\u00e9moignages, dossiers et reportages du Journal des Femmes. Et ses nombreux services.",
        "id": 127457,
        "language": "fr",
        "link": "https://journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Journal des Femmes : Magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, d\u00e9co, cuisine...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:40:54+00:00",
        "description": "Des questions sur une maladie, un sympt\u00f4me, un m\u00e9dicament, une analyse, un examen, un aliment ou un rem\u00e8de naturel ? Le Journal des Femmes Sant\u00e9 vous r\u00e9pond avec ses experts.",
        "id": 411104,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Journal des Femmes Sant\u00e9 - Actualit\u00e9s et magazine sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:46:46+00:00",
        "description": "Des questions sur une maladie, un sympt\u00f4me, un m\u00e9dicament, une analyse, un examen, un aliment ou un rem\u00e8de naturel ? Le Journal des Femmes Sant\u00e9 vous r\u00e9pond avec ses experts.",
        "id": 411113,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante-medecine.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Journal des Femmes Sant\u00e9 - Actualit\u00e9s et magazine sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:13:17+00:00",
        "description": "Journal du Freenaute est un site d\u2019actualit\u00e9 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tehcnologie. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s, astuces, et conseils pour profiter pleinement des services technologiques, internet, mobile et t\u00e9l\u00e9vision.",
        "id": 513995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.journaldufreenaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.journaldufreenaute.fr/wp-content/uploads/2024/10/Lessor-des-technologies-futuristes-et-de-la-mobilite-urbaine.jpg",
        "title": "Journal du Freenaute : actualit\u00e9s des technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, analyses, dossiers, tendances, interviews : tous les jours, JDN vous propose le meilleur de l'actualit\u00e9",
        "id": 411130,
        "language": "fr",
        "link": "https://journaldunet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldunet/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "JDN : Economie, Action publique, Industrie, Tech-M\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:51.727578+00:00",
        "description": "Festival de cirque \u00e0 Aix-en-provence m\u00ealant spectacles contemporains et traditionnels. Laissez le cirque vous surprendre. Du 21 au 29 septembre 2024",
        "id": 583709,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://joursetnuitsdecirques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joursetnuitsdecirques.fr/wp-content/uploads/2024/06/CIAM-Aix-en-provence.jpg",
        "title": "\u00c9dition 2024 - Jours et nuits de cirques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jow.fr/assets/images/share/share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:03.375254+00:00",
        "description": "Chaque semaine des recettes simples et adapt\u00e9es \u00e0 vos go\u00fbts. Faites votre choix, nous remplissons votre caddie automatiquement. Finie la corv\u00e9e des courses !",
        "id": 386795,
        "language": "fr",
        "link": "https://jow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jow.fr/favicon.ico",
        "title": "Jow - Vos courses en 1 minute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T21:54:58.486993+00:00",
        "description": "Vos fournitures de bureau, papeterie et mobilier de bureau pour professionels livr\u00e9s en 24h avec JPG.fr. Profitez de nos garanties, promotions et cadeaux.",
        "id": 324472,
        "language": "fr",
        "link": "https://jpg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jpg.fr/INTERSHOP/static/WFS/RAJA-JPG-Site/-/RAJA-JPG/fr_FR/images/jpg/favicon.ico",
        "title": "Fournitures de bureau, Papeterie et Mobilier de Bureau | JPG\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:48:42.625291+00:00",
        "description": null,
        "id": 583105,
        "language": "en",
        "link": "https://order.jpgvip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login \u2013\u00a0JPG Espace Comptes Privil\u00e8ges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:15:07.985485+00:00",
        "description": "Lunette de soleil connect\u00e9e EVAD.2 : performance, style et technologie \u00e0 port\u00e9e de regard",
        "id": 564476,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.julbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.julbo.fr/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Julbo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T07:57:37+00:00",
        "description": "jules-durand.fr",
        "id": 281647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jules-durand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jules-durand.fr/favicon.ico",
        "title": "jules-durand.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:20.024003+00:00",
        "description": "Julie DRABER \u2022 psychoth\u00e9rapeute Gestalt dans le centre de nantes\u2022 adultes et adolescents \u2022 cabinet situ\u00e9 au 1 all\u00e9e jean bart 44000 Nantes",
        "id": 266059,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://juliedraber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juliedraber.fr/wp-content/uploads/2021/05/juliedraber-icone.svg",
        "title": "\u2022 Julie DRABER | Gestalt-Th\u00e9rapie Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://julienbesnier.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Journal num\u00e9rique.",
        "id": 334858,
        "language": "fr",
        "link": "https://julienbesnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://julienbesnier.fr/favicon.ico",
        "title": "Julienbesnier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal Website of Julien Brionne | Senior Product Manager @Heetch & Music Lover",
        "id": 76952,
        "language": "en",
        "link": "https://julien-brionne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://julien-brionne.fr/assets/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Julien Brionne | Senior Product Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T08:02:18+00:00",
        "description": "Julienth37 site d'Astuces, Conseils, Services et Tutoriels Informatique. Site personnel de julienth37 contenu selon mon envie et mon temps disponible.",
        "id": 252122,
        "language": "fr",
        "link": "https://julienth37.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.julienth37.fr/sites/all/themes/black_hole/favicon.ico",
        "title": "Julienth37 | Astuces, Conseils, Services et Tutos Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:43:22.089257+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556060,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.julienth37.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.julienth37.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:43:25.080071+00:00",
        "date_published": "2024-07-04T01:42:23.072771+00:00",
        "description": "Juliette Picherit",
        "id": 239889,
        "language": "",
        "link": "https://juliettepicherit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juliette Picherit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:17.457865+00:00",
        "description": "Sur le site Juri\u00e9cole, les avocats-conseil de L\u2019ASL, sous la coordination de Ma\u00eetre Florence Lec (avocat-conseil national), d\u00e9cryptent les grandes th\u00e9matiques du droit en vid\u00e9o (infractions\u2026",
        "id": 586263,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://juriecole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juriecole.fr/app/themes/juriecole/assets/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Juri\u00e9cole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:43:46.519850+00:00",
        "date_published": "2024-08-11T19:13:25.590892+00:00",
        "description": "Bienvenue",
        "id": 341640,
        "language": "fr",
        "link": "https://pps.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:22.569165+00:00",
        "description": null,
        "id": 584875,
        "language": "",
        "link": "https://www-candyweb.ufr-info-p6.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-candyweb.ufr-info-p6.jussieu.fr/candyweb/images/candyweb2.png",
        "title": "Candyweb 2024-2025 (Base dbufr2) candyweb/index.php",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UPMC - Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:30.552895+00:00",
        "description": "entete",
        "id": 584879,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-licence.ufr-info-p6.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-licence.ufr-info-p6.jussieu.fr/lmd/licence/images/logolicence16x16-2005.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:18.265261+00:00",
        "description": null,
        "id": 583143,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.lmd.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lmd.ipsl.fr/wp-content/uploads/2020/02/lmd_favicon-100x100.png",
        "title": "Laboratoire de M\u00e9t\u00e9orologie Dynamique \u2013 Comprendre pour pr\u00e9voir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:49:49+00:00",
        "description": "Martian Server home page: gateway to the Mars Climate Database\n   (LMD/AOPP/IAA/ESA/CNES)",
        "id": 390862,
        "language": "",
        "link": "https://www-mars.lmd.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martian Server home page: gateway to the Mars Climate Database\n   (LMD/AOPP/IAA/ESA/CNES)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UPMC - Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:46:14.685775+00:00",
        "description": "entete",
        "id": 556569,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-master.ufr-info-p6.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upmc.fr/kernel/resources2021/img/runtime_favico.gif",
        "title": "Master informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:05.622229+00:00",
        "description": null,
        "id": 583142,
        "language": "",
        "link": "http://www-venus.lmd.jussieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Venus Climate Database Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6491563666b0247eaaa63b29/6544a5f0a02dd6e0a50b293e_justa-home-og.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Justa est un collectif de d\u00e9veloppeurs Webflow. Nous int\u00e9grons vos maquettes Figma sur Webflow. Nous pouvons faire la migration vers Webflow depuis un autre CMS (Wordpress).",
        "id": 272641,
        "language": "fr",
        "link": "https://justa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6491563666b0247eaaa63b29/6507fee5114d17efc3ebd5bd_favicon-justa.png",
        "title": "D\u00e9veloppement Webflow et Int\u00e9gration Webflow - Justa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:09:05.963537+00:00",
        "description": "Le portail de r\u00e9f\u00e9rence de la justice : une information fiable, des simulateurs et des formulaires \u00e0 destination des particuliers et des professionnels.",
        "id": 426663,
        "language": "fr",
        "link": "https://justice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.justice.fr/sites/all/themes/portalis_theme/favicon.ico",
        "title": "Justice.fr | Vos droits et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.tribunal-de-paris.justice.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:44:17.992950+00:00",
        "date_published": "2024-09-05T15:19:11+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 369654,
        "language": "fr",
        "link": "https://tribunal-de-paris.justice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tribunal-de-paris.justice.fr",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:54:09.667668+00:00",
        "description": "Construire, r\u00e9nover et r\u00e9habiliter les palais de justice et les \u00e9tablissements p\u00e9nitentiaires, les b\u00e2timents des services de la protection judiciaire de la jeunesse, les \u00e9coles de formation du minist\u00e8re, en France m\u00e9tropolitaine et outre-mer, telle est la mission de l\u2019Agence publique pour l\u2019immobilier de la justice (APIJ).",
        "id": 583195,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.apij.justice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.apij.justice.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Apij",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:55.000766+00:00",
        "description": null,
        "id": 583171,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monespace.justice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monespace.justice.fr/assets/images/favicons/favicon.svg",
        "title": "monespace.justice.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:24.566197+00:00",
        "description": "JVDeal.fr est un site communautaire proposant tous les jours des jeux vid\u00e9o pas chers. Les meilleurs deals, bons plans dans l'univers du gaming sont sur JVDeal.fr",
        "id": 582122,
        "language": "fr",
        "link": "https://jvdeal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jvdeal.fr/include/img/favicon.png",
        "title": "JVDeal.fr : Les bons plans jeux vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:45:55.942614+00:00",
        "description": "JVDeal.fr est un site communautaire proposant tous les jours des jeux vid\u00e9o pas chers. Les meilleurs deals, bons plans dans l'univers du gaming sont sur JVDeal.fr",
        "id": 555706,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jvdeal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jvdeal.fr/include/img/favicon.png",
        "title": "JVDeal.fr : Les bons plans jeux vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-18T06:34:13+00:00",
        "description": "Website of a game engine programmer, talking generally about low-level programming.",
        "id": 461988,
        "language": "en",
        "link": "https://jvernay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Vernay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jveuxdusoleil.fr/img/jvds2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:31.643546+00:00",
        "description": "JveuxDuSoleil simule l'ombre des villes et d\u00e9tecte les terrasses ensoleill\u00e9es pour profiter au maximum de chaque rayon du soleil et faire le plein de vitamines D.",
        "id": 252927,
        "language": "",
        "link": "https://jveuxdusoleil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jveuxdusoleil.fr/img/jvds2.png",
        "title": "JveuxDuSoleil - D\u00e9tecteur de terrasses ensoleill\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:19.035802+00:00",
        "description": null,
        "id": 583618,
        "language": "en",
        "link": "https://pl.jvsonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pl.jvsonline.fr/favicon.png",
        "title": "React App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:03:48.430293+00:00",
        "description": "Chez JYSK, b\u00e9n\u00e9ficiez d'offres exceptionnelles pour votre int\u00e9rieur. D\u00e9couvrez nos produits et laissez-vous inspirer \u2713 en ligne ou en magasin \u2713",
        "id": 564970,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jysk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jysk.fr/themes/custom/jysk_bootstrap/favicon.ico",
        "title": "JYSK | Meubles pour votre maison - Super offres \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:20:59.659845+00:00",
        "description": "Login to Koofr. Sign in to access all your files in one place. Your search ends here.",
        "id": 266559,
        "language": "",
        "link": "https://k00.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://k00.fr/app/favicon.png",
        "title": "Koofr - Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:15:02.995232+00:00",
        "description": "Kaelig",
        "id": 160368,
        "language": "en",
        "link": "https://kaelig.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaelig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:32.534495+00:00",
        "description": "Regarder One Piece \u2620\ufe0f et beaucoup d'autres animes VOSTFR en t\u00e9l\u00e9chargement ddl et en streaming illimit\u00e9 gratuitement - Kaerizaki-Fansub",
        "id": 584468,
        "language": "fr",
        "link": "http://kaerizaki-fansub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kaerizaki-fansub.fr/favicon.ico",
        "title": "Kaerizaki Fansub \u2620\ufe0f - One Piece VOSTFR en DDL et STREAMING",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:39:16.227802+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Nantes, Kalelia accompagne depuis 2010 les PME et ETI dans leur communication digitale, cr\u00e9ation de site internet, generation de trafic (SEO, SEA) et webmarketing",
        "id": 582454,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.kalelia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kalelia.fr/wp-content/themes/kalelia/kalelia_assets/img/favicon.ico",
        "title": "Agence web Nantes, cr\u00e9ation site et communication digitale | Kalelia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:49:32.076724+00:00",
        "description": "Kalicertif redefines digital certification with blockchain solutions for artists, industries, and businesses, guaranteeing authenticity and trust.",
        "id": 565165,
        "language": "en",
        "link": "https://kalicertif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/rIs8OVE8CAVxK2gQEijbJrm2ZCM.png",
        "title": "Kalicertif - Certification Reinvented by Kalicertif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Karine & Manu @ New York City \u2013 Un cong\u00c3\u00a9 sabbatique, une d\u00c3\u00a9mission, 2 billets d\u00e2\u20ac\u2122avion, un job et hop, New York City, nous voil\u00c3\u00a0 ! Petits extraits de la vie quotidienne de 2 fran\u00c3\u00a7ais \u00c3\u00a0 NYC pour quelques temps\u00e2\u20ac\u00a6",
        "id": 266516,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nyc.kandm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karine & Manu @ New York City \u2013 Un cong\u00c3\u00a9 sabbatique, une d\u00c3\u00a9mission, 2 billets d\u00e2\u20ac\u2122avion, un job et hop, New York City, nous voil\u00c3\u00a0 ! Petits extraits de la vie quotidienne de 2 fran\u00c3\u00a7ais \u00c3\u00a0 NYC pour quelques temps\u00e2\u20ac\u00a6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:43.172196+00:00",
        "description": "De l\u2019embauche \u00e0 la rupture de contrat, en passant par les accords d\u2019entreprise, Kanoon vous accompagne dans la cr\u00e9ation de documents juridiques.",
        "id": 583580,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.kanoon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63d28294b0b7273831167c1d/63d28294b0b727a965167d17_Favicon%2032.png",
        "title": "Kanoon - Votre plateforme juridique\u00a0RH avec avocat\u00a0partenaire illimit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:22.921325+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation & Refonte de site. Graphiste print & Web-designer. Une pr\u00e9sence en ligne et une identit\u00e9 visuelle fid\u00e8les \u00e0 votre univers en fonction de vos objectifs et contraintes.",
        "id": 583795,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kanu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kanu.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-favicon-KANU-32x32.png",
        "title": "Kanu - Cr\u00e9ation de site internet, graphisme et identit\u00e9 visuelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:36:43.785546+00:00",
        "description": "KaraFun est le meilleur karaok\u00e9 en ligne. Chantez sur des chansons de qualit\u00e9 studio et testez vos connaissances avec des quiz musicaux, o\u00f9 que vous soyez. Profitez de mises \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8res et essayez notre d\u00e9mo gratuite !",
        "id": 565442,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.karafun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.karafun.fr/favicon.ico",
        "title": "Karaok\u00e9 en ligne avec une large s\u00e9lection de chansons sur KaraFun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-10T19:37:11.370900+00:00",
        "description": "Karmine Corp",
        "id": 26278,
        "language": "fr",
        "link": "https://karminecorp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.karminecorp.fr/cdn/shop/files/FAv_Icon_Karmine_1.svg?crop=center&height=32&v=1699533648&width=32",
        "title": "Karmine Corp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:44:42.506276+00:00",
        "date_published": "2024-07-08T11:05:43.977305+00:00",
        "description": "Blog de Nikaro",
        "id": 252191,
        "language": "fr",
        "link": "http://blog.karolak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Nikaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/106/2019/06/04072639/enc_featured_new.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T20:43:58.536117+00:00",
        "description": "L\u2019encyclop\u00e9die regroupe des informations de base sur les cybermenaces actuelles: applications malveillantes, spam, phishing, hackers, etc. Le glossaire permet de conna\u00eetre la signification des termes que vous pouvez rencontrer dans des articles et dans des blogs.",
        "id": 310458,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://encyclopedia.kaspersky.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://encyclopedia.kaspersky.fr/wp-content/themes/kaspersky-encyclopedia/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Encyclop\u00e9die de Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T23:08:47.734198+00:00",
        "description": "NOTES, COMMENTAIRES ET BUZZ DE Eug\u00e8ne Kaspersky - BLOG OFFICIEL",
        "id": 431876,
        "language": "",
        "link": "https://eugene.kaspersky.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eugene.kaspersky.fr/wp-content/themes/eugene/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Nota Bene | Le blog officiel de Eug\u00e8ne Kaspersky en fran\u00e7ais.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Leader mondial des solutions et services de cybers\u00e9curit\u00e9, Kaspersky offre une protection premium contre les cybermenaces pour votre domicile ou votre entreprise.",
        "id": 51027,
        "language": "fr",
        "link": "https://kaspersky.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solutions de cybers\u00e9curit\u00e9 pour particuliers et entreprises | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:21:08.163578+00:00",
        "description": "KAYAK recherche sur des centaines de sites de voyage et trouve les informations qu'il vous faut pour prendre la meilleure d\u00e9cision pour votre vol, h\u00f4tel ou voiture de location.",
        "id": 487954,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.kayak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Recherchez des vols, h\u00f4tels & voitures de location | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/5541/logo_kazabul.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:46:38.587707+00:00",
        "date_published": "2024-09-05T18:07:49.252298+00:00",
        "description": "Achetez vos livres parmi plus d'1 million de titres : romans, jeunesse, BD, manga, scolaire, bestseller, polars beaux-arts, sciences humaines...",
        "id": 370090,
        "language": "fr",
        "link": "https://kazabulmartinique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/5541/logo_kazabul.png",
        "title": "Librairie Kazabul Martinique FORT DE FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T16:08:24.271093+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez vos comp\u00e9tences en programmation avec KDAB. Consultez notre portefeuille complet de formations. KDAB France est certifi\u00e9 Qualiopi.",
        "id": 488025,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://training.kdab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eu-central-1.linodeobjects.com/wagtail-production/images/formations_kdab_social.max-4096x4096.jpg",
        "title": "KDAB Formations \u00e0 la programmation Qt/QML, C++ moderne, OpenGL moderne | KDAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kducea-education.fr/wp-content/uploads/2023/11/slider-home-v3-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:24.014609+00:00",
        "description": "Kducea Education tient compte de la diversit\u00e9 des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et de leurs synergies pour former des professionnels de la sant\u00e9 de demain.",
        "id": 234607,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kducea-education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/kducea-education.fr/wp-content/uploads/2023/10/cropped-icone_kducea-1.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Kducea Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:46:49.303593+00:00",
        "description": "Technical blog related to keiruaprod.fr Freelance web development, Ruby On Rails, Python, Rust, Remote work",
        "id": 556077,
        "language": "en",
        "link": "http://blog.keiruaprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KeiruaProd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:13:29.051494+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppeur web Symfony2/Symfony3 freelance \u00e0 Paris, j'aime concevoir des applications web de qualit\u00e9 et transmettre mes comp\u00e9tences. Travaillons ensemble !",
        "id": 252257,
        "language": "en",
        "link": "https://keiruaprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web et formateur Symfony2/Symfony3 freelance Paris - KeiruaProd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T13:12:50.064751+00:00",
        "description": "Pour acheter moins cher, comparez les prix de nos marchands partenaires sur Kelkoo",
        "id": 481447,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.kelkoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kelkoo - Comparateur de prix & promotions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:24:49+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les c\u00e9r\u00e9ales, encas et recettes faciles de Kellogg's. Ce site vous offre tout ce dont vous avez besoin",
        "id": 488300,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Kellogg's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:42:01.894205+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 510396,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.kerascoet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kerascoet.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/DSC0428_resize.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:15:52.582228+00:00",
        "description": "Photographe en r\u00e9gion parisienne, je vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers \u00e0 travers ces quelques clich\u00e9s. Photos glamour, boudoir, photos de mode, en ext\u00e9rieur comme en studio, photo de portrait. Reportage photos \u00e9v\u00e9nementielles, concerts. Photos de mariage, etc.",
        "id": 100742,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kermorgant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/favicon.ico",
        "title": "Kermorgant Photographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:11:02.753955+00:00",
        "description": "Ce site associatif et collaboratif a pour ambition de mettre en valeurs les initiatives locales et leur diversit\u00e9, et ainsi cr\u00e9er du lien social entre les g\u00e9n\u00e9rations, les cultures...  Des choses qui n\u2026",
        "id": 454253,
        "language": "en",
        "link": "https://keskonfai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keskonfai - Mobilizon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:55:10.863891+00:00",
        "description": "Bienvenue dans le Village num\u00e9rique des Associations. Vous trouverez le calendrier des \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par les associations de La Garenne-Colombes.",
        "id": 470971,
        "language": "en",
        "link": "https://lagarennecolombes.keskonfai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "le Village num\u00e9rique des Associations Garennoises - Mobilizon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kevinfuret.com/wp-content/uploads/2020/07/kevinfuret-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:05:59.598775+00:00",
        "description": "Graphiste dans le Morvan, entre Autun et Nevers, je vous accompagne dans la cr\u00e9ation de votre identit\u00e9 graphique, site internet et documents de communication imprim\u00e9s.",
        "id": 252202,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kevinfuret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kevinfuret.com/wp-content/uploads/2020/06/cropped-favicon-1-32x32.png",
        "title": "Kevin Furet, graphiste \u00e9co-responsable en Morvan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:57:54.831335+00:00",
        "description": null,
        "id": 583219,
        "language": "en",
        "link": "https://affiliates.keychron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2xrtfsb9f45pw.cloudfront.net/creatives/images/keychron-france_16010/1718699791_UxGPH",
        "title": "Affiliate program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://keychron.fr/cdn/shop/files/logo_1200x628_f5736edc-6910-4e19-b3dc-29a11f3aacc4.jpg?crop=center&height=1200&v=1667744722&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:19:37.445831+00:00",
        "description": "Keychron design and produces custom and wireless Mechanical Keyboard for Mac, Windows, iPhone and Android.",
        "id": 286441,
        "language": "en",
        "link": "https://keychron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://keychron.fr/cdn/shop/files/keychron-logo_256x256_377ba30e-917e-46f7-9937-431c7815a45a.webp?crop=center&height=48&v=1665399354&width=48",
        "title": "Keychron France | High End Mechanical Keyboards for Mac and Windows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:53.792351+00:00",
        "description": "CTO Meteor consultant ! Web addict, real passionate, Meteor expert and consulting services",
        "id": 252171,
        "language": "",
        "link": "https://khaldi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KHALDI Christophe - CTO & Consultant Meteor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CDO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:38:12.374432+00:00",
        "description": "Je recherche l'Opticien Kid Expert de mon enfant. Mon Opticien Kid Expert m'informe et me conseille",
        "id": 582433,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.kid-expert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monopticien.com/data/club/favicons/1/favicon-32x32.png",
        "title": "Opticien Kid Expert pour mon enfant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskemploi.fr/wp-content/uploads/2022/11/kkoskemploi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-11T14:57:38+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Gestmax, le logiciel de recrutement innovant et personnalisable de Kioskemploi. Centralisez vos candidatures, optimisez votre sourcing et boostez votre marque employeur. Testez gratuitement.",
        "id": 234451,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kioskemploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskemploi.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-fav-32x32.png",
        "title": "Gestmax - Logiciel de Recrutement Innovant | Kioskemploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:18.098632+00:00",
        "description": "L'Offre Jeune de Nexity pour vous aider \u00e0 acheter votre premier appartement - N'attendez pas d'avoir 30 ans pour devenir propri\u00e9taire !",
        "id": 585825,
        "language": "en",
        "link": "https://kitlenid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kitlenid.fr/favicon.ico",
        "title": "Devenir propri\u00e9taire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:24.867806+00:00",
        "description": "Bio, r\u00e9alisations et contact de Klaire fait Grr",
        "id": 583261,
        "language": "fr",
        "link": "https://klaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaire fait Grr - Carte de visite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:49:18.433297+00:00",
        "description": "Bio, r\u00e9alisations et contact de Klaire fait Grr",
        "id": 556100,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.klaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaire fait Grr - Carte de visite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:48:31.491891+00:00",
        "description": "Index of /cours",
        "id": 89068,
        "language": "",
        "link": "https://kleinbauer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /cours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:22.798398+00:00",
        "description": "Nous aidons les entrepreneurs \u00e0 d\u00e9velopper leur entreprise et augmenter leur chiffre d'affaires gr\u00e2ce au digital !",
        "id": 252149,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kleno.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://u.jimcdn.com/cms/o/sdb52c6d6e8ef2652/img/favicon.png?t=1549615379",
        "title": "Kleno : Coach en Business Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T04:46:32.785522+00:00",
        "description": "Accueil | Knds",
        "id": 36286,
        "language": "fr",
        "link": "https://knds.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knds.fr/themes/custom/nexter/nexterfavicon.ico",
        "title": "Accueil | Knds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://knoema.fr/img/v5/facebook-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T21:57:27.899962+00:00",
        "description": "Knoema, an Eldridge business, is the most comprehensive source of global decision-making data in the world. Our data platform allows individuals and enterprises to discover, visualize, model, and present their data and the world\u2019s data to facilitate more informed decisions and better business outcomes.",
        "id": 160227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://knoema.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knoema.fr/img/v5/facebook-share.jpg",
        "title": "One Platform for Data Discovery, Management and Visualization, Regardless of Technical Expertise - knoema.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:47:34.153920+00:00",
        "description": "Kobalt",
        "id": 455450,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.kobalt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T00:53:30.244668+00:00",
        "description": "KOCH\u00c9 is a fashion brand established in Paris by Christelle Kocher in 2015. Koch\u00e9 stands at the crossroad of couture know-how, streetwear attitude and youth culture energy.",
        "id": 548555,
        "language": "en",
        "link": "http://www.koche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koche.fr/cdn/shop/files/Favicon_41704fad-8e19-4df8-a964-0e7d1976998e_96x.png?v=1677055434",
        "title": "KOCH\u00c9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://kokopako.fr/assets/images/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T20:36:38.396622+00:00",
        "description": "Studio / Digital Design",
        "id": 341833,
        "language": "en",
        "link": "https://kokopako.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kokopako.fr/assets/images/kkpk.gif",
        "title": "Kokopako",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T23:15:06.080399+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 160629,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://konecranes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konecranes.fr/themes/custom/konecranes/favicon.png",
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:50:49.009634+00:00",
        "description": "Boostez votre entreprise avec Konica Minolta, expert en services et syst\u00e8mes informatiques, appareils multifonctions et impression professionnelle.",
        "id": 565556,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.konicaminolta.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.konicaminolta.fr/favicon.ico",
        "title": "Konica Minolta | Solutions d'impression et informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:13:23.191193+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 au masculin, actualis\u00e9e en permanence : sport, hi-tech, mode, lifestyle, business, \u00e9conomie, enfants, sorties, voyages, automobile, bateau, avion ...",
        "id": 584768,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.koolmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wui.fr/favicon-koolmag.ico",
        "title": "Kool Mag : Parce que les p\u00e8res sont aussi des hommes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T03:10:02+00:00",
        "description": "Pharmaciens, d\u00e9couvrez les solutions digitales performantes Kozea group pour vous recentrer sur votre c\u0153ur de m\u00e9tier ! 96% de satisfaction clients.",
        "id": 455448,
        "language": "fr",
        "link": "https://kozea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kozea.fr/static/images/logo-kozea.png",
        "title": "Kozea - Le digital, c'est la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:37:13.719850+00:00",
        "description": "Agence web en Normandie (Calvados, Eure, Seine-Maritime) sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation et refonte de sites internet, SEO et solutions pour mairies, collectivit\u00e9s, entreprises et associations. Boostez votre pr\u00e9sence en ligne avec un site sur-mesure.",
        "id": 556251,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.krea3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.krea3.fr/wp-content/themes/krea3-2025/assets/images/favicon.png",
        "title": "Krea3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T18:33:12.013047+00:00",
        "description": "k-sper.fr \u2013 On joue \u00e0 cache-cache ?",
        "id": 29158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://k-sper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.k-sper.fr/wp-content/uploads/2024/02/homme-invisible-150x150.png",
        "title": "k-sper.fr \u2013 On joue \u00e0 cache-cache ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T17:25:33.070964+00:00",
        "description": "Distributeur officiel du Raspberry PI et des ses accessoires,  vente en ligne de cartes d'extension Arduino, de mat\u00e9riel de retrogaming et d'\u00e9quipements robotiques de loisirs.",
        "id": 23619,
        "language": "fr",
        "link": "https://kubii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kubii.com/img/favicon.ico?1684767805",
        "title": "Boutique Officielle Raspberry PI- Vente cartes Arduino, gaming et robotique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:06.518758+00:00",
        "description": "Agence web Lyon: Kubiweb c\u2019est une \u00e9quipe d\u2019une dizaine de collaborateurs sp\u00e9cialis\u00e9s dans la strat\u00e9gie digitale : cr\u00e9ation site web, r\u00e9f\u00e9rencement, r\u00e9seaux sociaux, identit\u00e9 visuelle\u2026",
        "id": 582866,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kubiweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kubiweb.fr/wp-content/uploads/2016/06/cropped-k-32x32.png",
        "title": "Agence web Lyon: toute votre strat\u00e9gie digitale avec Kubiweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:24.443328+00:00",
        "description": "Le journal d'un architecte technique en solutions open-source, contributeur \u00e0 des projets libres.",
        "id": 514432,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.kulakowski.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.kulakowski.fr/wp-content/uploads/2020/07/Guillaume_kulakowski.jpg",
        "title": "Guillaume Kulakowski's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:33.117673+00:00",
        "description": "Ben Kuper",
        "id": 351787,
        "language": "",
        "link": "https://benjamin.kuperberg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben Kuper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kwanza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T23:16:32.298285+00:00",
        "description": "Kwanza is a leading independent international TV distributor of high-profile documentaries in HD and 4K. With a strong experience in production, film distribution, program sales, production and international co-production of factual content",
        "id": 494563,
        "language": "en",
        "link": "https://kwanza.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwanza - A premium factual-specialist distributing and producing globally",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T18:50:58+00:00",
        "description": "Ky\u00e2ne's website",
        "id": 252101,
        "language": "en",
        "link": "https://kyane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kyane.fr/favicon.svg",
        "title": "Ky\u00e2ne Pichou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:20.491576+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 265352,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://kylieravera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:41:17.715598+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez KyzPay. Un r\u00e9seau pour le commerce de proximit\u00e9.",
        "id": 408027,
        "language": "fr",
        "link": "https://kyzpay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kyzpay.com/lib_AiJWPinRMzKIAxpg/t5decz3031ypeab8.svg?w=64&h=64",
        "title": "D\u00e9couvrez KyzPay. Un r\u00e9seau pour le commerce de proximit\u00e9.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T10:03:37+00:00",
        "description": "Welcome\n        \n        \n            \n            -\n                LAAS-CNRS",
        "id": 255694,
        "language": "en",
        "link": "https://laas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome\n        \n        \n            \n            -\n                LAAS-CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.labanquebleue.fr/wp-content/uploads/2021/05/26/banque-bleue-financement-partenariat-sponsoring-evenenement-home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:50:27.708869+00:00",
        "date_published": "2020-12-01T11:27:42+00:00",
        "description": "Accueil | La Banque Bleue",
        "id": 234423,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://labanquebleue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.labanquebleue.fr/wp-content/uploads/2021/05/26/banque-bleue-financement-partenariat-sponsoring-evenenement-home.png",
        "title": "Accueil | La Banque Bleue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T12:36:31+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la Banque Postale Assurances",
        "id": 126567,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurances.labanquepostale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assurances.labanquepostale.fr/favicon.png",
        "title": "Bienvenue sur la Banque Postale Assurances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:50:40.025886+00:00",
        "description": "En seulement 3 clics, le simulateur en ligne de La Banque Postale vous permet de savoir si le Rachat de cr\u00e9dit conso peut \u00eatre fait pour vous. Simple et Rapide !",
        "id": 556103,
        "language": "en",
        "link": "https://joptimisemescredits.labanquepostale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joptimisemescredits.labanquepostale.fr/favicon.ico",
        "title": "Simulateur Rachat de Cr\u00e9dit Conso - La Banque Postale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.labanquepostale.fr/content/dam/lbp/opengraph/la-banque-postale/siege-la-banque-postale.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:16:27.794578+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions banque et assurance de La Banque Postale. Ouverture d'un compte en ligne pour les activit\u00e9s personnelles ou professionnelles. Banque citoyenne.",
        "id": 47024,
        "language": "fr",
        "link": "https://labanquepostale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labanquepostale.fr/content/dam/lbp/favicon/LOGO-digital-fd-clair-RVB-blanc-32px.ico",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-15T09:24:46+00:00",
        "description": "Message - La Banque Postale",
        "id": 126568,
        "language": "fr",
        "link": "https://voscomptesenligne.labanquepostale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://voscomptesenligne.labanquepostale.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Message - La Banque Postale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:55.601527+00:00",
        "description": "Et si c'\u00e9tait \u00e0 l'\u00e9cole que tout commen\u00e7ait? Un label pour les \u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es, universit\u00e9s  engag\u00e9s dans une d\u00e9marche de commerce \u00e9quitable.",
        "id": 555960,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.label-ecoles-equitable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.label-ecoles-equitable.fr/templates/ja_focus/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Label \u00c9coles \u00c9quitable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:31:51.333048+00:00",
        "description": "competitions, appels d'offres, appels-d'offres, achats, charte, relation agences annonceurs, relation agences-annonceurs, communication responsable,  communication-responsable, bonnes pratiques, RSE",
        "id": 584299,
        "language": "",
        "link": "https://labellecompetition.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA BELLE COMP\u00c9TITION",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:09:16.590197+00:00",
        "description": "Discover the hot topics of the Labex DigiCosme The LabEx Digicosme identifies research topics considered hot by the international research community and for which at least one of these conditions [\u2026]",
        "id": 583963,
        "language": "en-US",
        "link": "http://labex-digicosme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digicosme.cnrs.fr/wp-content/uploads/2020/11/cropped-logo-DigiSaclaysmall-32x32.png",
        "title": "Home - Labex DigiCosme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:16.382709+00:00",
        "description": null,
        "id": 583277,
        "language": "en",
        "link": "https://en.labex-efl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e94883_65d9c1a7c02145f1b205f789d169c456%7Emv2.jpg/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/e94883_65d9c1a7c02145f1b205f789d169c456%7Emv2.jpg",
        "title": "Accueil | Labex EFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/d4f985_6f7b25331dfe4cc9a55540b6b674448d%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/d4f985_6f7b25331dfe4cc9a55540b6b674448d%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:34.180333+00:00",
        "description": "Le Labex EFL rassemble des \u00e9quipes pluridisciplinaires de chercheurs en linguistique afin de produire des connaissances dans diff\u00e9rents domaines des sciences du langage.",
        "id": 316399,
        "language": "fr",
        "link": "https://labex-efl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e94883_65d9c1a7c02145f1b205f789d169c456%7Emv2.jpg/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/e94883_65d9c1a7c02145f1b205f789d169c456%7Emv2.jpg",
        "title": "Laboratoire de recherche en linguistique | Labex EFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:56.278289+00:00",
        "description": null,
        "id": 581108,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://labexittem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labexittem.fr/wp-content/uploads/2020/10/favicon-130x130.png",
        "title": "Labex ITTEM \u2013 INNOVATIONS ET TRANSITIONS TERRITORIALES EN MONTAGNE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:26:42.021440+00:00",
        "description": "Dans le Top 10 des meilleures agences digitales ind\u00e9pendantes, la bise est depuis 6 ans l'agence de communication experte en co-freelancing sur Paris et Nantes. Sites internet, application mobile ou campagne, nous vous accompagnons sur vos projets digitaux B2B ou B2C, de la strat\u00e9gie \u00e0 l'activation",
        "id": 556425,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.la-bise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/6230b150a5afde560f267f93/1d6e74fb-98a4-44fa-8e52-0363a4689160/favicon.ico?format=100w",
        "title": "Agence la bise | Social media, sites & app mobile - Paris/Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T13:28:47+00:00",
        "description": "Voici mon site de films d'animation persos, autodidactes et curieux :)",
        "id": 78093,
        "language": "",
        "link": "https://labonneanime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La bonne anime!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:50:53.985122+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T04:34:49.015442+00:00",
        "description": "ho yeah dessin apr&amp;egrave;s dessin, je roule tranquille sans dessein",
        "id": 234115,
        "language": "",
        "link": "https://labonneillustration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "la bonne illustration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:54.031303+00:00",
        "description": "L'accompagnement d'une agence conseil tout au long de votre projet digital (strat\u00e9gie, cadrage, choix des prestataires et pilotage de projet)",
        "id": 585788,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.laboucle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laboucle.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-Favicon-1-150x150.png",
        "title": "Agence la boucle | Concepteurs de projets digitaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:09:24.465309+00:00",
        "description": null,
        "id": 583965,
        "language": "en-US",
        "link": "http://altarica.labri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AltaRica Project | MEthods and Tools for AltaRica Language",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:32.482872+00:00",
        "description": null,
        "id": 582768,
        "language": "",
        "link": "http://compose.labri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compose Redirect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dept-info.labri.fr",
        "author": "https://dept-info.labri.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-11-13T14:33:10+00:00",
        "description": "https://dept-info.labri.fr",
        "id": 23620,
        "language": "",
        "link": "https://dept-info.labri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://dept-info.labri.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://dept-info.labri.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:23:06.223261+00:00",
        "description": "Laboratoire Bordelais de Recherche en Informatique",
        "id": 469276,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.labri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LaBRI - Laboratoire Bordelais de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:03.757604+00:00",
        "description": null,
        "id": 582622,
        "language": "en",
        "link": "https://labsticc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labsticc.fr/favicon.ico?version=15ed0c09",
        "title": "Labsticc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:51:24.751307+00:00",
        "description": "Structures bois pratiques et ludiques - Caban\u00e9tapes\u00ae et projets bois sur mesure",
        "id": 525266,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lacabanerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lacabanerie.fr/wp-content/uploads/2023/09/CABANETAPE-1.webp",
        "title": "La Cabanerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:25:20.953629+00:00",
        "description": "Votre magasin sp\u00e9cialis\u00e9 en cam\u00e9ras d\u2019action, GoPro, Drones DJI, FPV, Cam\u00e9ras 360\u00b0, Dashcam, Appareils photo, Stabilisation et Accessoires pour la vid\u00e9o.",
        "id": 512210,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lacameraembarquee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cam\u00e9ra Embarqu\u00e9e | GoPro, DJI, FPV, Cam\u00e9ras 360, Stabilisateurs et Accessoires vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:43.185777+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les infos et l'actualit\u00e9 de la C'ART, le pass des mus\u00e9es de la m\u00e9tropole.",
        "id": 584698,
        "language": "fr",
        "link": "https://lacart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacart.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Le pass des mus\u00e9es et centres d\u2019art de la m\u00e9tropole lilloise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:39:03.611866+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les infos et l'actualit\u00e9 de la C'ART, le pass des mus\u00e9es de la m\u00e9tropole.",
        "id": 556533,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lacart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lacart.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Le pass des mus\u00e9es et centres d\u2019art de la m\u00e9tropole lilloise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:58:20.021723+00:00",
        "description": null,
        "id": 582608,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.la-carte-immo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.la-carte-immo.fr/wp-content/uploads/2024/09/La-carte-immo-grand-150x150.jpg",
        "title": "La carte immo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:13:32.237566+00:00",
        "description": "Accueil - La casa del .NET",
        "id": 252259,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.lacasa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - La casa del .NET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:28.654413+00:00",
        "description": null,
        "id": 583281,
        "language": "en",
        "link": "https://lacasa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - La casa del .NET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:24.343311+00:00",
        "description": null,
        "id": 583278,
        "language": "en",
        "link": "https://stts.lacasa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stts.lacasa.fr/favicon.ico",
        "title": "Dashboard | Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:26.999864+00:00",
        "description": null,
        "id": 583280,
        "language": "",
        "link": "https://tileserver.lacasa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TileServer GL - Server for vector and raster maps with GL styles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:13:46.709641+00:00",
        "description": "Atelier de graphistes bas\u00e9 \u00e0 Nantes. Cr\u00e9ation graphique, typographique, \u00e9dition, identit\u00e9 visuelle, site web.",
        "id": 447205,
        "language": "fr",
        "link": "http://la-casse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://la-casse.fr/wp-content/uploads/2017/11/logo-la-casse_MonoNoir_HD.jpg",
        "title": "Atelier La Casse | Design graphique et typographique \u00e0 Nantes.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:34.825183+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre plateforme de vente et d'achat de voitures d'occasion en France \u2b50 La Centrale \u2714\ufe0f Plateforme pour les pros et particuliers",
        "id": 584583,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://a-propos.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a-propos.lacentrale.fr/wp-content/uploads/sites/3/2024/03/favicon-32zdd-1.png",
        "title": "La Centrale - Qui sommes-nous ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:36.790983+00:00",
        "description": "Carri\u00e8re et recrutement \u00e0 La Centrale. Consultez nos offres d'emploi, opportunit\u00e9s et tous nos avantages. Rejoignez l'\u00e9quipe d\u00e8s maintenant !",
        "id": 584584,
        "language": "fr",
        "link": "https://carriere.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.teamtailor-cdn.com/images/s3/teamtailor-production/favicon-v3/image_uploads/0fd5360a-6882-46ac-aa55-35779f9188bd/original.png",
        "title": "Carri\u00e8re \u00e0 La Centrale. Rejoignez notre \u00e9quipe ! - La Centrale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:50.028148+00:00",
        "description": "Sur La Centrale retrouvez plus de 300 000 annonces v\u00e9rifi\u00e9es de v\u00e9hicules d'occasion, vendus par des particuliers et des professionnels dans toute la France.",
        "id": 584589,
        "language": "fr",
        "link": "https://lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacentrale.fr/static/fragment-head/media/favicon-32.cc0580c7.png",
        "title": "La Centrale - Voiture occasion - Annonces auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:40.987206+00:00",
        "description": "Devenez partenaire pro La Centrale ! \u2b50 Plateforme de r\u00e9f\u00e9rence en France pour les pros \u2714\ufe0f Booster vos ventes et annonces auto sans plus attendre !",
        "id": 584585,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://offre-pro.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://offre-pro.lacentrale.fr/wp-content/uploads/sites/2/2024/03/cropped-favicon-32zdd-32x32.png",
        "title": "La Centrale - Devenir Partenaire Pro LaCentrale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:52.248993+00:00",
        "description": null,
        "id": 584590,
        "language": "fr",
        "link": "https://pilot.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pilot.lacentrale.fr/favicon.ico",
        "title": "Pilot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:42.740740+00:00",
        "description": "Retrouvez notre espace presse et toutes les ressources visuelles pour \u00e9voquer notre marque \u2b50 La Centrale \u2714\ufe0f Plateforme de r\u00e9f\u00e9rence en France pour les pros",
        "id": 584586,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presse.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.lacentrale.fr/wp-content/uploads/sites/4/2024/04/cropped-favicon-228-1-32x32.png",
        "title": "La Centrale - Espace presse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:35:40.802405+00:00",
        "description": "Sur La Centrale retrouvez plus de 300 000 annonces v\u00e9rifi\u00e9es de v\u00e9hicules d'occasion, vendus par des particuliers et des professionnels dans toute la France.",
        "id": 556504,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lacentrale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacentrale.fr/static/fragment-head/media/favicon-32.cc0580c7.png",
        "title": "La Centrale - Voiture occasion - Annonces auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:33.511174+00:00",
        "description": "Work Less, Play More",
        "id": 582124,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lachroniquedugeek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lachroniquedugeek.fr/wp-content/uploads/2018/07/cropped-ChroniqueDuGeek_logo-1-32x32.png",
        "title": "LA CHRONIQUE DU GEEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-05-07T21:24:17+00:00",
        "description": "From Amorphous to Spatial Computing 2008",
        "id": 341635,
        "language": "",
        "link": "https://amorphous.lacl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "From Amorphous to Spatial Computing 2008",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:46:10+00:00",
        "description": "Agence web et studio graphique \u00e0 Rennes, nous concevons des projets de communication pour tous types de clients.",
        "id": 449639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.laconfiserie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laconfiserie.fr/wp-content/uploads/2023/11/logo-laconfiserie2.svg",
        "title": "La Confiserie, agence web et studio graphique \u00e0 Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:18:56.793248+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 454288,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.lacontrevoie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.lacontrevoie.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Service Git",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T20:13:59+00:00",
        "description": "La Contre-Voie est une association reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui d\u00e9fend l\u2019\u00e9thique dans le num\u00e9rique, \u00e0 travers des activit\u00e9s de sensibilisation et l\u2019h\u00e9bergement de services num\u00e9riques libres.",
        "id": 454168,
        "language": "fr",
        "link": "https://lacontrevoie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacontrevoie.fr/assets/png/banners/banner-opengraph.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lacooperativedesinternets.fr/images/share-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-26T10:46:53+00:00",
        "description": "Agence num\u00e9rique responsable \u00e0 Lyon, La Coop\u00e9rative des Internets vous apporte l'expertise technique et cr\u00e9ative au service des causes qui vous tiennent \u00e0 c\u0153ur",
        "id": 82688,
        "language": "fr",
        "link": "https://lacooperativedesinternets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacooperativedesinternets.fr/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Coop\u00e9rative des Internets - Agence num\u00e9rique responsable \u00e0 Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:54:04.261284+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 247449,
        "language": "en",
        "link": "https://plausible.lacooperativedesinternets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plausible.lacooperativedesinternets.fr/images/ce/favicon-32x32-216f8b2177e3500b87b19d06f9da0cc6.png?vsn=d",
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:17:43.099462+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la vitrine du num\u00e9rique et de l'innovation d'Aix-Marseille French Tech R\u00e9gion Sud : La Coque !",
        "id": 583477,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lacoque-numerique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - LA COQUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T01:34:17.394851+00:00",
        "description": "Apply online for jobs at Lactalis",
        "id": 574387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jobs.lactalisexperience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rmkcdn.successfactors.com/86ae3540/b31170ba-78a7-445c-9c08-e.ico",
        "title": "Jobs at Lactalis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:10.623930+00:00",
        "description": null,
        "id": 583305,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.ladepeche.fr/src/ladepeche/images/favicon.png",
        "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:18.508378+00:00",
        "description": "Aide et contact",
        "id": 583324,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide-groupe.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide et contact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:43.362822+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec La D\u00e9p\u00eache",
        "id": 556113,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.ladepeche.fr/build/images/ddm/favicon-16x16.06b7747c.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:57.300018+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ... Vous allez \u00eatre dans les petits papiers de La D\u00e9p\u00eache.",
        "id": 556116,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.ladepeche.fr/favicons/la-depeche/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de la D\u00e9p\u00eache le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:25.042362+00:00",
        "description": null,
        "id": 583306,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://groupe.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupe.ladepeche.fr/wp-content/uploads/2023/10/favicon-32x32-2.png",
        "title": "Groupe La D\u00e9p\u00eache - Groupe La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:58.715858+00:00",
        "description": "Informations et actualit\u00e9s nationales et r\u00e9gionales, La D\u00e9p\u00eache, portail d'informations du Grand Ouest.",
        "id": 556117,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "31 janvier 2025 - La D\u00e9p\u00eache du Midi  - La D\u00e9p\u00eache du midi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:58.747427+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de Toulouse et sa r\u00e9gion en direct, photos et vid\u00e9os avec La D\u00e9p\u00eache du Midi. Retrouvez toutes les informations locales de la r\u00e9gion Occitanie : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026...",
        "id": 252056,
        "language": "fr",
        "link": "https://ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ladepeche.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La D\u00e9p\u00eache : Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et l'info en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:27.564220+00:00",
        "description": null,
        "id": 583308,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.ladepeche.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:37.659163+00:00",
        "description": null,
        "id": 583312,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ladepeche-marchespublics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA DEPECHE DU MIDI, Portail des March\u00e9s Publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ladiesbank.fr/ladiesbank-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:53:15.364101+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T21:09:43.045030+00:00",
        "description": "Vous avez un projet entrepreneurial ou souhaitez monter votre bo\u00eete Plusieurs solutions existent pour lever des fonds, parmi lesquelles le Love Money ou financement affectif. Le principe\u00a0: solliciter ses proches, famille et amis qui, en contrepartie de leurs apports, deviennent associ\u00e9s de la soci\u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. Simple et peu co\u00fbteuse pour l\u2019entrepreneur, cette solution offre \u00e9galement un avantage fiscal pour vos investisseurs. D\u00e9couvrez les atouts et les sp\u00e9cificit\u00e9s du Love Money ainsi que quelques conseils pour r\u00e9ussir votre lev\u00e9e de fonds. \u00a0 Le Love Money, c\u2019est quoi\u00a0? N\u00e9 aux \u00c9tats-Unis dans les ann\u00e9es 1960, le Love Money fait battre le c\u0153ur des entrepreneurs et des investisseurs fran\u00e7ais. Au-del\u00e0 de l\u2019apport personnel, le Love Money mobilise le premier cercle de financement de l\u2019entrepreneur. Il correspond aux capitaux apport\u00e9s \u00e0 la cr\u00e9ation ou au soutien d\u2019une entreprise par la famille et les proches du cr\u00e9ateur. Son montant varie de quelques dizaines \u00e0 plusieurs centaines de millier",
        "id": 386886,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ladiesbank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ladiesbank.fr/ladiesbank-logo.png",
        "title": "The Ladies Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:52:41.407624+00:00",
        "description": "vie-publique.fr donne les cl\u00e9s pour comprendre les politiques publiques, les grands d\u00e9bats qui animent la soci\u00e9t\u00e9 et le contexte international. Actualit\u00e9s, fiches",
        "id": 583183,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ladocumentationfrancaise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ladocumentationfrancaise.fr/themes/custom/vp_dsfr/images/favicon.ico",
        "title": "L'actualit\u00e9 des lois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T05:55:56.099498+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les douceurs embl\u00e9matiques de Ladur\u00e9e. Livraison en frais \u00e0 domicile en France M\u00e9tropolitaine, retrait en boutique ou livraison coursier sur Paris.",
        "id": 325655,
        "language": "FR",
        "link": "https://laduree.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laduree.fr/Assets/228886/Theme/Project/Laduree/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Achat & Livraison de Macarons en ligne | Maison Ladur\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://laec.fr/static/img/card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T10:57:26.913791+00:00",
        "description": "L'Avenir En Commun, le programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon pour l'union populaire 2022 en version int\u00e9grale",
        "id": 334404,
        "language": "fr",
        "link": "https://laec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAEC.fr \u2013 Le programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon pour 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lafabriqueavisuels.fr/./images/Logo-final_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:21.035783+00:00",
        "description": "La fabrique \u00e0 visuels, photographe et studio de cr\u00e9ation graphique sur Grenoble, Lyon et St Etienne r\u00e9alise des visuels cr\u00e9atifs pour une communication sur-mesure et engageante",
        "id": 252147,
        "language": "fr",
        "link": "https://lafabriqueavisuels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafabriqueavisuels.fr/images/favicon.png",
        "title": "La fabrique \u00e0 visuels, photographe et studio de cr\u00e9ation graphique \u00e0 Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:22:00.376113+00:00",
        "description": "\u00c0 Versailles, \u00e0 300m de la gare. Une ferme urbaine productive inspir\u00e9e de la permaculture. Un espace de biodiversit\u00e9 pour vos s\u00e9minaires au vert et des formations \u00e0 l'\u00e9coculture et au jardinage naturel.",
        "id": 494603,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lafermenatureetdecouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/65eae347bc3ba2480ac0ec7f/t/65eae3bdbc3ba2480ac0f1e7/1699622772397/Ferme-Mathilde%25252B%252525287%25252529.jpg?format=1500w",
        "title": "La Ferme Nature & d\u00e9couvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:19.752781+00:00",
        "description": "LA FORM IMMO, centre de formation immobili\u00e8re vous propose des formations compl\u00e8tes sur les m\u00e9tiers de l'immobilier (formation selon planning ou formation sur mesure). Nos formateurs, professionnels de l'immobilier vous accompagnent tout au long de vos demarches de formation.;",
        "id": 283673,
        "language": "fr",
        "link": "https://laformimmo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA FORM IMMO centre de formation immobili\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:52.693056+00:00",
        "description": "Action Populaire est le r\u00e9seau social d'action de la France insoumise.",
        "id": 527725,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agir.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actionpopulaire.fr/static/front/assets/og_image_NSP.695afc4deea6.jpg",
        "title": "Action Populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-05T17:24:59+00:00",
        "description": "La France insoumise est le mouvement cr\u00e9\u00e9 par Jean-Luc M\u00e9lenchon. Retrouvez nos actualit\u00e9s, participez \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement local, ou faites un don.",
        "id": 514421,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2023/01/53721038739_bce220ce6a_o1-1024x683.jpg",
        "title": "La France insoumise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:53:32+00:00",
        "description": "Vous pouvez venir r\u00e9cup\u00e9rer le mat\u00e9riel au si\u00e8ge de la France Insoumise du lundi au vendredi,\u00a0de 11h00 \u00e0 18h00",
        "id": 527727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://materiel.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://materiel.actionpopulaire.fr/wp-content/uploads/2021/07/miniature-materiel.jpg",
        "title": "Accueil - Mat\u00e9riel Action Populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:46.296195+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 527720,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T18:22:44+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le programme en version courte",
        "id": 527723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://programme.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil - Le programme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:15:15.588332+00:00",
        "description": "French Tech Aix-Marseille R\u00e9gion Sud est un collectif d\u2019entrepreneurs et acteurs de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me tech et num\u00e9rique du territoire. Notre ambition est de cr\u00e9er et transformer les start-up d\u2019Aix-Marseille en scale up, des Tech Champions \u00e0 fort potentiel de croissance \u00e0 l\u2019international, et de faire rayonner notre territoire en France et au del\u00e0.",
        "id": 583439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lafrenchtech-aixmarseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafrenchtech-aixmarseille.fr/wp-content/uploads/2023/02/cropped-Logo_FT_Aix-Marseille-RegionSud_FondBlanc-32x32.png",
        "title": "Accueil - La French Tech Aix Marseille - R\u00e9gion Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:43.353038+00:00",
        "description": "Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News \u2013 Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News est la r\u00e9gie publicitaire des marques Europe 1, Paris Match, Le Journal du Dimanche, Europe 2, RFM, O\u00dcI FM (en \u00cele-de-France), FG Radio (en \u00cele-de-France et \u00e0 Nice), Radio Meuh, Radio Public Sant\u00e9 et Replay New.",
        "id": 78164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lagarderepublicitenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lagarderepublicitenews.fr/wp-content/uploads/2021/03/cropped-PortraitFichier-1-32x32.png",
        "title": "Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News \u2013 Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News est la r\u00e9gie publicitaire des marques Europe 1, Paris Match, Le Journal du Dimanche, Europe 2, RFM, O\u00dcI FM (en \u00cele-de-France), FG Radio (en \u00cele-de-France et \u00e0 Nice), Radio Meuh, Radio Public Sant\u00e9 et Replay New.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:04:04.415616+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476548,
        "language": "fr",
        "link": "http://boutique.lagazette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique territorial - Le site des Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T12:00:42.733317+00:00",
        "description": "Premier magazine fran\u00e7ais d\u2019informations g\u00e9n\u00e9rales et sur la r\u00e9gion Azerba\u00efdjan, Arm\u00e9nie, Iran, Turquie, G\u00e9orgie, Kazakhstan, Turkm\u00e9nistan, Ouzb\u00e9kistan.",
        "id": 526515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lagazetteaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lagazetteaz - Nouvelles internationales: France, Azerba\u00efdjan, Arm\u00e9nie, Iran, Turquie, G\u00e9orgie, Kazakhstan, Turkm\u00e9nistan, Ouzb\u00e9kistan.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:52:00.864523+00:00",
        "description": "Nous sommes evelyne, agence filiale du Groupe La D\u00e9p\u00eache du Midi. Nous vous accompagnons dans toutes vos ambitions de communication.",
        "id": 556118,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lagencedecomm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evelyne.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-yottan_B-512-noir-neworange-32x32.png",
        "title": "evelyne - l'agence r\u00e9gie par les id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:15:30.623354+00:00",
        "description": "Expert en cr\u00e9ation/relooking de site web et optimisation de votre r\u00e9f\u00e9rencement naturel (SEO) sur Wix. +150 projets men\u00e9s pour nos clients. Site vitrine, e-commerce ou blog pour votre entreprise, parlez-nous de votre projet web. L'agence tout Wix",
        "id": 584044,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lagencetoutwix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/99cbcd_caa1d203bbf64cdb9ea4b26d4c13dd6d%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/99cbcd_caa1d203bbf64cdb9ea4b26d4c13dd6d%7Emv2.png",
        "title": "Cr\u00e9ation site web et R\u00e9f\u00e9rencement | Expert Wix | L'Agence Tout Wix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T03:51:21.215122+00:00",
        "description": "La G\u00e9ode est ouverte ! \u00a0Venez d\u00e9couvrir une nouvelle\u00a0exp\u00e9rience\u00a0in\u00e9dite et spectaculaire \u00e0 Paris dans le 19e arrondissement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Cit\u00e9 Des Sciences. Les cin\u00e9mas Path\u00e9.",
        "id": 512369,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lageode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/48590a_9a707feed04a4ae5bf37480913652d7d%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/48590a_9a707feed04a4ae5bf37480913652d7d%7Emv2.jpg",
        "title": "La G\u00e9ode | Le cin\u00e9ma sans limite | Les cin\u00e9mas Path\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:46:14.775591+00:00",
        "description": "Jouez aux meilleurs jeux en ligne gratuits sur Lagged",
        "id": 56782,
        "language": "fr",
        "link": "https://lagged.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgs2.dab3games.com/icon2.png",
        "title": "Jeux en Ligne Gratuits - Lagged.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:56:13.584428+00:00",
        "date_published": "2018-03-25T22:37:39+00:00",
        "description": "Le site non-officiel Sur Serial Experiments Lain",
        "id": 180276,
        "language": "",
        "link": "http://lain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":::::. Serial Experiments Lain .:::::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:38.154843+00:00",
        "description": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "id": 252929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://florian.lainez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:08:11.055678+00:00",
        "description": null,
        "id": 583358,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lainez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:44:11.483307+00:00",
        "description": "Le minist\u00e8re de la Justice, c'est pr\u00e8s de 90.000 personnes et une soixantaine de m\u00e9tiers \u00e0 d\u00e9couvrir. Toute l'ann\u00e9e, de nombreux concours et postes sont ouverts. Rejoignez-nous !",
        "id": 556066,
        "language": "fr",
        "link": "https://lajusticerecrute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lajusticerecrute.fr/themes/custom/awlajusticerecrute/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | La Justice recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lalettre.fr/img/images/pictoog/picto-LLA-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Politique, Entreprises, M&#233;dias : LA LETTRE enqu&#234;te, vous d&#233;cidez. Tous les matins &#224; 6h20.",
        "id": 417632,
        "language": "fr",
        "link": "https://lalettre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lalettre.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "LA LETTRE - Quotidien d&#39;information strat&#233;gique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T22:43:47.391391+00:00",
        "description": "Fond\u00e9e depuis plus d'un si\u00e8cle, en 1888, La Maison Lalique demeure le symbole ultime du luxe \u00e0 la fran\u00e7aise",
        "id": 302433,
        "language": "en",
        "link": "https://lalique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.lalique.com/cdn/shop/files/faviconV2.png?crop=center&height=32&v=1698271587&width=32",
        "title": "Lalique France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lalouvesc.fr/media/2-vue-de-lalouvesc_hub909c42a6d881e1cb4bc94de9a8fd3b4_38785_1200x628_fill_q75_box_smart1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:35.210579+00:00",
        "description": "Site officiel de Lalouvesc",
        "id": 92012,
        "language": "fr",
        "link": "https://lalouvesc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lalouvesc.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Lalouvesc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:34.868427+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une g\u00e9n\u00e9rale : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec L'Alsace",
        "id": 584744,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lalsace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_ALS-V2.png",
        "title": "L'Alsace - toute l'info avec le quotidien l'Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lalutineduweb.fr/wp-content/uploads/logo-la-lutine-du-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog de Julie Moynat, une nantaise int\u00e9gratrice web et consultante en accessibilit\u00e9 web. Retours d'exp\u00e9rience, techniques d'int\u00e9gration HTML / CSS et d'accessibilit\u00e9, etc.",
        "id": 351123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lalutineduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lalutineduweb.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La Lutine du Web - Le blog de Julie Moynat, int\u00e9gratrice et consultante en accessibilit\u00e9 web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:57:57.267256+00:00",
        "description": "Listes de liens et ressources notamment autour du web ; accessibilit\u00e9, int\u00e9gration, qualit\u00e9 web, \u00e9co-conception, \u00e9criture inclusive, hygi\u00e8ne num\u00e9rique, design, r\u00e9f\u00e9rencement, WordPress, r\u00e9seaux sociaux, etc.",
        "id": 556143,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wiki.lalutineduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wiki.lalutineduweb.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le wiki de la Lutine du Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T03:19:30.647756+00:00",
        "description": "Vente et conseils en bricolage, jardin, d\u00e9coration et animalerie... Les experts LaMaison.fr vous accompagnent dans votre projet.",
        "id": 501097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lamaison.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LaMaison.fr | Experts en jardin, bricolage, animalerie et d\u00e9coration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T04:02:58.368052+00:00",
        "description": "Inspirations, conseils et devis travaux, artisans agr\u00e9\u00e9s : avec La Maison Saint-Gobain, r\u00e9alisez votre r\u00e9novation dans les meilleures conditions.",
        "id": 541039,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lamaisonsaintgobain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamaisonsaintgobain.fr/static/la-maison-saint-gobain-travaux-renovation-6c401872ebfe14230d77b771d187e734.jpg",
        "title": "Vos travaux de r\u00e9novation avec La Maison Saint-Gobain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:13:25.267918+00:00",
        "description": "Lisez quotidiennement toutes les informations li\u00e9es \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 avec La Marseillaise et restez inform\u00e9.e sur toute l\u2019actualit\u00e9 \u00e0 Marseille, dans les Bouches du Rh\u00f4ne, dans le Var, dans la r\u00e9gion Occitanie, en R\u00e9gion Sud PACA et dans toute la France.",
        "id": 470438,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lamarseillaise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamarseillaise.fr/news-portlet/getogimage/fda3a3a9-59e1-4cbf-9570-65c349f10f3f.png",
        "title": "Journal La Marseillaise - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:59.121553+00:00",
        "description": null,
        "id": 586671,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lamatinee2025.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamatinee2025.fr/favicon.ico",
        "title": "La matin\u00e9e 2025 : La cr\u00e9ation au service des contenus et de la publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:15:30.423971+00:00",
        "description": null,
        "id": 583446,
        "language": "fr",
        "link": "https://book.lameridionale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://book.lameridionale.fr/assets/favicons/favicon.png",
        "title": "La M\u00e9ridionale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:24.362164+00:00",
        "description": null,
        "id": 585774,
        "language": "en-US",
        "link": "https://marque.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marque.lameuse.fr/wp-content/uploads/2021/11/favicon.png",
        "title": "La Meuse - Brand Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:22.579569+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res offres d\u2019emploi, les m\u00e9tiers qui recrutent et les formations disponibles en Meuse.",
        "id": 585773,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi.lameuse.fr/themes/custom/meuse/assets/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mon emploi dans la Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:20.862538+00:00",
        "description": "La Meuse, entre Paris et Strasbourg, \u00e0 1h de Paris, en Lorraine, Grand-Est pour un s\u00e9jour au vert ou une nouvelle vie, loisirs et sorties.",
        "id": 556625,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Meuse Attractivit\u00e9 - Sorties et vacances en Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamontagne.fr/static/bloc/ripolinage/logos/FB/MT_FB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:57:58.933713+00:00",
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "La Montagne : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Puy-de-D\u00f4me, Corr\u00e8ze, Allier, Cantal, Creuse, Haute-Loire). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 417648,
        "language": "",
        "link": "https://lamontagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamontagne.fr/static/bloc/ripolinage/logos/FB/MT_FB.png",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news du Puy-de-D\u00f4me (63), de la Corr\u00e8ze (19), de l\u2019Allier (03), de la Haute-Loire (43), du Cantal (15) et de la Creuse (23) - La Montagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:35.481232+00:00",
        "description": "Agences Immobili\u00e8res LAMY : syndic de copropri\u00e9t\u00e9, location, vente, gestion locative. Expertise personnalis\u00e9e pour vos projets immobiliers.",
        "id": 585832,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lamy-immobilier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamy-immobilier.fr/assets/build/images/favicon/favicon-32x32.e82afe55.png",
        "title": "Lamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:27.949715+00:00",
        "description": "acheter des articles sponsoris\u00e9s pour augmenter les performances de son site internet avec La Nantaise du Web. L'achat de liens permet d'am\u00e9liorer son r\u00e9f\u00e9rencement sur de son site web",
        "id": 583598,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lanantaiseduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Nantaise du Web | Vente d'articles sponsoris\u00e9s - Agence de r\u00e9f\u00e9rencement naturel : Sp\u00e9cialiste SEO Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:58:00.624363+00:00",
        "date_published": "2024-06-17T13:59:50+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la citadine Lancia : un monde de style, d'\u00e9l\u00e9gance, de raffinement et d'\u00e9volution technologique en parfaite harmonie avec l'environnement.",
        "id": 148318,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lancia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.fr",
        "title": "Lancia : Voiture citadine \u00e9l\u00e9gante - site officiel | Lancia France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:39:07.086197+00:00",
        "description": null,
        "id": 586577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://education.landing-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://education.landing-hachette.fr/wp-content/uploads/sites/3/2024/10/cropped-hachette_education_favicon-32x32.png",
        "title": "Hachette Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T07:42:31.537048+00:00",
        "description": "Un site utilisant Hachette Page Builder",
        "id": 462601,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.landing-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRM Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:00.482928+00:00",
        "description": null,
        "id": 583363,
        "language": "en",
        "link": "https://forms.landrover.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forms.landrover.fr/themes/custom/jlr_corporate_2024/favicon/jaguarlandrover/favicon.ico?v=ljk6navp",
        "title": "JLR Corporate Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.fr/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:14:22.560131+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les SUV de luxe les plus s\u00e9duisants jamais cr\u00e9\u00e9s avec nos mod\u00e8les Range Rover, Discovery et Defender. Trouvez votre v\u00e9hicule id\u00e9al d\u00e8s aujourd\u2019hui.",
        "id": 260021,
        "language": "fr",
        "link": "https://landrover.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landrover.fr/etc.clientlibs/jlr/clientlibs/clientlib-libs/resources/icons/favicon-lrdx.ico",
        "title": "Land Rover | D\u00e9couvrez les v\u00e9hicules 4x4 et les SUV de luxe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:28.668206+00:00",
        "description": "Organisme de formation linguistique ouvert sur le monde professionnel, social, culturel",
        "id": 429386,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://langues-plurielles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://langues-plurielles.fr/favicon.ico",
        "title": "Langues Plurielles Organisme de Formation en Fran\u00e7ais et Ing\u00e9nierie de projet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2020/10/Logo-niche-couleur.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-08T14:43:13+00:00",
        "description": "Prochainement \u00e0 La Niche : Quoi de neuf ? Nouvelle affiche de saison... Qui dit nouvelle saison, dit nouvelle affiche ! Alors voici les nouvelles couleurs qui vont nous accompagner jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e. Retour en images sur Nuits des For\u00eats http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2024/06/IMG_6710.mov",
        "id": 235038,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://laniche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2020/10/Logo-niche-couleur-1-60x60.png",
        "title": "La Niche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:21:00.008924+00:00",
        "description": "Streamline media management and improve user experience by automatically delivering images and videos, enhanced and optimized for every user.",
        "id": 527513,
        "language": "en",
        "link": "https://images.lanouvellerepublique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/cloudinary-marketing/image/upload/f_auto,q_auto/v1597642219/creative_source/Brand/Social%20Images/Cld_SocShare_Card_FB_2020.png",
        "title": "Image and Video Upload, Storage, Optimization and CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:06.603715+00:00",
        "description": "Retrouvez sur La Nouvelle R\u00e9publique toute l'information en Centre - Val de Loire et Poitou, mais aussi en France et \u00e0 l'\u00e9tranger : actualit\u00e9 politique, faits divers, justice, \u00e9conomie, loisirs, \u00e9ducation, environnement, sant\u00e9.",
        "id": 514410,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lanouvellerepublique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lanouvellerepublique.fr/theme/nrco/images/meta/placeholder_nr.png",
        "title": "La Nouvelle R\u00e9publique - L'actualit\u00e9 en direct en r\u00e9gions Centre, Poitou, France et \u00c9tranger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:51.466717+00:00",
        "description": "Le site de La Nouvelle Revue fran\u00e7aise accueille les actualit\u00e9s de la NRF et propose un acc\u00e8s \u00e0 la revue depuis 1908. L&#39;ensemble des num\u00e9ros ainsi que les articles, entretiens, portraits et notes de lectures publi\u00e9s depuis 2015, exclusivement r\u00e9serv\u00e9s au site, sont disponibles au format num\u00e9rique.",
        "id": 438726,
        "language": "fr",
        "link": "https://lanrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lanrf.fr/cdn/shop/files/LOGO_LA_NRF.png?crop=center&height=32&v=1709031169&width=32",
        "title": "Le site de la Nouvelle Revue Fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:33.706575+00:00",
        "description": "La Partie est une maison d'\u00e9dition de livres jeunesse illustr\u00e9s, un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re.",
        "id": 438736,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lapartie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/601aafd5c790f46ac6db5e05/16adffaf-3057-4c2f-9488-e872da16fb35/favicon.ico?format=100w",
        "title": "Editions La Partie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:12.339771+00:00",
        "description": "Bienvenue sur l\u2019assistance en ligne du site laposte.fr. Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions gr\u00e2ce \u00e0 notre aide en ligne !",
        "id": 556148,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://aide.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.laposte.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Aide en ligne Laposte.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://stonly.com/resources/facebook-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:41:50.054972+00:00",
        "description": "Mon Compte Formation, D\u00e9couvrir L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique , Cr\u00e9er mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, G\u00e9rer mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, Utiliser mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, J'ai besoin d'aide",
        "id": 47278,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.lidentitenumerique.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.stonly.com/media/images/8c694604-c6d6-4197-857d-48ff0ad96d55.png?s=ee251781b872aeae3094efacf5e759e0975d1c212fe71aeb5146041246158d25daa9eb9869c510b9e9c583ee76cfdf109e416ef706ca2f65501de2b195f8b071a921720e6252f72fd7eab239b3bd3585cebc6733bef25b9c8c6d85809ed6ac08e1d912e11d5646ea4e0df8766179c967",
        "title": "FAQ L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.laposte.fr/img/logo.81cb2e91.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:48.194152+00:00",
        "description": "Consultez le prix des timbres en ligne, achat d\u2019enveloppes pr\u00e9-timbr\u00e9es, envoi de lettres recommand\u00e9es, colis et services de r\u00e9exp\u00e9dition.",
        "id": 234593,
        "language": "fr",
        "link": "https://laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laposte.fr/ecom/favicon.ico",
        "title": "Achetez des Timbres, Envoyez Courrier, Colis - La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:59:31.700780+00:00",
        "description": "Cr\u00e9er votre Identit\u00e9 Num\u00e9rique pour acc\u00e9der de mani\u00e8re simple, rapide et s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 plus de 800 services en ligne",
        "id": 127661,
        "language": "fr",
        "link": "https://lidentitenumerique.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidentitenumerique.laposte.fr/build/images/favicon.svg",
        "title": "L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique La Poste \u2013 s\u00e9curisez votre identit\u00e9 en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:21.331086+00:00",
        "description": "Retrouvez les points La Poste, La Poste Relais, La Poste Agence Communale, La Poste Espace Clients Pro, La Poste Agence Colissimo et Relais Pickup \u00e0 proximit\u00e9 de chez vous.",
        "id": 556152,
        "language": "fr",
        "link": "https://localiser.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localiser.laposte.fr/permanent-b0b701/assets/images/favicon.7591cf9f.ico",
        "title": "La Poste pr\u00e8s de chez vous : bureaux de Poste et points de contact - La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:48.170371+00:00",
        "description": "Candidats libres, auto-\u00e9coles, r\u00e9servez et passez votre examen du code de la route \u00e0 cot\u00e9 de chez vous avec La Poste. Tarif de 30\u20ac TTC, r\u00e9sultat \u00e0 partir de 24h.",
        "id": 583381,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lecode.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lecode.laposte.fr/passermonexamenducodeaveclaposte/digitaslapostebase/images/favicon.ico",
        "title": "Passer l'examen du code de la route - Le Code avec La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:47:28.910740+00:00",
        "description": "Une question ? Un incident ? Besoin d'une assistance technique ? Consultez note FAQ, les incidents en cours ou r\u00e9solus, et posez votre question.",
        "id": 582517,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assistance.lapostemobile.fr/favicon.ico",
        "title": "Assistance La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:47:31.128098+00:00",
        "description": null,
        "id": 582518,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medias.lapostemobile.fr/img/favicon.png",
        "title": "Forum La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:48:33.626071+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes les offres de promotions et remboursements sur les produits La Poste Mobile, et simplifiez vos demandes de participation en passant par notre plateforme",
        "id": 582519,
        "language": "fr",
        "link": "https://odr.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://odr.lapostemobile.fr/assets/uploads/platform/laposte47514/fr_FR/platformFavicon_616d3f396a11a.png",
        "title": "Offres promotionnelles sur les produits La Poste Mobile | La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:41.551900+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres La Poste Mobile, des forfaits \u00e0 bas prix, des cartes pr\u00e9pay\u00e9es avec ou sans t\u00e9l\u00e9phones portables pas chers !",
        "id": 555836,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Poste Mobile - Op\u00e9rateur de t\u00e9l\u00e9phonie mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:43.136921+00:00",
        "description": null,
        "id": 583380,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.laposterecrute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laposterecrute.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| La Poste Recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lappeldesterritoires.fr/wp-content/uploads/img_rs_fb2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:17.491758+00:00",
        "description": "Il faut se reconnecter aux r\u00e9alit\u00e9s rurales, lutter contre le vote RN et cr\u00e9er un nouveau r\u00e9cit commun entre villes et campagnes pour redonner espoir.",
        "id": 417630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lappeldesterritoires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lappeldesterritoires.fr/wp-content/uploads/ico2-150x150.webp",
        "title": "L'appel des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://la-quincaillerie.fr/wp-content/uploads/2021/12/unQ.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:20:04+00:00",
        "description": "Notre agence de communication accompagne les entreprises de Lille et du Nord dans leur identit\u00e9 graphique, leur site web vitrine et e-commerce et leur publicit\u00e9.",
        "id": 386921,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://la-quincaillerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-quincaillerie.fr/wp-content/uploads/2021/12/unQ.svg",
        "title": "La Quincaillerie | Agence de Communication Digitale & Cr\u00e9ative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:43:16.916803+00:00",
        "description": "Accueil | larecherche.fr",
        "id": 210451,
        "language": "fr",
        "link": "https://larecherche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larecherche.fr/themes/custom/larecherche/favicon.ico",
        "title": "Accueil | larecherche.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:19:40.960905+00:00",
        "description": null,
        "id": 582234,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.laregion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laregion.fr/plugins/occitanie/squelettes-occitanie/squelettes/android-icon-192x192.png",
        "title": "R\u00e9gion Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e - \u2013 R\u00e9gion Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:20.618606+00:00",
        "description": "La R\u00e9publique du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Orl\u00e9ans et le Loiret). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584612,
        "language": "",
        "link": "http://larep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://larep.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_RC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Orl\u00e9ans et du Loiret (45) - La R\u00e9publique du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:40.531589+00:00",
        "description": "La R\u00e9publique du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Orl\u00e9ans et le Loiret). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584595,
        "language": "",
        "link": "https://www.larep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.larep.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_RC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Orl\u00e9ans et du Loiret (45) - La R\u00e9publique du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:19.975054+00:00",
        "description": null,
        "id": 584843,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.larepubliquedespyrenees.fr/sites/boutique.larepubliquedespyrenees.fr/themes/gso_repy_shop/favicon.ico",
        "title": "Boutique de la R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:18.648755+00:00",
        "description": "Toutes les id\u00e9es de sortie avec les manifestations se d\u00e9roulant en Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantique",
        "id": 584842,
        "language": "",
        "link": "https://agenda.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.larepubliquedespyrenees.fr/favicon.ico",
        "title": "Vos loisirs en Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantique - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es :",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:06.284257+00:00",
        "description": "R\u00e9sultat d'un chantier titanesque de num\u00e9risation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 sur deux ann\u00e9es, retrouvez maintenant des articles, des personnes et des pans entiers de notre m\u00e9moire collective en parcourant tous les contenus du journal depuis sa cr\u00e9ation en ao\u00fbt 1944.",
        "id": 584834,
        "language": "fr",
        "link": "https://archives.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Accueil - Archives La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:08.001351+00:00",
        "description": "Souvenez-vous de la vie des amis et de la famille gr\u00e2ce \u00e0 notre archive de n\u00e9crologies et d'avis de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 584835,
        "language": "fr",
        "link": "https://carnet.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "N\u00e9crologies, avis de d\u00e9c\u00e8s et Comm\u00e9moratifs : carnet La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:13.879357+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la s\u00e9lection de bons plans de la semaine : sorties culturelles, sportives et bien d'autres privil\u00e8ges",
        "id": 584839,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabo.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "CLUB ABONN\u00c9S - La R\u00e9p & L'\u00c9clair : mes offres privil\u00e8ges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:09.183315+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les r\u00e9sultats des \u00e9lections entre 2012 et aujourd'hui avec La R\u00e9publique Des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr. La prochaine \u00e9lection est la Pr\u00e9sidentielle d\u2019avril 2022.",
        "id": 584836,
        "language": "fr",
        "link": "https://elections.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "R\u00e9sultats \u00c9lections L\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:11.258179+00:00",
        "description": "Retrouvez dans votre kiosque La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es le journal d\u00e8s 5h, du lundi au dimanche en mode feuilleteur et PDF sur tous vos \u00e9crans et acc\u00e9dez aux parutions des 14 derniers jours.",
        "id": 584837,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Nos derni\u00e8res \u00e9ditions - Le kiosque La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:17.745010+00:00",
        "description": "<p>\r\n\tRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de B\u00e9arn et Soule sur La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es</p>",
        "id": 584841,
        "language": "fr",
        "link": "https://larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larepubliquedespyrenees.fr/rep/android-icon-192x192.png?v20250207150642",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es - Infos et actualit\u00e9s en direct - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:12.606118+00:00",
        "description": null,
        "id": 584838,
        "language": "",
        "link": "https://profil.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:43:47.265081+00:00",
        "description": "<p>\r\n\tRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de B\u00e9arn et Soule sur La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es</p>",
        "id": 556564,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.larepubliquedespyrenees.fr/rep/android-icon-192x192.png?v20250129154046",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es - Infos et actualit\u00e9s en direct - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://larevuedessinee.fr/LRD.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T14:17:45+00:00",
        "description": "Enqu\u00eates, reportages au long cours et chroniques, tous les trois mois en BD.",
        "id": 256397,
        "language": "en",
        "link": "https://larevuedessinee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuedessinee.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La Revue Dessin\u00e9e \u2013 l\u2019actualit\u00e9 en bande dessin\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:04:54.193973+00:00",
        "description": "La revue du monde en devenir...",
        "id": 582665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://larevuedestransitions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuedestransitions.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-logo-revue-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - La Revue des Transitions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T09:26:48+00:00",
        "description": "Webzine sur les Nouvelles technologies et les actualit\u00e9s high-tech ou professionnelles des entreprises, innovations, business",
        "id": 399330,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://larevuetech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuetech.fr/wp-content/uploads/2023/01/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "La Revue Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:34.199238+00:00",
        "description": "L'argus.fr vous propose de retrouver la Cote Argus, un large choix de voiture d'occasion et de voiture neuve, des conseils pour l'achat et l'entretien de votre v\u00e9hicule et toute l'actualit\u00e9 de l'automobile en France et dans le monde.",
        "id": 116875,
        "language": "fr",
        "link": "https://largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://largus.fr/favicon-largus-fr.ico",
        "title": "Cote Argus, voiture occasion et voiture neuve, annonces auto - L'Argus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:07.738658+00:00",
        "description": null,
        "id": 583389,
        "language": "fr",
        "link": "https://occasion.largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.largus.fr/favicon-largus-fr.ico",
        "title": "Voiture occasion : achat et vente de voitures d'occasion - L'Argus | l'Argus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:44.994613+00:00",
        "description": "Calculez la Cote Argus officielle d\u2019un v\u00e9hicule et obtenez sa valeur de r\u00e9f\u00e9rence, connue et reconnue par tous les acteurs du march\u00e9 automobile",
        "id": 556156,
        "language": "",
        "link": "https://pro.largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.largus.fr/favicon.ico",
        "title": "Cote Argus pour les Professionnels \u2013 L\u2019argus PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:13.124240+00:00",
        "description": null,
        "id": 583393,
        "language": "fr",
        "link": "https://congres.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congres.larhumatologie.fr/sites/congres.la-rhumatologie.com/themes/rhumatocongres2/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur Les \u00e9v\u00e9nements de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie | Les \u00e9v\u00e9nements de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:12.090935+00:00",
        "description": null,
        "id": 583392,
        "language": "fr",
        "link": "http://public.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://public.larhumatologie.fr/sites/public.larhumatologie.fr/themes/rhumato_gd_pub/favicon.ico",
        "title": "la rhumatologie pour tous | La rhumatologie pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:35:16+00:00",
        "description": "La soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de rhumatologie, la SFR pr\u00e9sente son site institutionnel, professionnel et scientifique, avec des espaces d'\u00e9changes, des espaces d\u00e9di\u00e9s aux sections sp\u00e9cialis\u00e9",
        "id": 195696,
        "language": "fr",
        "link": "https://sfr.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfr.larhumatologie.fr/sites/sfr.larhumatologie.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "La Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie | en mouvement...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fedi.larlet.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T11:51:58.309065+00:00",
        "description": "This is a private server, I try to be as respectful as possible.",
        "id": 316011,
        "language": "en",
        "link": "https://fedi.larlet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fedi.larlet.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Mastodon for/by David Larlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T01:42:36+00:00",
        "description": "David Larlet, citoyen du Web int\u00e9ress\u00e9 par la r\u00e9silience et le partage.",
        "id": 256400,
        "language": "fr",
        "link": "https://larlet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larlet.fr/static/david/icons2/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil \u2014 David Larlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://larriereguichet.fr/img/logo/larrierguichet-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:00:01.984792+00:00",
        "date_published": "2020-02-11T16:19:30+00:00",
        "description": "Symfony, React and emerging technologies. Development and consulting.",
        "id": 251901,
        "language": "",
        "link": "https://larriereguichet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larriereguichet.fr/img/logo/larrierguichet-logo-og.png",
        "title": "L'Arri\u00e8re Guichet - Software Craftsmanship",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:08:35.103587+00:00",
        "description": "R\u00e9seau de communaut\u00e9s d'achat direct aux producteurs locaux. Fruits, L\u00e9gumes, Viande, Produits Laitiers... Venez d\u00e9couvrir les bons produits fermiers de votre r\u00e9gion dans la Ruche la plus proche.",
        "id": 582099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://laruchequiditoui.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laruchequiditoui.fr/favicon.png",
        "title": "La Ruche qui dit Oui!-Produits Locaux en Circuit Court",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:09.619076+00:00",
        "description": "L\u2019\u00c9cole Sup\u00e9rieure des Arts du Rire (ESAR), cr\u00e9\u00e9e \u00e0 l\u2019initiative de Fr\u00e9d\u00e9ric Biessy, directeur g\u00e9n\u00e9ral de La Scala Paris et de La Scala Provence est une \u00e9cole d\u2019un nouveau genre dans le champ de l\u2019humour con\u00e7ue et imagin\u00e9e par J\u00e9r\u00e9my Ferrari, directeur artistique et Genevi\u00e8ve Meley Othoniel, directrice g\u00e9n\u00e9rale.",
        "id": 556161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-esar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-esar.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "L'ESAR - La Scala ESAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:05.745066+00:00",
        "description": "C\u00e9l\u00e8bre salle parisienne de music-hall en 1874, La Scala rena\u00eet aujourd\u2019hui gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019ambition de M\u00e9lanie et Fr\u00e9d\u00e9ric Biessy, un lieu pens\u00e9 pour les artistes et les publics, telle une ruche en plein c\u0153ur de Paris.",
        "id": 556159,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-paris.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Scala Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lascala-provence.fr/wp-content/thumbnails/uploads/sites/2/2022/04/la-scala-provence-share-tt-width-1200-height-630-fill-0-crop-1-bgcolor-000000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Ancien cin\u00e9ma mythique Le Capitole, La Scala Provence s\u2019impose comme une maison d\u2019accueil de tous les arts et de tous les artistes, ouvert hiver comme \u00e9t\u00e9.",
        "id": 234798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-provence.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-provence.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Scala Provence - Avignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lastationb.fr/wp-content/uploads/2020/06/sb-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:57.796352+00:00",
        "description": "Radio associative bas\u00e9e \u00e0 Caen. Station B est une radio associative caennaise cr\u00e9e par l'association Studio B Prod. Disponible en DAB+ et sur le web.",
        "id": 361856,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lastationb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lastationb.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-sb-seulementb-carre-300px-32x32.png",
        "title": "Station B - La Radio de Studio B Prod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:41.121212+00:00",
        "description": null,
        "id": 583398,
        "language": "",
        "link": "https://stream.lastationb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio B Prod/Fabrik' Icecast Streaming Media Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:03:34.570069+00:00",
        "description": "Le plus grand service de musique en ligne au monde. \u00c9coutez en ligne, d\u00e9couvrez-en plus sur vos artistes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, et obtenez des recommandations musicales, uniquement sur Last.fm",
        "id": 519819,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lastfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.last.fm/static/images/lastfm_logo_facebook.15d8133be114.png",
        "title": "Last.fm | \u00c9coutez de la musique, trouvez des titres et d\u00e9couvrez des artistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:34.404305+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 583823,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.latartetropezienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latartetropezienne.fr/img/favicon.ico?1733420867",
        "title": "La Tarte Trop\u00e9zienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:39:48.727493+00:00",
        "description": "Instance Peertube cr\u00e9\u00e9e afin d'h\u00e9berger mes vid\u00e9os de r\u00e9parations \u00e9lectroniques et informatiques sur un serveur ind\u00e9pendant.",
        "id": 556047,
        "language": "en",
        "link": "https://video.latavernedejohnjohn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.latavernedejohnjohn.fr/client/assets/images/favicon.png?0045868b2bce2fe4e89a7cefff9b18767086e716",
        "title": "La taverne de John-John",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:21.470490+00:00",
        "description": "Tapissi\u00e8re d'ameublement",
        "id": 584679,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lateliermj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lateliermj.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-cropped-logo-lateliermj-cercle-32x32.png",
        "title": "L'Atelier d'MJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.latency.fr/thumbs/louise_lawler_sprueth_magers_latency-1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:34.057555+00:00",
        "description": "Established in 2013 in Paris by Souleymane Said and Sidney Gerard, Latency is an independent record label that delves into a vast musical spectrum, in dialogue with art and performance. The label has released both physical and digital editions featuring diverse works from artists such as Laurel Halo (USA), virtuoso percussionist Mohammad Reza Mortazavi (Iran), Australian duo HTRK, and German electronic pioneer Moritz von Oswald.",
        "id": 282457,
        "language": "en",
        "link": "https://latency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latency.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Latency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SCIC SAS La Tendresse",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:16:51.581924+00:00",
        "description": "La Tendresse est \u00e0 la fois un espace de travail et de diffusion dont les bureaux h\u00e9bergent plusieurs entreprises, compagnies, associations, cr\u00e9ateurs, d\u00e9veloppeurs, activistes, ing\u00e9nieurs, r\u00e9unis par\u2026",
        "id": 576679,
        "language": "fr",
        "link": "https://latendresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Tendresse - Coop\u00e9rative culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://latopette.fr/wp-content/uploads/2024/06/Topette-Couv-affichette16-jpeg-1-724x1024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "La Topette, journal ind\u00e9pendant et local en Anjou. Chaque trimestre, enqu\u00eates et reportages en Maine-et-Loire \u00e0 retrouver chez votre marchand de journaux ou par abonnement.",
        "id": 256391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latopette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latopette.fr/wp-content/uploads/2020/08/cropped-favicontopette-32x32.png",
        "title": "La Topette, Journal local, populaire et indisciplin\u00e9 - LE NUM\u00c9RO 16 DE LA TOPETTE SORT LE 3 JUIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:18.155732+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 La Tribune. Plusieurs formules d\u2019abonnement au journal La Tribune disponibles en fonction de vos besoins. Paiement s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 386689,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement au journal La Tribune | latribune.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:01:00.719851+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune",
        "id": 556165,
        "language": "fr",
        "link": "http://acteursdeleconomie.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune AURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Afrique Information Panafricaine Actualit\u00e9 Economie Politique Continent Union Africaine CEDEAO UEMOA",
        "id": 386695,
        "language": "fr",
        "link": "https://afrique.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Toute l'\u00e9conomie du Continent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:44.021824+00:00",
        "description": null,
        "id": 583399,
        "language": "",
        "link": "https://a.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.latribune.fr/data:image/x-icon;,",
        "title": "a.latribune.fr is a custom short domain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:48.792798+00:00",
        "description": null,
        "id": 583400,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonceslegales.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonceslegales.latribune.fr/bundles/app/images/sites/la-tribune/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "LaTribune.fr - Journal Quotidien boursier, \u00e9conomique et financier - Actualit\u00e9 et information bourse, finance et \u00e9conomie",
        "id": 386693,
        "language": "fr",
        "link": "https://bourse.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours de la bourse en direct, suivre la bourse avec La Tribune  - Tribune.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - La Tribune Events",
        "id": 386705,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://evenement.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b5q2v9k8.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2021/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/58b728d5-00bb-48fa-a47d-ceeedf839189/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:16.629056+00:00",
        "description": "Kiosque La Tribune",
        "id": 386688,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/58b728d5-00bb-48fa-a47d-ceeedf839189/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "14 septembre 2024 - La Tribune Quotidien - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:31.441932+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re, bourse - Journal quotidien La Tribune.",
        "id": 116850,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re, bourse - Journal quotidien La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:28.074644+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "id": 556167,
        "language": "fr",
        "link": "http://marseille.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s de Bordeaux et de la r\u00e9gion Aquitaine",
        "id": 386694,
        "language": "fr",
        "link": "https://objectifaquitaine.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9s de Bordeaux et de la r\u00e9gion Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re de la r\u00e9gion Occitanie Est - La Tribune",
        "id": 386696,
        "language": "fr",
        "link": "https://objectif-languedoc-roussillon.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re de la r\u00e9gion Occitanie Est - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:30.599093+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "id": 556168,
        "language": "fr",
        "link": "http://objectifnews.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune",
        "id": 386698,
        "language": "fr",
        "link": "https://region-aura.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune AURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "id": 386701,
        "language": "fr",
        "link": "https://region-sud.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "id": 386687,
        "language": "fr",
        "link": "https://toulouse.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:43.707328+00:00",
        "description": "Pour le socialisme, la r\u00e9publique et la d\u00e9mocratie, pour l'Internationale ouvri\u00e8re, hebdomadaire du POID",
        "id": 527784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latribunedestravailleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latribunedestravailleurs.fr/wp-content/uploads/2018/08/logo-tt-90-paypal.png",
        "title": "LA TRIBUNE DES TRAVAILLEURS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:45:07.724877+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les contenus de La Tribune Dimanche",
        "id": 386702,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribunedimanche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "La Tribune Dimanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:18.776114+00:00",
        "description": "La tribune de l'information vue par les femmes qui utilisent la toile pour s'exprimer librement et partager avec d'autres internautes",
        "id": 556166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.latribunewomensawards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunewomensawards.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-marketing-5-e1595339254972-32x32.jpg",
        "title": "La tribune de l'information par les femmes - latribunewomensawards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:04:47.081438+00:00",
        "date_published": "2015-03-03T09:23:46+00:00",
        "description": "https://www.lauragais-patrimoine.fr",
        "id": 23621,
        "language": "",
        "link": "https://lauragais-patrimoine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.lauragais-patrimoine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:18:54.850398+00:00",
        "description": null,
        "id": 583508,
        "language": "en",
        "link": "https://cv.laurentscarciello.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CV Terminal de Laurent Scarciello",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:11:57.741113+00:00",
        "description": "Laurent Scarciello",
        "id": 252218,
        "language": "",
        "link": "https://laurentscarciello.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laurent Scarciello",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:04:57.528704+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T20:00:35.579653+00:00",
        "description": "L\u2019Urssaf active des mesures d\u2019urgence pour accompagner les usagers dont l\u2019activit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 affect\u00e9e par les r\u00e9centes intemp\u00e9ries\u00a0survenues en r\u00e9gions\u00a0Aquitaine, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es et Rh\u00f4ne-Alpes.",
        "id": 386545,
        "language": "fr",
        "link": "https://lautoentrepreneur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Autoentrepreneur.urssaf.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:16.085481+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie du Lauzet-Ubaye, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556797,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lauzetubaye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lauzetubaye.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie du Lauzet-Ubaye",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:24:44.048273+00:00",
        "description": null,
        "id": 582327,
        "language": "",
        "link": "https://lavalleedespros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lavalleedespros.fr/img/logo/logo05.svg",
        "title": "Humanisons notre business : La Vall\u00e9e Des Pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/lbc-laveniradubon/8bcce1d5-5619-4267-a908-0dc47032d361_share.png?rect=0,0,2400,1260&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:36:35+00:00",
        "description": "L'avenir a du bon - le journal des bonnes nouvelles sign\u00e9 leboncoin",
        "id": 116883,
        "language": "fr",
        "link": "https://laveniradubon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laveniradubon.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil | L'avenir a du bon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:48.743905+00:00",
        "description": "Abonnement La Vie -",
        "id": 234769,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lavie.fr/javax.faces.resource/malesherbes3/images/lavie/favicon.png.xhtml",
        "title": "Abonnement La Vie -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:46.396566+00:00",
        "description": "Boutique La Vie",
        "id": 234768,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lavie.fr/javax.faces.resource/malesherbesb/img/lavieb/favicon.png.xhtml",
        "title": "Boutique La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-23T06:19:34+00:00",
        "description": "Domain Default page",
        "id": 234766,
        "language": "en",
        "link": "https://images.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.lavie.fr/favicon.ico",
        "title": "Domain Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/52f61062-ba9e-42b7-bb34-e2c37fc99abe/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:40.258272+00:00",
        "description": "La Vie",
        "id": 234765,
        "language": "en",
        "link": "https://kiosque.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/52f61062-ba9e-42b7-bb34-e2c37fc99abe/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:47.073894+00:00",
        "description": "Analyse, d\u00e9cryptage, information et d\u00e9bat retrouvent du sens dans La Vie",
        "id": 78288,
        "language": "fr",
        "link": "https://lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lavie.fr/img/logo-la-vie.png",
        "title": "La Vie \u2013 Actualit\u00e9, D\u00e9bat, Christianisme, Id\u00e9es, D\u00e9bats, Spiritualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:19:16.291460+00:00",
        "description": null,
        "id": 583509,
        "language": "",
        "link": "https://nl-edito.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:56+00:00",
        "description": "La Vie des id\u00e9es est un magazine international d\u2019analyse et d\u2019information sur le d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es.",
        "id": 300458,
        "language": "fr",
        "link": "https://laviedesidees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laviedesidees.fr/local/cache-gd2/3b/20125795b1979063313bd83a0e42b4.ico?1728629147",
        "title": "La Vie des id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:19:39.081686+00:00",
        "description": null,
        "id": 583514,
        "language": "",
        "link": "https://newsletters.laviedesidees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secured Home of newsletters.laviedesidees.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:39.475899+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les \u00e9v\u00e9nements et choses \u00e0 faire en couple, en famille ou en solo proche de chez vous : concerts, spectacles, culture, loisirs, f\u00eates, sports, brocantes etc...",
        "id": 556179,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://agenda.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.lavoixdunord.fr/assets/favicon/web-vdn-vdn/favicon-32x32.png",
        "title": "La Voix du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:03.227288+00:00",
        "description": null,
        "id": 583520,
        "language": "",
        "link": "https://club-abonnes.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://club-abonnes.lavoixdunord.fr/sites/all/themes/clubvdn/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord - Club Abonn\u00e9s |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:54.957293+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les hors-s\u00e9ries, magazines et livres de La Voix du Nord sur notre site La Voix Editions.",
        "id": 556186,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://editions.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://editions.lavoixdunord.fr/wp-content/uploads/2019/10/cropped-logo-boutique-32x32.png",
        "title": "La Voix \u00e9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:49.716572+00:00",
        "description": "Trouvez votre prochain job en CDI, CDD, int\u00e9rim, stage et apprentissage sur La Voix du Nord. \u279d Postulez maintenant",
        "id": 556183,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piloty-public.s3.eu-west-3.amazonaws.com/mediasDocuments/627bdade72f9aba0dc8ce29d/627bdade72f9aba0dc8ce29d_favicon.ico",
        "title": "Offres d\u2019emploi Nord-Pas-de-Calais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:12.145164+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 La Voix du Nord \u00e0 partir de 1,90\u20ac par semaine, r\u00e9siliable \u00e0 tout moment.",
        "id": 556192,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-abonnement.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espace-abonnement.lavoixdunord.fr/sites/all/themes/custom/boutique/bootstrapCarbonMarketingVDN/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord : Choisissez votre abonnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, lisez les articles de La Voix du Nord et le journal num\u00e9rique sur tous vos appareils.",
        "id": 354569,
        "language": "fr",
        "link": "https://lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enabootstrap_vdn_premium/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:51.809548+00:00",
        "description": "Update Profile",
        "id": 556184,
        "language": "en",
        "link": "https://mon-compte.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:43.541819+00:00",
        "description": "Login and register",
        "id": 556180,
        "language": "en",
        "link": "https://ssov3.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Rossel Connect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:55.588969+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 161905,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latribune.lazardfreresgestion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sp-ao.shortpixel.ai/client/to_webp,q_glossy,ret_img,w_32,h_32/https://latribune.lazardfreresgestion.fr/wp-content/uploads/2019/05/LogoBlog3-150x150.png",
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:02:44.094032+00:00",
        "description": "Lazard Fr\u00e8res Gestion, an asset management and private banking company, is part of the Lazard Group established since 1848. Expertise in open-ended fund management and dedicated solutions for institutional clients, and in financial and wealth management for private",
        "id": 57016,
        "language": "EN",
        "link": "https://lazardfreresgestion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lazardfreresgestion.fr/ressources/img/fav_lazard_16x16.png",
        "title": "Homepage - Lazard Fr\u00e8res Gestion  - France (EN)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:20.842078+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 556194,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lazardfreresgestion-tribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sp-ao.shortpixel.ai/client/to_webp,q_glossy,ret_img,w_32,h_32/https://latribune.lazardfreresgestion.fr/wp-content/uploads/2019/05/LogoBlog3-150x150.png",
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:53.667503+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 556196,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lazardfreresgestion-tribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-04T13:50:59+00:00",
        "description": "LBKE d\u00e9veloppe des applications web complexes et des algorithmes de machine learning pour les entreprises innovantes.",
        "id": 81639,
        "language": "fr",
        "link": "https://lbke.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lbke.fr/favicon-light-dark.svg",
        "title": "LBKE - From Data To Knowledge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:06:33.723904+00:00",
        "date_published": "2024-06-22T08:50:48.966610+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 167656,
        "language": "fr",
        "link": "https://lci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:47.910230+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 584720,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lci.fr/images/tf1info-logo-48x48.png",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:21:04.509640+00:00",
        "description": "LCL la banque au service des particuliers. Retrouvez les services LCL : Compte bancaire, Carte, Epargne, Pr\u00eat, Assurance, des solutions adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins",
        "id": 428954,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lcl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lcl.fr/favicon.ico",
        "title": "Banque pour les particuliers : LCL Banque et assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:21:17.157980+00:00",
        "description": null,
        "id": 583530,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monespace.lcl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monespace.lcl.fr/favicon.ico",
        "title": "LCL Banque et Assurance - Compte, Epargne, Pr\u00eat et Assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:55:04.119071+00:00",
        "description": "LCP-Assembl\u00e9e nationale : cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise. Suivez les actualit\u00e9s, l\u2019info politique, les d\u00e9bats parlementaires et les Questions au Gouvernement en direct. Retrouvez nos documentaires en replay sur lcp.fr.",
        "id": 527741,
        "language": "fr",
        "link": "https://lcp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lcp.fr/sites/lcp.fr/files/2022-09/logo_LCP_1200x700_0.jpg",
        "title": "Page d'accueil | LCP - Assembl\u00e9e nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T08:42:23+00:00",
        "description": "agence web caen k'important c'est vous lcvnet",
        "id": 468644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lcvnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence Web Caen Internet - sites web Caen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ldmraspail.fr/scripts/files/5f463453bcd6a5.17316254/visuel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:04:22.550740+00:00",
        "description": "Le Lyc\u00e9e Raspail propose des formations allant de la Seconde \u00e0 la Licence, en passant par le Bac technologique, le Bac Professionnel, les pr\u00e9pas (CPGE) et les BTS. Un enseignement public de qualit\u00e9, pour tous, \u00e0 Paris dans le 14e arrondissement !",
        "id": 69428,
        "language": "fr",
        "link": "https://ldmraspail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ldmraspail.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Lyc\u00e9e public, professionnel et technologique : de la Seconde \u00e0 la licence \u00e0 Paris 14",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:54:37.100643+00:00",
        "description": "E.N.T Raspail: Se connecter sur le site",
        "id": 201972,
        "language": "fr",
        "link": "https://moodle.ldmraspail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moodle.ldmraspail.fr/pluginfile.php/1/theme_adaptable/favicon/1588835726/raspail-favicon.ico",
        "title": "E.N.T Raspail: Se connecter sur le site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:23.784414+00:00",
        "description": "Leader France \u2013 F\u00e9d\u00e9ration nationale des territoires ruraux engag\u00e9s dans la d\u00e9marche LEADER",
        "id": 272626,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leaderfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leaderfrance.fr/wp-content/uploads/2021/11/cropped-Image2-32x32.png",
        "title": "Leader France \u2013 F\u00e9d\u00e9ration nationale des territoires ruraux engag\u00e9s dans la d\u00e9marche LEADER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:52.123567+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 586301,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leader-pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leader-pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:14:05.328178+00:00",
        "description": null,
        "id": 583412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leadstart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leadstart.fr/wp-content/uploads/2024/08/cropped-leadstart-32x32.png",
        "title": "leadstart.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:59.116941+00:00",
        "description": "LE BAL est un espace d\u2019exposition, de re\u0301flexion et de pe\u0301dagogie de\u0301die\u0301 a\u0300 l\u2019image-document sous toutes ses formes (photographie, vide\u0301o, cine\u0301ma,",
        "id": 585958,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-bal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-bal.fr/sites/all/themes/bal/favicon.ico",
        "title": "LE BAL | Espace d\u2019exposition de\u0301die\u0301 a\u0300 l\u2019image-document : photographie, vide\u0301o, cine\u0301ma, nouveaux me\u0301dias.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:54:16.304178+00:00",
        "description": "Next edition November 29, 2025",
        "id": 585967,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lebal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lebal.paris/wp-content/uploads/2022/10/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Le Bal |  Le Bal des Debutantes Paris \u2013 Le Bal des Debutantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:48.157925+00:00",
        "description": "Le-Beguin est le site de rencontre gratuit qui rend l'amour accessible \u00e0 tous. D\u00e9couvrez une plateforme conviviale o\u00f9 les rencontres se font naturellement. Avec Le-Beguin, explorez un univers de possibilit\u00e9s pour trouver votre partenaire id\u00e9al sans frais cach\u00e9s. Rejoignez-nous d\u00e8s aujourd'hui et laissez-nous vous aider \u00e0 trouver l'amour authentique.",
        "id": 206400,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-beguin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-beguin.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-icone-lBG-32x32.jpg",
        "title": "le-beguin | site de rencontre gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:22:39.176865+00:00",
        "description": null,
        "id": 583535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://tmp.le-beguin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-beguin.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-icone-lBG-32x32.jpg",
        "title": "Le-B\u00e9guin | Site de rencontre gratuit \u2013 Rencontres s\u00e9rieuses et amicales 100% gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:30:20.238976+00:00",
        "description": "Le B\u00e9lier est fier de t'accompagner et de te faire vivre des exp\u00e9riences de sports nature \u00e0 la Clusaz",
        "id": 581224,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebelier-laclusaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebelier-laclusaz.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le B\u00e9lier | La Clusaz | 3 \u00c9v\u00e8nements | Trail & Rando | Trail Blanc | VTT - Haute-Savoie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:42.694915+00:00",
        "description": "Le Berry r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Bourges et le Cher). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584596,
        "language": "",
        "link": "http://leberry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://leberry.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_BR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Bourges et du Cher (18) - Le Berry R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:59:57.542746+00:00",
        "description": "A generalist, quality peer-reviewed, open access mathematics journal",
        "id": 212243,
        "language": "en-US",
        "link": "https://annales.lebesgue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annales.lebesgue.fr/public/journals/1/favicon_en_US.png",
        "title": "Annales Henri Lebesgue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:50:52.318907+00:00",
        "description": "I.A, Cloud & Cybers\u00e9curit\u00e9",
        "id": 579111,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lebigdata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebigdata.fr/favicon.ico",
        "title": "LEBIGDATA.FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-27T21:59:39+00:00",
        "description": "Simon Leblanc - D\u00e9veloppeur PHP - Symfony / Responsable technique",
        "id": 251958,
        "language": "fr",
        "link": "https://leblanc-simon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leblanc-simon.fr/favicon.ico",
        "title": "Simon Leblanc - D\u00e9veloppeur PHP - Symfony / Responsable technique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:40.835133+00:00",
        "description": "Immobilier Neuf avec leboncoin ImmobilierNeuf : tous les programmes neuf, les conseils pour investir et defiscaliser dans l'immobilier neuf",
        "id": 116879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilierneuf.leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "leboncoin immobilier neuf : trouvez  votre programme immo neuf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:58.944333+00:00",
        "description": "Avec leboncoin, trouvez la bonne affaire, r\u00e9alisez-la bonne vente pour votre voiture, immobilier, emploi, location de vacances, v\u00eatements, mode, maison, meubles, jeux vid\u00e9o, etc., sur le site r\u00e9f\u00e9rent de petites annonces de particulier \u00e0 particulier et professionnels",
        "id": 43756,
        "language": "fr",
        "link": "https://leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoin.fr/_next/static/media/favicon.2b8b94c9.ico",
        "title": "leboncoin, site de petites annonces gratuites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:43.620539+00:00",
        "description": "Tenez-vous au courant de toute interruption de notre service qui pourrait vous affecter.",
        "id": 116881,
        "language": "fr",
        "link": "https://status.leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets0.sorryapp.com/brand_favicons/files/000/010/040/original/LBC_ICON__ROUND_RVB_EXE_512x512.png?1611137197",
        "title": "leboncoin - Services Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leboncoinpublicite.fr/wp-content/uploads/2022/07/Accueil-leboncoin-Publicite-la-bonne-regie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:49.665187+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez leboncoin Publicit\u00e9, premi\u00e8re r\u00e9gie digitale fran\u00e7aise avec un des inventaires les plus importants du march\u00e9.",
        "id": 116884,
        "language": "en-US",
        "link": "https://leboncoinpublicite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoinpublicite.fr/wp-content/uploads/2020/01/cropped-lbc_favicon-32x32.png",
        "title": "leboncoin Publicit\u00e9, la bonne r\u00e9gie pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "leboncoin Pro - leboncoin Solutions Pro",
        "id": 116871,
        "language": "en-US",
        "link": "https://leboncoinsolutionspro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoinsolutionspro.fr/wp-content/uploads/2020/01/cropped-lbc_favicon-32x32.png",
        "title": "leboncoin Pro - leboncoin Solutions Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:34.673987+00:00",
        "description": "Une marque de territoire au service de l\u2019attractivit\u00e9 de l\u2019Agglom\u00e9ration de Saintes. Commer\u00e7ants, restaurateurs, grandes entreprises,...",
        "id": 426141,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebonheurcestsisaintes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebonheurcestsisaintes.fr/wp-content/uploads/2023/08/lbcss-logo_4-100x100.png",
        "title": "Le bonheur c'est si Saintes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lebonsynonyme.fr/assets/lbs_cover-d90db185e8a48b95d90c714e5e2b06420d12af9f04c1f84c3ec8dcce941acd8a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:40:28.139597+00:00",
        "description": "Le Bon Synonyme est un site participatif pour trouver les meilleurs synonymes des mots de la langue fran\u00e7aise.",
        "id": 317532,
        "language": "fr",
        "link": "https://lebonsynonyme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebonsynonyme.fr/assets/favicon-ca07bb8feababdc236aec936bc7a02661d9dc2440fc81a691560934fa8ea7f39.png",
        "title": "Le Bon Synonyme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:57.551844+00:00",
        "description": "Le Break & GO - Informations maison, travaux, conso, et immo",
        "id": 258169,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebreakandgo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Break & GO - Informations maison, travaux, conso, et immo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Cadeau Fran\u00e7ais\u00ae",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:39:06.012240+00:00",
        "description": "Depuis 2015, nous s\u00e9lectionnons les meilleurs cadeaux gourmands et objets personnalisables Made in France pour vous fournir des cadeaux d'entreprise qualitatifs et responsables. G\u00e2tez vos clients et collaborateurs tout en partageant vos valeurs d'entreprise. Communiquez de fa\u00e7on durable !",
        "id": 532189,
        "language": "fr",
        "link": "https://lecadeaufrancais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/1543/2273/files/Coffret_gourmand_boite_kraft_Le_Cadeau_Francais._1cd8511e-2856-496e-bffa-3aa5e187c88e.jpg?v=1724606454",
        "title": "Le 1er catalogue de cadeaux d'entreprise 100% Made in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:35:38.168096+00:00",
        "description": "Le Carg\u00f6, sc\u00e8ne de musiques actuelles \u00e0\u00a0Caen\u00a0: concerts, programmation, r\u00e9sidences, photos, vid\u00e9os et plus encore\u00a0!",
        "id": 576730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecargo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Carg\u00f6, sc\u00e8ne de musiques actuelles, \u00e0 Caen, Calvados, Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:34.542174+00:00",
        "description": "Le r\u00e9pertoire des pros du web",
        "id": 486241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://le-castor-enerve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Castor \u00c9nerv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:09:48.549850+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T18:52:15+00:00",
        "description": "ProInfo Services est webmag contributif qui est d\u00e9di\u00e9 aux professionnels du B2B & B2C et leurs entreprises de tous les secteurs.",
        "id": 275666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecentreregional.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://themes.ad-theme.com/wp/neder/business/wp-content/uploads/sites/14/2017/10/favicon_neder_business.png",
        "title": "ProInfo Services : webmag des professionnels du B2B & B2C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:31:13.615042+00:00",
        "description": "Le cadre d\u2019accompagnement de la fin de vie est-il adapt\u00e9 aux diff\u00e9rentes situations rencontr\u00e9es ou d\u2019\u00e9ventuels changements devraient-ils \u00eatre introduits\u00a0? C\u2019est le questionnement qui occupera la Convention citoyenne, compos\u00e9s de 150 citoyennes et citoyens tir\u00e9s au sort.",
        "id": 428357,
        "language": "fr",
        "link": "https://conventioncitoyennesurlafindevie.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conventioncitoyennesurlafindevie.lecese.fr/sites/cfv/files/favicon_1.ico",
        "title": "Accueil | Convention Citoyenne sur la fin de vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:16.765773+00:00",
        "description": null,
        "id": 583542,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extranet.lecese.fr/typo3conf/ext/e_magineurs/cese/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "Connexion   - Conseil Economique, Social et Environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T22:58:34.925450+00:00",
        "description": "Le Conseil \u00c9conomique Social et Environnemental (CESE) est la troisi\u00e8me assembl\u00e9e constitutionnelle de la R\u00e9publique.",
        "id": 427451,
        "language": "fr",
        "link": "https://lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lecese.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Le Conseil \u00e9conomique social et environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:09:52.944194+00:00",
        "description": "Le CESE, troisi\u00e8me assembl\u00e9e constitutionnelle de la R\u00e9publique\u00a0Le Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE) est un rouage essentiel \u00e0 notre d\u00e9mocratie, il conseille le Gouvernement et le Parlement et participe \u00e0 l'\u00e9laboration et \u00e0 l'\u00e9valuation des politiques publiques dans ses champs de comp\u00e9tence.Depuis la r\u00e9forme de 2021, le Conseil s'est vu confier de nouvelles missions permettant notamment \u00e0 la participation citoyenne d'enrichir utilement ses travaux, \u00e0 travers plusieurs dispositifs :L'organisation de conventions citoyennes ;L'association de citoyennes et citoyens tir\u00e9s au sort au sein de ses formations ;Des consultations en ligne : plus de 250 000 citoyens ont d\u00e9j\u00e0 contribu\u00e9 !Les travaux adopt\u00e9s au CESE issus de p\u00e9titions citoyennesDepuis 2017, le CESE a adopt\u00e9 10 avis et r\u00e9solutions sur des sujets divers, issus de p\u00e9titions citoyennes\u00a0: d\u00e9serts m\u00e9dicaux, fin de vie, recyclage, bien-\u00eatre animal ou encore handicap.En savoir plus &gt;",
        "id": 556207,
        "language": "fr",
        "link": "https://petitions.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petitions.lecese.fr/rails/active_storage/representations/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBEUT09IiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--18e6e09cf553da0fa07ef3b9f363e383575a2bf9/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCem9MWm05eWJXRjBTU0lJY0c1bkJqb0dSVlE2RTNKbGMybDZaVjloYm1SZmNHRmtXd2RwSldrbCIsImV4cCI6bnVsbCwicHVyIjoidmFyaWF0aW9uIn19--5849e4dabc13b269b635620dceb3cde3f8305e1f/logo-CESE-RVB-EXE_sans-baseline.ico",
        "title": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:52:16.823771+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre \u00e9quipe, d\u00e9fiez vos amis et devenez le meilleur manager du Championnat !",
        "id": 583778,
        "language": "",
        "link": "https://www.lechampionnatdesetoiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/lequipe/favicon.ico",
        "title": "Rejoignez-moi sur LCDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:31:37.158509+00:00",
        "description": null,
        "id": 584298,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lechoppe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lechoppe.fr/asset/img/mdb-favicon.ico",
        "title": "lechoppe.fr est en vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:13.552580+00:00",
        "description": "L\u2019Echo r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Chartres, l\u2019Eure-et-Loir et les Yvelines). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584609,
        "language": "",
        "link": "http://lechorepublicain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lechorepublicain.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_ER/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Chartres, de l\u2019Eure-et-Loir (28) et des Yvelines (78) - L&apos;Echo R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:02.339438+00:00",
        "description": "L\u2019Echo r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Chartres, l\u2019Eure-et-Loir et les Yvelines). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584603,
        "language": "",
        "link": "https://www.lechorepublicain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lechorepublicain.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_ER/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Chartres, de l\u2019Eure-et-Loir (28) et des Yvelines (78) - L&apos;Echo R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Consortium",
        "id": 240210,
        "language": "fr",
        "link": "https://leconsortium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leconsortium.fr/themes/custom/consor/favicon.ico",
        "title": "Le Consortium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T18:50:33.754796+00:00",
        "description": "Le Coq de Wall Street est un blog qui vise \u00e0 d\u00e9mocratiser l'investissement financier dans le but de vous aider \u00e0 atteindre votre libert\u00e9 financi\u00e8re.",
        "id": 1164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecoqdewallst.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/lecoqdewallst.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-Coq-1.jpg?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Le Coq de Wall Street \u2013 Investissement et Libert\u00e9 Financi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T02:40:48+00:00",
        "description": "ADVERTISEMENT edit post Elon Musk au DOGE\u00a0: les risques de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats avec le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral 16 d\u00e9cembre 2024 edit",
        "id": 482370,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecourrierdesstrateges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:40:11.436006+00:00",
        "description": null,
        "id": 585744,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lectureparnature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ampmetropole.lectureparnature.fr/wp-content/uploads/2022/11/cropped-logo-LPN-noir-1024x426-1-32x32.png",
        "title": "Programme Lecture par Nature \u00e9dition 8 \u2013 2024-2025 - Lecture par Nature #8 - Hydrofolies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:08.235608+00:00",
        "description": "Discutez avec une intelligence artificielle, programmez un robot : d\u00e9couvrez ces exp\u00e9riences inspirantes au Cube Garges !",
        "id": 542725,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lecubegarges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lecubegarges.fr/app/themes/lecube/assets/images/favicons/favicon.gif?v=1.02",
        "title": "Le Cube Garges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:32.746747+00:00",
        "description": "LE VOGUE - LE BOWLING - LE DUPLEX - LE STRASS / 4 ambiances de r\u00eaves situ\u00e9es au pied de l'Arc de Triomphe",
        "id": 583699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leduplex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leduplex.fr/wp-content/uploads/2019/12/favicon-le-duplex.png",
        "title": "Accueil - Le Duplex Event",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:37.163231+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre compte ou connectez-vous directement \u00e0 l'espace Le Particulier avec votre identifiant et G\u00e9rez vos abonnements, vos commandes, vos newsletters etc.",
        "id": 78202,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.leparticulier.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Espace Personnel Le Particulier - Connectez-vous \u00e0 votre compte client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "author": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:57.675595+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les abonnements num\u00e9riques et papier du Figaro \u00e0 partir de 0,99\u20ac le premier mois. Abonnez-vous sans engagement aux offres mensuelles ou annuelles.",
        "id": 23622,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Abonnement Le Figaro - D\u00e9couvrez nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr/)",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:29.638843+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos adresses incontournables : des lieux culturels et touristiques d\u2019exception, galeries d\u2019art, espaces bien-\u00eatre et restaurants coups de c\u0153ur.",
        "id": 78265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr/wp-content/themes/project/favicon.ico",
        "title": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "author": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:36.151946+00:00",
        "description": "Annonce l\u00e9gale pas ch\u00e8re : Le Figaro est un journal de publication d'annonces l\u00e9gales en ligne officiel qui vous propose le meilleur tarif pour toute publication et parution.",
        "id": 23623,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.lefigaro.fr/app/themes/figaro/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Publiez vos annonces l\u00e9gales avec Le Figaro au meilleur prix \u2013 Annonces l\u00e9gales du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:19.222320+00:00",
        "date_published": "2024-05-02T10:13:56.458399+00:00",
        "description": "Trouvez facilement un m\u00e9decin ou tout autre praticien de sant\u00e9 proche de chez vous. Toutes les coordonn\u00e9es et informations ainsi que la prise de rendez-vous en ligne gratuite pour une mise en relation simple et rapide sur l'annuaire Sant\u00e9 Le Figaro en partenariat avec PagesJaunes.",
        "id": 49673,
        "language": "fr",
        "link": "https://annuaire.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouvez et prenez rendez-vous avec votre m\u00e9decin sur Le Figaro Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Les applications du Figaro",
        "id": 78199,
        "language": "",
        "link": "https://applications-mobiles.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://applications-mobiles.lefigaro.fr/images/favicon.png",
        "title": "Les applications du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:15:39.870300+00:00",
        "description": "Des rencontres, conf\u00e9rences, ateliers et animations pour bien choisir ses \u00e9tudes et d\u00e9couvrir des \u00e9coles de communication, art et digital.",
        "id": 556218,
        "language": "fr",
        "link": "https://art-communication-evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Salon Communication, Art & Digital du 8 f\u00e9vrier 2025 - Figaro Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://articles.lefigaro.fr",
        "author": "https://articles.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:16.400645+00:00",
        "description": "Le Figaro - Sitemap",
        "id": 23625,
        "language": "",
        "link": "https://articles.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://articles.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://articles.lefigaro.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Figaro - Sitemap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:22.663060+00:00",
        "date_published": "2018-12-04T14:52:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 78274,
        "language": "",
        "link": "https://assets.proprietes.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:03.724522+00:00",
        "description": "Toutes les informations qu'il vous faut pour bien choisir, acheter, d\u00e9guster et accompagner les vins et les champagnes",
        "id": 3193,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-vin.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-vin.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Vin : le guide vin pour tous - Le Figaro Vin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2023/11/09/d3346560b34b82a81b9d2d214d8452f7870dec056f6d731a11d7bd30111f214c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:56.216828+00:00",
        "description": "La huiti\u00e8me \u00e9dition du Big Bang Sant\u00e9 se tenait du 6 au 8 d\u00e9cembre. Experts, m\u00e9decins, acteurs politiques, chefs d'entreprise, et m\u00eame philosophes \u00e9taient en direct du studio Jean d'Ormesson.",
        "id": 78207,
        "language": "fr",
        "link": "https://bigbang.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bigbang.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "L\u2019h\u00f4pital, la sant\u00e9 des femmes et la r\u00e9volution de l\u2019IA au programme de l\u2019\u00e9dition 2023 du Big Bang Sant\u00e9 du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "author": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:39.808712+00:00",
        "description": "Achat de billets et places de spectacles, th\u00e9\u00e2tre, humour, concerts ou loisirs partout en France. R\u00e9servation avec plan de salle interactif, e-billet.",
        "id": 23626,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.lefigaro.fr/build/images/logo.svg",
        "title": "Le Figaro - Billetterie Spectacles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:09.240575+00:00",
        "description": "Le Figaro - Blogs - Retrouvez tous les blogs du Figaro : Route 44, Suivez le geek, Bruits de musique, Rioufol, Avions et Compagnies, Davos",
        "id": 490555,
        "language": "fr",
        "link": "http://blog.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "author": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:06.860206+00:00",
        "description": "Toute l'info bourse et l'actualit\u00e9 des march\u00e9s financiers en temps r\u00e9el. Suivez l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et le cours de la bourse pour mieux investir (CAC40, Dow Jones, Nasdaq, Nikkei, etc) avec nos conseils d'experts.",
        "id": 23627,
        "language": "fr",
        "link": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bourse.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 Bourse & Conseils pour Investir - Le Figaro Bourse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "author": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:43.650240+00:00",
        "description": "Le Figaro Store - La boutique officielle du Groupe Figaro",
        "id": 23628,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lefigaro.fr/assets/horizon/favicon_store-aa8938a5b2ce2cac12c9532ac78b414836bbb5c5dd053edd27ee3bbad12d56c3.jpg",
        "title": "Le Figaro Store - La boutique officielle du Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:33.363795+00:00",
        "description": "Le Particulier vous propose des ouvrages imprim\u00e9s mais aussi des produits num\u00e9riques sur les th\u00e8mes copropri\u00e9t\u00e9, logement, argent, imp\u00f4ts, transmission, famille, vie pratique, sant\u00e9, retraite, travail",
        "id": 78201,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.leparticulier.lefigaro.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil Boutique - La boutique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:51.536463+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:48.288762+00:00",
        "description": "Campus-Channel \u2013 Projette-toi dans ta future \u00e9cole",
        "id": 78243,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://campus.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus-Channel \u2013 Projette-toi dans ta future \u00e9cole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:52.377199+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:18.441166+00:00",
        "description": "Quel classement \u00e0 votre lyc\u00e9e en 2024 ? D\u00e9couvrez le classement des meilleurs lyc\u00e9es avec Figaro Etudiant.",
        "id": 78235,
        "language": "fr",
        "link": "https://classement-lycees.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Classement des lyc\u00e9es 2024 - Figaro Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:52.830254+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:15:49.699751+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 78078,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://classifieds.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://client.lefigaro.fr",
        "author": "https://client.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:09.607595+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre compte ou connectez-vous directement \u00e0 l'espace Figaro avec votre identifiant et G\u00e9rez vos abonnements, vos commandes, vos newsletters etc.",
        "id": 23629,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://client.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://client.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Espace Personnel Figaro - Connectez-vous \u00e0 votre compte client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "author": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:29.520457+00:00",
        "description": "D\u00e9cembre 2023 : Avec nos code promo valides sur vos marques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, obtenez des r\u00e9ductions facilement. Ayez le r\u00e9flexe Figaro Code Promo.",
        "id": 23630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-codespromo-img.lefigaro.fr/static/favicon.ico?v=637038909860000000&format=__IMAGE_FORMAT__",
        "title": "Le Figaro : Codes promo 100% valides en D\u00e9cembre 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://connect.lefigaro.fr",
        "author": "https://connect.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:35.047801+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23631,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://connect.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connect.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T16:11:03+00:00",
        "description": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "id": 217049,
        "language": "fr",
        "link": "https://contact.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:31.309330+00:00",
        "description": "Toute l'info bourse et l'actualit\u00e9 des march\u00e9s financiers en temps r\u00e9el. Suivez l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et le cours de la bourse pour mieux investir (CAC40, Dow Jones, Nasdaq, Nikkei, etc) avec nos conseils d'experts.",
        "id": 78200,
        "language": "fr",
        "link": "https://data-bourse.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data-bourse.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 Bourse & Conseils pour Investir - Le Figaro Bourse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "author": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:11:27.112956+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:18:25.289303+00:00",
        "description": "Cherchez et trouvez votre futur poste parmi +300\u00a0000 offres d\u2019emploi en ligne. Cr\u00e9ez des alertes mail. Cr\u00e9ez votre CV en ligne gratuitement. Inspirez-vous de nos conseils d\u2019experts qui vous accompagnent dans votre recherche.",
        "id": 23632,
        "language": "en",
        "link": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.lefigaro.fr/@/assets/img/base@3x.png",
        "title": "Figaro Emploi : Offres d\u2019emploi, Conseils et Actualit\u00e9s, Alertes, CV\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:38.081777+00:00",
        "description": "Le Figaro Ench\u00e8res : toute l'actualit\u00e9 des salles des ventes et des collections \u00e0 acqu\u00e9rir. Feuilletez les catalogues des ventes avec les conseils de nos experts.",
        "id": 78251,
        "language": "fr",
        "link": "https://encheres.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://encheres.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Ench\u00e8res \u2013 L'actualit\u00e9 des ventes aux ench\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/10/18/f8a191e574b804e03b29dfd0b5663d8598ee6fe06d7556889148d0dd9ba40455.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:42.973746+00:00",
        "description": "Depuis 2014, TV Finance est la cha\u00eene 100% web sp\u00e9cialiste des march\u00e9s \u00e9conomiques et financiers qui vous accompagne dans le d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9, des tendances en vous proposant des interviews exclusives. Retrouvez chaque mercredi matin dans \u00ab Les interviews TV Finance \u00bb , les...",
        "id": 78204,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise-innovation.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise-innovation.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Les interviews TV Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "author": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:17.974319+00:00",
        "description": "Num\u00e9ro Siren, chiffre d'affaires, r\u00e9sultat net, effectifs... Acc\u00e9dez gratuitement aux donn\u00e9es financi\u00e8res de plus de 10 millions d'entreprises fran\u00e7aises.",
        "id": 23633,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/societe.lefigaro.ccmbg.com/favicon.ico",
        "title": "Annuaire Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:11:43.723791+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:17:40.140406+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 \u00e9tudiante sur Le Figaro Etudiant traitant du coll\u00e8ge et du lyc\u00e9e, d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures, de vie \u00e9tudiante, de 1er emploi et du BAC",
        "id": 23634,
        "language": "fr",
        "link": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro Etudiant : Actualit\u00e9, Conseils pour bien s'orienter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/partage-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:11:56.693264+00:00",
        "description": "Faites vos pronos sur le championnat d'Europe, d\u00e9fiez vos amis et remportez les nombreux lots mis en jeu !",
        "id": 136097,
        "language": "",
        "link": "https://euro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/favicon.ico",
        "title": "Figaro Pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evene.lefigaro.fr",
        "author": "https://evene.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:08.890309+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 23635,
        "language": "fr",
        "link": "https://evene.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://evene.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://image5.evene.fr/files/evene_favicon_0.ico",
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:14:04.390374+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:30:17.415028+00:00",
        "description": "Salons \u00e9tudiants : d\u00e9couvre et inscris-toi \u00e0 nos salons post bac et \u00e0 Paris, Lyon et Lille et notre salon Art, Digital et communication \u00e0 Paris.",
        "id": 78277,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salons \u00e9tudiants : D\u00e9couvre tous nos salons Post Bac en France.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:36.985682+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 78266,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evenements.madame.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.lefigaro.fr",
        "author": "https://faq.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:55.779804+00:00",
        "description": "Le Figaro",
        "id": 23636,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://faq.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-16T00:00:00+00:00",
        "description": "FAQ Le Particulier",
        "id": 217051,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/leparticulier/resource/LPA_Favicon?v=2",
        "title": "FAQ Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:41.538003+00:00",
        "description": null,
        "id": 583556,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "FAQ - Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://astatic.ccmbg.com/forum.lefigaro.fr/_skin/favicon/og-image-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Forum Le Figaro",
        "id": 78261,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/www.commentcamarche.net/favicon.ico?2",
        "title": "Forum Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://golf.lefigaro.fr",
        "author": "https://golf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:23.422903+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du golf, les scores en direct de la Ryder Cup 2018, Tour europ\u00e9en, PGA Tour, Ladies European Tour...et le classement mondial de golf.",
        "id": 23637,
        "language": "fr",
        "link": "https://golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://golf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://golf.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actu golf, r\u00e9sultats complets et classements en direct - Le Figaro Golf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 234712,
        "language": "fr",
        "link": "https://groupe.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.groupefigaro.com/assets/favico.png",
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "author": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:20.668762+00:00",
        "description": "Besoin d'un nouveau smartphone, d'une tv ou de conseils pour choisir une poussette ? Nos guides d'achat sont l\u00e0 pour vous aider \u00e0 faire le meilleur choix !",
        "id": 23638,
        "language": "fr",
        "link": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guide-achat.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Guides d'achat : Avis et conseils pour bien choisir vos produits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "author": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:15:44.997842+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:12:11.950614+00:00",
        "description": "Trouvez votre prochain appartement ou maison en vente, location ou viager sur Figaro Immobilier parmi plus de 600 000 annonces immobili\u00e8res.",
        "id": 23639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annonces, Actualit\u00e9s et Conseils Immos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:15:45.495917+00:00",
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 78257,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilierpro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:19.324784+00:00",
        "description": "Le Figaro jeux vous propose les meilleurs jeux gratuits en ligne : jeux de lettres, jeux de chiffres et encore plein d'autre jeux gratuits",
        "id": 78197,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : Retrouvez vos jeux en ligne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:43.480162+00:00",
        "description": "Grandes familles, royaut\u00e9, suivez \u00e0 travers nos rencontres, interviews et notre carnet blanc l\u2019actualit\u00e9 des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s des familles royales.",
        "id": 78268,
        "language": "fr",
        "link": "https://joursdefrance.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joursdefrance.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jours de France : toutes les actualit\u00e9s des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s \u00e0 ne pas rater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "author": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:58.586113+00:00",
        "description": "Le journal Le Figaro, TV Magazine, Madame Figaro... Retrouvez toutes les \u00e9ditions des journaux et magazines du Figaro au format num\u00e9rique.",
        "id": 23640,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Les journaux et magazines num\u00e9riques - Kiosque Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/bc593d24-7f8e-42db-ae4e-ea801ef8f85a/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:44.950832+00:00",
        "description": "Retrouvez les magazines du Particulier en version num\u00e9rique. Lisez les \u00e9ditions en ligne et consultez les archives des magazines.",
        "id": 78205,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/7052b89c-136c-4902-8418-d9babc69b7c9/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "Le Particulier - N\u00b01217 - mai 2024 - Le Particulier - Le Kiosque num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:53.151602+00:00",
        "description": "Suivez tous les tournois de golf en direct et retrouvez tous les r\u00e9sultats du circuit PGA, du tour europ\u00e9en...en temps r\u00e9el dans notre leaderboard (livescore)",
        "id": 78253,
        "language": "fr",
        "link": "https://leaderboard-golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendrier - Golf - Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:48:12.516173+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 234710,
        "language": "fr",
        "link": "https://leconjugueur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leconjugueur.lefigaro.fr/favicon-192x192.png",
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:23.738870+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78215,
        "language": "fr",
        "link": "https://lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 67,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 50,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "france news"
        ],
        "thumbnail": "https://lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 50
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "author": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:13.659417+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 23641,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparticulier.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "author": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:44.021653+00:00",
        "description": "Un art de voyager Au Figaro, nous aimons les valeurs, les \u00e9motions, les ailleurs. Tr\u00e8s t\u00f4t, nous avons souhait\u00e9 vous faire partager nos go\u00fbts et notre connaissance du voyage.",
        "id": 23642,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil\r\n | Les Voyages F.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:16:32.544644+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:25:28.630211+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 234561,
        "language": "fr",
        "link": "https://l.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madame.lefigaro.fr",
        "author": "https://madame.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:19.044505+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 23643,
        "language": "fr",
        "link": "https://madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://madame.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madame.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "author": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:30.074139+00:00",
        "description": "Apprenez comment un R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel (VPN) peut prot\u00e9ger votre pr\u00e9sence en ligne, s\u00e9curiser vos donn\u00e9es et vous offrir une navigation sans restrictions.",
        "id": 23644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "VPN - R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel : S\u00e9curisez Votre Pr\u00e9sence en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "author": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:17.014023+00:00",
        "description": "mentions legales",
        "id": 23645,
        "language": "",
        "link": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f7749c73b31c45e7d55aefc/6581b36b8f0344c7a5ba3b78_favicon-32x32.png",
        "title": "mentions legales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:10:27.491821+00:00",
        "description": "Page de connexion \u00e0 votre compte Figaro",
        "id": 556214,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncompte.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "author": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:53.910492+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23646,
        "language": "fr",
        "link": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myaccount.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:46.734357+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 49669,
        "language": "fr",
        "link": "https://nautisme.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/nautisme2019/favicons/favicon.ico?ts=1",
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/660155c2c72fe4265c1cfcc8/website/Paris-1200x630_e0603f2b-db3b-455b-8afb-b52107477b8f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:38.359238+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles et entreprises.",
        "id": 234749,
        "language": "fr",
        "link": "https://parcoursup-evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Paris : 5 & 6 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:55.320739+00:00",
        "description": "Pronostics complets d'experts en paris sportifs, bonus de bienvenue et bookmakers \u00e0 la loupe",
        "id": 78254,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paris-sportifs.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Paris Sportifs LeFigaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:51:12.450408+00:00",
        "description": "Figaro, Figaro Madame, Figaro JDF",
        "id": 217113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pastis-henribardouin-grand-cru.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pastis-henribardouin-grand-cru.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-icon-512-1-32x32.png",
        "title": "HENRI BARDOUIN | Figaro Creative Pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/logo-069d27693369badffb1d88412213ed967f6c8d16482ecfdd8566edd54a3ac105.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:07:52+00:00",
        "description": "Offrez-vous un moment d\u2019histoire en achetant une photographie mythique issues de nos archives en \u00e9dition limit\u00e9e. Tirage en qualit\u00e9 galerie - Disponible avec ou sans encadrement.",
        "id": 78206,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/favicon-05757defb11044e93ff14b94163ee554c84422fcac6676bf9441a6c50db49124.ico",
        "title": "Les plus belles photos du journal Le Figaro - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "author": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:22.143286+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23647,
        "language": "fr",
        "link": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://player-video.lefigaro.fr/_next/static/media/favicon.ce107243.svg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plus.lefigaro.fr",
        "author": "https://plus.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:48.210533+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 23648,
        "language": "fr",
        "link": "https://plus.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://plus.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plus.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Voxeus",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:52.288692+00:00",
        "description": "Politique, Philosophie, Histoire, Culture, Lifestyle et divertissement retrouvez tous les contenus audio du Figaro sur son espace podcasts",
        "id": 3219,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lefigaro.fr/lefigaro/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "LeFigaro - Les Podcasts du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:04.317109+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78246,
        "language": "fr",
        "link": "https://premium.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premium.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:27.134639+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:45.799067+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de l\u2019\u00e9ducation depuis pr\u00e8s de 30 ans, notre ambition est d\u2019accompagner les \u00e9coles et organismes de formation dans leur strat\u00e9gie de communication et de recrutement de leurs futurs \u00e9tudiants.",
        "id": 78241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "title": "Figaro Etudiant Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "author": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:27.658027+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:16:50.549372+00:00",
        "description": "La r\u00e9f\u00e9rence pour l'achat d'un appartement haut de gamme, ch\u00e2teau luxueux, manoir exceptionnel, villa de r\u00eave ou chalet de caract\u00e8re. Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro dispose de plus de 25 000 annonces immobili\u00e8res de prestige \u00e0 l'achat, \u00e0 la location ou pour vos vacances.",
        "id": 23649,
        "language": "fr",
        "link": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro : immobilier de luxe, demeures et villas de charme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "author": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:08.333757+00:00",
        "description": "Recherchez un article, un flash actualit\u00e9, une information parmi les archives du Figaro, Figaro Magazine, Figaro Vox, Figaroscope, Sport24, Figaro Madame",
        "id": 23650,
        "language": "",
        "link": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lefigaro.fr/recherche/lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Rechercher un article, une information, une archive \u2014 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2020/07/visuel-site-1200x628-copie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:26.091291+00:00",
        "description": "Il y a toujours plusieurs fa\u00e7ons de recruter. Choisissez la v\u00f4tre ou laissez-vous guider !",
        "id": 78216,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recruteur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2019/01/cropped-picto-FIGARO-Recruteur-orange_RVB_512x512-150x150.png",
        "title": "Figaro Recruteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:33.445535+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:13:02.793883+00:00",
        "description": "R\u00e9sultats du bac 2023 \u2013 Admis, recal\u00e9 ou re\u00e7u avec mention ? D\u00e9couvrez gratuitement les r\u00e9sultats officiels du bac 2023 par acad\u00e9mie et par voie (g\u00e9n\u00e9rale, technologique, professionnelle) d\u00e8s leur publication.",
        "id": 23651,
        "language": "fr",
        "link": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9sultats du bac 2023: R\u00e9sultats Officiels, Gratuits et par Acad\u00e9mie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66018840d2426f047c24bf66/website/Lille-1200x630__01b20015-f47a-4d86-b979-1221882f6aba.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:41.918237+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234752,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lille.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lille : 23 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66017d84ce347c9b49ad30f0/website/Lyon-1200x630_b89e40d1-5245-4a7c-bf61-6b48fb3d5174.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:40.901254+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234751,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lyon.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lyon : 5 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66019449c47ae52a5ec085d1/website/Nantes-1200x630__54fffab0-0302-48c7-be03-d4e4ddcc59e8.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:39.323973+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234750,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-nantes.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Nantes : 16 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sante.lefigaro.fr",
        "author": "https://sante.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:11.599702+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 sant\u00e9 avec le guide des m\u00e9dicaments, les fiches sant\u00e9 (maladie, grossesse...), les conseils m\u00e9dicaux et astuces pour rester en bonne sant\u00e9 !",
        "id": 23652,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://sante.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sante.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Sant\u00e9 - Actualit\u00e9 sant\u00e9 - Fiches et conseils m\u00e9dicaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:23.820341+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 78248,
        "language": "fr",
        "link": "https://scope.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://image5.evene.fr/files/evene_favicon_0.ico",
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:43.675974+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 de vos sports favoris (football, rugby, tennis, basket, cyclisme...) et les r\u00e9sultats et classements en direct avec Sport24",
        "id": 49668,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport24.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport24.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Sport - Actualit\u00e9 sportive et matchs en direct avec Sport24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "author": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:34.682651+00:00",
        "description": "Retrouvez le Programme TV de toutes les cha\u00eenes TNT, C\u00e2ble et Satellite ainsi que toute l'actu de la T\u00e9l\u00e9, des S\u00e9ries, des People et de la T\u00e9l\u00e9-R\u00e9alit\u00e9.",
        "id": 23653,
        "language": "fr",
        "link": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvmag.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Programme TV : Tout le Programme T\u00e9l\u00e9 des cha\u00eenes \u2013 TV Magazine.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://video.lefigaro.fr",
        "author": "https://video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:31.575272+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23654,
        "language": "fr",
        "link": "https://video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.lefigaro.fr/_next/static/media/favicon.ce107243.svg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T13:31:20+00:00",
        "description": "Le fran\u00e7ais des affaires est un acteur pionnier dans la certification et la formation en fran\u00e7ais professionnel (TEF, DFP, FOS).",
        "id": 377767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lefrancaisdesaffaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefrancaisdesaffaires.fr/wp-content/uploads/2024/06/favicon-512x500.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais des affaires, CCI Paris Ile-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://annonces.legal2digital.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:38:02.328356+00:00",
        "description": "Annonces L\u00e9gales - Legal2Digital est un service de publication d'annonces l\u00e9gales en ligne, pour tous les d\u00e9partements, r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels du chiffre et du droit.",
        "id": 586574,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces.legal2digital.fr/img/favicon.png",
        "title": "Annonces L\u00e9gales - Legal2Digital : Publication d'annonces l\u00e9gales en ligne sur tous les d\u00e9partement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:25.518025+00:00",
        "description": "Confiez-nous vos formalit\u00e9s juridiques d'entreprise ! Osez la d\u00e9mat\u00e9rialisation de vos formalit\u00e9s avec Legal2digital.",
        "id": 586550,
        "language": "fr",
        "link": "https://formalites.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formalites.legal2digital.fr/img/favicon.png",
        "title": "Formalit\u00e9s juridiques d'entreprise - Legal2digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:20.722006+00:00",
        "description": null,
        "id": 586547,
        "language": "",
        "link": "https://monannonce.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monannonce.legal2digital.fr/build/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Annonces l\u00e9gales en ligne - Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales en ligne - Legal2Digital!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:47.624892+00:00",
        "description": "Confiez vos formalit\u00e9s juridiques et vos annonces l\u00e9gales \u00e0 Legal2digital, la LegalTech fran\u00e7aise num\u00e9ro 1 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la d\u00e9mat\u00e9rialisation de votre juridique.",
        "id": 556889,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legal2digital.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Legal2digital : Confiez-nous vos formalit\u00e9s juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:39:43.115195+00:00",
        "description": null,
        "id": 584371,
        "language": "fr",
        "link": "https://legales-nicematin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legales-nicematin.fr/favicon.ico",
        "title": "Grand Public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:13:19.658158+00:00",
        "description": "Site d'information : le Dr Le Gall pratique la chirurgie plastique, reconstructrice et esth\u00e9tique \u00e0 Toulouse. Cabinet au 18 Place Esquirol, Toulouse. Interventions : Clinique Pasteur, Toulouse.",
        "id": 556970,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legall-chirurgie-esthetique-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr H\u00e9l\u00e8ne Le Gall - Chirurgie Esth\u00e9tique \u00e0 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:59.957835+00:00",
        "description": null,
        "id": 583585,
        "language": "",
        "link": "https://about.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60704b79746cda63b04cc02a/61030869182d6d9db746550a_favicon-32x32.png",
        "title": "Equipe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:50.132167+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 583582,
        "language": "fr",
        "link": "https://creation.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/603544f36c95c822aaf84300/603d32b176ef1ac4ea515ec8_Favicon_LP_32px.svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:37.787160+00:00",
        "description": "LP Expert : La solution simple et rapide, adapt\u00e9e aux experts du chiffre et du droit, pour vous assister dans toutes vos d\u00e9marches juridiques.",
        "id": 583578,
        "language": "",
        "link": "https://ec.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63ca67945721c25aeb9ed3d0/63cab626508ed54df7d61134_Logo%20carr%C3%A9.png",
        "title": "LP Expert - by LegalPlace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 386616,
        "language": "",
        "link": "https://landing.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60a76a6efd11ac069e636cb4/65dcacec06d18c01e2504e6b_60a76a6efd11acf516636cfb_Favicon_LP_256px%20(1).svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:20:55.100615+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre entreprise simplement et rapidement. G\u00e9rez votre juridique et votre comptabilit\u00e9 ultra efficacement",
        "id": 556227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legalplace.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-Favicon_LP-32x32.png",
        "title": "LegalPlace - Lancez votre soci\u00e9t\u00e9, on s'occupe de tout !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:51.706773+00:00",
        "description": null,
        "id": 583583,
        "language": "",
        "link": "https://partenaires.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fcf6094467055567a29b3e4/5fcf6162af63fbc4fb03657e_Webp.net-resizeimage%20(2).png",
        "title": "LegalPlace- Cr\u00e9ez l'entreprise de vos clients simplement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:36.680777+00:00",
        "description": "Built with Heyflow",
        "id": 583577,
        "language": "fr",
        "link": "https://projet.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.prd.heyflow.com/flows/creation-sasu-wf/www/assets/31f328c5-03f4-4549-849f-ac9d1f2793a9",
        "title": "Cr\u00e9ation de SASU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:39.500660+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 583579,
        "language": "",
        "link": "https://team.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60a76a6efd11ac069e636cb4/65dcacec06d18c01e2504e6b_60a76a6efd11acf516636cfb_Favicon_LP_256px%20(1).svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:47.045180+00:00",
        "description": null,
        "id": 583581,
        "language": "",
        "link": "https://travail.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f6e0fd106bda67c7dbeb2fb/5f6e15fd777d7f8f4c2f025d_Favicon_LP-32.png",
        "title": "LegalPlace - CSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:53.203762+00:00",
        "description": null,
        "id": 583584,
        "language": "en",
        "link": "https://www.demarches-vehicules.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.demarches-vehicules.legalplace.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Demande de carte grise en ligne - D\u00e9marches V\u00e9hicules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:20:53.689539+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre entreprise simplement et rapidement. G\u00e9rez votre juridique et votre comptabilit\u00e9 ultra efficacement",
        "id": 556226,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legalplace.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-Favicon_LP-32x32.png",
        "title": "LegalPlace - Lancez votre soci\u00e9t\u00e9, on s'occupe de tout !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:54:27.345167+00:00",
        "description": "Le constat par huissier de justice est une preuve efficace pour attester publiquement de votre intention d\u2019appliquer les r\u00e8gles sanitaires ou r\u00e9gler votre conflit de voisinage li\u00e9 au bruit (Constat d\u2019apaisement sonore).",
        "id": 583203,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legalpreuve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legalpreuve.fr/wp-content/uploads/2020/04/fav.png",
        "title": "LegalPreuve.fr \u2022 Constat par huissier Covid 19 et apaisement sonore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:06.383747+00:00",
        "description": "le GdRA - Christophe Rhules & Julien Cassier",
        "id": 277744,
        "language": "fr",
        "link": "https://legdra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legdra.fr/favicon.ico",
        "title": "le GdRA | Christophe Rulhes & Julien Cassier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:42:54.264171+00:00",
        "description": "Francais, European, Le Monde & Commentaire",
        "id": 42355,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://leglobefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leglobefrance.fr/wp-content/uploads/2018/09/thumbnail-50x50.png",
        "title": "Home - Le Globe France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:24.568806+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Legrand.fr. D\u00e9couvrez des solutions \u00e9lectriques adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins. Parcourez le catalogue et retrouvez nos gammes d'interrupteurs et prises \u00e9lectriques.",
        "id": 377762,
        "language": "fr",
        "link": "https://legrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "title": "Legrand - Sp\u00e9cialiste des infrastructures \u00e9lectriques et num\u00e9riques du b\u00e2timent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:16.517595+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:30:12.826772+00:00",
        "description": "Organis\u00e9 par la Fondation M\u00e9rim\u00e9e, Le Figaro Magazine et Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro, le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine f\u00eate ses 10 ans et vous invite \u00e0 participer aux trois prix. Retrouvez dans ce dossier tous les d\u00e9tails pour candidater, les membres du jury et les diff\u00e9rents prix.",
        "id": 78275,
        "language": "fr",
        "link": "https://legrandtropheedesmonumentshistoriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "title": "Le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:44.881629+00:00",
        "description": "Le Journal du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Nevers et la Ni\u00e8vre). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584597,
        "language": "",
        "link": "http://lejdc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lejdc.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_JC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Nevers et de la Ni\u00e8vre (58) - Le Journal du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:44.780908+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94978,
        "language": "",
        "link": "https://abo.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/lejdd/favicon.ico",
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:48.116144+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94980,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/lejdd/favicon.ico",
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T12:33:59.768522+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 politique, internationale et toute l'info soci\u00e9t\u00e9 avec le Journal du dimanche. D\u00e9couvrez tous nos d\u00e9cryptages d'actu.",
        "id": 26632,
        "language": "fr",
        "link": "https://lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lejdd.fr/build/images/favicon.png",
        "title": "Actualit\u00e9s du jour | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:46.513283+00:00",
        "description": "Compte | JDD",
        "id": 94979,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/profile/lejdd/bundles/lejdduser/images/favicon.ico?12",
        "title": "Compte | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "laredactionlejournaldelamaison",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:32.014365+00:00",
        "description": "Retrouvez des conseils pratiques, des guides d'achat, des id\u00e9es accessibles qui vous permettront de donner vie \u00e0 des id\u00e9es de r\u00e9novation et d'am\u00e9nagement. Visiterez de nombreux int\u00e9rieurs tous diff\u00e9rents qui sauront vous inspirer : maisons de campagne ou lofts, \u00e0 l'esprit charme ou contemporain\u2026",
        "id": 585803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lejournaldelamaison.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lejournaldelamaison.fr/wp-content/themes/deco/deco/assets/images-v3/favicon.ico?v=2",
        "title": "Le Journal de la Maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:13:52.814728+00:00",
        "description": null,
        "id": 583408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lejournalfrancais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lejournalfrancais.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-le-journal-francais-32x32.webp",
        "title": "Le Journal Fran\u00e7ais | Informations locales \u2013 https://lejournalfrancais.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T11:27:35+00:00",
        "description": "Le Keynote",
        "id": 156134,
        "language": "fr",
        "link": "https://lekeynote.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lekeynote.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Keynote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:38.267557+00:00",
        "date_published": "2024-10-19T15:42:13.856564+00:00",
        "description": "Des courts m\u00e9trages en ligne, des ressources p\u00e9dagogiques et des ateliers cl\u00e9 en main pour des actions d\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019image.",
        "id": 429405,
        "language": "fr",
        "link": "https://lekinetoscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Kinetoscope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adeline Fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:31:51.431281+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 583590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://assurances.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico?v=1",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "adeline-fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:43.795931+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 556232,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cdn.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/wp-content/uploads/2023/12/favicon.png",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "adeline-fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:42.925940+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 556231,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms-portal.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/wp-content/uploads/2023/12/favicon.png",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:31:49.067624+00:00",
        "description": null,
        "id": 583589,
        "language": "fr",
        "link": "https://espaceperso.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico",
        "title": "Retrouvez facilement vos comparatifs d'assurances et vos simulations de frais bancaires.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:08.846099+00:00",
        "description": "lelynx.fr",
        "id": 386578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico?v=1",
        "title": "lelynx.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-13T17:09:46+00:00",
        "description": "Toute l'information et l&#8217;actualit&#233; IT sont sur LeMagIT.fr. Restez &#224; jour gr&#226;ce &#224; nos actus, &#233;tudes de cas, livres blancs, interviews et vid&#233;os.",
        "id": 81514,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LeMagIT | Toute l'information IT pour l'entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-28T02:21:40+00:00",
        "description": "TechTarget",
        "id": 243087,
        "language": "",
        "link": "https://users.lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TechTarget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:48.618379+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia n\u2019appartient\u00a0ni \u00e0 l\u2019Etat, ni \u00e0 des milliardaires.\u00a0C'est une cha\u00eene d'info ind\u00e9pendante et populaire, financ\u00e9e uniquement par\u00a0des citoyen\u00b7e\u00b7s comme vous.Oui, nous continuons de r\u00e9sister aux g\u00e9ants des m\u00e9dias, et nous avan\u00e7ons co\u00fbte que co\u00fb...",
        "id": 556233,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le M\u00e9dia TV | J'aime l'info (Propuls\u00e9 par Donorbox)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:02:57.143371+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia n\u2019appartient ni \u00e0 l\u2019Etat, ni \u00e0 des milliardaires. Engag\u00e9 en faveur des luttes sociales et \u00e9cologiques, il offre un regard diff\u00e9rent des m\u00e9dias dominants.",
        "id": 256399,
        "language": "",
        "link": "https://lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "title": "Le M\u00e9dia, une information au service du bien commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:50.910932+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556235,
        "language": "",
        "link": "https://stats.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.lemediatv.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:49.260849+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia, la web-t\u00e9l\u00e9 en acc\u00e8s libre et ind\u00e9pendante des puissances financi\u00e8res.",
        "id": 556234,
        "language": "en",
        "link": "https://video.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.lemediatv.fr/client/assets/images/favicon.png?2bf8d568ee9b2cab8dd8756e288a11e69ed79530",
        "title": "Le M\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:52.159394+00:00",
        "date_published": "2024-07-13T19:48:17.618992+00:00",
        "description": "Le-meilleur-pour-votre-bien.fr : Estimez votre maison ou votre appartement ID\u2026 Pour le meilleur de  votre bien ! En collaboration avec le r\u00e9seau Immo-Diffusion, notre outils d'\u00e9valuation immobili\u00e8re nous permet de croiser une multitudes de donn\u00e9es immobili\u00e8res commes les prix au m2 de maisons, les prix  au m2 d'appartements sur toute la france et de vous fournir en temps r\u00e9el des acqu\u00e9reurs potentiels pour l'achat de votre maison ou de votre appartement sur toute la France.",
        "id": 283671,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-meilleur-pour-votre-bien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le meilleur pour votre bien - Estimez votre maison ICI ! + de 200 000 Acquereurs de maisons.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/10913ee435505c9f51886ed2b4e7acdf60acff05/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:12.882672+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 78302,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lemonde.fr/dist/assets/lemonde/img/logos/favicon-prd.ico",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:11.551763+00:00",
        "description": "Apprenez l'allemand avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Wunderbla.",
        "id": 78301,
        "language": "fr",
        "link": "https://allemand.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'allemand avec Wunderbla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:35.596331+00:00",
        "description": "Apprenez l'anglais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Gymglish.",
        "id": 78282,
        "language": "fr",
        "link": "https://anglais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'anglais en ligne avec Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:27.582008+00:00",
        "description": "Annonces l\u00e9gales",
        "id": 78278,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1zb9do3fa630b.cloudfront.net/e2a000b7-be2a-4b28-9102-3c0418a8ea96/lemonde/img/favicon.ico",
        "title": "Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:15.578384+00:00",
        "description": "Apprenez le fran\u00e7ais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Frantastique.",
        "id": 234763,
        "language": "fr",
        "link": "https://apprendre-francais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours de fran\u00e7ais avec Frantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arcade.lemonde.fr/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:30.915439+00:00",
        "description": "\u25b6 Explorez notre s\u00e9lection vari\u00e9e de jeux en ligne gratuits sur Le Monde. Sudoku, \u00c9checs, Bubbles, Snowball, et bien plus, pour les joueurs de tous \u00e2ges. \u2713",
        "id": 78279,
        "language": "fr",
        "link": "https://arcade.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arcade.lemonde.fr/favicon.ico?_=72.0.0",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : jouez gratuitement ici | LE MONDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:16:16.668549+00:00",
        "description": "Un site utilisant WordPress",
        "id": 536814,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://archeo.blog.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Untitled",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:37.271187+00:00",
        "description": "Le Monde propose une s\u00e9lection d'ateliers et de cours organis\u00e9s par la r\u00e9daction du Monde",
        "id": 78283,
        "language": "fr",
        "link": "https://ateliers.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ateliers.lemonde.fr/resources/images/favicon.ico?v=1702560780",
        "title": "Les ateliers du Monde : s\u00e9lection d'ateliers et cours par la r\u00e9daction du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:40.888527+00:00",
        "description": "La boutique du Monde",
        "id": 78284,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lemonde.fr/img/favicon.ico?1664888560",
        "title": "La boutique du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:31.875709+00:00",
        "description": "Publiez votre annonce dans Le Carnet du Monde, les \u00e9v\u00e9nements heureux, malheureux de votre vie : faire-part de naissance, mariage, PACS, fian\u00e7ailles, d\u00e9c\u00e8s, hommage, anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, souvenir, avis de messe et les \u00e9v\u00e9nements culturels, associatifs et professionnels de votre vie : conf\u00e9rence, colloque, signatures, vernissage, exposition, distinction, nomination, th\u00e8se, assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ce site vous permet de r\u00e9diger vous-m\u00eame votre annonce ou de nous la transmettre en quelques clics.",
        "id": 78280,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://carnet.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carnet.lemonde.fr/annonce/favicon.ico",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s dans Le Monde, Hommage, Anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, naissance\u2026 Publier une annonce dans le journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:29.452866+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 234796,
        "language": "fr",
        "link": "https://checkout.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/media/social/club-med-des-sejours-tout-compris-dexception-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T15:51:17+00:00",
        "description": "\u201cLe but dans la vie, c\u2019est d\u2019\u00eatre heureux. Le moment pour \u00eatre heureux, c\u2019est maintenant et le lieu pour \u00eatre heureux, c\u2019est ici. \u00bb Ainsi G\u00e9rard Blitz, l\u2019un des...",
        "id": 78286,
        "language": "fr",
        "link": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Club Med, des s\u00e9jours tout compris d\u2019exception",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/media/social/carlsberg-le-quartier-montant-de-copenhague-13.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T11:43:58+00:00",
        "description": "Copenhague a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9e par l'UNESCO capitale mondiale de l'architecture jusqu'en 2026. La ville en perp\u00e9tuelle mutation, offre aux voyageurs un cadre...",
        "id": 234757,
        "language": "fr",
        "link": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Copenhague capitale mondiale de l'architecture en 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/social-home-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T09:24:11+00:00",
        "description": "R\u00e9gion de Berne, Tessin, Jura & Trois Lacs, canton de Fribourg, Valais, Vaud...",
        "id": 217117,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/./favicon.png",
        "title": "D\u00e9couvrez nos 6 r\u00e9gions suisses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/media/home/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T09:51:25+00:00",
        "description": "Le Qu\u00e9bec regorge de lieux, d\u2019exp\u00e9riences et de saveurs \u00e0 d\u00e9couvrir. Bienvenue.",
        "id": 78281,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "D\u00e9couvrir Qu\u00e9bec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T12:06:11+00:00",
        "description": "Brand USA",
        "id": 217116,
        "language": "",
        "link": "https://destination-usa.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://destination-usa.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "Brand USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T16:07:51+00:00",
        "description": "En Croatie du sud, la r\u00e9gion Dubrovnik Riviera s\u2019\u00e9tend entre \u00eeles paradisiaques, c\u00f4te adriatique et Alpes Dinariques. Sur cette terre b\u00e9nie des dieux, l\u2019histoire et la culture ont \u00e9galement laiss\u00e9 leur empreinte de belle mani\u00e8re",
        "id": 78298,
        "language": "fr",
        "link": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/./favicon.png",
        "title": "Dubrovnik Riviera, la beaut\u00e9 \u00e0 chaque pas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:45.046174+00:00",
        "description": "Apprenez l'espagnol avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Hotel Borboll\u00f3n.",
        "id": 78287,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnol.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'espagnol avec Hotel Borboll\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Chaque ann\u00e9e, profitez de plus de 150 \u00e9v\u00e9nements partout en France : visites priv\u00e9es d\u2019expositions, spectacles, concerts, pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre, rencontres avec la r\u00e9daction\u2026",
        "id": 78285,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements-abonnes.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evenements-abonnes.lemonde.fr/resources/images/fav-icon.ico?v=1695900699",
        "title": "Le Monde \u00e9v\u00e9nements abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 sur le sujet Formation. Consultez l\u2019ensemble des articles, reportages, directs, photos et vid\u00e9os de la rubrique Formation publi\u00e9s par Le Monde.",
        "id": 234760,
        "language": "fr",
        "link": "https://formation-professionnelle.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Formation - Actualit\u00e9s, vid\u00e9os et infos en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:19.463475+00:00",
        "description": "Apprenez l'italien avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Saga Baldoria.",
        "id": 78304,
        "language": "fr",
        "link": "https://italien.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'italien avec Saga Baldoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:48.991134+00:00",
        "description": "Binette et Jardin est un site communautaire, d'informations et de services sur le jardinage, le jardin et l\u2019am\u00e9nagement de votre ext\u00e9rieur. Puisque le jardin est devenu un lieu de vie, que les fran\u00e7ais assimilent \u00e0 une pi\u00e8ce de la maison suppl\u00e9mentaire, il est de plus en plus l\u2019objet de toutes les attentions !",
        "id": 78289,
        "language": "",
        "link": "https://jardinage.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardinage.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Jardinage, maison et animaux avec Le Monde et Binette & Jardin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jeux.lemonde.fr/cdc67281c81a9b268c16a644d0fe1a4d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:01.237782+00:00",
        "description": "Retrouver en ligne les diff\u00e9rents jeux publi\u00e9s dans Le Monde ainsi que dans \u201cM Le Magazine du Monde\u201d. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Philippe Dupuis, un mini mots crois\u00e9s, ainsi qu\u2019une grille de Sudoku par Yan Georget.",
        "id": 78297,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.lemonde.fr/31dd86fdb3c7024a8a3b008262935868.ico",
        "title": "Le Monde Jeux : mots crois\u00e9s, mini mots crois\u00e9s et sudoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T13:18:34+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78295,
        "language": "",
        "link": "https://journal.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webreaders.twipecloud.net/webapp/lmo-lmo/primary/1.0.5.29/assets/touch-icon.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:25:03.447313+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0Cr\u00e9er la beaut\u00e9 qui fait avancer le monde\u00a0\u00bb, telle est la raison d\u2019\u00eatre de L\u2019Or\u00e9al.",
        "id": 556247,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-beaute-creatrice.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-beaute-creatrice.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "L'Or\u00e9al Groupe, la beaut\u00e9 cr\u00e9atrice | Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:50.273794+00:00",
        "description": "Gymglish propose des cours de langues en ligne personnalis\u00e9s. Notre objectif : la motivation, l'assiduit\u00e9, les progr\u00e8s de nos \u00e9tudiants.",
        "id": 78290,
        "language": "fr",
        "link": "https://langues.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours de langues en ligne | Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:22:04.821391+00:00",
        "description": "Online French Lessons with Frantastique.com. Learn French online with an e-mail, a story, a correction. Free test.",
        "id": 556237,
        "language": "en",
        "link": "https://learn-french.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Online French Lessons - Learn French | Frantastique.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:52.342009+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 78291,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:57:17.182944+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 427146,
        "language": "fr",
        "link": "https://libertes.blog.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/149eca929a6514b7ddada9d0715132732539b5fb/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:25.909072+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 234795,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macommande.lemonde.fr/dist/assets/lemonde/img/logos/favicon-prd.ico",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:54.879690+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78293,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:00.108704+00:00",
        "description": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "id": 78296,
        "language": "en",
        "link": "https://paroles2chansons.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "title": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, d\u00e9bats, rencontres, r\u00e9cits : \u00e9coutez les podcasts de la r\u00e9daction du Monde.",
        "id": 186032,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lemonde.fr/lemonde/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le Monde - Les podcasts du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:21.199637+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez votre expression \u00e9crite avec Le Monde : orthographe, conjugaison, grammaire, syntaxe, r\u00e9daction. Perfectionnez votre \u00e9criture avec des le\u00e7ons personnalis\u00e9es.",
        "id": 78305,
        "language": "fr",
        "link": "https://progresser-orthographe.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Progresser en orthographe et grammaire avec Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:14.804602+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0\u00catre attentif au contenu de son assiette a un impact direct sur la sant\u00e9, des femmes et des hommes, mais aussi des animaux et sur toutes les composantes de l\u2019environnement, l\u2019eau, l\u2019air et les sols.",
        "id": 583592,
        "language": "fr",
        "link": "https://tous-a-table-pour-le-changement.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tous-a-table-pour-le-changement.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "Manger mieux : tous \u00e0 table pour le changement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:36:21.983841+00:00",
        "description": "\u00c0 l\u2019initiative de la Maison CHANEL, le19M a pour vocation de mettre en avant les m\u00e9tiers d\u2019art de la mode et de la d\u00e9coration.",
        "id": 556249,
        "language": "fr",
        "link": "https://transmettre-et-celebrer-les-savoir-faire.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transmettre-et-celebrer-les-savoir-faire.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "le19M c\u00e9l\u00e8bre les savoir-faire fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:52:40.004418+00:00",
        "description": "Le Monde du Droit est le magazine des professions juridiques, toute l\\'actualit\u00e9 des professionnels du droit, legalnews, avocats d\\'affaires, directeurs juridiques, responsables juridiques, juristes d\\'entreprises",
        "id": 573209,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.lemondedudroit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemondedudroit.fr/templates/ja_teline_v/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Monde Du Droit - LE MONDE DU DROIT : le magazine des professions juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:01:05.595645+00:00",
        "description": "La premi\u00e8re plateforme de contenus \u00e0 la demande d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la communaut\u00e9 IT.",
        "id": 527455,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://themas.lemondeinformatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Grands Th\u00e9mas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:00.861350+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9, les dossiers, les chroniques et les tendances IT au service des m\u00e9tiers et des professionnels de l'informatique.",
        "id": 514406,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lemondeinformatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde Informatique : actualit\u00e9s, dossiers et tendances IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:32.294267+00:00",
        "description": "Compagnie du Monde Invisible",
        "id": 351786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lemondeinvisible.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compagnie du Monde Invisible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:59:58.444783+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476542,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique le moniteur - Le site des Editions du Moniteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:35.613011+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 457126,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:05:56.369575+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 476553,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:28:40+00:00",
        "description": "L'empaill\u00e9 : un journal ind\u00e9pendant en Occitanie.",
        "id": 300429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lempaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36-32x32.png",
        "title": "L'Empaill\u00e9 - Une presse libre pour l'Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:36:24.609758+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville du Neubourg - Eure (27)",
        "id": 183260,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-neubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leneubourg.fr/wp-content/themes/le-neubourg/assets/images/favicon.png",
        "title": "Mairie Le Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:19.186309+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville du Neubourg - Eure (27)",
        "id": 556255,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leneubourg.fr/wp-content/themes/le-neubourg/assets/images/favicon.png",
        "title": "Mairie Le Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 116969,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lengletremy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:29.943632+00:00",
        "description": "Hey, I'm Julien. I'm a Dad, Lead Developer Advocate and a Google Developer Expert. This site compiles tech articles, thoughts and more.",
        "id": 2970,
        "language": "en",
        "link": "https://lengrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lengrand.fr/content/images/size/w256h256/2023/07/terminal.png",
        "title": "Julien's DevRel corner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:40:30.649633+00:00",
        "description": "Si vous aidez r\u00e9guli\u00e8rement un parent ou un proche, vous \u00eates un aidant",
        "id": 556256,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidant.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aidant.lenord.fr/img/servicesicon.png",
        "title": "Vous \u00eates aidant, le D\u00e9partement du Nord vous propose des solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:50.184451+00:00",
        "description": "Gestion des subventions et des aides individuelles",
        "id": 556262,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidesetsubventions.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aidesetsubventions.lenord.fr/sub/images/favicon.ico",
        "title": "Gestion des subventions et des aides individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:37:45.837200+00:00",
        "description": null,
        "id": 583624,
        "language": "fr",
        "link": "https://archivesdepartementales.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archivesdepartementales.lenord.fr/assets/src/application/Custom/assets/static/front/favicons/favicon-32x32.d31b88f89127fdb4c010270db2fd377b.png",
        "title": "Site Web des Archives d\u00e9partementales du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:53.164420+00:00",
        "description": "Guide de style graphique et ergonomique web",
        "id": 556263,
        "language": "fr",
        "link": "https://communication.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communication.lenord.fr/img/favicon_lenord.png",
        "title": "Syst\u00e8me de Design du D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:40.278395+00:00",
        "description": null,
        "id": 583626,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://eluspartenaires.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eluspartenaires.lenord.fr/wp-content/uploads/2022/02/cropped-Logo_Nord-1-32x32.png",
        "title": "\u00c9lus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:40.950515+00:00",
        "description": null,
        "id": 583621,
        "language": "fr",
        "link": "https://evasion.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evasion.lenord.fr/themes/custom/nord_evasion_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Nord Evasion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:40:37.058062+00:00",
        "description": null,
        "id": 583625,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://info.lenord.fr/img/favicon/favicon_info.png",
        "title": "L'info - Nord Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:43:36.113153+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site lenord.fr, Portail d'accueil du site EPA Nord",
        "id": 556257,
        "language": "fr",
        "link": "https://inord.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inord.lenord.fr/favicon.ico",
        "title": "Agence iNord - Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:58.353786+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site lenord.fr, Portail Page d'Accueil du canal JCMS",
        "id": 583637,
        "language": "fr",
        "link": "https://laboratoiredepartemental.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laboratoiredepartemental.lenord.fr/favicon.ico",
        "title": "Laboratoire d\u00e9partemental - Accueil - Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:42:58.695709+00:00",
        "description": "Le site du D\u00e9partement du Nord pr\u00e9sentant ses politiques, ses services, son institution et son actualit\u00e9",
        "id": 235046,
        "language": "fr",
        "link": "https://lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenord.fr/img/favicon/favicon_lenord.png",
        "title": "Nord, le D\u00e9partement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:21.480169+00:00",
        "description": null,
        "id": 583620,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdph.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mdph.lenord.fr/plugins/AideDiffusionCulturelleCharte/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:47.871336+00:00",
        "description": "La MdN est une m\u00e9diath\u00e8que au service d&#039;un r\u00e9seau de 340 biblioth\u00e8ques et partenaires \u0153uvrant au d\u00e9veloppement de la lecture publique dans le d\u00e9partement 59.",
        "id": 556260,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediathequedepartementale.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediathequedepartementale.lenord.fr/media/templates/site/c3rb/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du Nord - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:44:41.566105+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556259,
        "language": "",
        "link": "https://mesure.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesure.lenord.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:41.863846+00:00",
        "description": null,
        "id": 583622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recrutement.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.lenord.fr/wp-content/uploads/2020/11/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Une collectivit\u00e9 engag\u00e9e - Nord recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:44:39.925367+00:00",
        "description": "Tous les services du D\u00e9partement du Nord pour les particuliers, les professionnels, les associations et les collectivit\u00e9s",
        "id": 556258,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.lenord.fr/img/favicon/favicon_services.png",
        "title": "Nord services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:15:56+00:00",
        "description": "Un journal, un site, un \u00e9tat d\u2019esprit.",
        "id": 481098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lenouveleconomiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le nouvel Economiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:07:53.800585+00:00",
        "description": "Acheter des lentilles en ligne est facile avec Lenstore. Avec d&#039;&eacute;normes remises sur les prix High Street, vous serez s&ucirc;r de faire des &eacute;conomies.",
        "id": 234817,
        "language": "fr",
        "link": "https://lenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenstore.fr/favicon.ico",
        "title": "Lentilles de contact en ligne | Livraison rapide | Lenstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:06.703302+00:00",
        "description": "Entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019\u00e9nergie \u00e9lectrique, l\u2019\u00e9clairage, les illuminations, la signalisation lumineuse, la vid\u00e9oprotection, les infrastructures de recharge, l\u2019\u00e9lectrification rurale et les installations photovolta\u00efques.",
        "id": 542641,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lentreprise-electrique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lentreprise-electrique.fr/app/uploads/sites/172/2022/04/entreprise-electrique-favicon.png",
        "title": "L\u2019Entreprise Electrique \u2013 Travaux Publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lenumeriqueautrement.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/image-pour-web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:21.392154+00:00",
        "description": "sur syndicoop.fr",
        "id": 252001,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lenumeriqueautrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://syndicoop.fr/wp-content/faviconscgt/favicon.ico",
        "title": "Le Num\u00e9rique Autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T09:09:39+00:00",
        "description": "Des gains rapides, des paiements stables \u2b50\ufe0f et un grand choix d'\u00e9v\u00e9nements sportifs sur lesquels parier vous attendent sur \u26bd\ufe0f Leonbet !",
        "id": 485561,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leonbet-fr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leonbet ll Jusqu'\u00e0 100 % sur les paris sportifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:52:06.914240+00:00",
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 409237,
        "language": "",
        "link": "http://bo.lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:54:28.931944+00:00",
        "date_published": "2024-06-16T08:30:26.043050+00:00",
        "description": "Partenaire des Jeux Olympiques et Paralympiques Paris 2024, Caisse d'Epargne fait grandir la flamme du sport, en vous aidant \u00e0 trouver le sport id\u00e9al !",
        "id": 126163,
        "language": "fr",
        "link": "http://lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le sport id\u00e9al, les aides pour se lancer | Caisse d'Epargne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:20.473007+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au Parisien et suivez l'actualit\u00e9 en illimit\u00e9 sur l'ensemble de vos \u00e9crans",
        "id": 196198,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.leparisien.fr/build/assets/favicon-BopsjHQ8.ico",
        "title": "Abonnement Le Parisien - D\u00e9couvrez nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:10.296041+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, en photos et en vid\u00e9o sur l'actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et sportive avec Le Parisien.",
        "id": 556282,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://actualites.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://actualites.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Actualit\u00e9s en direct et info en continu - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.bienici.com/cacheForever/61280f4c6ee95992b2142fb7dcb51cf8f85a3dfc/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:25.329578+00:00",
        "description": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "id": 196200,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-immo.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.bienici.com/cacheForever/db8f9816d60b7140095071c394a3e52af1c66a5c/images/favicon/leParisien-230x230.png",
        "title": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:45.714911+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Le Parisien journal habilit\u00e9 dans toutes l\u2019\u00cele de France et dans l\u2019Oise",
        "id": 196206,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.leparisien.fr/build/images/LELP-annonces-blanc.png",
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:59.117142+00:00",
        "description": "La Parisienne, c'est le magazine 100% f\u00e9minin qui d\u00e9crypte toute l'actualit\u00e9 Mode et People ! Retrouvez \u00e9galement les conseils Beaut\u00e9, Sant\u00e9",
        "id": 556277,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://astrologie.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://astrologie.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "La Parisienne - Magazine F\u00e9minin : Actu Mode, People, Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:51.454551+00:00",
        "description": null,
        "id": 583664,
        "language": "fr",
        "link": "https://authentication.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://authentication.leparisien.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:50.707078+00:00",
        "description": "Le Parisien : actualit\u00e9 automobile : essais, voitures propres, s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, constructeurs, march\u00e9 de l'auto, respect de l'environnemen",
        "id": 556275,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://auto-moto.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://auto-moto.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Automobiles : l'actualit\u00e9 auto et des grandes marques automobile avec le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:24.105766+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Le Parisien",
        "id": 196199,
        "language": "fr",
        "link": "https://avisdemarches.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avisdemarches.leparisien.fr/img/faviconlep.ico",
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:37.277265+00:00",
        "description": "Consultez et publiez un avis de d\u00e9c\u00e8s dans le journal Le Parisien dans toute l'\u00cele-de-France et dans le d\u00e9partement de l\u2019Oise.",
        "id": 196201,
        "language": "",
        "link": "https://carnet.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naissance, Mariage, D\u00e9c\u00e8s \u2013 Actualit\u00e9s, conseils et avis publi\u00e9s \u2013 Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citation-celebre.leparisien.fr/plugin/page/view/resource/public/img/citation-celebre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:41.399257+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les citations de nombreuses personnalit\u00e9s et les proverbes du monde entier. Aujourd'hui, nous avons publi\u00e9 la citation du jour et le proverbe du jour en rapport avec l'actualit\u00e9.",
        "id": 196203,
        "language": "fr",
        "link": "https://citation-celebre.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=571",
        "title": "Citations C\u00e9l\u00e8bres et Proverbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:02.447312+00:00",
        "description": "Achetez malin gr\u00e2ce au Parisien et \u00e9conomisez toute l'ann\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 nos codes promo et r\u00e9ductions sur des centaines de marques",
        "id": 556279,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://codes-promo.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codes Promo et R\u00e9ductions Valides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T18:33:15+00:00",
        "description": "Comparaisons de produits et plus encore chez LeParisien | D\u00e9couvrez des comparaisons ind\u00e9pendantes et trouvez les meilleurs produits.",
        "id": 196207,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comparateur.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comparateur.leparisien.fr/favicon_LP.jpg ",
        "title": "Tests et comparaisons de produits chez LeParisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:45:40.041535+00:00",
        "description": null,
        "id": 583666,
        "language": "fr",
        "link": "http://connect.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://connect.leparisien.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:17.772668+00:00",
        "description": "Gymglish, la gymnastique de l'anglais en partenariat avec LeParisien.fr. Cours d'anglais en ligne personnalis\u00e9s tous publics, tous niveaux. Test d'anglais gratuit.",
        "id": 196197,
        "language": "fr",
        "link": "https://cours-anglais.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours anglais avec LeParisien.fr et Gymglish : cours d'anglais personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:55:35.362458+00:00",
        "date_published": "2024-10-25T07:21:44.214704+00:00",
        "description": "Dictionnaires sur dictionnaire.sensagent.com. D\u00e9finitions, dictionnaire de synonymes, dictionnaire d'antonymes et dictionnaire analogique",
        "id": 439645,
        "language": "",
        "link": "https://dictionnaire.sensagent.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dictionnaires - d\u00e9finition, synonyme et encyclop\u00e9die",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:52.959662+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info concernant l'emploi sur leParisien.fr : offres d'emploi, recrutement",
        "id": 556276,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://emploi.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://emploi.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Emploi, offres d'emploi et actualit\u00e9 sur leParisien.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-29T13:43:18+00:00",
        "description": "Le Parisien",
        "id": 196204,
        "language": "",
        "link": "https://kiosque.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webreaders.twipecloud.net/webapp/par-par/primary/1.2.4.3/assets/touch-icon.png",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/images/placeholder_ogimage.png?d=663",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:49:15.455779+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, en photos et en vid\u00e9o sur l'actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et sportive avec Le Parisien.",
        "id": 67834,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Actualit\u00e9s en direct et info en continu - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:01.127554+00:00",
        "description": "Gardez toujours un pied dans les vignes avec Les Grappes x Le Parisien. L'actualit\u00e9 du vin & des vignerons r\u00e9coltants",
        "id": 556278,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lesgrappes.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lesgrappes.leparisien.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-LESGRAPPES-EMBLEME-CMJN-32x32.png",
        "title": "Blog Vin - Les Grappes x Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:07.150699+00:00",
        "description": "Recherchez et consultez des annonces immobili\u00e8res et des offres d'emplois et suivez l'actualit\u00e9 et les conseils business, immobilier et emploi !",
        "id": 556281,
        "language": "fr",
        "link": "http://petites-annonces.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://petites-annonces.leparisien.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "Petites annonces, actu immobili\u00e8re, emploi et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Listen to Podcast whenever and wherever you want",
        "id": 186037,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.leparisien.fr/leparisien/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le Parisien - Le Parisien - Podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:39.520062+00:00",
        "description": "Retrouvez notre programme TV complet : TF1, M6, NRJ, France 2, France 3, Canal+ et tout le programme TNT. D\u00e9couvrez les films et s\u00e9ries \u00e0 voir en replay.",
        "id": 196202,
        "language": "fr",
        "link": "https://programme-tv.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programme-tv.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Programme TV et Replay avec LeParisien.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:21.237987+00:00",
        "description": "Recherchez et consultez des annonces immobili\u00e8res et des offres d'emplois et suivez l'actualit\u00e9 et les conseils business, immobilier et emploi !",
        "id": 583672,
        "language": "fr",
        "link": "https://solutions.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solutions.leparisien.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "Petites annonces, actu immobili\u00e8re, emploi et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:48.065422+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res ventes aux ench\u00e8res dans votre d\u00e9partement et b\u00e9n\u00e9ficiez de conseils d'experts pour mener \u00e0 bien vos ventes et achats aux ench\u00e8res.",
        "id": 196208,
        "language": "fr",
        "link": "https://ventes-aux-encheres.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ventes-aux-encheres.leparisien.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Ventes aux ench\u00e8res immobili\u00e8res en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:17.858879+00:00",
        "description": "Comptoir de mat\u00e9riaux de r\u00e9emploi \u00e0 Roubaix",
        "id": 23656,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparpaing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparpaing.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parpaing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/leparticulier/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:53.582732+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 234557,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparticulier.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:38.047096+00:00",
        "description": "Portail vide - Rubriques",
        "id": 78203,
        "language": "en",
        "link": "https://partenaire.leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partenaire.leparticulier.fr//plugins/LPSIPluginV2/images/jalios.ico",
        "title": "Portail vide - Rubriques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:37.856807+00:00",
        "description": "Planification financi\u00e8re, strat\u00e9gies d'investissement, optimisation fiscale et transmission successorale, accompagnement sur-mesure",
        "id": 583040,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lepatrimoinebleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lepatrimoinebleu.fr/wp-content/uploads/2024/07/Copie-de-Copie-de-logo-Bewell-336-x-100-px-3360-x-1000-px-150x150.webp",
        "title": "Le Patrimoine Bleu - Solutions de gestion patrimoniale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:38.732327+00:00",
        "description": "Journal hebdomadaire d&#039;informations locales et r\u00e9gionales, habilit\u00e9 \u00e0 publier les annonces l\u00e9gales. Acc\u00e8s en ligne aux annonces judiciaires et l\u00e9gales",
        "id": 586559,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lepatriote.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le Patriote Beaujolais Val de Sa\u00f4ne - Toute l&#039;info en Beaujolais Val de Sa\u00f4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:09.207936+00:00",
        "description": "Le Pays roannais : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Roanne et la Loire). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584606,
        "language": "",
        "link": "http://le-pays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://le-pays.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Roanne, de la Loire (42), du Rh\u00f4ne (69) et de la Sa\u00f4ne-et-Loire (71) - Le Pays",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:49.884599+00:00",
        "description": "Les meilleures astuces pour partir dans les Alpes : id\u00e9es de sorties, activit\u00e9s famille, les meilleurs moments pour partir \u00e0 la montagne, bien s'\u00e9quiper, \u00e9cotourisme",
        "id": 586299,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lepetitoiseau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepetitoiseau.fr/wp-content/uploads/2023/07/cropped-favicon3-32x32.png",
        "title": "\ud83c\udfd4\ufe0f Partir \u00e0 la montagne l'\u00e9t\u00e9 ou l'hiver :conseils et astuces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:50.311963+00:00",
        "description": "Forum sur l'Olympique de Marseille - OM -, le football, le mercato",
        "id": 556300,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://forum.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "le Forum OM - Le Phoceen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s de l\u2019Olympiques de Marseille\u2026\u00e0 \u00e9couter !",
        "id": 186053,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lephoceen.fr/lephoceen/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le phoc\u00e9en - Ecoutez Le Phoc\u00e9en o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:42.257055+00:00",
        "description": null,
        "id": 583737,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Support Le Phoc\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:49.028694+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'information, le mercato, r\u00e9agissez \u00e0 l'actualit\u00e9, participez au forum, notez les joueurs et retrouvez nos vid\u00e9os sur le Phoc\u00e9en TV.",
        "id": 556299,
        "language": "",
        "link": "https://www.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lephoceen.fr/favicon.ico",
        "title": "OM Actualit\u00e9s, Mercato, Analyse Foot vue de Marseille - Le Phoc\u00e9en, le site des Experts de l'Olympique de Marseille et du foot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/87b4/6c61/102b/e59a/5fe8/3b68/bc80/5096/dce3/fa87/big_87b46c61102be59a5fe83b68bc805096dce3fa87.jpg?version=1558768724&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast Audio de Vr4Player.fr - Bonjour et bienvenue \u00e0 toutes et \u00e0 tous dans les podcasts de Vr4Player. R\u00e9guli\u00e8rement nous nous r\u00e9unirons avec les membres de l\u2019\u00e9quipe pour discuter Autour d\u2019un VR...",
        "id": 201341,
        "language": "fr",
        "link": "https://autourdunvr.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autourdunvr.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Autour D'un VR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/1f0e/8d46/052e/6954/e9fd/7a68/0361/8134/43dd/5bde/1f0e8d46052e6954e9fd7a680361813443dd5bde.jpg?version=1688202716&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:19.846210+00:00",
        "description": "Le podcast des analyses musicales!. \u00c9coute \u00c7a ! c'est le podcast de l'analyse et des d\u00e9couvertes musicales! Dam, musicien amateur d\u00e9cortique des albums et en explique tous leurs int\u00e9r\u00eats th\u00e9orique et culturel. Vous aimez un morceau ou un album? Il vous ...",
        "id": 343663,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoutecapodcast.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoutecapodcast.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "\u00c9coute \u00c7a !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/5a3a/6890/4cbf/6084/1fbc/0825/51b5/133d/84d0/5a9d/big_5a3a68904cbf60841fbc082551b5133d84d05a9d.jpg?version=1558842978&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:25.934690+00:00",
        "description": "Un podcast d'histoires \u00e0 rire, fr\u00e9mir et d\u00e9couvrir - Vous avez toujours trouv\u00e9 que les histoires c'\u00e9tait que pour les enfants et en qu'en dehors des contes de f\u00e9es point de salut? Laissez moi vous...",
        "id": 343666,
        "language": "fr",
        "link": "https://je-conte-jusqua-toi.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://je-conte-jusqua-toi.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Je conte jusqu'\u00e0 Toi...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T05:02:33.663363+00:00",
        "description": "Le podcast qui parle de la race dans l'art. - Et pour vous, quelle est la couleur de l'art ?",
        "id": 581494,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-couleur-de-lart.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-couleur-de-lart.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "La Couleur de l'Art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T05:08:25.824807+00:00",
        "description": "Podcast officiel de La Garde de Nuit, association francophone autour du Tr\u00f4ne de fer et de George R. R. Martin - Vous aimez les dragons, les chevaliers v\u00e9reux, les intrigues de cour et les tr\u00f4nes q...",
        "id": 439553,
        "language": "fr",
        "link": "https://lsdm.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lsdm.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Son du Mur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:42.867469+00:00",
        "description": "Site Officiel Le Point | D\u00e9couvrez nos offres d'abonnement exclusives, Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 tous nos contenus en illimit\u00e9",
        "id": 556313,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://abo.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lepoint.fr/logo.png",
        "title": "Abonnement sur le site officiel du Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:48.421007+00:00",
        "description": "Ce hors-s\u00e9rie propose 60 pages de jeux et d\u2019astuces pour acqu\u00e9rir une agilit\u00e9 d\u2019esprit qui peut transformer le quotidien.",
        "id": 556315,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lepoint.fr/img/favicon.ico?1686720151",
        "title": "Boutique officielle - Le Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:51:21.453241+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 583772,
        "language": "fr",
        "link": "https://comparateur.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comparateur.lepoint.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:52:06.128492+00:00",
        "description": null,
        "id": 583773,
        "language": "en",
        "link": "https://evenements.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "evenements.lepoint.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Point, magazine",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:38.538554+00:00",
        "description": "Consultez le num\u00e9ro du Point de la semaine, \u00e0 lire depuis votre ordinateur, votre tablette ou votre mobile si vous \u00eates abonn\u00e9s \u00e0 l'offre num\u00e9rique !",
        "id": 556312,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lpnt.fr/static/static-1704357815/favicon.png",
        "title": "La couverture de la semaine :",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:36.503811+00:00",
        "description": "Chaque jour une nouvelle \u00e9nigme \u00e9labor\u00e9e par les \u00e9quipes du Kangourou des maths pour Le Point est \u00e0 r\u00e9soudre. Entra\u00eenez votre cerveau, am\u00e9liorez votre logique et amusez-vous !",
        "id": 556311,
        "language": "fr",
        "link": "https://kangourou.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Kangourou des math\u00e9matiques du jour | Le Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.lpnt.fr/images/commun/logos/le_point.fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:15.381129+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 386729,
        "language": "fr",
        "link": "https://lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lepoint.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Point, magazine",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:50.621891+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le portail Le Point, \u00e0 votre service pour d\u00e9couvrir des informations compl\u00e8tes sur l'actualit\u00e9 Fran\u00e7aise et internationale, l'\u00e9conomie, la culture et les nouveaut\u00e9s High Tech.\"",
        "id": 556316,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://partenaires.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lpnt.fr/static/static-1704357815/favicon.png",
        "title": "Dossiers Partenaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:51:13.232563+00:00",
        "description": null,
        "id": 583771,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lepointcommunication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepointcommunication.fr/wp-content/uploads/2024/02/1500-Le-Point.fr_.svg",
        "title": "Le Point Communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:15.228899+00:00",
        "description": "Le Populaire du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Limoges et la Haute-Vienne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584610,
        "language": "",
        "link": "http://lepopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lepopulaire.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Limoges et de la Haute-Vienne (87) - Le Populaire du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:07.637996+00:00",
        "description": "Le Populaire du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Limoges et la Haute-Vienne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584605,
        "language": "",
        "link": "https://www.lepopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepopulaire.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Limoges et de la Haute-Vienne (87) - Le Populaire du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:21:53.398268+00:00",
        "description": "Note 4.5/5 - 25\u202f657 avis. Cr\u00e9ez un Pot Commun : 100 % Gratuit ! Il n\u2019y a pas plus simple pour vos Cadeaux Communs d\u2019anniversaire, Pots de d\u00e9part, naissance, Collectes de Dons, Vacances, Activit\u00e9s de Groupe ou Associative, Billetterie. Cr\u00e9ez votre Pot Commun quelques secondes, invitez les personnes concern\u00e9es \u00e0 y participer, et lorsque vous le souhaitez, collectez gratuitement la somme r\u00e9colt\u00e9e sur votre pot commun. C'est simple, rapide et s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 494601,
        "language": "fr",
        "link": "https://natureetdecouvertes.lepotcommun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cagnotte en Ligne pour un Cadeau Commun d\u0092'Anniversaire, Pot de D\u00e9part...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:06.883840+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une g\u00e9n\u00e9rale : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec Le Progr\u00e8s",
        "id": 584732,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.leprogres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LPR-V2.png",
        "title": "Le Progr\u00e8s : info et actu nationale et r\u00e9gionale - Rh\u00f4ne, Loire, Ain, Haute-Loire et Jura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-png/-/1500000000833469/0-0-0-70/0cb67.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:29:09.393040+00:00",
        "description": "Le sport en direct sur L'\u00c9quipe. Les informations, r\u00e9sultats et classements de tous les sports. Directs comment\u00e9s, images et vid\u00e9os \u00e0 regarder et \u00e0 partager",
        "id": 353755,
        "language": "fr",
        "link": "https://lequipe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lequipe.fr/img/favicons/manifest-48x48.png",
        "title": "L'\u00c9quipe - L'actualit\u00e9 du sport en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:54.593778+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique en ligne du journal L\u2019Equipe. Vous pouvez acheter toutes les Unes de l\u2019Equipe depuis 1900. Chaque Une est disponible en diff\u00e9rents formats et finitions. Vous pouvez rechercher les Unes de l\u2019Equipe par date ou parcourir notre s\u00e9lection de Unes historiques sur les plus grands \u00e9v\u00e9nements sportifs des 100 derni\u00e8res ann\u00e9es. D\u00e9couvrez \u00e9galement notre s\u00e9lection de photographies d\u2019archives, vendues en \u00e9dition limit\u00e9e avec un certificat d\u2019authenticit\u00e9.",
        "id": 556317,
        "language": "fr",
        "link": "https://unes-et-photos.lequipe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unes-et-photos.lequipe.fr/assets-prod/l-equipe/favicon-22fbdc59c17325b51fc75b1792533fbe4fa85275c550a68321252d967488c143.ico",
        "title": "Unes et photos d'archives du journal L\u2019Equipe - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Leray Paysage",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:18.666608+00:00",
        "description": "Leray Paysage, paysagiste \u00e0 Can\u00e9jan, Villenave-d'Ornon et M\u00e9rignac, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'arrosage, l'am\u00e9nagement de jardins, la pose de cl\u00f4tures et barri\u00e8res. Nous travaillons sur devis gratuit pour un jardin sur mesure \u00e0 Canejan",
        "id": 586741,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leray-paysage-espace-vert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leray-paysage-espace-vert.fr/favicon.ico",
        "title": "Paysagiste de parcs et jardins pour particuliers et professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:52.797612+00:00",
        "description": "L&#039;actualit\u00e9 d&#039;Uz\u00e8s et du Gard en direct, c&#039;est de l&#039;information locale, des faits divers, du sport, du contenu culturel, \u00e9conomique et politique. Le R\u00e9publicain d&#039;Uz\u00e8s est habilit\u00e9 \u00e0 publier des annonces l\u00e9gales dans le d\u00e9partement du Gard (30).",
        "id": 586569,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lerepublicainduzes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le R\u00e9publicain d&#039;Uz\u00e8s et du Gard, l&#039;info pr\u00e8s de chez vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:02.703529+00:00",
        "description": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "id": 234507,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extranet.lereseaudescarnot.fr/themes/karyans/images/smart-icons/favicon.ico",
        "title": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:07:06.449197+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:22:09.016754+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "id": 234509,
        "language": "fr",
        "link": "https://lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:58:23.411925+00:00",
        "description": null,
        "id": 582609,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lereseaudescarnot.fr/sites/all/themes/karyans/images/smart-icons/favicon.ico",
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2017/09/IMG_5586.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T17:00:05+00:00",
        "description": "IMMO PRO",
        "id": 386595,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lereve-americain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2016/03/cropped-Hassan-blue-form.png",
        "title": "IMMO PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/public://theme/logo_rocher_noir.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:24:32.982461+00:00",
        "description": "Billetterie officielle LE ROCHER DE PALMER (Cenon / Bordeaux)",
        "id": 219905,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/sites/billetterie.lerocherdepalmer.fr/files/styles/favicon/public/theme/logo_favicon.png?itok=zK38sS3v",
        "title": "Le Rocher de Palmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lerubynouveau.fr/img/logo_le_ruby_nouveau_hd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Ruby Nouveau est un podcast francophone sur la tech en g\u00e9n\u00e9ral, le Web et Ruby en particulier.",
        "id": 78339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lerubynouveau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lerubynouveau.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Ruby Nouveau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:40.155856+00:00",
        "description": "Rendez-vous les 22 et 23 juin 2024 pour une 10e grande f\u00eate du temps \u00e0 la rencontre des savoir-faire horlogers et de la m\u00e9canique d'art.",
        "id": 556032,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.les24hdutemps.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les24hdutemps.fr/wp-content/uploads/2024/02/24HDT_pastille2024-110x110.png",
        "title": "Accueil - Les 24h du Temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "id": 340689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesakerfrancophone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesakerfrancophone.fr/wp-content/uploads/2016/11/saker_ico.jpg",
        "title": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T07:49:24+00:00",
        "description": "Association Nationale de Formation Continue en Allergologie : C\u2019est une f\u00e9d\u00e9ration n\u00e9e en 1982 qui f\u00e9d\u00e8re des associations de formation m\u00e9dicale continue en allergologie.",
        "id": 273497,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://anaforcal.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anaforcal.lesallergies.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-1-150x150.png",
        "title": "Accueil | Anaforcal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-04T10:25:23+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "id": 273499,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cea.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:36.296574+00:00",
        "description": null,
        "id": 583805,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cnpa.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cnpa.lesallergies.fr/wp-content/themes/cnp-base/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil - CNP d'Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:23:21.298013+00:00",
        "description": "Les allergies - Portail",
        "id": 273498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesallergies.fr/./img/favicon.ico",
        "title": "Les allergies - Portail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-21T07:45:00+00:00",
        "description": "M\u00e9decins, pharmaciens, infirmiers en pratique avanc\u00e9e, infirmiers, conseillers m\u00e9dicaux en environnement int\u00e9rieur, di\u00e9t\u00e9ticiens, psychologues, chercheurs,",
        "id": 92345,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sfa.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/android-chrome-512x512-1-150x150.png",
        "title": "Accueil | Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d'Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:45:22.454358+00:00",
        "description": "Organisez votre d\u00e9m\u00e9nagement : calculateur de volume, comparateur de devis des d\u00e9m\u00e9nageurs les proches de chez vous (France enti\u00e8re).",
        "id": 411096,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesartisansdemenageurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesartisansdemenageurs.fr/favicon.ico",
        "title": "D\u00e9m\u00e9nagement : Tous les outils et conseils pour mieux d\u00e9m\u00e9nager | Les Artisans D\u00e9m\u00e9nageurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:37.332343+00:00",
        "description": null,
        "id": 583806,
        "language": "fr",
        "link": "https://partenaire.lesartisansdemenageurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace d\u00e9m\u00e9nageur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:07.208737+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie du Sauze-du-Lac dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesauzedulac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesauzedulac.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie Le Sauze-du-Lac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:45.473800+00:00",
        "description": "Formations professionnelles pour \u00e9voluer, changer de m\u00e9tier, ou d\u00e9couvrir des savoir- faire manuels, locaux et \u00e9cologiques par des stages d\u00e9couverte. J'apprends \u00e0 faire moi- m\u00eame (DIY). D\u00e9couvrez qui nous sommes et nos objectifs.",
        "id": 584749,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesavoirfaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesavoirfaire.fr/img/favicon.ico?1666338542",
        "title": "Formations professionnelles et stages | Savoir-faire & D\u00e9couverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:19:42+00:00",
        "description": "Une table bistronomique au coeur de la prison des Baumettes ouvert au public \u00e0 Marseille",
        "id": 503833,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesbeauxmets-marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Beaux Mets le 1er restaurant en d\u00e9tention",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "lesBigBoss",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:32:40.373368+00:00",
        "description": "Organisateur d'\u00e9v\u00e9nements BtoB d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la mise en relation de mani\u00e8re humaine et ludique des d\u00e9cideurs, porteurs de projets et des prestataires.",
        "id": 532149,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesbigboss.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lesBigBoss - Ev\u00e9nements BtoB acc\u00e9l\u00e9rateur de business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0628/0616/3688/files/logo_checkout2_6bc25664-1788-4438-8f68-da2e3b46303d.jpg?height=628&pad_color=ffffff&v=1661180166&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:41:20.710601+00:00",
        "description": "Les Coupons de Saint Pierre, sp\u00e9cialiste du coupon de 3 m\u00e8tres \u00e0 prix exceptionnel, vous propose une large s\u00e9lection de tissus et d\u2019articles de mercerie pour tous vos travaux de couture, ainsi que des patrons, des mannequins et des accessoires de couture.",
        "id": 264218,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-coupons-de-saint-pierre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://les-coupons-de-saint-pierre.fr/cdn/shop/files/favicon-_1_96x.png?v=1652942292",
        "title": "Tissus | Coupons | Mercerie - Coupons De Saint Pierre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:55:24.836753+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9 par Olivier Berruyer",
        "id": 482249,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-crises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les-crises.fr/wp-content/themes/lescrises_v3/images/share/og_image.jpg",
        "title": "Les-Crises.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:22.439587+00:00",
        "description": "Les D\u00e9termin\u00e9s, le seul programme d'accompagnement \u00e0 l'entrepreneuriat qui r\u00e9unit toutes les cl\u00e9s pour entreprendre",
        "id": 583468,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesdetermines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesdetermines.fr/favicon.ico",
        "title": "Les D\u00e9termin\u00e9s - Donner \u00e0 tous une chance d'entreprendre et de r\u00e9ussir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2024/06/compactflash-tour-pc2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:28:11.065952+00:00",
        "description": "Si vous utilisez une CompactFlash format\u00e9e en FFS, SFS ou PFS sous AmigaOS, vous seriez heureux de savoir qu'il est possible d'y acc\u00e9der pleinement sous Linux via FS-UAE. CompactFlash sur Amiga 1200 J'utilise une carte CompactFlash sur mon Amiga 1200\u2026",
        "id": 255547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesdocs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2017/12/xlesdocs.png.pagespeed.ic.Rl2R7FoSNe.png",
        "title": "CompactFlash AmigaOS sous Linux avec FS-UAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:12.192565+00:00",
        "description": null,
        "id": 583839,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo-capitalfinance.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo-capitalfinance.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Abonnement Capital Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:38.034587+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au journal Investir et optimisez vos placements! D\u00e9couvrez la formule la plus adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.",
        "id": 556335,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo-investir.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo-investir.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Abonnement Investir - D\u00e9couvrez nos offres d'abonnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:49.059152+00:00",
        "description": "Abonnez-vous aux Echos et b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un plus grand confort de lecture. Le site et l\u2019appli en illimit\u00e9. Acc\u00e9dez \u00e0 tous nos articles premium et recevez votre journal num\u00e9rique en avant-premi\u00e8re. Newsletters exclusives. Paiement s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 211024,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.lesechos.fr/build/assets/favicon-QlvNDu2E.ico",
        "title": "Abonnement Les Echos- Reprenez un temps d'avance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:04.044931+00:00",
        "description": "Retrouvez la FAQ des Echos",
        "id": 211032,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.lesechos.fr/build/assets/favicon-QlvNDu2E.ico",
        "title": "Les Echos - FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:08.988010+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Les Echos",
        "id": 211035,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.lesechos.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:08:58.805468+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T21:51:58+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 238856,
        "language": "fr",
        "link": "https://blogs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:09:00.962873+00:00",
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 200972,
        "language": "fr",
        "link": "https://business.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lesechos.com/86c4c40d7c76765777261f6b2237780d.webp",
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019information indispensable sur le corporate finance. Actualit\u00e9 transactionnelle, analyses de march\u00e9, enqu\u00eates sur les tendances et mouvements de la communaut\u00e9",
        "id": 211031,
        "language": "fr",
        "link": "https://capitalfinance.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://capitalfinance.lesechos.fr/assets/capfi/786ea1790e3d8b4fd4a51171928e7802.webp",
        "title": "Capital Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 211023,
        "language": "fr",
        "link": "https://entrepreneurs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entrepreneurs.lesechos.fr/assets/entrepreneurs/86c4c40d7c76765777261f6b2237780d.webp",
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:08:31.756338+00:00",
        "description": "Avec l'abonnement Les Echos Entreprises, assurez \u00e0 vos collaborateurs un acc\u00e8s unique \u00e0 la bonne information, au bon moment.",
        "id": 556328,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprises.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.lesechos.fr/wp-content/uploads/2022/11/cropped-favicon-lee-32x32.png",
        "title": "Les Echos Entreprises | Abonnements pour vos collaborateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:01.393416+00:00",
        "description": "Vous souhaitez gagner en temps et en efficacit\u00e9 ? B\u00e9n\u00e9ficiez d'une \u00e9quipe de formalistes experiment\u00e9s et r\u00e9actifs pour la prise en charge de toutes vos formalit\u00e9s juridiques",
        "id": 556339,
        "language": "fr",
        "link": "https://formalites.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formalites.lesechos.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Les Echos Formalit\u00e9s : d\u00e9l\u00e9guez la gestion de vos formalit\u00e9s juridiques en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "ImaginE",
        "id": 211021,
        "language": "fr",
        "link": "https://imagine.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagine.lesechos.fr/assets/imagine/c507b681dbc8e95534c3fa3d65b24d41.webp",
        "title": "ImaginE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez les infos et conseils boursiers sur Investir Les \u00c9chos  : actu des march\u00e9s, conseils, valeurs\u2026",
        "id": 211026,
        "language": "fr",
        "link": "https://investir.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://investir.lesechos.fr/assets/investir/e50277cff26b216dcc685437f0b06dfd.webp",
        "title": "Actualit\u00e9s et conseils boursiers - Investir Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:08:45.671415+00:00",
        "description": "Retrouvez ici le journal au format num\u00e9rique et feuilletez les \u00e9ditions les plus r\u00e9centes.",
        "id": 556330,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Le Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:34:04.731797+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 72103,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:58.520315+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Les Echos",
        "id": 211029,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches-publics.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches-publics.lesechos.fr/img/faviconlec.ico",
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Les Echos",
        "vote": 0
    }
]