[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Home of Paulo Coelho Alves: builder of Web things, writer of things and musician.",
        "id": 27888,
        "language": "en",
        "link": "https://pcalv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcalves.b-cdn.net/og.webp",
        "title": "pcalv.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla",
        "id": 201213,
        "language": "",
        "link": "https://www.pcbway.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:35:49.520840+00:00",
        "description": "En el Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Tenerife impulsamos la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en Tenerife.",
        "id": 232913,
        "language": "es",
        "link": "https://pctt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Parque Cient\u00edfico de Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:30:13.587804+00:00",
        "description": "Sitio web para la descarga de manuales, cursos inform\u00e1ticos gratuitos y de formaci\u00f3n, tutoriales en varios formatos de archivos (PDF, DOC, PPT, ZIP)",
        "id": 374421,
        "language": "es",
        "link": "https://www.pdf-manual.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuales de computaci\u00f3n en PDF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T14:32:22+00:00",
        "description": "Pelmorex",
        "id": 184683,
        "language": "",
        "link": "https://www.pelmorexcorp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pelmorex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Alquiler y venta de encofrados y andamios e ingenier\u00eda",
        "id": 259874,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.peri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI S.A.U. Encofrados Andamios Ingenier\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "detalles \u00fanicos con ilusi\u00f3n art\u00edculos personalizados explorar regalos grabado ropa ofertas Productos destacados ver todos Nuestros Clientes Opinan Nuestro Blog Encuentra inspiraci\u00f3n, ideas y consejos sobre c\u00f3mo personalizar tus regalos para cada ocasi\u00f3n especial.\u00a0 Explora y deja volar tu creatividad con nuestras gu\u00edas y art\u00edculos dise\u00f1ados para ayudarte a hacer cada momento inolvidable. explorar Cada [\u2026]",
        "id": 397871,
        "language": "es",
        "link": "https://personalizaconilusion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - \ud83d\udc9f Personaliza con Ilusi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal sites are sick as hell, so this site was built so we can all discover each other's. This directory of links are by folks that want to share their site with the world.",
        "id": 23424,
        "language": "en",
        "link": "https://personalsit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://personalsit.es/assets/images/opengraph.jpg",
        "title": "PersonalSit.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Reclutamiento y gesti\u00f3n de recursos humanos eficiente y personalizable. Administre vacaciones, sueldos y candidatos con una misma herramienta. \u00a1Pru\u00e9bela ahora mismo!",
        "id": 197362,
        "language": "es",
        "link": "https://www.personio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "title": "Software de Recursos Humanos y gesti\u00f3n de personal | Personio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Pet Alert es la red oficial de b\u00fasqueda de perros y gatos perdidos en Espa\u00f1a desde 2018. Con m\u00e1s de 5 millones de miembros. Publica tu anuncio en la red PetAlert ahora.",
        "id": 386983,
        "language": "en_US",
        "link": "https://www.petalertespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pet Alert Espa\u00f1a : El sitio 100% oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:27:27.586984+00:00",
        "description": "Sale of clothing, accessories and objects Peugeot Livestyle on official site. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.",
        "id": 445319,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Lifestyle  | Peugeot Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:26:21.519959+00:00",
        "description": "El mantenimiento de tu veh\u00edculo es esencial<br />para preservar su longevidad.<br />  Acompa\u00f1\u00e1ndote a lo largo de los kil\u00f3metros<br />de la carretera,<br />Peugeot pone a tu disposici\u00f3n su conocimiento<br />y experiencia para verificar y reparar tu coche.",
        "id": 445316,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://cita-taller.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento Oficial - Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T02:53:52+00:00",
        "description": "Descubre los \u00faltimos modelos Peugeot. Explora coches urbanos, SUV, veh\u00edculos comerciales y veh\u00edculos el\u00e9ctricos. Solicita una prueba de conducci\u00f3n online hoy mismo.",
        "id": 445317,
        "language": "es",
        "link": "https://empresas.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nuevos SUV, veh\u00edculos comerciales y veh\u00edculos el\u00e9ctricos | Peugeot Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:26:44+00:00",
        "description": "Ven a Spoticar y encuentra tu coche de segunda mano con garant\u00eda de hasta 3 a\u00f1os. Tambi\u00e9n puedes utilizar nuestro servicio de tasaci\u00f3n de veh\u00edculos",
        "id": 148072,
        "language": "es",
        "link": "http://odl.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "title": "Coches de segunda mano y ocasi\u00f3n / Spoticar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:27:24.352463+00:00",
        "description": "Descubre todos los Servicios Conectados disponibles para tu veh\u00edculo Peugeot. Para beneficiarse y saber cuales son disponibles para t\u00ed, conectate a tu espacio personal o crealo en Peugeot Services Store.",
        "id": 445318,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://services-store.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PEUGEOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:14:55.776345+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Peugeot y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 445303,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Reserva y Compra de veh\u00edculos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:25:33.215046+00:00",
        "description": "Tasaci\u00f3n inmediata de tu coche, sea cual sea su marca, con la Tasaci\u00f3n Peugeot. Tasaci\u00f3n gratuita online.",
        "id": 445314,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasar tu coche gratuito y r\u00e1pido | Tasaci\u00f3n Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:44:15.324365+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Peugeot y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 148074,
        "language": "xx",
        "link": "https://webstore.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Reserva y Compra de veh\u00edculos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:34:39+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina oficial de Peugeot Espa\u00f1a. Descubra la gama de coches del fabricante franc\u00e9s, configure su veh\u00edculo y solicite una prueba en l\u00ednea.",
        "id": 148083,
        "language": "es",
        "link": "https://www.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Espa\u00f1a | Fabricante de autom\u00f3viles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:25:35.019026+00:00",
        "description": "Descubre la movilidad urbana seg\u00fan Peugeot Motocycles. Una amplia gama de scooters de 50cc, 125cc, 400cc de 2 ruedas o 3 ruedas y el\u00e9ctricos. Nuestros concesionarios est\u00e1n a tu disposici\u00f3n para informarte acerca de todos nuestros servicios.",
        "id": 445315,
        "language": "es",
        "link": "https://www.peugeot-motocycles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Motocycles : Fabricante hist\u00f3rico de motos y scooters urbanos desde 1898",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:21:12+00:00",
        "description": "Philips es una marca de iluminaci\u00f3n l\u00edder mundial que ofrece soluciones sostenibles de iluminaci\u00f3n comercial. Luminarias, l\u00e1mparas y tubos LED eficientes y de alta calidad para B2B.",
        "id": 477398,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.lighting.philips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lighting.philips.com/b-dam/b2b-philips-lighting/masters/fallback-images/general-16-9.jpg",
        "title": "Soluciones sostenibles de iluminaci\u00f3n mediante LED | Philips lighting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T15:47:28+00:00",
        "description": "Inf\u00f3rmate sobre Philips y nuestras innovaciones para mejorar la vida de las personas en Cuidado de la Salud, Consumo y Estilo de Vida y Alumbrado.",
        "id": 456692,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.philips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.philips.com/is/image/philipsconsumer/bb78801ff8614a2bafecb23b00c26923?extend=0,0,1,-1&wid=720&hei=405&fit=stretch,1&$jpglarge$",
        "title": "Philips - Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center es un proveedor l\u00edder mundial de servicios de TI. Deje que nuestros expertos lo ayuden con Servers, Cloud Soluciones de computaci\u00f3n, colocaci\u00f3n y cumplimiento.",
        "id": 255153,
        "language": "es",
        "link": "https://phoenixnap.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data CenterDedicado Servers, CloudY Colocaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pibank.es/wp-content/uploads/2018/09/sofa-ventajas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce Pibank, el Banco Online que te conviene. \u00a1Descubre las ventajas de nuestras cuentas e hipoteca sin comisiones!",
        "id": 377004,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.pibank.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pibank.es/wp-content/uploads/2018/09/sofa-ventajas.jpg",
        "title": "Pibank Espa\u00f1a, tu banco online sin comisiones | Pibank te conviene",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:58:03.329912+00:00",
        "description": "Click to shop the largest selection of Arte y antig\u00fcedades, Artesan\u00eda y manualidades, Beb\u00e9s, Belleza y salud, C\u00e1maras y fotograf\u00eda, Casa, jard\u00edn y bricolaje, Cine, DVD y pel\u00edculas, Coleccionismo, Consolas y videojuegos, Deportes, Electrodom\u00e9sticos, Entradas y eventos, Equipamiento y maquinaria, Gastronom\u00eda y bebidas, Imagen y sonido, Inform\u00e1tica y tablets, Instrumentos musicales, Juguetes, Libros, revistas y c\u00f3mics, Monedas y billetes, Motor: piezas y accesorios, Motor: veh\u00edculos, M\u00f3viles y telefon\u00eda, M\u00fasica, CDs y vinilos, Otras categor\u00edas, Relojes y joyas, Ropa, calzado y complementos, Sellos, Viajes. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.",
        "id": 163115,
        "language": "en",
        "link": "https://picclick.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png",
        "title": "PicClick ES \u2022 Search eBay Faster. Find it first!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:28:35+00:00",
        "description": "Piezas de Ocasi\u00f3n y Nuevas de Coches , Camiones y Motos",
        "id": 493788,
        "language": "",
        "link": "http://www.piezasdeocacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piezas de Coches , Camiones y Motos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:05:23.597302+00:00",
        "description": "Alex Made a Web Page \u2014 You have found\nthe secret lair of Alex Fern\u00e1ndez.",
        "id": 96094,
        "language": "",
        "link": "https://pinchito.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alex Made a Web Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 37659,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T11:03:11.060365+00:00",
        "description": "One Piece - PirateKing: Fansubs y Scanlations, el lugar de los aut\u00e9nticos piratas. Wallpapers, gifs, anime, manga, descargas, juegos y mucho m\u00e1s en ingl\u00e9s y castellano",
        "id": 23425,
        "language": "es",
        "link": "https://pirate-king.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "one piece",
            "anime"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "One Piece Pirateking \u2022 Comunidad Espa\u00f1ola de One Piece",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pirateking.es/static/images/fanficonepiece-enganchado-a-submanga-25364-0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Anime en Espa\u00f1ol Noticias, novedades, fanfics, trailers, videos, avances y todo sobre anime en espa\u00f1ol",
        "id": 283882,
        "language": "es",
        "link": "http://www.pirateking.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pirateking.es/static/images/fanficonepiece-enganchado-a-submanga-25364-0.jpg",
        "title": "Anime en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T18:01:25.960423+00:00",
        "description": "El Festival Pirineos Sur, donde sonidos de todo el mundo cobran vida en nuestro escenario flotante en el coraz\u00f3n del Pirineo aragon\u00e9s.",
        "id": 576452,
        "language": "es",
        "link": "https://pirineos-sur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pirineos-sur.es/wp-content/themes/pirineos-sur/dist//images/favicon.png",
        "title": "Pirineos Sur | 10 - 27 julio 2025 | Huesca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-31T14:37:14+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o UI/UX y desarrollo web freelance en Barcelona y Baix Llobregat para PYMES y profesionales. Dise\u00f1o de interfaces web, m\u00f3vil y apps.",
        "id": 76865,
        "language": "es",
        "link": "https://pixelius.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixelius ~ Soluciones Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.plan-ab.es/wp-content/uploads/2017/06/plan-ab-cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Creamos tu web y gestionamos tus redes sociales de manera profesional. Visita nuestro blog para estar al d\u00eda del mundo del marketing online.",
        "id": 357214,
        "language": "es",
        "link": "https://www.plan-ab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plan-ab.es/wp-content/uploads/2017/06/plan-ab-cabecera.jpg",
        "title": "Plan A/B. Dise\u00f1o web y marketing digital en C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Todo tipo de planchas de pl\u00e1stico hechas a medida y en cualquier forma \u2713M\u00e1s de 200 tipos \u2713Asesoramiento experto personalizado",
        "id": 413783,
        "language": "es",
        "link": "https://planchasdeplastico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Planchasdeplastico.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:06:20.275253+00:00",
        "description": "Planet Events",
        "id": 114013,
        "language": "es",
        "link": "https://planetevents.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.planetevents.es/assets/favicon/ico_planetevents_16x161.png",
        "title": "Planet Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://company.pocketbook.es/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:12:39.393986+00:00",
        "description": "Pocketbook",
        "id": 309703,
        "language": "es-es",
        "link": "https://company.pocketbook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://company.pocketbook.es/img/logo.png",
        "title": "pocketbook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcast-espana.es/img/cover/es.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:38:00.168285+00:00",
        "description": "Podcast Espa\u00f1a le brinda inspiraci\u00f3n y recomendaciones sobre emocionantes e interesantes podcasts de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 los mejores y m\u00e1s populares podcasts en este momento.",
        "id": 373000,
        "language": "es",
        "link": "https://podcast-espana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast-espana.es/img/cover/es.jpg",
        "title": "Podcast Espa\u00f1a \u2013 Los Podcasts Espa\u00f1oles M\u00e1s Populares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:47:18.224082+00:00",
        "description": "El Consejo General del Poder Judicial es un \u00f3rgano constitucional, colegiado, aut\u00f3nomo, integrado por jueces y otros juristas, que ejerce funciones de gobierno del Poder Judicial con la finalidad de garantizar la independencia de los jueces en el ejercicio de la funci\u00f3n judicial frente a todos.",
        "id": 418937,
        "language": "es",
        "link": "http://www.poderjudicial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poder Judicial | CGPJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:22:52.662633+00:00",
        "description": "Poes\u00edaDigital es ya un portal de poes\u00eda, pero es tambi\u00e9n un proyecto que ir\u00e1 abri\u00e9ndose a nuevos contenidos. Poes\u00edaDigital quiere ofrecer cada mes algunas de las mejores poes\u00edas y algunos de los mejores poetas en espa\u00f1ol.",
        "id": 506607,
        "language": "",
        "link": "http://www.poesiadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poes\u00edaDigital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:56:27.082267+00:00",
        "description": "WEBPOLICIA",
        "id": 165912,
        "language": "es",
        "link": "https://c1b3rwall.policia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proyecto C1b3rWall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:11:51.093131+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis de las casas de apuestas deportivas en Espa\u00f1a de hoy. \u2b50Obt\u00e9n cuotas, pron\u00f3sticos y la quiniela. Descubre m\u00e1s y elige la mejor \u2705",
        "id": 467117,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://portalapuestas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalapuestas.es/wp-content/uploads/2022/10/Featured-home-opc2.jpg",
        "title": "\u2192 Portal de apuestas deportivas online | Diciembre 2024\ud83c\udfc5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalcreditos.es/wp-content/uploads/2020/04/Portalcreditos.es-featured-img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:41:36.182502+00:00",
        "description": "\u2714COMPARADOR de pr\u00e9stamos online. Encuentra y compara pr\u00e9stamos y opiniones de +100 entidades en Espa\u00f1a. \u25b6Compara la mejor opci\u00f3n en segundos\u25c0",
        "id": 297415,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcreditos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalcreditos.es/wp-content/uploads/2020/04/Portalcreditos.es-featured-img.png",
        "title": "\u25b6COMPARADOR de pr\u00e9stamos y cr\u00e9ditos N\u00ba1 Espa\u00f1a \u25a3 PortalCreditos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:30.557492+00:00",
        "description": "Por Talento. El portal de empleo para las personas con discapacidad. M\u00e1s de 25.700 inclusiones laborales.",
        "id": 112576,
        "language": "es",
        "link": "https://portalento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de empleo y formaci\u00f3n para personas con discapacidad - Por Talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:44:35+00:00",
        "description": "ICARO",
        "id": 418702,
        "language": "es",
        "link": "https://ua.portalicaro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:22:15+00:00",
        "description": "9 millones de personas marcaron este a\u00f1o la \u2018X\u2019 de la Iglesia en su declaraci\u00f3n de la renta, 208.841 m\u00e1s que el ejercicio anterior. \u00a1Gracias de coraz\u00f3n!",
        "id": 467386,
        "language": "es",
        "link": "https://www.portantos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xtantos | Resultados campa\u00f1a de la renta 2023 (IRPF 2022).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:07:37.521630+00:00",
        "description": "Administre programas de afiliados, realice un seguimiento del rendimiento de los socios afiliados, asigne comisiones y emita pagos en una plataforma con una plataforma de software para afiliados.",
        "id": 430905,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.postaffiliatepro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.qualityunit.com/app/uploads/2023/12/Homepage_header_img_PAP.png",
        "title": "Mejor plataforma de software de afiliados 2024 | Post Affiliate Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Pedro's little corner on the Internet",
        "id": 177794,
        "language": "en",
        "link": "https://ppinera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es",
        "title": "~/T49KYIcHmPLC.es/src",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-30T09:10:50+00:00",
        "description": "Pregunte, las bibliotecas responden",
        "id": 230658,
        "language": "",
        "link": "https://www.pregunte.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pregunte, las bibliotecas responden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T07:00:13+00:00",
        "description": "INICIO",
        "id": 121886,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://prensaescuela.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:34:40.000300+00:00",
        "description": "Comprar coches de segunda mano y ocasi\u00f3n, nuevos, seminuevos y Km0 en Espa\u00f1a.  Contacta con particulares , concesionarios y profesionales del motor - Neomotor Ocasi\u00f3n",
        "id": 417779,
        "language": "es",
        "link": "https://motor-cdn.prensaiberica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coches de segunda mano, nuevos, seminuevos y Km0 - Neomotor Ocasi\u00f3nComprar coches de segunda mano y ocasi\u00f3n, nuevos, seminuevos y Km0 en Espa\u00f1a.  Contacta con particulares , concesionarios y profesionales del motor - Neomotor Ocasi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.prensaiberica.es/AnteriorPosterior",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Diarios locales, regionales y nacionales de reconocido prestigio y calidad period\u00edstica.",
        "id": 417784,
        "language": "es",
        "link": "https://www.prensaiberica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prensaiberica.es/AnteriorPosterior",
        "title": "Prensa Ib\u00e9rica \u2013 Web corporativa del grupo de Prensa Ib\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:36:26.254799+00:00",
        "description": "Prensa Ib\u00e9rica 360\u00ba | Publicidad en Prensa Ib\u00e9rica",
        "id": 417787,
        "language": "es",
        "link": "https://www.prensaiberica360.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prensa Ib\u00e9rica 360\u00ba | Publicidad en Prensa Ib\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-02-19T11:40:00+00:00",
        "description": "Prepara las oposiciones de secundaria con nosotros",
        "id": 397818,
        "language": "es",
        "link": "https://preparacionoposiciones.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preparaci\u00f3n de oposiciones secundaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prestashop.es/wp-content/uploads/2023/02/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T14:47:48+00:00",
        "description": "Lanza tu sitio e-commerce, personaliza tu tienda online y empieza a vender tus productos con la plataforma e-commerce PrestaShop.",
        "id": 231829,
        "language": "",
        "link": "https://prestashop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prestashop.es/wp-content/uploads/2023/02/home.jpg",
        "title": "Crear una tienda online f\u00e1cilmente - E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prezero.es/assets/images/article/prezero.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Expertos en soluciones medioambientales \u2714\ufe0f Gesti\u00f3n medioambiental y tratamiento de residuos",
        "id": 185048,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://prezero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prezero.es/assets/images/article/prezero.jpg",
        "title": "PreZero Espa\u00f1a \u267b\ufe0f Soluciones Medioambientales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T03:26:05.773975+00:00",
        "description": "Produkte, die ihre Gesundheit auf nat\u00fcrlichem Wege \"aufladen\". Nat\u00fcrliche Kr\u00e4utermischungen, Probiotika, Vitamine, Kollagen und mehr.",
        "id": 477045,
        "language": "es",
        "link": "https://primalharvest.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://primalharvest.es/cdn/shop/files/1PRIMAL_HARVEST_LOGO-green-01_1_1_e09bad4d-e0a3-4fa6-9a12-5fc876d4c9c2_1200x1200.png?v=1691489764",
        "title": "Primal Harvest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:19.972671+00:00",
        "description": "Primeriti es la Web de Ventas Flash de El Corte Ingl\u00e9s con lo \u00faltimo en descuentos en moda y complementos de las mejores marcas a precios con grandes descuentos",
        "id": 230633,
        "language": "",
        "link": "https://www.primeriti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Primeriti: la Web de Ventas Flash de El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T04:47:13.311182+00:00",
        "description": "Dosis bimensual de inspiraci\u00f3n y consejos pr\u00e1cticos, escritos por expertos en productividad. \u00a1L\u00e9ala gratis y descubra como ser productivo!",
        "id": 36311,
        "language": "es",
        "link": "http://productivemag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://productivemag.es/favicon-prodmag.png",
        "title": "Productive! Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:22:59.588740+00:00",
        "description": "3M utiliza la ciencia para tener un impacto real, lo que desat\u00f3 el progreso e inspirar la innovaci\u00f3n en las vidas y comunidades de todo el mundo. Aprender m\u00e1s",
        "id": 466540,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://solutions.productos3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life | 3M Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:59:54+00:00",
        "description": "Pleamar",
        "id": 418763,
        "language": "es",
        "link": "https://www.programapleamar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pleamar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:38.114583+00:00",
        "description": "El Grupo Promecal es l\u00edder en Castilla y Le\u00f3n y Castilla La Mancha. Presente en Navarra y La Rioja es prensa, televisi\u00f3n, radio, servicios multimedia e innovaci\u00f3n digital",
        "id": 467502,
        "language": "",
        "link": "https://www.promecal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promecal. Grupo de comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-01-12T15:04:36+00:00",
        "description": "Looking for offline translator for home, online translator for business, dictionary or professional translator?",
        "id": 470081,
        "language": "en",
        "link": "https://promt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROMT Translation Software and Dictionaries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:39:57.649021+00:00",
        "description": "ProntoPro conecta a clientes con profesionales de todo tipo, desde artesanos del hogar hasta organizadores de eventos y docentes. Recibe 4 presupuestos de expertos locales, compara gratis y r\u00e1pidamente. Lee las evaluaciones y elige al mejor para tu proyecto.",
        "id": 299613,
        "language": "es",
        "link": "https://www.prontopro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProntoPro | Encuentra profesionales y compara presupuestos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://provia.es/wp-content/uploads/2016/02/gears-948022_1920.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-02-26T10:00:08+00:00",
        "description": "Esta p\u00e1gina se utiliza como home",
        "id": 418871,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://provia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://provia.es/wp-content/uploads/2016/02/gears-948022_1920.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T15:16:20+00:00",
        "description": "Un chat en vivo perfecto para todo tipo de sitios web. F\u00e1cil de instalar, f\u00e1cil de integrar, f\u00e1cil de usar. Pru\u00e9balo y ofr\u00e9celes a tus clientes un servicio de asistencia inmejorable.",
        "id": 255758,
        "language": "es",
        "link": "https://www.providesupport.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "title": "Chat en vivo | Software de soporte al cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-12T05:26:27+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la web del Patronato de Recaudaci\u00f3n de M\u00e1laga",
        "id": 230374,
        "language": "es",
        "link": "https://portalweb.prpmalaga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirecci\u00f3n al nuevo portal del Patronato de Recaudaci\u00f3n Provincial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:16:06.083932+00:00",
        "description": "Tu psic\u00f3logo en Barcelona Alcanza tu mejor versi\u00f3n con Psyathome, habla con un psic\u00f3logo profesional presencial y por un precio inferior al del resto mercado. Pide Visita Go Primera sesi\u00f3n de 60 minutos gratis y sin compromiso. La vida de las personas esta llena de momentos buenos y malos, circunstancias pasivas y exigentes. Es en ... Leer m\u00e1s",
        "id": 467393,
        "language": "es",
        "link": "https://psyathome.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://psyathome.es/wp-content/uploads/me4_optimized-1024x1015.png",
        "title": "Terapia Presencial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eldiariocantabria.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:46:33.318729+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico online de noticias de Cantabria.",
        "id": 536221,
        "language": "es",
        "link": "https://eldiariocantabria.publico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eldiariocantabria.es peri\u00f3dico digital de noticias.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:27:21.867531+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora, pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura, mujer, opini\u00f3n e investigaci\u00f3n en Publico, diario progresista. Dirigido por Virginia P. Alonso",
        "id": 482197,
        "language": "es",
        "link": "https://publico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publico.es/images/default-facebook.jpg",
        "title": "Diario P\u00fablico | El medio progresista en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:27.968206+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora, pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura, mujer, opini\u00f3n e investigaci\u00f3n en Publico, diario progresista. Dirigido por Virginia P. Alonso",
        "id": 467399,
        "language": "es",
        "link": "http://www.publico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publico.es/images/default-facebook.jpg",
        "title": "Diario P\u00fablico | El medio progresista en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Filial publicitaria de Mediaset Espa\u00f1a especializada en espacios publicitarios exclusivos para los siete canales del grupo y otros soportes digitales.",
        "id": 330545,
        "language": "es",
        "link": "http://www.publiesp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descubre Publiespa\u00f1a, la filial publicitaria de Mediaset Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-01T03:57:13+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 23426,
        "language": "pl",
        "link": "https://pulifil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pulifil.es/users/9959/shop/logo.jpg",
        "title": "pulifil.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T10:55:26+00:00",
        "description": "#pulpoCon24 - Vigo, 19, 20 y 21 septiembre 2024",
        "id": 396475,
        "language": "",
        "link": "https://pulpocon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#pulpoCon24 - Vigo, 19, 20 y 21 septiembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pv-magazine.es/wp-content/themes/pvmagazine/_/img/pv-magazine-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:47:52.015670+00:00",
        "description": "Mercados y tecnolog\u00eda de energ\u00eda solar",
        "id": 69188,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://pv-magazine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pv-magazine.es/wp-content/themes/pvmagazine/_/img/pv-magazine-logo.png",
        "title": "pv magazine Espa\u00f1a: Mercados y tecnolog\u00eda de energ\u00eda solar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pwc.es/es/home/assets/home-10-04-2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "En PwC ofrecemos servicios de auditor\u00eda, asesoramiento fiscal y legal, servicios de consultor\u00eda y transacciones. Nuestro prop\u00f3sito: generar confianza en la sociedad y resolver problemas importantes",
        "id": 232918,
        "language": "es",
        "link": "https://www.pwc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pwc.es/es/home/assets/home-10-04-2023.jpg",
        "title": "PwC Espa\u00f1a - Servicios de auditor\u00eda, consultor\u00eda, asesoramiento fiscal y legal y transacciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/pybit.es/wp-content/uploads/2022/04/pybites-social-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-28T13:04:52+00:00",
        "description": "Bite-Sized, Tailored Python Coaching: Break Barriers, Boost Confidence & Master Python",
        "id": 168636,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pybit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/pybit.es/wp-content/uploads/2022/04/pybites-social-og-image.png",
        "title": "Pybites - We Create Python Developers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CCSTech.io",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-17T11:27:12+00:00",
        "description": "\u00a1Hola Valencia! Grupo local de Python donde entusiastas del lenguaje nos reunimos para compartir nuestros conocimientos en charlas y talleres. Es gratis, como el buen c\u00f3digo.",
        "id": 470848,
        "language": "es",
        "link": "https://python-valencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://python-valencia.es/assets/img/python-valencia-rrss.jpg",
        "title": "Python Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:27:42.430218+00:00",
        "description": "The HEROES project will develop innovative technological tools, methodologies and strategies to combat crimes of CSA/CSE, THB and to protect victims.\n    The HEROES project will develop innovative technological tools, methodologies and strategies to combat crimes of CSA/CSE, THB and to protect victims.",
        "id": 427275,
        "language": "en",
        "link": "https://www.qas-heroes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HEROES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T13:07:26.628054+00:00",
        "description": "QAwerk proporciona servicios de prueba de software de calidad para startups y empresas con nombres grandes como Squarespace. Desde 2015, hemos probado m\u00e1s de 300 proyectos en todo el mundo.",
        "id": 575944,
        "language": "es",
        "link": "https://qawerk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qawerk.es/wp-content/uploads/2020/09/cropped-ico2-32x32.png",
        "title": "Empresa de control de calidad & servicios de prueba de software | QAwerk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T07:19:30+00:00",
        "description": "9c93ab72-b0cb-4706-96bf-9f5be09e507a",
        "id": 397612,
        "language": "en",
        "link": "https://q-higea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "9c93ab72-b0cb-4706-96bf-9f5be09e507a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T04:20:09+00:00",
        "description": "Qoria Spain",
        "id": 385527,
        "language": "es",
        "link": "https://qoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qoria Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zygomatic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:15.278093+00:00",
        "description": "QR APP es un generador y esc\u00e1ner de c\u00f3digos QR gratuito y en l\u00ednea. Crea gratis tus propios c\u00f3digos QR para texto, url, tel\u00e9fono y m\u00e1s. Personalisa colores, agrega etiquetas, logotipos o im\u00e1genes y selecciona un marco para tu c\u00f3digo QR. Descarga el c\u00f3digo QR en alta calidad o guarda tu trabajo para poder editarlo m\u00e1s tarde.",
        "id": 467328,
        "language": "es",
        "link": "https://www.qrapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.qrapp.es/pics/logo-fb-es.jpg",
        "title": "Generador y esc\u00e1ner de c\u00f3digos QR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T07:22:34.779020+00:00",
        "description": "Diario Que! Noticias e informaci\u00f3n, tiempo libre, deporte, salir, redes sociales, tecnolog\u00eda y estilo de vida. Cada d\u00eda las noticias m\u00e1s sorprendentes de internet con una manera amena y diferente de informarte desde Que.es",
        "id": 430607,
        "language": "es",
        "link": "https://www.que.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.que.es/wp-content/uploads/2020/09/blanco-LOGO-QUE-ES.png",
        "title": "Diario Que! La informaci\u00f3n puede ser entretenida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:39:02.552216+00:00",
        "description": "Noticias del coraz\u00f3n divertidas y diferentes. Qu\u00e9 me dices te ofrece la actualidad de tus famosos, influencers, programas y realities favoritos.",
        "id": 467423,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.quemedices.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QMD - Noticias Qu\u00e9 me dices",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:53:05.591143+00:00",
        "description": "quimica.es le ofrece todas las informaciones sobre anal\u00edtica, qu\u00edmica, laboratorio, ingenier\u00eda qu\u00edmica, ingenier\u00eda de procesos: empazando por las noticias actuales, productos innovativos y prestaciones de servicios hasta amplias informaciones especificadas este portal le ofrece todas las informaciones referentes a la rama.",
        "id": 353911,
        "language": "es",
        "link": "https://www.quimica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "quimica.es \u2013 el portal informativo qu\u00edmico, desde el laboratorio hasta los procesos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:15:27+00:00",
        "description": "Quo, la revista para mentes inquietas. Noticias cient\u00edficas, art\u00edculos e im\u00e1genes impactantes de ciencia, salud, tecnolog\u00eda y naturaleza. La revista de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica m\u00e1s moderna del mercado.",
        "id": 233406,
        "language": "es",
        "link": "https://www.quo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:59:39.867177+00:00",
        "description": "Default page",
        "id": 468894,
        "language": "en",
        "link": "http://www.qweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.es/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:54:43.265657+00:00",
        "description": "Escuchar radio y m\u00fasica en l\u00ednea en m\u00e1s de 60.000 emisoras internacionales y nacionales. Disponible en directo y gratis en radio.es.",
        "id": 219160,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.radio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.es/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "Escuchar radio online, radio web y m\u00fasica gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T23:25:11.926714+00:00",
        "description": "M\u00e1s de 1000 emisoras de radio de Espa\u00f1a online y en directo. Escucha la mejor m\u00fasica, actualidad, deportes y las \u00faltimas noticias. \u00a1Radio online gratis!",
        "id": 425608,
        "language": "es",
        "link": "http://www.radio-espana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mytuner.mobi/static/ctr/icons/App_192x192/es.png",
        "title": "Emisoras de Radio de Espa\u00f1a Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:08:26.581799+00:00",
        "description": "Versi\u00f3n electr\u00f3nica 23.7 del \u00abDiccionario de la lengua espa\u00f1ola\u00bb, obra lexicogr\u00e1fica acad\u00e9mica por excelencia.",
        "id": 361813,
        "language": "es",
        "link": "http://buscon.rae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg",
        "title": "Diccionario de la lengua espa\u00f1ola | Edici\u00f3n del Tricentenario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:05:25.374115+00:00",
        "description": "Versi\u00f3n electr\u00f3nica 23.7 del \u00abDiccionario de la lengua espa\u00f1ola\u00bb, obra lexicogr\u00e1fica acad\u00e9mica por excelencia.",
        "id": 226079,
        "language": "es",
        "link": "https://dle.rae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg",
        "title": "Diccionario de la lengua espa\u00f1ola | Edici\u00f3n del Tricentenario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:22:54.928952+00:00",
        "description": "La Real Academia Espa\u00f1ola (RAE) es una instituci\u00f3n cultural dedicada a la regularizaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica entre el mundo hispanohablante.",
        "id": 211292,
        "language": "es",
        "link": "http://www.rae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:37:51.321536+00:00",
        "description": "Rafael Jordan - Type & Graphic Design",
        "id": 446989,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rafaeljordan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafael Jord\u00e1n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:47:41.182243+00:00",
        "description": "Diccionario Biogr\u00e1fico Espa\u00f1ol de la Real Academia de la Historia",
        "id": 418802,
        "language": "es",
        "link": "https://dbe.rah.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DB-e | Real Academia de la Historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:05.767372+00:00",
        "description": "\u00a1Todas tus necesidades de embalaje y equipamiento profesional en un solo lugar! 5000 productos en stock con ENTREGA EN 24/48",
        "id": 583116,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rajapack.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajapack.es/INTERSHOP/static/WFS/RAJA-ES-Site/-/RAJA-ES/es_ES/images/raja/favicon.ico",
        "title": "RAJA\u00ae | Rajapack - Embalajes, cajas de cart\u00f3n, material almac\u00e9n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/rakuten-europe/67aedcde-05d4-410f-8e4e-85b2f15790bd_OG-image-ES.png?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T10:49:03.635012+00:00",
        "description": "Rakuten Espa\u00f1a: Recibe cashback comprando en m\u00e1s de 700 tiendas. Ah\u00f3rrate cientos de euros al a\u00f1o comprando con cashback.",
        "id": 414515,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rakuten.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/rakuten-europe/67aedcde-05d4-410f-8e4e-85b2f15790bd_OG-image-ES.png?auto=compress,format",
        "title": "Rakuten Espa\u00f1a - Cashback, cupones y descuentos en marcas populares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/es_ES/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Disfrute de hasta un -50 % en art\u00edculos seleccionados con las rebajas de verano de Ralph Lauren. Descubra prendas de dise\u00f1o para hombre, mujer y ni\u00f1os.",
        "id": 154407,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.ralphlauren.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/es_ES/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae ES | Las rebajas de verano hasta 50% de descuento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rapidmail.es/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:37.653020+00:00",
        "description": "Env\u00ede newsletter con rapidmail. Pruebe nuestro software para newsletter gratuitamente y sin compromiso. Solicite hoy su acceso gratis.",
        "id": 172066,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rapidmail.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rapidmail.es/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Software online para newsletter de rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:51:15.675495+00:00",
        "description": "Encuentra tu hogar ideal en Rascaygana 247. Ofrecemos las mejores propiedades en venta y alquiler para satisfacer todas tus necesidades habitacionales.",
        "id": 529503,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rascaygana247.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rasca y Gana 24/7 - Juegos de Casino en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:50:37.665523+00:00",
        "description": "Descubre en RascayGanaOnline todo sobre ganar dinero desde casa. Consejos, trucos y t\u00e9cnicas para aumentar tus ingresos de manera efectiva y segura.",
        "id": 536271,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rascayganaonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Consejos y Gu\u00edas para Ganar Dinero Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RaspberryTips \u2013 Proyectos y tutoriales para Raspberry Pi",
        "id": 69656,
        "language": "es",
        "link": "https://raspberrytips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RaspberryTips \u2013 Proyectos y tutoriales para Raspberry Pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:52:42.000546+00:00",
        "description": "Revistas y coleccionables RBA (Tienda Online) - RBA",
        "id": 418046,
        "language": "es",
        "link": "https://mcstaging.tienda.rba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas y coleccionables RBA (Tienda Online) - RBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:47:36.024276+00:00",
        "description": "Encuentra revistas, packs de libros y ebooks al mejor precio.",
        "id": 418025,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.rba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda online RBA: revistas, libros y ebooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:47:25.199334+00:00",
        "description": "RBA, el grupo l\u00edder en la publicaci\u00f3n de revistas, coleccionables y libros",
        "id": 418022,
        "language": "es",
        "link": "http://www.rba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:41:37.534507+00:00",
        "description": "Web oficial del Real Club Deportivo de La Coru\u00f1a, SAD",
        "id": 450618,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rcdeportivo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics-maker.llt-services.com/rcd/images/2023/06/08/optimized/a3f2dba7-b905-44b1-b58d-daceab52f6e0-601.png",
        "title": "RCDeportivo | P\u00e1gina Oficial del RC Deportivo de La Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T03:44:47.765131+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 334273,
        "language": "pl",
        "link": "http://rcfm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rcfm.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:34:04.736791+00:00",
        "description": "Emisora online pionera en Espa\u00f1a sobre Folk y M\u00fasicas del mundo desde 2009",
        "id": 509571,
        "language": "",
        "link": "http://www.rcfmmerida.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RCFM Radio Cr\u00f3nica Folk Musical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:21:46.072164+00:00",
        "description": "Real Club N\u00e1utico Arrecife \u2013 Club Recreativo de Ocio y Deportes",
        "id": 172051,
        "language": "es",
        "link": "https://rcna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Club N\u00e1utico Arrecife \u2013 Club Recreativo de Ocio y Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T03:49:14.716461+00:00",
        "description": "Join our international conference about React and React Native in one of the sunniest cities in Europe. You can buy a ticket, send a proposal to our CFP, or become a sponsor, whatever suits you best.",
        "id": 444469,
        "language": "en",
        "link": "https://reactalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reactalicante.es/images/fbimg.jpg",
        "title": "React Alicante 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:37+00:00",
        "description": "El lugar donde encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n referente a la actualidad, apps, juegos, tutoriales y mucho m\u00e1s.",
        "id": 467402,
        "language": "es",
        "link": "http://www.readwriteweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mira C\u00f3mo Hacerlo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:44:40+00:00",
        "description": "p\u00e1gina web oficial del real betis balompi\u00e9 con informaci\u00f3n del club, noticias, fotos, videos y venta de entradas para los pr\u00f3ximos partidos. la vida es lo que m\u00e1s se parece al betis, renueva o hazte abonado. #MIVIDAESBETIS",
        "id": 471935,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.realbetisbalompie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Betis Balompi\u00e9 - Web Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "RealGaming101.es ofrece las \u00faltimas noticias relacionadas al mundo del gaming, gu\u00edas y opiniones en Call of Duty, Rainbow Six, FIFA, F1, Madden y m\u00e1s",
        "id": 337593,
        "language": "en-US",
        "link": "https://realgaming101.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RealGaming101.es - \u00a1Las \u00faltimas noticias, filtraciones, reviews y m\u00e1s!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://publish-p47754-e237306.adobeaemcloud.com/content/dam/common/statics/public-content/internet/web/rm-spa-web/images/meta/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:39:05+00:00",
        "description": "Canal oficial del Real Madrid. Toda la informaci\u00f3n del Real Madrid con noticias, jugadores, venta de entradas, servicios al socio e informaci\u00f3n del club.",
        "id": 121740,
        "language": "es",
        "link": "https://www.realmadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publish-p47754-e237306.adobeaemcloud.com/content/dam/common/statics/public-content/internet/web/rm-spa-web/images/meta/og-image.png",
        "title": "Real Madrid CF | Web Oficial del Real Madrid CF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:17.451455+00:00",
        "description": "seo.meta_description",
        "id": 540314,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.recetario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recetario Thermomix\u00ae - Vorwerk Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:56:02+00:00",
        "description": "Un punto y seguido en el avance digital",
        "id": 466680,
        "language": "es",
        "link": "https://red.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Red.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:30:18.263495+00:00",
        "description": null,
        "id": 588827,
        "language": "es",
        "link": "http://www.redciudadesclima.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.redciudadesclima.es/themes/bootstrap_child/favicon.ico",
        "title": "P\u00e1gina principal | Red de ciudades por el clima - Local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00",
        "description": "RedIRIS - Welcome to RedIRIS",
        "id": 408854,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rediris.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RedIRIS - Welcome to RedIRIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:30:06+00:00",
        "description": "RedMojo",
        "id": 259039,
        "language": "es",
        "link": "https://redmojo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RedMojo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T06:59:42+00:00",
        "description": "DEH\u00fa",
        "id": 420212,
        "language": "es",
        "link": "https://dehu.redsara.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DEH\u00fa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://redwerk.es/wp-content/uploads/2016/05/redwerk_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Redwerk es una empresa de desarrollo de software. Proporcionamos servicios de desarrollo en los que ya han confiado clientes de Estados Unidos, la Uni\u00f3n Europea y Canad\u00e1 desde hace d\u00e9cadas.",
        "id": 243480,
        "language": "es",
        "link": "https://redwerk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://redwerk.es/wp-content/uploads/2016/05/redwerk_logo.png",
        "title": "Empresa de desarrollo de software | Redwerk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Seguimiento de la demanda de energ\u00eda el\u00e9ctrica",
        "id": 390955,
        "language": "es",
        "link": "https://demanda.ree.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguimiento de la demanda de energ\u00eda el\u00e9ctrica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:44:34.022323+00:00",
        "description": "M\u00e1s de 20.0000 productos para tus hobbies, el jard\u00edn o tu pr\u00f3xima fiesta. C\u00f3mpralos en l\u00ednea \u2713 Entrega r\u00e1pida \u2713 Sin gastos de env\u00edo \u2713 \u00a1A comprar!",
        "id": 530014,
        "language": "es",
        "link": "https://relaxdays.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Hogar, Jard\u00edn, Deporte & Ocio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Residencias universitarias para estudiantes en m\u00e1s de 14 ciudades espa\u00f1olas: Madrid, Barcelona, Salamanca... Encuentra tu residencia universitaria en RESA",
        "id": 418653,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.resa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Residencias universitarias para estudiantes - RESA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:01:41.663762+00:00",
        "description": "researchnot.es",
        "id": 266352,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://researchnot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "researchnot.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:50:31.088837+00:00",
        "description": "Descubre los mejores casinos en Espa\u00f1a con nuestras rese\u00f1as detalladas. \u00a1Explora juegos, bonos, caracter\u00edsticas y m\u00e1s para una gran experiencia de juego!",
        "id": 536266,
        "language": "en-US",
        "link": "https://resenasdecasinosonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos Online en Espa\u00f1a 2022 - Rese\u00f1as",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:42.382554+00:00",
        "description": "Descubre rese\u00f1as de los mejores slots online en Espa\u00f1a. Consejos, trucos y sitios confiables para aumentar tus ganancias en juegos de casino desde casa.",
        "id": 529545,
        "language": "en-US",
        "link": "https://resenas-de-slots.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rese\u00f1as de Slots: Tu Gu\u00eda Definitiva para Juegos Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:55:05.159095+00:00",
        "description": "Descubre las revisiones detalladas de las m\u00e1quinas tragaperras gratuitas en l\u00ednea m\u00e1s populares. \u00a1Crea estrategias de ganancias y disfruta al m\u00e1ximo!",
        "id": 536359,
        "language": "en-US",
        "link": "https://resenas-de-tragaperras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rese\u00f1as y Juegos de Tragaperras Gratis Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:48:00.951647+00:00",
        "description": "Visita el Centro de Realidad Virtual y Gaming Bar m\u00e1s grande de Barcelona. Disfruta de las mejores experiencias y videojuegos en local m\u00e1s de moda de El Clot.",
        "id": 569135,
        "language": "es",
        "link": "https://resetxr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/resetxr.es/wp-content/uploads/2023/02/logo-favicon-1.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "RESETXR - El Mejor Centro de Realidad Virtual y Gaming Bar en Barcelona - RESETXR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:15:14.324179+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n sobre Residencia Garai dedicado a Residencia para la tercera edad en Bilbo",
        "id": 559224,
        "language": "es",
        "link": "https://www.residenciagarai.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.residenciagarai.es/wp-content/uploads/2021/01/favicon.png",
        "title": "Residencia para la tercera edad en Bilbo | Residencia Garai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T10:07:32+00:00",
        "description": "Plan Nacional Resistencia Antibi\u00f3ticos | PRAN",
        "id": 418781,
        "language": "es",
        "link": "https://resistenciaantibioticos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Nacional Resistencia Antibi\u00f3ticos | PRAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:49:13+00:00",
        "description": "Explore our work, showcasing expert design to elevate your brand. Porfolio - lettering, logotypes, labels and branding design.",
        "id": 447102,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.resistenza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.resistenza.es/wp-content/uploads/2024/07/confini1.jpg",
        "title": "Porfolio Logotypes Lettering Labels Design - Resistenza Type",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.retema.es/sites/default/files/retema-redes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:02:11+00:00",
        "description": "Noticias, reportajes, opini\u00f3n, entrevistas, empresas y la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de la industria medioambiental: agua, residuos, energ\u00eda, sostenibilidad, emisiones y clima.",
        "id": 418886,
        "language": "es",
        "link": "https://www.retema.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.retema.es/sites/default/files/retema-redes.jpg",
        "title": "RETEMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T08:53:05.824416+00:00",
        "description": "Blog sobre Videojuegos Retro, Manga, Anime y Doujinshis. Misi\u00f3n: Rescatar videojuegos y subcultura perdidos en el tiempo.",
        "id": 329496,
        "language": "es",
        "link": "http://retrolaser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Retrolaser - Videojuegos retro, Arcade, Manga, Anime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T08:56:08.308114+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 329529,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.retromaniac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEheilZ2havo9NqmdMmEAzFDf12Go6AiTrOF_WVq1vKTdr70moWjf1NT6O7DfONXuDSiUet1zjXYkPbyx94SWATzwR7bFEriorCWtF2zajlH-HY1b5fFiUk5EzLLXje9fcIoV2oAjfVg6roBCw-00xHtx5DOZhOnp7diCl1iAzRG-B8QEtd6RRYCiK7540Fv",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RETROGAMING \ud83d\udd79\ufe0f Noticias de Consolas Retro y Videojuegos Cl\u00e1sicos. Blog con An\u00e1lisis, Romhacking, Tutoriales, Traducciones, Flashcards y m\u00e1s!",
        "id": 329511,
        "language": "es",
        "link": "https://www.retroplayingbcn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEheilZ2havo9NqmdMmEAzFDf12Go6AiTrOF_WVq1vKTdr70moWjf1NT6O7DfONXuDSiUet1zjXYkPbyx94SWATzwR7bFEriorCWtF2zajlH-HY1b5fFiUk5EzLLXje9fcIoV2oAjfVg6roBCw-00xHtx5DOZhOnp7diCl1iAzRG-B8QEtd6RRYCiK7540Fv",
        "title": "Retroplaying BCN - Videojuegos Retro - Retrogaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "RetroWiki & Cacharreo [RW] - RetroInform\u00e1tica",
        "id": 381984,
        "language": "es",
        "link": "https://retrowiki.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RetroWiki & Cacharreo [RW] - RetroInform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:21:50.505457+00:00",
        "description": "En colaboraci\u00f3n con Lexus. Nuestras direcciones favoritas en decoraci\u00f3n, dise\u00f1o, y arte, y los hoteles y restaurantes m\u00e1s inspiradores",
        "id": 431418,
        "language": "es",
        "link": "https://guia.revistaad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guia.revistaad.es/wp-content/uploads/2022/07/1200x600-guiaad.jpg",
        "title": "Gu\u00eda AD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:22:30.468794+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 431419,
        "language": "es",
        "link": "https://suscripcion.revistaad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://suscripcion.revistaad.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.revistaad.es/photos/60c2be16e195a171dd9bc00c/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:10:21.765868+00:00",
        "description": "Revista de decoraci\u00f3n, arquitectura, arte y dise\u00f1o. Las mejores casas del mundo y toda la actualidad en estilo de vida, antig\u00fcedades, cultura, viajes y compras.",
        "id": 138847,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.revistaad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.revistaad.es/photos/60c2be16e195a171dd9bc00c/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png",
        "title": "AD Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:32:35.689854+00:00",
        "description": "GQ Espa\u00f1a te ense\u00f1a las \u00faltimas tendencias de moda masculina, zapatillas, series, pel\u00edculas, Netflix, tecnolog\u00eda, iPhone, Amazon, entrenamientos y negocios.",
        "id": 431433,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.revistagq.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.revistagq.com/photos/6448ce69e731d5d9e57dc8f4/16:9/w_1280,c_limit/GQ-LOGO-INT.png",
        "title": "GQ Espa\u00f1a. Revista de tendencias, moda, actualidad y estilo de vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.revistainteriores.es320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:45:37+00:00",
        "description": "Descubre las mejores casas y espacios, con ideas de dise\u00f1o, decoraci\u00f3n e interiorismo, as\u00ed como las tendencias en el mundo de la arquitectura de la mano de sus protagonistas.",
        "id": 418021,
        "language": "es",
        "link": "https://www.revistainteriores.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.revistainteriores.es320",
        "title": "Revista Interiores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:11:40.931759+00:00",
        "description": "Cultura desorbitada",
        "id": 490281,
        "language": "es",
        "link": "http://www.revistamercurio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Mercurio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://suscripcion.revistavanityfair.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 193233,
        "language": "es",
        "link": "https://suscripcion.revistavanityfair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://suscripcion.revistavanityfair.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.revistavanityfair.es/photos/60ec0a687522b439d5b66e51/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:32:37.220692+00:00",
        "description": "Vanity Fair Magazine Espa\u00f1a. La revista Vanity Fair Espa\u00f1a: actualidad, famosos, la Casa Real, moda, cultura... aqu\u00ed empiezan las mejores conversaciones",
        "id": 66795,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.revistavanityfair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.revistavanityfair.es/photos/60ec0a687522b439d5b66e51/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.png",
        "title": "Vanity Fair Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:18:54.230175+00:00",
        "description": "richmak.es",
        "id": 87762,
        "language": "",
        "link": "https://richmak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "richmak.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:35:05.814435+00:00",
        "description": "Descubre la gama de servicios documentales gestionados, impresi\u00f3n, infraestructura IT, plataformas de experiencia digital y mucho m\u00e1s para el puesto de trabajo de Ricoh.",
        "id": 486603,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ricoh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ricoh.es/media/BS-GeneralBusinessSolutions-MobileBanner_tcm77-54961.jpg",
        "title": "Ricoh Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "RoboMarkets Ltd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:04:52.961255+00:00",
        "description": "\u00danete a RoboMarkets: br\u00f3ker de acciones para el trading online. Sin tasas para los dep\u00f3sitos a los clientes de este stock broker, RoboMarkets paga los costes. Comienza a operar en acciones con con un corredor de bolsa online y seguro.",
        "id": 572158,
        "language": "es",
        "link": "https://www.robomarkets.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.robomarkets.com.cy/favicon-32x32.png",
        "title": "In\u00edciate en el trading online con un corredor de bolsa, stock broker de confianza - RoboMarkets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:33.107167+00:00",
        "description": "Transforma tu presencia en l\u00ednea con la excelencia en administraci\u00f3n de sistemas, especializados en WordPress, que solo ROBOTSTXT puede ofrecerte. Con un equipo dedicado a la seguridad, optimizaci\u00f3n y soporte integral, garantizamos que tu sitio est\u00e9 siempre al m\u00e1ximo rendimiento. \u00a1Descubre c\u00f3mo podemos hacer que tu software trabaje para ti! \u00bfNecesitas administraci\u00f3n de sistemas? Servidores...",
        "id": 542575,
        "language": "es",
        "link": "https://www.robotstxt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.robotstxt.es/wp-content/uploads/robo128-100x100.png",
        "title": "ROBOTSTXT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rockimperiumfestival.es/wp-content/uploads/2024/02/rif_events_post_dias_2024_en-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T06:33:47.974720+00:00",
        "description": "Rock Imperium Festival | 19\u00b720\u00b722 June 2024 | Parque El Batel Cartagena | Judas Priest, Extreme, Avantasia, Saxon, Accept, Yngwie Malmsteen and much more!",
        "id": 105490,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://rockimperiumfestival.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music festival"
        ],
        "thumbnail": "https://www.rockimperiumfestival.es/wp-content/uploads/2024/02/rif_events_post_dias_2024_en-1.jpg",
        "title": "Rock Imperium Festival | 19\u00b720\u00b722 June 2024 | Parque El Batel Cartagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-12T17:15:31.227862+00:00",
        "description": "Rojadirecta Forums; Download matches, Highlights, videos... (Foros de Rojadirecta; programaci\u00f3n, partidos en descarga, res\u00famenes...)",
        "id": 460366,
        "language": "en",
        "link": "http://forum.rojadirecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ROJADIRECTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:40:51.667186+00:00",
        "description": "Ranking de los mejores escape rooms de tu zona \u2705 con descuentos ,puntuaciones y toda la informaci\u00f3n \ud83d\udcc8.",
        "id": 588938,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://roomescapes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://roomescapes.es/assets/images/fav-icon/icon3.png",
        "title": "Escape Room \ud83d\udd11 Ranking de Room Escapes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T22:34:14.826029+00:00",
        "description": "Ranking de los mejores escape rooms de tu zona \u2705 con descuentos ,puntuaciones y toda la informaci\u00f3n \ud83d\udcc8.",
        "id": 557772,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.roomescapes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.roomescapes.es/assets/images/fav-icon/icon3.png",
        "title": "Escape Room \ud83d\udd11 Ranking de Room Escapes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:27:02.850741+00:00",
        "description": "Oficina de Enlace Madrid",
        "id": 135314,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rosalux.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Enlace Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:25:58.612980+00:00",
        "description": "babymarkt: Puericultura & art\u00edculos para beb\u00e9s y ni\u00f1os. \u00a1Compra ahora y aprovecha nuestro env\u00edo gratuito a partir de 60\u20ac!",
        "id": 584235,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rosaoazul.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rosaoazul.es/favicon.ico",
        "title": "babymarkt | Tu tienda online de art\u00edculos para beb\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:29.519476+00:00",
        "description": "Rothoblaas desarrolla productos dedicados a los profesionales de la madera: carpinteros, ingenieros, arquitectos e instaladores de sistemas antica\u00eddas, tornillos para madera, conectores para madera y metal, laminas de impermeabilizaci\u00f3n y aislamiento, sistemas ac\u00fasticos, cintas, herramientas para madera, arneses profesionales, lineas de vida.",
        "id": 530178,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rothoblaas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rothoblaas.es/assets/images/social-cover.jpg",
        "title": "MATERIALES PARA CONSTRUCCI\u00d3N EN MADERA  Y SEGURIDAD PARA TRABAJO EN ALTURAS | ROTHOBLAAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T16:35:02+00:00",
        "description": "Eventos deportivos",
        "id": 476525,
        "language": "en",
        "link": "https://inscripciones.rpmsports.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rockthesportv2.blob.core.windows.net/publico/rs-default.jpg",
        "title": "Rockthesport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:19:34+00:00",
        "description": "Creamos emociones, identificamos territorios\u200b y conectamos a empresas con su target mediante\u200b acciones de marketing deportivo \u00fanicas\u200b",
        "id": 476516,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://rpmsports.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rpmsports.es/wp-content/uploads/2021/11/cabecera-rpm.png",
        "title": "RPM SPORTS \u2013 eventos deportivos - RPM Sports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:58:24.800534+00:00",
        "description": "D1 - Etiquetas est\u00e1ndar - Negro en claro - 12mm x 7m",
        "id": 569181,
        "language": "es",
        "link": "https://shop.rsmicro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.rsmicro.es/img/favicon.ico?1720107704",
        "title": "R.S. MicroSistemes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:13:16.823227+00:00",
        "description": "RTPA Radiotelevisi\u00f3n del Principado de Asturias. Informaci\u00f3n sobre televisi\u00f3n programaci\u00f3n y \u00faltimos contenidos TPA a la carta, radio programaci\u00f3n y contenidos en RPA a la carta. Noticias de Asturias, nacionales e internaciones.",
        "id": 470437,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rtpa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTPA Radiotelevisi\u00f3n del Principado de Asturias. Televisi\u00f3n, Radio, Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:45.432055+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \u00e1lbumes, series y programas, y la \u00faltima hora de Espa\u00f1a y el mundo.",
        "id": 466677,
        "language": "es",
        "link": "https://amp.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \u00faltima hora, programas y series de televisi\u00f3n - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:50:58.116377+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \u00e1lbumes, series y programas, y la \u00faltima hora de Espa\u00f1a y el mundo.",
        "id": 330567,
        "language": "es",
        "link": "https://css2.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \u00faltima hora, programas y series de televisi\u00f3n - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T06:41:58.844775+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \u00e1lbumes, series y programas, y la \u00faltima hora de Espa\u00f1a y el mundo.",
        "id": 256285,
        "language": "es",
        "link": "https://img2.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \u00faltima hora, programas y series de televisi\u00f3n - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:51:07.267781+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \u00e1lbumes, series y programas, y la \u00faltima hora de Espa\u00f1a y el mundo.",
        "id": 330569,
        "language": "es",
        "link": "https://img.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \u00faltima hora, programas y series de televisi\u00f3n - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:44:56.252985+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \u00e1lbumes, series y programas, y la \u00faltima hora de Espa\u00f1a y el mundo.",
        "id": 330564,
        "language": "es",
        "link": "https://js2.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \u00faltima hora, programas y series de televisi\u00f3n - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:51:11.728597+00:00",
        "description": "Laboratorio de Innovaci\u00f3n de RTVE, que ofrece enfoques creativos a soluciones audiovisuales. Ponnos a prueba, nos encantan los retos.",
        "id": 330570,
        "language": "es",
        "link": "https://lab.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratorio de Innovaci\u00f3n Audiovisual de RTVE - Lab RTVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:44:57.930896+00:00",
        "description": "Manual de Estilo de la Corporaci\u00f3n RTVE",
        "id": 330565,
        "language": "",
        "link": "https://manualdeestilo.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manual de Estilo de la Corporaci\u00f3n RTVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:45:39.992149+00:00",
        "description": "Paris 2024",
        "id": 330566,
        "language": "en",
        "link": "https://paris2024.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T12:04:43+00:00",
        "description": "RTVE 2030",
        "id": 330568,
        "language": "es",
        "link": "https://rtve2030.rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTVE 2030",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:42:30.946531+00:00",
        "description": "Noticias, deportes, actualidad, \ufffdlbumes, series y programas, y la \ufffdltima hora de Espa\ufffda y el mundo.",
        "id": 32238,
        "language": "es",
        "link": "https://rtve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg",
        "title": "Noticias de \ufffdltima hora, programas y series de televisi\ufffdn - RTVE.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rucknroll.es/wp-content/uploads/2021/01/cropped-Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Compra online las camisetas m\u00e1s molonas de la Galaxia. Encuentra tu personaje favorito de peli o comic y luce la \u00faltima moda.",
        "id": 376388,
        "language": "es",
        "link": "https://rucknroll.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rucknroll.es/wp-content/uploads/2021/01/cropped-Logo.png",
        "title": "Rucknroll | Camisetas frikis con personajes de pelis y comics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:35:28+00:00",
        "description": "Noticias deportivas, resultados, previas y pron\u00f3sticos gratis \u2013 F\u00fatbol, Tenis, MMA, F1 y Esport",
        "id": 369895,
        "language": "es",
        "link": "https://ruik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruik - Ruik.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:09.589824+00:00",
        "description": "ruiper.es | ruiper.es",
        "id": 6451,
        "language": "en-us",
        "link": "https://ruiper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ruiper.es/",
        "title": "ruiper.es | ruiper.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/lastminute-contenthub/image/upload/s--PnngsdfB--/c_limit,h_999999,w_1024/q_auto:eco/f_auto,q_auto:best/v1/DAM/Logos%20%2B%20fonts/Rumbo/1200x1200_rb",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:39.898105+00:00",
        "description": "La agencia de viajes Rumbo ofrece las mejores ofertas para tus vacaciones. Vuelos, hoteles, Vuelo + Hotel y m\u00e1s. Reserva ofertas baratas \u00faltima hora aqu\u00ed",
        "id": 259486,
        "language": "es",
        "link": "http://www.rumbo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/lastminute-contenthub/image/upload/s--PnngsdfB--/c_limit,h_999999,w_1024/q_auto:eco/f_auto,q_auto:best/v1/DAM/Logos%20%2B%20fonts/Rumbo/1200x1200_rb",
        "title": "Viajes baratos: Ofertas viajes, vuelos, hoteles | Rumbo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-20T06:48:15+00:00",
        "description": "EXPERIENCIAS RURALIT",
        "id": 259511,
        "language": "es",
        "link": "https://ruralit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruralit - Rural it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T19:16:23.947931+00:00",
        "description": "Rutronik e-commerce - Intelligent eBusiness for rapid processes",
        "id": 392481,
        "language": "es",
        "link": "https://rutronik24.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electronic Components | Rutronik24 Distributor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:53:56.885431+00:00",
        "description": null,
        "id": 583787,
        "language": "es",
        "link": "http://sakerlatam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saker Latam \u2013 Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/salamancahoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias de Salamanca con la m\u00e1s completa actualidad informativa de Salamanca con fotos, videos, ocio y deporte.",
        "id": 304002,
        "language": "es",
        "link": "https://www.salamancahoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/salamancahoy-placeholder.png",
        "title": "Salamancahoy - Diario con las \u00faltimas noticias, fotos y v\u00eddeos de Salamanca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.salesmanago.es/wp-content/themes/salesmanago.es-thme-usa/images/sm/ogimage_en.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:08:29.236368+00:00",
        "description": "The only no-code, AI driven CDXP with natively built & integrated hyperpersonalized marketing execution channels.",
        "id": 195414,
        "language": "en",
        "link": "http://www.salesmanago.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.salesmanago.es/wp-content/themes/salesmanago.es-thme-usa/images/sm/ogimage_en.png",
        "title": "SALESmanago \u2013 AI Customer Data Platform with Omnichannel Execution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://saltoproyectos.es/wp-content/uploads/2019/11/SALTO_Machado-19_1-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-26T00:00:00+00:00",
        "description": "En SALTO Proyectos hacemos arquitectura alej\u00e1ndonos de las tendencias. Innovamos en la manera de entender el confort, la versatilidad y la atemporalidad.",
        "id": 260836,
        "language": "en-US",
        "link": "https://saltoproyectos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saltoproyectos.es/wp-content/uploads/2019/11/SALTO_Machado-19_1-1024x683.jpg",
        "title": "SALTO Proyectos \u2014 Arquitectura, desarrollo t\u00e9cnico y direcci\u00f3n de obra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-16T03:40:42.075503+00:00",
        "description": "Your friendly neighbourhood robot ninja pirate unicorn rockstar.",
        "id": 23427,
        "language": "en",
        "link": "https://ivan.sanchezortega.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez Ortega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:08:51.424724+00:00",
        "description": "Centro de estudios especializado en el sector financiero y empresarial. Junto con la Universidad de Cantabria y Banco Santander, desarrollamos el talento de las personas para formar a los mejores profesionales.",
        "id": 466781,
        "language": "es",
        "link": "https://sanfi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sanfi.es/wp-content/uploads/2023/11/SVDX8624-scaled.jpg",
        "title": "SANFI | Santander Financial Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T03:03:11+00:00",
        "description": "Sangfor Technologies provides cyber security, enterprise cloud, endpoint protection, enterprise security to protect & optimize your network & IT infrastructure.",
        "id": 446314,
        "language": "es",
        "link": "http://sangfor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sangfor.com/sites/default/files/2022-08/feature-image-link-sangfor-website.jpg",
        "title": "Cyber Security | Enterprise Cloud | Sangfor Technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Sanitas",
        "id": 378018,
        "language": "es",
        "link": "https://corporativo.sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Sanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Future Health, by Sanitas and Bupa. El futuro ya est\u00e1 aqu\u00ed, c\u00f3mo podemos acercar los avances del mundo de la salud por v\u00eddeo, post, podcast, charlas e infograf\u00edas.",
        "id": 378023,
        "language": "es",
        "link": "https://futurehealth.sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Future Health: La transformaci\u00f3n y las innovaciones en salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:06.319420+00:00",
        "description": "Acceso | Portal de Profesionales Sanitarios colaboradores de Sanitas",
        "id": 378024,
        "language": "es",
        "link": "https://medicos.sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso | Portal de Profesionales Sanitarios colaboradores de Sanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:43:51.606876+00:00",
        "description": "El blog oficial de Sanitas con consejos de salud que te ayudan a tener una vida m\u00e1s sana, larga y feliz, avalados por los mejores profesionales m\u00e9dicos.",
        "id": 378021,
        "language": "es",
        "link": "http://muysaludable.sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muy Saludable de Sanitas - Blog sobre salud y bienestar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:43:45.650284+00:00",
        "description": "Tu FP de Sanidad con especialistas en salud y bienestar. Grados medios y superiores de sanidad \u2705 Homologados \u2705Pr\u00e1cticas Aseguradas \u2705Bolsa de Empleo Sanitas",
        "id": 378020,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sanitascampus.sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png",
        "title": "FP Sanidad - Sanitas Campus FP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:39.895713+00:00",
        "description": "Elige y calcula tu seguro de salud con las mejores coberturas y precio. En Sanitas somos especialistas en salud y bienestar conoce nuestros centros y servicios.",
        "id": 113182,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sanitas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png",
        "title": "Seguros de Salud. Sanitas, asegurando tu salud y bienestar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Soluciones de ahorro e inversi\u00f3n de Santander Asset Management, gestora de fondos de inversi\u00f3n y planes de pensiones del grupo Santander",
        "id": 409853,
        "language": "es",
        "link": "https://www.santanderassetmanagement.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Asset Management Espa\u00f1a - HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T18:33:17+00:00",
        "description": "Bienvenido a Santander Silver. Donde el colectivo desvinculado de Grupo Santander puede consultar su informaci\u00f3n personal y gestionar de forma \u00e1gil las peticiones relacionadas con RR.HH",
        "id": 466821,
        "language": "es",
        "link": "https://www.santandersilver.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Silver \u2013 Portal empleados pasivos Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Santander SmartBank y su Cuenta Smart, la cuenta joven sin comisiones, te ayudan a conseguir tus metas, desarrollar tu talento y tus proyectos como t\u00fa los necesitas",
        "id": 409886,
        "language": "es",
        "link": "https://santandersmartbank.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander SmartBank: El mundo en modo Smart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.santiagovargas.es/img/jose-santiago-vargas-logo-1648208586.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:30:47.362700+00:00",
        "description": "Maquinaria para la madera, complementos de cocina y una amplia colecci\u00f3n de accesorios de ferreteria. \u2705 Los mejores precios \u2705 Devoluci\u00f3n en 30 dias \u2705 Portes gratis a partir de 60\u20ac de compra \u2705 M\u00e1s de 50 a\u00f1os a tu servicio.",
        "id": 297945,
        "language": "es",
        "link": "https://www.santiagovargas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santiagovargas.es/img/jose-santiago-vargas-logo-1648208586.jpg",
        "title": "\u25b7 Ferreter\u00eda online y suministros industriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:56:16.376330+00:00",
        "description": "Santillana, l\u00edder en Proyectos Educativos y Recursos para Docentes: Educaci\u00f3n Infantil, Primaria, ESO, Bachillerato y FP. \u00a1Entra!",
        "id": 379607,
        "language": "",
        "link": "https://santillana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial Santillana | Libros de texto educativos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:54:15.528043+00:00",
        "description": "Sanysol es un centro pionero en ofrecer estancias temporales para recuperaci\u00f3n o rehabilitaci\u00f3n y un servicio cercano a un hotel con asistencia sanitaria. Nuestro equipo altamente especializado cuenta con una plantilla estable compuesta por m\u00e9dicos, psic\u00f3logos, fisioterapeutas, enfermeros, auxiliares, y terapeutas ocupacionales. Nuestro centro socio-sanitario, ubicado en Torre del Mar, cuenta con mas de 6000 metros cuadrados de instalaciones modernas y equipadas con todos los servicios, desde gimnasio a sal\u00f3n de belleza, lavander\u00eda, servicio de catering o compras entre otros. Nuestra residencia de Mayores y ancianos",
        "id": 467607,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sanysol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sanysol.es/wp-content/uploads/2024/02/SanysolDrone_7_yoast.jpg",
        "title": "Residencia Sanysol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce los productos de la gama SANYTOL y las ventajas de conseguir una limpieza y desinfecci\u00f3n completa de la casa, la ropa y las manos.",
        "id": 379791,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sanytol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanytol | Limpieza y desinfecci\u00f3n sin lej\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:47:07.674730+00:00",
        "description": "Sara Bell\u00e9s |",
        "id": 308723,
        "language": "es",
        "link": "https://sarabelles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sara Bell\u00e9s |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sass-guidelin.es/assets/images/sass-guidelines.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:45:14.696445+00:00",
        "description": "An opinionated styleguide for writing sane, maintainable and scalable Sass.",
        "id": 56428,
        "language": "en",
        "link": "https://sass-guidelin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sass-guidelin.es/assets/images/sass-guidelines.png",
        "title": "Sass Guidelines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfBUSCAS AL MEJOR CLUB DE ALICANTE? Est\u00e1s de Enhorabuena. Posiblemente la S.C.D. San Blas es uno de los mejores Clubs Culturales y Deportivos de toda la Provincia de Alicante.",
        "id": 418858,
        "language": "es",
        "link": "https://scdsanblas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - SCD San Blas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-01T00:00:00+00:00",
        "description": "En una \u00e9poca en la que se construyen menos aparcamientos nuevos por motivos econ\u00f3micos y se reducen las plazas en la calle, el parking existente\u2026",
        "id": 530661,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.scheidt-bachmann.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:05:56.631583+00:00",
        "description": "Los ascensores, escaleras mec\u00e1nicas y rampas m\u00f3viles Schindler, mantienen a Espa\u00f1a y las ciudades en movimiento, de forma segura, c\u00f3moda y eficiente las 24 horas del d\u00eda.",
        "id": 530675,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.schindler.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.es/content/dam/website/global/homepage-hero/elevators/schindler-omnitower-frankfurt-1.jpg/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-omnitower-frankfurt-1.jpg",
        "title": "Fabricante de ascensores, escaleras mec\u00e1nicas y rampas m\u00f3viles en toda Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_es_ES.jpg?k=W1dQ1CNR8u",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "El corpus de conocimiento completo que conforma la religi\u00f3n de Scientology est\u00e1 contenido en m\u00e1s de cuarenta millones de palabras habladas y escritas acerca del tema: todas de L. Ronald Hubbard, fuente y fundador de Scientology.",
        "id": 110170,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://scientology.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_es_ES.jpg?k=W1dQ1CNR8u",
        "title": "Iglesia Oficial de Scientology: L. Ronald Hubbard, Dian\u00e9tica, \u00bfQu\u00e9 es Scientology?, Libros, Creencias, David Miscavige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_es_ES.jpg?_=1r1moOK9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:41:01.182634+00:00",
        "description": "Tu coeficiente de inteligencia, personalidad y aptitud determinan tu \u00e9xito y felicidad futuros. Millones de personas se han beneficiado del An\u00e1lisis de Capacidad Oxford desde 1960.  Este es el \u00fanico test de este tipo que proporciona un an\u00e1lisis exacto y medible que adem\u00e1s se entrega de forma personalizada e incluye recomendaciones pr\u00e1cticas adecuadas a tus necesidades, basadas en tus resultados.\n        Eres una persona \u00fanica con tus propios rasgos de personalidad; algunos de estos rasgos  te posibilitan lograr magn\u00edficas cosas en la vida, y otras puede que parezcan restringirte y finalmente suprimir tu verdadero potencial.",
        "id": 136888,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.oca.scientology.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_es_ES.jpg?_=WJXxorPT",
        "title": "Test de Personalidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:41:22.502756+00:00",
        "description": "Scientology es una religi\u00f3n contempor\u00e1nea genuinamente singular, la \u00fanica religi\u00f3n significativa que ha surgido en el siglo XX. Scientology est\u00e1 plenamente desarrollada, por la definici\u00f3n de religi\u00f3n, en su teolog\u00eda, pr\u00e1ctica religiosa y organizaci\u00f3n.",
        "id": 110192,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.scientologyreligion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "title": "Religi\u00f3n de Scientology \u2014 Antecedentes, la Teolog\u00eda y la Pr\u00e1ctica Religiosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-05T00:04:56+00:00",
        "description": "Web Server's Default Page",
        "id": 417519,
        "language": "en",
        "link": "http://omp-usfq.scimago.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Server's Default Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T11:03:47+00:00",
        "description": "Portal del Sistema Cartogr\u00e1fico  Nacional  que es  un  modelo  de  actuaci\u00f3n  que  persigue  el ejercicio eficaz de las funciones p\u00fablicas en materia de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica mediante la coordinaci\u00f3n de la actuaci\u00f3n de las administraciones p\u00fablicas",
        "id": 467105,
        "language": "",
        "link": "http://www.scne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema Cartogr\u00e1fico Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scoat.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:15:10.903198+00:00",
        "description": "Personal server",
        "id": 99008,
        "language": "en",
        "link": "https://scoat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scoat.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "scoates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.scotwork.es/media/tyzfszf3/home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T09:41:57.981093+00:00",
        "description": "L\u00edderes mundiales en negociaci\u00f3n con 150 consultores locales en 46 oficinas en 120 pa\u00edses en 29 idiomas: descubra c\u00f3mo estamos transformando la forma en que el mundo negocia",
        "id": 139602,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.scotwork.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.scotwork.es/media/tyzfszf3/home.png",
        "title": "Consultor\u00eda en Negociaci\u00f3n Global, Capacitaci\u00f3n en Negociaci\u00f3n Global | Scotwork Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://scrapworld.es/cdn/shop/files/sw_logo_2.jpg?v=1649059127",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:21.115292+00:00",
        "description": "SCRAPWORLD",
        "id": 270476,
        "language": "es",
        "link": "https://scrapworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://scrapworld.es/cdn/shop/files/sw_logo_2.jpg?v=1649059127",
        "title": "SCRAPWORLD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screentim.es/photo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-19T00:00:00+00:00",
        "description": "A blog about screen time.",
        "id": 102152,
        "language": "en",
        "link": "https://screentim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screentim.es/photo.png",
        "title": "Screentimes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.cloak.ist/placeholder-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:28:57.711574+00:00",
        "description": "Screentimes | Lets talk about screens",
        "id": 297604,
        "language": "en",
        "link": "https://tasks.screentim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.cloak.ist/placeholder-logo.png",
        "title": "Screentimes | Lets talk about screens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Mobile Gaming Studio",
        "id": 65012,
        "language": "",
        "link": "https://www.se7en.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SE7EN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:47:32.176546+00:00",
        "description": "En Sea to Summit equipamos a amantes del outdoor, la monta\u00f1a, la acampada y la n\u00e1utica. Productos plegables y con el m\u00ednimo peso. Te ayudamos a escoger.",
        "id": 293094,
        "language": "es",
        "link": "https://seatosummit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda de deportes y material deportivo - Sea to Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sebbm.es/wp-content/themes/sebbm/static/images/generica-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:48:16.846286+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 418939,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sebbm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sebbm.es/wp-content/themes/sebbm/static/images/generica-1.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0225/0031/1115/files/logo_securfix.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1613722450&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:22.569055+00:00",
        "description": "Fabricantes de Vallas Met\u00e1licas, Cercas, Vallados y Puertas - Precios L\u00edderes - Entrega a Pie de Obra - Presupuesto Sin Compromiso - M\u00e1s de 50 a\u00f1os de Experiencia en Sector - Asesoramiento Profesional",
        "id": 240695,
        "language": "es",
        "link": "https://securfix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0225/0031/1115/files/logo_securfix.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1613722450&width=1200",
        "title": "Vallas Metalicas Precios Directos de F\u00e1brica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SMTec (https://www.smtec.es/)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:40:21.042432+00:00",
        "description": "La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola del Gas, SEDIGAS, es una asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro constituida en 1970 gracias a la iniciativa de las empresas de gas canalizado de Espa\u00f1a.",
        "id": 502044,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sedigas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sedigas.es/new/img/logo-squared.png",
        "title": "SEDIGAS - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola del Gas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:00:28+00:00",
        "description": "SeedingUp conecta a los anunciantes con personas influyentes y blogueros de todos los temas. Aumenta el alcance, el tr\u00e1fico y las conversiones. Efectos SEO descendentes, \u00a1m\u00e1s contenido!",
        "id": 386875,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://account.seedingup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Blog y Influencer Marketing en SeedingUp conecta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:19:21+00:00",
        "description": "SeedingUp conecta a los anunciantes con personas influyentes y blogueros de todos los temas. Aumenta el alcance, el tr\u00e1fico y las conversiones. Efectos SEO descendentes, \u00a1m\u00e1s contenido!",
        "id": 116919,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://seedingup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Blog y Influencer Marketing en SeedingUp conecta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T00:00:00+00:00",
        "description": "INICIO - SEGITTUR | Segittur.es",
        "id": 285014,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.segittur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO - SEGITTUR | Segittur.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:41:43.727963+00:00",
        "description": "HOME. Apartados y Secciones destacables del portal web.",
        "id": 528418,
        "language": "es",
        "link": "https://www.seg-social.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguridad Social: Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:58:48+00:00",
        "description": "L\u00edder en seguros de salud, con el mayor cuadro m\u00e9dico y la mejor atenci\u00f3n personalizada. Contamos con otros seguros para tu protecci\u00f3n en Hogar, Auto o Decesos.",
        "id": 418654,
        "language": "es",
        "link": "https://www.segurcaixaadeslas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b7 Seguros de salud SegurCaixa Adeslas: las mejores coberturas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:37:28+00:00",
        "description": "Revista especializada en el sector de la Seguridad Privada y Seguridad P\u00fablica en Espa\u00f1a con 40 a\u00f1os de experiencia.",
        "id": 467476,
        "language": "es",
        "link": "https://www.seguritecnia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seguritecnia.es/wp-content/uploads/2020/01/logo-seguritecnia-png-1200x630.png",
        "title": "Seguritecnia. Revista especializada en seguridad privada y publica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ICP S.A.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:31:32+00:00",
        "description": "AIG Seguros Enfermedades Graves",
        "id": 467317,
        "language": "es",
        "link": "https://segurodeenfermedadesgraves.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AIG Seguros Enfermedades Graves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://segurosbarron.es/wp-content/uploads/2021/01/logoclaim-2-300x104.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "\u27a1 En Seguros Barr\u00f3n llevamos m\u00e1s de 40 a\u00f1os ofreciendo Seguros Personales y Profesionales. \u2705 Conf\u00eda en nosotros. \u00a1Inf\u00f3rmate!",
        "id": 418636,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://segurosbarron.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://segurosbarron.es/wp-content/uploads/2021/01/logoclaim-2-300x104.png",
        "title": "\u25b6 Seguros Barr\u00f3n Corredur\u00eda de Seguros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:28:38.192427+00:00",
        "description": "Gu\u00eda GEMA Revista Hazte socio Protocolos AEP Hazte socio EAACI Consenso regAp Revista COVID-19 Noticias Ver m\u00e1s Videoteca Ver m\u00e1s Alertas Ver m\u00e1s Bolsa de trabajo Ver m\u00e1s Documentos Ver m\u00e1s Agenda Ver m\u00e1s \u00a1No hay eventos! Unidades de alergia Ver m\u00e1s",
        "id": 579055,
        "language": "es",
        "link": "https://seicap.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seicap.es/wp-content/uploads/2022/04/favicon-seicap.svg",
        "title": "Inicio - Seicap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio internacional privado y biling\u00fce SEK Albor\u00e1n, ubicado en El Ejido, Almer\u00eda. Desde los 4 meses hasta los 18 a\u00f1os. \u00danico colegio en Almer\u00eda que imparte los 3 programas del Bachillerato Internacional (IB). Inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica, actividades extraescolares y estancias en el extranjero.",
        "id": 420220,
        "language": "es",
        "link": "https://alboran.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Internacional en Almer\u00eda | SEK-Albor\u00e1n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "SEK-Atl\u00e1ntico es un colegio privado e internacional ubicado en Galicia, Pontevedra. Ofrecemos programas desde los 4 meses hasta los 18 a\u00f1os. \u00a1Inf\u00f3rmate!",
        "id": 420215,
        "language": "es",
        "link": "https://atlantico.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio privado en Pontevedra, Galicia | SEK-Atl\u00e1ntico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio internacional, privado y triling\u00fce en La Garriga, Barcelona, SEK-Catalunya (desde los 4 meses a los 18 a\u00f1os). Se imparten los 3 programas del Bachillerato Internacional IB\u00ae integr\u00e1ndolos con el curr\u00edculo nacional, los alumnos disponen del programa Duke of Edinburgh\u2019s , escuela infantil, residencia Internacional, actividades extraescolares, acceso a becas y estancias de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica en el extranjero.",
        "id": 420219,
        "language": "es",
        "link": "https://catalunya.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio internacional en Barcelona, SEK-Catalunya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre los servicios de calidad excepcional que te ofrecemos en el colegio privado internacional SEK-Ciudalcampo en el norte de Madrid. \u00a1Entra ahora!",
        "id": 420225,
        "language": "es",
        "link": "https://ciudalcampo.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Internacional Privado en el norte de Madrid | SEK-Ciudalcampo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre nuestro Colegio Internacional en Dubl\u00edn, en Belvedere Hall con ense\u00f1anza en ingl\u00e9s. El \u00fanico colegio en Irlanda autorizado para impartir PAI y PD.",
        "id": 420214,
        "language": "es",
        "link": "https://dublin.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Internacional en Dubl\u00edn, Irlanda - SEK-Dublin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio internacional y privado SEK-El Castillo, ubicado en la zona noroeste de Madrid. Educaci\u00f3n biling\u00fce, ofrece los 3 programas del Bachillerato Internacional IB\u00ae, un programa de alto rendimiento deportivo y residencia escolar internacional femenina y masculina.",
        "id": 420221,
        "language": "es",
        "link": "https://elcastillo.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio internacional en el Noroeste de Madrid | SEK-El Castillo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/07dba3ee-2ff8-4105-be36-048b0452bdb7-facebook.png?update=1699959502",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T17:54:25.856059+00:00",
        "description": "Una carrera profesional \u00fanica - SEK EDUCATION GROUP",
        "id": 420218,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/07dba3ee-2ff8-4105-be36-048b0452bdb7-facebook.png?update=1699959502",
        "title": "Una carrera profesional \u00fanica - SEK EDUCATION GROUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio internacional, privado y triling\u00fce (ingl\u00e9s, espa\u00f1ol y franc\u00e9s) ubicado en Los Alpes, Francia. Se imparte 2\u00ba y 3\u00ba de ESO y se llevan a cabo actividades curriculares deportivas, culturales y de idiomas.",
        "id": 420223,
        "language": "es",
        "link": "https://lesalpes.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio internacional en Francia, SEK-Les Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T09:21:24+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 420224,
        "language": "en",
        "link": "https://my.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio Internacional SEK Santa Isabel, ubicado en el Barrio de Las Letras en Madrid centro. Ofrece una educaci\u00f3n biling\u00fce y el Programa de Escuela Primaria del IB\u00ae, desde los 3 hasta los 12 a\u00f1os.",
        "id": 420226,
        "language": "es",
        "link": "https://santaisabel.sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Internacional en Madrid centro | SEK-Santa Isabel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n Educativa SEK, formando estudiantes desde 1892. Disponemos de diez colegios internacionales, de la universidad UCJC y de la Fundaci\u00f3n Felipe Segovia. SEK, perfeccionando al ser humano para lograr una mejor sociedad.",
        "id": 420216,
        "language": "es",
        "link": "https://sek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg",
        "title": "SEK Education Group | Pioneros en la educaci\u00f3n desde 1892",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T22:15:03+00:00",
        "description": "Lo \u00faltimo en tendencias, belleza, salud, dieta sana, moda, consejos para ahorrar, recetas... Ideas y soluciones para tu d\u00eda a d\u00eda",
        "id": 376941,
        "language": "es",
        "link": "https://www.semana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista del coraz\u00f3n, prensa rosa y famosos - Revista SEMANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.semic.es/sites/all/themes/semic/3rdparty/skin/images/logo-semic-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:42:44.911435+00:00",
        "description": "Desde SEMIC ayudamos a empresas privadas y administraciones p\u00fablicas a integrar la tecnolog\u00eda de forma natural.",
        "id": 230377,
        "language": "es",
        "link": "http://www.semic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.semic.es/sites/all/themes/semic/3rdparty/skin/images/logo-semic-og.jpg",
        "title": "SEMIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:19:52.531256+00:00",
        "description": "Sensowave - Professional solutions",
        "id": 378130,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.sensowave.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensowave - Professional solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sepe.es/.imaging/mte/site-portal-sepe-theme/og-image/dam/NuevoSepe/home/logo.png/jcr:content/logo-sepe.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal (SEPE). Informaci\u00f3n para personas, empresas y aut\u00f3nomos sobre prestaciones, empleo y formaci\u00f3n.",
        "id": 378060,
        "language": "es",
        "link": "http://www.sepe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sepe.es/.imaging/mte/site-portal-sepe-theme/og-image/dam/NuevoSepe/home/logo.png/jcr:content/logo-sepe.png",
        "title": "Servicio Publico de Empleo Estatal SEPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:31:13.179845+00:00",
        "description": "SEPI (Sociedad Estatal de Participaciones Industriales)",
        "id": 48625,
        "language": "es",
        "link": "https://sepi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:12:45+00:00",
        "description": "Portal SEPIE, Servicio Espa\u00f1ol Para la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n, Agencia Nacional Erasmus+ #ErasmusPlusES y responsable de la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior Espa\u00f1ola (Estudiar en Espa\u00f1a)",
        "id": 227597,
        "language": "es",
        "link": "http://sepie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio Espa\u00f1ol para la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ser.es/wp-content/uploads/2015/11/facebook-ser-default-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:41:27+00:00",
        "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Reumatolog\u00eda (SER) es una asociaci\u00f3n cient\u00edfica, sin \u00e1nimo de lucro, que tiene por objeto: fomentar el conocimiento de las patolog\u00edas reum\u00e1ticas -enfermedades del sistema musculoesquel\u00e9tico y del tejido conjuntivo-, favoreciendo la formaci\u00f3n m\u00e9dica, desarrollando trabajos, estudios y proyectos de investigaci\u00f3n en Reumatolog\u00eda; y promover la difusi\u00f3n y el conocimiento de estas afecciones entre la poblaci\u00f3n general.",
        "id": 195714,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.ser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ser.es/wp-content/uploads/2015/11/facebook-ser-default-image.png",
        "title": "SER - Sociedad Espa\u00f1ola de Reumatolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T18:07:34.057853+00:00",
        "description": "Andrew's Lab",
        "id": 320162,
        "language": "",
        "link": "https://serd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew's Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:07:04+00:00",
        "description": "Sello especializado en g\u00e9nero negro. Apasionados por el tratamiento inteligente del crimen en la novela, el ensayo y la biograf\u00eda.",
        "id": 490262,
        "language": "es",
        "link": "http://serienegra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serie Negra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:37:41.407105+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio",
        "id": 502200,
        "language": "es",
        "link": "https://www.serreria-belga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.serreria-belga.es/sites/default/files/login--logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/63de3f62371ddd932f05a0d1/6422b7b379a0474f753c16ac_serviceform.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Todas las herramientas de convesi\u00f3n que necesitas para tu web, por una simple cuota mensual. Hazlo t\u00fa mismo o pide a nuestro equipo de expertos en conversi\u00f3n que lo hagan por ti.",
        "id": 418652,
        "language": "es",
        "link": "https://www.serviceform.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63de3f62371ddd932f05a0d1/6422b7b379a0474f753c16ac_serviceform.png",
        "title": "Serviceform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://servicemesh.es/img/table_preview.png?v=BGmQMWez4Q",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Service Mesh Feature Comparison \u2014 including Istio, Linkerd 2, AWS App Mesh, Consul, Maesh, Kuma, Open Service Mesh (OSM)",
        "id": 340551,
        "language": "en-us",
        "link": "https://servicemesh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://servicemesh.es/img/table_preview.png?v=BGmQMWez4Q",
        "title": "servicemesh.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicevision es una singular empresa, fundada en 1986 por los hermanos Andr\u00e9s y Alfredo Vall\u00e9s con el objetivo de prestar servicios t\u00e9cnicos a la industria cinematogr\u00e1fica.",
        "id": 241639,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.servicevision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - ServiceVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:21:51+00:00",
        "description": "L\u00edder en Informaci\u00f3n Social",
        "id": 466668,
        "language": "es",
        "link": "https://www.servimedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.servimedia.es/sites/default/files/noticias/img-servimedia-default.png",
        "title": "Servimedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sevilla.org/@@site-logo/logoSevilla.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Sitio web del Ayuntamiento de Sevilla. Plaza Nueva, 1 - C.P. 41001 - Tel\u00e9fonos 010 - 955 010 010 - webmaster@sevilla.org",
        "id": 343541,
        "language": "es",
        "link": "https://sevilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sevilla.org/@@site-logo/logoSevilla.png",
        "title": "Ayuntamiento de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T01:22:07.703213+00:00",
        "description": "Sanicompact Comfort+ es una soluci\u00f3n completa (bastidor universal autoportante +...",
        "id": 483791,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sfa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trituradores sanitarios, bombas de evacuaci\u00f3n, estaciones de bombeo | Sanitrit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:38:10.081606+00:00",
        "description": "We design, develop, and manage creative and comprehensive solutions to material assessment needs.",
        "id": 479000,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sftec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sftec.es/web/image/1082-2aa8bcee/services.svg",
        "title": "Survey and Foresee Technologies | SFTec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T08:35:10+00:00",
        "description": "Beautifully Creative Technology",
        "id": 410035,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.sgo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SGO \u2013 Beautifully Creative Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.es-ES.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:51:21.016058+00:00",
        "description": "Somos la empresa l\u00edder mundial en ensayos, inspecci\u00f3n y certificaci\u00f3n.",
        "id": 376290,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.sgs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.es-ES.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "title": "Somos la empresa l\u00edder mundial en ensayos, inspecci\u00f3n y certificaci\u00f3n.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shar.es/images/default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:09:29.028184+00:00",
        "description": "Maximize your online reach by creating short, shareable links to include in your bio. Simplify sharing with Shar.es today!",
        "id": 136042,
        "language": "en",
        "link": "https://shar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shar.es/images/default-social.png",
        "title": "shar.es is your personal feed of the internet. Create a profile, share links and promote your bio across the web.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rxdb.info/img/rxdb_social_card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T01:43:55+00:00",
        "description": "In the world of web and mobile development, data synchronization between clients and servers has always been a critical aspect of building real-time JavaScript applications.",
        "id": 115555,
        "language": "en",
        "link": "https://shareit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rxdb.info/img/rxdb_social_card.png",
        "title": "WebRTC Replication | RxDB - JavaScript Database",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicio de Atenci\u00f3n al Cliente Disney",
        "id": 399579,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://support.shopdisney.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Atenci\u00f3n al Cliente Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T20:03:35.140149+00:00",
        "description": "Descubre la exclusiva variedad de productos en Disney Store. Juguetes, disfraces, accesorios y mucho mas en nuestra tienda online oficial.",
        "id": 399577,
        "language": "en",
        "link": "https://www.shopdisney.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store ES | Tienda Online Oficial De Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:48:48.304378+00:00",
        "description": "TECHNOLOGY POWERING BUSINESS",
        "id": 467457,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.silicon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silicon.es/wp-content/uploads/2022/01/Logo-Silicon-sin-tagline-800px.png",
        "title": "Silicon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:52.897375+00:00",
        "description": "Servicio de Reparaci\u00f3n de Ordenadores, Port\u00e1tiles y MAC en Salamanca",
        "id": 569168,
        "language": "en",
        "link": "https://simac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://simac.es/wp-content/plugins/under-construction-page/themes/images/favicon.png",
        "title": "SIMAC Mundo Digital is under construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:32:35.564625+00:00",
        "description": "Somos una peque\u00f1a agencia de comunicaci\u00f3n para grandes personas. Descubre la CREATEGIA, combinar creatividad con estrategia.",
        "id": 467233,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://simbolo-ic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://simbolo-ic.es/wp-content/uploads/2024/10/SLIDER-1-1.jpg",
        "title": "Agencia de Comunicaci\u00f3n | S\u00edmbolo Ingenio Creativo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenidos a Sinews - Sinews Multilingual Therapy Institute",
        "id": 418628,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.sinews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a Sinews - Sinews Multilingual Therapy Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-02-01T14:09:28+00:00",
        "description": "\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f sinusoides",
        "id": 108034,
        "language": "en",
        "link": "https://sinusoid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "interesting page design",
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f sinusoides",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:37:11.560186+00:00",
        "description": "SIRHO, Grupo de Investigaci\u00f3n Bienvenido al sito web del Grupo de Investigaci\u00f3n Sistemas de Informaci\u00f3n y Recursos Humanos en las Organizaciones (SIRHO) Somos un grupo de investigaci\u00f3n de la Universidad de Alicante, radicado en el Campus de San Vicente del Raspeig, cuya tem\u00e1tica de estudio est\u00e1 centrada en la Direcci\u00f3n [\u2026]",
        "id": 418913,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sirho.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Grupo de Investigaci\u00f3n Sistemas de Informaci\u00f3n y Recursos Humanos en las Organizaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sistedes.es/files/ACM-300x87.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Sociedad de Ingenier\u00eda de Software y Tecnolog\u00edas de Desarrollo de Software - Sistedes",
        "id": 416940,
        "language": "es",
        "link": "http://www.sistedes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sistedes.es/files/ACM-300x87.png",
        "title": "Sociedad de Ingenier\u00eda de Software y Tecnolog\u00edas de Desarrollo de Software - Sistedes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:32:54.293123+00:00",
        "description": "REGISTRO DE CAMBIOS Nuevas funcionalidades y m\u00e1s datos A lo largo de m\u00e1s de 10 a\u00f1os no hemos parado de desarrollar SISTRIX. Te informamos sobre las",
        "id": 530934,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sistrix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sistrix.de/wp-content/uploads/sites/20/2021/03/Johannes-Beus.png",
        "title": "SISTRIX Toolbox - Herramienta SEO de profesionales para profesionales - SISTRIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.siteground.es/img/other/Meta_Image_ES_800x418_20.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:10:16.004577+00:00",
        "description": "Alojamiento web creado para alto rendimiento, con mayor seguridad y 24/7 soporte ininterrumpido. M\u00e1s de 2,800,000 sitios web conf\u00edan en nosotros.",
        "id": 113398,
        "language": "es",
        "link": "https://siteground.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.siteground.es/img/other/Meta_Image_ES_1200x630_.jpg",
        "title": "SiteGround \u2013 Alojamiento Web de Alta Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:58:36.347937+00:00",
        "description": "SIUVP - Sistema de Informaci\u00f3n de las Universidades P\u00fablicas Valencianas",
        "id": 418723,
        "language": "es",
        "link": "http://www.siuvp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIUVP - Sistema de Informaci\u00f3n de las Universidades P\u00fablicas Valencianas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://sivainvi.es/wp-content/uploads/2019/12/bielbe30w1211.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:21.071846+00:00",
        "description": "Una recopilaci\u00f3n aperi\u00f3dica  sobre el ahora y el ma\u00f1ana cercano, por Luis Roig.",
        "id": 88990,
        "language": "es",
        "link": "https://sivainvi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://sivainvi.es/wp-content/uploads/2019/12/bielbe30w1211.png",
        "title": "20 Minutos En El Futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dreamwiki.sixey.es/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:47:48.460987+00:00",
        "description": "welcome to dreamwiki",
        "id": 372589,
        "language": "",
        "link": "https://dreamwiki.sixey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dreamwiki.sixey.es/og.png",
        "title": "welcome to dreamwiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T21:10:52+00:00",
        "description": "SIX_EYES",
        "id": 325324,
        "language": "",
        "link": "https://sixey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIX_EYES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre las ofertas de alquiler de coches SIXT! Con una amplia flota, km ilimitados y cancelaci\u00f3n gratuita, encontrar\u00e1s el coche de alquiler perfecto para ti.",
        "id": 119849,
        "language": "es",
        "link": "https://sixt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIXT rent a car | Alquiler de coches premium al mejor precio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:21:55.522306+00:00",
        "description": "Acercando la profundidad de la fe en digital. Transmitiendo el carisma. Narrativa. Dise\u00f1o. Webs",
        "id": 518887,
        "language": "es",
        "link": "https://sjdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sjdigital.es/wp-content/uploads/2022/12/GCL.002.jpeg",
        "title": "SJDigital - SJDigital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.skechers.com/on/demandware.static/-/Library-Sites-SkechersSharedLibrary/default/images/product/highlights/website-icon-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:29:48.560412+00:00",
        "description": "Ropa y calzado deportivo y de estilo de vida para hombres, mujeres y ni\u00f1os repletos de tecnolog\u00edas innovadoras para la comodidad.",
        "id": 379452,
        "language": "es",
        "link": "https://www.skechers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.skechers.com/on/demandware.static/-/Library-Sites-SkechersSharedLibrary/default/images/product/highlights/website-icon-2024.png",
        "title": "Ropa y calzado deportivo y de estilo de vida para hombres, mujeres y ni\u00f1os repletos de tecnolog\u00edas innovadoras para la comodidad.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00",
        "description": "Skyscanner",
        "id": 264055,
        "language": "en",
        "link": "https://www.skyscanner.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skyscanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T02:29:15.645841+00:00",
        "description": "The Slenderbodies Community",
        "id": 563776,
        "language": "",
        "link": "https://community.slenderbodi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.graphassets.com/resize=fit:crop,height:32,width:32/kf2q716CSSquaZ3uzByX",
        "title": "Login - Slenderbodies Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kde.slimbook.es/thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T13:55:59+00:00",
        "description": "The most popular HTML, CSS, and JS library in the world.",
        "id": 82851,
        "language": "en",
        "link": "https://kde.slimbook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kde.slimbook.es/thumbnail.png",
        "title": "KDE Slimbook V",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://slimbook.com/web/image/67726/Executive_Galer%C3%ADa_14%2616_tapas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:35:54.541896+00:00",
        "description": "Laptops and desktop computers. Elegant & powerful computers with the best customer service. Servers, powerful workstations.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa EU brand born in \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 in 2015.",
        "id": 247774,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slimbook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://slimbook.com/web/image/67726/Executive_Galer%C3%ADa_14%2616_tapas.jpg",
        "title": "Slimbook - The Best Linux Computers and Laptops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:43:22.971908+00:00",
        "description": "Descubre el mundo de las tragamonedas online en Slotgratis.es. Juega gratis, aprende estrategias y gana premios emocionantes desde tu casa.",
        "id": 536179,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Gratis en las Mejores M\u00e1quinas Tragaperras Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:50:45.237874+00:00",
        "description": "Descubre Inicio, un fascinante art\u00edculo que te sumerge en el emocionante mundo de las tragaperras online. \u00a1Apuesta, gana y divi\u00e9rtete como nunca!",
        "id": 536277,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotsenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega y Gana: Mejores Tragaperras Online en Inicio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:44.243835+00:00",
        "description": "Descubre tu juego de slots online favorito en nuestra web. Ofrecemos una amplia gama de tragamonedas gratis nuevas y emocionantes. \u00a1Juega ya!",
        "id": 529546,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotsgratisnuevas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a las Mejores Slots Online Gratis - Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:55:15.138842+00:00",
        "description": "Descubre los mejores juegos de tragamonedas online gratis. Viva la emoci\u00f3n del casino desde la comodidad de su hogar con Slotsgratisonline.es.",
        "id": 529559,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotsgratisonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a los Mejores Slots Online Gratis en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:49:41.878545+00:00",
        "description": "Descubre las mejores tragaperras online y consejos para ganar. Experimenta la emoci\u00f3n del casino desde casa con Slotsonlinegratis.es",
        "id": 529474,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotsonlinegratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Online Gratis - Mejores Slots Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:20.003911+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n del juego online en Slots y Tragaperras Gratis. Explora los mejores juegos de azar y consejos para ganar desde casa.",
        "id": 536339,
        "language": "en-US",
        "link": "https://slotsytragaperrasgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Gratis en las Mejores Tragaperras Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:18:52.123822+00:00",
        "description": "Smartick is a personalized online method that adapts to each child's pace and level, with programs in math, reading, coding, and critical thinking. Designed for kids, it enhances their skills in a fun and effective way.",
        "id": 546875,
        "language": "en",
        "link": "https://www.smartick.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.smartick.es/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Smartick | Online Learning Method For Kids",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:17.328016+00:00",
        "description": "Recopile y promocione las opiniones de sus clientes para aumentar su tasa de conversi\u00f3n. M\u00e1s de 3000 comerciantes conf\u00edan en nosotros.",
        "id": 583817,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.sociedad-de-opiniones-contrastadas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sociedad-de-opiniones-contrastadas.es/wp-content/uploads/es/icons/favicon-1.ico",
        "title": "Sociedad de Opiniones Contrastadas | Soluci\u00f3n de opiniones de los clientes 100% garantizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T15:02:39.197059+00:00",
        "description": "Sam Soffes",
        "id": 177348,
        "language": "en-US",
        "link": "https://soff.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sam Soffes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T21:06:22.702359+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 207219,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.softzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.softzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/softzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T14:12:39.037263+00:00",
        "description": "Blog sobre software de Windows y Linux - Tutoriales, gu\u00edas, consejos y trucos",
        "id": 71110,
        "language": "es",
        "link": "https://softzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.softzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/softzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "title": "SoftZone - Web de software de Windows y Linux - Noticias, tutoriales, gu\u00edas, consejos y trucos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T08:56:04.724150+00:00",
        "description": "Regalos frikis con licencias originales de Weta Workshop, Nintendo, Difuzed, Super Mario, Paladone, Pyramid International, SEGA Europe Shop, Bioworld y PAC-MAN.",
        "id": 329526,
        "language": "es-es",
        "link": "https://solopixel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La mejor tienda friki online en Espa\u00f1a - SOLOPIXEL.ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:00:11.890054+00:00",
        "description": "Descubre nuestros seguros de cr\u00e9dito y de cauci\u00f3n. Somos tu aliado a la hora de impulsar tu negocio: te asesoramos para conocer las necesidades reales de tu negocio.",
        "id": 547617,
        "language": "es",
        "link": "https://solunion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.solunion.es/wp-content/uploads/2020/01/cropped-favicon-solunion-32x32.png",
        "title": "Seguros de Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n para Empresas y Pymes | Solunion Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T23:21:30+00:00",
        "description": "Descubre nuestros seguros de cr\u00e9dito y de cauci\u00f3n. Somos tu aliado a la hora de impulsar tu negocio: te asesoramos para conocer las necesidades reales de tu negocio.",
        "id": 521305,
        "language": "es",
        "link": "https://www.solunion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.solunion.es/wp-content/uploads/2020/07/solunion-es.jpg",
        "title": "Seguros de Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n para Empresas y Pymes | Solunion Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Toldos Osiris",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:08:19+00:00",
        "description": "Empresa con amplia experiencia en la instalaci\u00f3n de toldos, p\u00e9rgolas y cortinas de cristal.",
        "id": 467551,
        "language": "",
        "link": "https://www.sombrasosiris.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:/wbfx-images/logo-osiris2.png",
        "title": "Sombras Osiris | Venta e Instalaci\u00f3n de Toldos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:46:25.016692+00:00",
        "description": "- SOMMa",
        "id": 289069,
        "language": "en-US",
        "link": "https://somma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- SOMMa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/pro-cms-bucket/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "S\u00f3nar Barcelona - 13.14.15 June 2024",
        "id": 42838,
        "language": "en",
        "link": "https://sonar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/pro-cms-bucket/S2025_Sonar_Logo_Generic_BCN_6d533dfd63/S2025_Sonar_Logo_Generic_BCN_6d533dfd63.svg",
        "title": "S\u00f3nar Barcelona - 13.14.15 June 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sondaxe.com/wp-content/uploads/2021/11/logo_redes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:42:18.325919+00:00",
        "description": "Somos una empresa de servicios de investigaci\u00f3n centrada en la empresa y especializada en investigaci\u00f3n de mercados, m\u00e1rketing y opini\u00f3n.",
        "id": 396865,
        "language": "es",
        "link": "http://sondaxe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sondaxe.com/wp-content/uploads/2021/11/logo_redes.png",
        "title": "Inicio - Sondaxe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:58:08+00:00",
        "description": "Descubre los productos de gran calidad de Sony y la tecnolog\u00eda que los avala, obt\u00e9n acceso instant\u00e1neo a nuestra tienda y a Sony Entertainment Network.",
        "id": 486849,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://sony.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony Espa\u00f1a | \u00daltimas noticias y tecnolog\u00eda | Electr\u00f3nica | Entretenimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:38:25.309740+00:00",
        "description": "Descubre los productos de gran calidad de Sony y la tecnolog\u00eda que los avala, obt\u00e9n acceso instant\u00e1neo a nuestra tienda y a Sony Entertainment Network.",
        "id": 433011,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.sony.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony Espa\u00f1a | \u00daltimas noticias y tecnolog\u00eda | Electr\u00f3nica | Entretenimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sonypictures.es/statics/medium_BANNER_SUSCRIP_2560x906_GF_8b60178866.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "En cines",
        "id": 320582,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sonypictures.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sonypictures.es/statics/medium_BANNER_SUSCRIP_2560x906_GF_8b60178866.jpg",
        "title": "Homepage | Sony Pictures Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sopra Steria, l\u00edder europeo de la transformaci\u00f3n digital, presenta una de las carteras comerciales m\u00e1s completas del mercado: consultor\u00eda, integraci\u00f3n de sistemas, edici\u00f3n de software y Business Process Services. Sopra Steria aporta una respuesta global a los retos de desarrollo y competitividad de las grandes empresas y organizaciones.",
        "id": 243517,
        "language": "es",
        "link": "https://www.soprasteria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Sopra Steria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:54:12+00:00",
        "description": "SORCOM. Sociedad de Reumatolog\u00eda de la Comunidad de Madrid.",
        "id": 195700,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.sorcom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SORCOM - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:44.724913+00:00",
        "description": "Sostenibilidad Laburo",
        "id": 378075,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibilidadlaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sostenibilidad Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:33.899836+00:00",
        "description": "Home - SpainMedia | Brands, Influence & Data",
        "id": 420380,
        "language": "es",
        "link": "https://spainmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - SpainMedia | Brands, Influence & Data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:36:27.629824+00:00",
        "description": "ENTREGA GRATUITA en m\u00e1s de 641000 zapatos, botas, bailarinas y bolsos de marcas de \u00faltima tendencia: Converse, Converse (enfant), Birkenstock, Airstep / A.S.98, Pikolinos, Adidas Sportswear, Vans, Crocs...",
        "id": 377839,
        "language": "es",
        "link": "https://spartoo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARTOO| Zapatos, bolsos y ropa | Env\u00edo Gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:28:48+00:00",
        "description": "El m\u00e9todo \u00fanico para aprender y practicar ingl\u00e9s de forma amena, sencilla y natural leyendo y escuchando art\u00edculos y entrevistas de inter\u00e9s.",
        "id": 418028,
        "language": "es",
        "link": "https://www.speakup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Speak Up: Aprende ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://astroship.web3templates.com/opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-18T11:08:13+00:00",
        "description": "Nueva herramienta de monetizaci\u00f3n para Publishers.",
        "id": 186381,
        "language": "en",
        "link": "https://sponsoredwall.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astroship.web3templates.com/opengraph.jpg",
        "title": "Sponsored Wall: contenido premium Publishers Tool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario SPORT. Versi\u00f3n online del peri\u00f3dico deportivo. Todas las noticias del Bar\u00e7a, \u00faltima hora y del mundo del deporte en general",
        "id": 417781,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.sport.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPORT | Noticias del Bar\u00e7a, La Liga, f\u00fatbol y otros deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.grupoelcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202401/29/00182369205339____13__640x640.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:31.492518+00:00",
        "description": "Compra online los mejores productos de Deportes sneakers con env\u00edo 48 horas o rec\u00f3gelos en tu centro El Corte Ingl\u00e9s o Supercor m\u00e1s cercano",
        "id": 230638,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sportown.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.grupoelcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202401/29/00182369205339____13__640x640.jpg",
        "title": "sneakers \u00b7 Deportes \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s (30)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T02:18:46+00:00",
        "description": "Ven a Spoticar y encuentra tu coche de segunda mano con garant\u00eda de hasta 3 a\u00f1os. Tambi\u00e9n puedes utilizar nuestro servicio de tasaci\u00f3n de veh\u00edculos",
        "id": 241992,
        "language": "es",
        "link": "https://www.spoticar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "title": "Coches de segunda mano y ocasi\u00f3n / Spoticar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:04:45.352412+00:00",
        "description": "MySpreadshirt - Customer Area",
        "id": 433245,
        "language": "",
        "link": "https://my.spreadshirt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:04:46.683480+00:00",
        "description": "Crea camisetas, sudaderas y otras prendas personalizadas con dise\u00f1os o textos, en Spreadshirt. Descuento por cantidad a partir de 6 art\u00edculos.",
        "id": 433246,
        "language": "es",
        "link": "https://spreadshirt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impresi\u00f3n de camisetas personalizadas | Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:58:03.898531+00:00",
        "description": "Stagecoach",
        "id": 433070,
        "language": "",
        "link": "http://www.stagecoach.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stagecoach.es/SiteImages/Stagecoach/global/sc-master-300x300.jpg",
        "title": "Performing Arts, Acting, Singing, and Theatre Schools Ages 4-18",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:44:21.138431+00:00",
        "description": "We combine AI and Neuroscience to facilitate your access to Neurotechnology for Electroencephalography (EEG) and Transcranial Electrical Stimulation device (tES).",
        "id": 428431,
        "language": "en",
        "link": "https://www.starlab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EEG and TES technologies for neuroscience | Starlab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.com/0-start-page/statkraft-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft es el mayor generador de energ\u00eda renovable de Europa. Producimos energ\u00eda hidroel\u00e9ctrica, e\u00f3lica y solar y somos una empresa global en operaciones de mercado energ\u00e9tico.",
        "id": 210942,
        "language": "es",
        "link": "https://www.statkraft.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.com/0-start-page/statkraft-logo.png",
        "title": "Statkraft Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:52:42.469608+00:00",
        "description": "Discover our range of steamers, fabric shavers, and laundry products. Designed to extend the life of your wardrobe. Fast delivery. 30-day return policy.",
        "id": 531256,
        "language": "en",
        "link": "https://steamery.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steamery | Scandinavian clothing care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:26:02.306099+00:00",
        "description": "Bienvenido a Stellantis Financial Services - BPF ES",
        "id": 272855,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.stellantisfinancialservices.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Stellantis Financial Services - BPF ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:46:16.928907+00:00",
        "description": "Crea pegatinas personalizadas, etiquetas o calcoman\u00edas con StickerApp\u2122 desde 14\u20ac. Pedido expr\u00e9s en 5 d\u00edas.",
        "id": 39716,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://stickerapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "title": "\u00a1Imprime tus pegatinas y etiquetas personalizadas!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-27T11:04:58+00:00",
        "description": "Descubre trucos, consejos y recomendaciones de Belleza, Cabello, Piel, Cuerpo y Vida Sana. Adem\u00e1s de las \u00faltimas tendencias y los mejores productos.",
        "id": 467380,
        "language": "es",
        "link": "https://guapisimas.stilo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guapisimas.stilo.es/wp-content/uploads/2018/12/enzimatica_dsk.jpg",
        "title": "Guap\u00edsimas \u00b7 Belleza y Vida Sana en Stilo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:37:53.260502+00:00",
        "description": "Moda para la mujer real inspirada en celebrities, looks y estilismos en clave low cost, tendencias, trucos de belleza, peinados, maquillaje\u2026",
        "id": 417797,
        "language": "es",
        "link": "https://www.stilo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moda, belleza y celebrities | Stilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:42:09.304534+00:00",
        "description": "Compra en la tienda oficial del XP-Pen:\u00a1Hay muchos tipos de productos, la garant\u00eda oficial, las concesiones de precios, la puntualidad log\u00edstica es r\u00e1pida! XP-Pen tableta gr\u00e1fica comprar para dibujar, dise\u00f1o gr\u00e1fico, 3D o fotos.",
        "id": 108230,
        "language": "pt",
        "link": "https://storexppen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "comprar tableta y pantalla gr\u00e1fica | XPPen Tienda Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.strato.es/_assets_espn/image/cms/og_espn_home.jpg?d=202301",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T06:42:12+00:00",
        "description": "Todas las herramientas necesarias para desarrollar con \u00e9xito tu negocio online. Prueba nuestros productos durante 30 d\u00edas. \u00a1Ahorra con nuestras ofertas!",
        "id": 125203,
        "language": "es",
        "link": "https://www.strato.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.strato.es/_assets_espn/image/cms/og_espn_home.jpg?d=202301",
        "title": "STRATO: Servidores, Hosting, Tiendas Online y mucho m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T00:50:35.631627+00:00",
        "description": "A Style Tile is a design deliverable consisting of fonts, colors and interface elements that communicates the evolution of a visual brand for the web. Learn how to use them here.",
        "id": 490880,
        "language": "en-US",
        "link": "http://styletil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://styletil.es/wp-content/uploads/2022/09/header-300x73.png",
        "title": "Style Tiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-08T15:25:35+00:00",
        "description": "Comunicaci\u00f3n en v\u00eddeo, comercializaci\u00f3n, publicidad y contenidos para medios digitales. Gesti\u00f3n de Navarra Televisi\u00f3n.",
        "id": 467509,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.sumandocomunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sumando Comunicaci\u00f3n. Producci\u00f3n audiovisual y comunicaci\u00f3n digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eci.contebio.com/custom/supercor/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "En las tiendas SuperCOR encontrar\u00e1s un surtido de m\u00e1s de 9000 productos en alimentaci\u00f3n, perfumer\u00eda, droguer\u00eda... adem\u00e1s de las mejores ofertas.",
        "id": 230635,
        "language": "es",
        "link": "http://www.supercor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eci.contebio.com/custom/supercor/img/logo.png",
        "title": "El supermercado cerca de ti - SuperCOR \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/dea16021-6d25-4fe9-af19-2d46710c2dd9_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:34:26.318815+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417778,
        "language": "es",
        "link": "https://www.superdeporte.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/dea16021-6d25-4fe9-af19-2d46710c2dd9_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Superdeporte, informaci\u00f3n y noticias deportivas de hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.supermonitoring.es/images/banners/whosmonitoringFB_ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Monitoreo de disponibilidad de p\u00e1ginas web - precios desde $59 (o 49\u20ac) por a\u00f1o. Estaciones de monitoreo en 4 continentes diferentes. Alertas por email y SMS.",
        "id": 175304,
        "language": "es",
        "link": "https://www.supermonitoring.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.supermonitoring.es/images/banners/whosmonitoringFB_ES.png",
        "title": "Super Monitoring - monitoreo de p\u00e1ginas web poderoso pero sencillo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:00.306026+00:00",
        "description": "Encuentra a tu profesor particular para clases individuales o en grupo entre 1.000.000 de perfiles. En tu casa, en casa del profesor o incluso en l\u00ednea.",
        "id": 116952,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://superprof.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - La comunidad de profesores particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-23T08:24:21+00:00",
        "description": "Superweb - Dise\u00f1o de p\u00e1ginas web y tiendas online. Crea tu web o tienda Online de una manera r\u00e1pida y sencilla",
        "id": 274611,
        "language": "",
        "link": "http://www.superweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1o de p\u00e1ginas web y tiendas online - Superweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://suremet.es/imatges/logo-frostse-b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:12:32.228463+00:00",
        "description": "SUREMET Red de estaciones meteorol\u00f3gicas del sureste de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
        "id": 274645,
        "language": "es",
        "link": "https://www.suremet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://suremet.es/imatges/logo-frostse-b.png",
        "title": "SUREMET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:41:53.944449+00:00",
        "description": "Desde el Amazonas hasta el Kalahari, pasando por las junglas de la India y las selvas del Congo, trabajamos en colaboraci\u00f3n con los pueblos ind\u00edgenas para proteger sus vidas y su tierra. Sufren racismo, robo de tierras, \"desarrollo\" impuesto y violencia genocida solo porque viven de forma diferente. Esto debe detenerse. - Survival International",
        "id": 288716,
        "language": "es",
        "link": "https://www.survival.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "title": "Inicio - Survival International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:33.271972+00:00",
        "description": "Las mejores tarifas a precio definitivo. M\u00f3vil e internet en casa a m\u00e1xima velocidad. Llama, navega y contrata online Sweno: tu operadora virtual.",
        "id": 230621,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sweno.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operadora virtual - Sweno de El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://swipeup.biz/wp-content/uploads/2024/04/swipeup-agencia-de-marketing-digital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Todas las empresas son diferentes, por eso en SwipeUp Agencia de Marketing Digital, definimos una estrategia s\u00f3lo para ti. \u00bfNecesitas crecer r\u00e1pido?, ll\u00e1manos.",
        "id": 89171,
        "language": "es",
        "link": "https://swipeup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://swipeup.biz/wp-content/uploads/2024/04/swipeup-agencia-de-marketing-digital.jpg",
        "title": "Agencia de Marketing Digital - SwipeUp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:10:28.995177+00:00",
        "description": "Portal Empleo \u2013 Portal de Empleo. Presenta tu candidatura",
        "id": 378117,
        "language": "es",
        "link": "https://portalempleo.syltec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Empleo \u2013 Portal de Empleo. Presenta tu candidatura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:10:22.525713+00:00",
        "description": "MAKING THE FUTURE \u2013 Herramientas TICs Avanzadas",
        "id": 378116,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://smarttics.syltec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAKING THE FUTURE \u2013 Herramientas TICs Avanzadas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:59.568827+00:00",
        "description": "Syltec es una empresa de ingenier\u00eda y consultor\u00eda tecnol\u00f3gica, en el sector industrial, comercial y tecnol\u00f3gico. Ofreciendo los mejores servicios desde 2008.",
        "id": 113207,
        "language": "es",
        "link": "https://syltec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SYLTEC - Ingenier\u00eda y Nuevas Tecnolog\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sysdig.es/wp-content/uploads/sysdig-meta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Los atacantes de la nube se mueven r\u00e1pido. Sysdig se mueve m\u00e1s r\u00e1pido. Obtenga la visibilidad y el contexto que necesita con la potencia de la informaci\u00f3n en tiempo de ejecuci\u00f3n. Detenga los ataques antes de que empiecen.",
        "id": 352303,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sysdig.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sysdig.es/wp-content/uploads/sysdig-meta.png",
        "title": "Security Tools for Containers, Kubernetes, and Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:43:29.287840+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 239919,
        "language": "en",
        "link": "https://tabletimes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tabletimes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tabletzona.es/wp-content/uploads/2021/09/tabletzona_amp_def.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T20:52:55.697685+00:00",
        "description": "Portal dedicado al mundo del tablet con noticias de actualidad, an\u00e1lisis y tutoriales de ayuda. Todo sobre el iPad y tablets Android o Windows",
        "id": 159492,
        "language": "es",
        "link": "https://tabletzona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tabletzona.es/wp-content/uploads/2021/09/tabletzona_amp_def.jpg",
        "title": "TabletZona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tajamar.es/wp-content/uploads/2017/06/logo-v-movil-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio concertado Madrid. Tajamar con Infantil, Primaria, Secundaria, Bachillerato y FP ofrece educaci\u00f3n personalizada que apuesta por las familias.",
        "id": 378134,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tajamar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tajamar.es/wp-content/uploads/2017/06/logo-v-movil-1.png",
        "title": "Colegio concertado Madrid | TAJAMAR #Libresypunto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tallerempresarial.es/wp-content/uploads/2019/05/logo-te20.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos una empresa de marketing digital ubicada en C\u00f3rdoba. Especialistas en redes sociales, dise\u00f1o web, seo, publicidad digital, e-commerce...",
        "id": 230400,
        "language": "es",
        "link": "https://tallerempresarial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tallerempresarial.es/wp-content/uploads/2019/05/logo-te20.png",
        "title": "Marketing Digital C\u00f3rdoba ~ Redes Sociales | SEO | Dise\u00f1o web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:55:43.965850+00:00",
        "description": "Tapas et Hacks \u2013 Evento de ciberseguridad en Valladolid",
        "id": 165896,
        "language": "es",
        "link": "https://tapasethacks.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tapas et Hacks \u2013 Evento de ciberseguridad en Valladolid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tapasmagazine.es/wp-content/uploads/2021/07/tapas-magazine-icono.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:43:01+00:00",
        "description": "Gastronom\u00eda, restaurantes, viajes, lifestyle\u2026 descubre en Tapas Magazine la mejor informaci\u00f3n para foodies: una revista para com\u00e9rsela.",
        "id": 420381,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.tapasmagazine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tapasmagazine.es/wp-content/uploads/2021/07/tapas-magazine-icono.png",
        "title": "Tapas Magazine: \u00d1am \u00d1am Lifestyle. La vida a bocados. Premio Nacional de Gastronom\u00eda 2016.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:39:00.563233+00:00",
        "description": "La mejor informaci\u00f3n para aprender",
        "id": 379564,
        "language": "es",
        "link": "http://www.tareasymas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tareas y M\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.tarjetayou.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:13:33.270138+00:00",
        "description": "You es tu Tarjeta de Cr\u00e9dito online, sin comisi\u00f3n anual, sin comisi\u00f3n cajeros de todo el mundo y sin necesidad de cambiar de banco. P\u00eddela en 2 minutos.",
        "id": 586197,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tarjetayou.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tarjetayou.es/assets/img/favicon//android-icon-192x192.png",
        "title": "Tarjeta de Cr\u00e9dito You sin comisiones y completamente online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:11.963270+00:00",
        "description": "TC39 - Specifying JavaScript.",
        "id": 23428,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tc39.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TC39 - Specifying JavaScript.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tcmotorsports.es/wp-content/uploads/2024/01/Team-seria-1-1-scaled-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:46:26.367961+00:00",
        "description": "El objetivo del equipo es el dise\u00f1o de un monoplaza el\u00e9ctrico para competir en 2024 en la Formula Student.",
        "id": 227603,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tcmotorsports.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tcmotorsports.es/wp-content/uploads/2024/01/Team-seria-1-1-scaled-1.jpg",
        "title": "TecnoCampusMotorSports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:46:20.663032+00:00",
        "description": "Teatro Bellas Artes",
        "id": 289066,
        "language": "es",
        "link": "https://www.teatrobellasartes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teatro Bellas Artes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:37:35.430727+00:00",
        "description": "El Price es un espacio dedicado a la exhibici\u00f3n y difusi\u00f3n de artes circenses, sala circular donde tambi\u00e9n participan la m\u00fasica y la magia.",
        "id": 502198,
        "language": "es",
        "link": "https://www.teatrocircoprice.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teatrocircoprice.es/sites/default/files/static_page/image/logo--login.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:37:36+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Teatro Espa\u00f1ol de Madrid. Informaci\u00f3n, historia, programaci\u00f3n, venta de entradas, producciones, publicaciones y actualidad del Teatro Espa\u00f1ol de Madrid",
        "id": 502199,
        "language": "es",
        "link": "https://www.teatroespanol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/login--logo.jpg",
        "title": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:24:00.555438+00:00",
        "description": null,
        "id": 589407,
        "language": "es",
        "link": "https://www.teatrofernangomez.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teatrofernangomez.es/themes/custom/fernangomezbase_theme/favicon.ico",
        "title": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:46:15.492915+00:00",
        "description": "Teatro La Latina",
        "id": 289063,
        "language": "es",
        "link": "https://www.teatrolalatina.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teatro La Latina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:17:03.416429+00:00",
        "description": "Empresa perteneciente al Grupo SOCIAL ONCE, especializada en soluciones integrales para Internet: desarrollos e-business, business intelligence, usabilidad y accesibilidad, e-learning y gesti\u00f3n integral de portales. Ofrece a sus clientes desde consultor\u00eda estrat\u00e9gica y desarrollo tecnol\u00f3gico, hasta servicios de hosting, concepto creativo, dise\u00f1o integral, gesti\u00f3n de contenidos y posicionamiento en buscadores",
        "id": 113209,
        "language": "es",
        "link": "https://certiaccesibilidad.technosite.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ILUNION Accesibilidad. Certificaciones de accesibilidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:15:56+00:00",
        "description": "Start communicating more effectively. Check out Camtasia, Snagit, and TechSmith Relay. Visit the site to learn, buy, and get support.",
        "id": 520290,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.techsmith.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.techsmith.com/Images/content/techsmith-logo-opengraph.png",
        "title": "TechSmith | Create high-quality images and videos for better communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:38:21.022897+00:00",
        "description": "\u201cLeaders in the supply of high-tech instrumentation equipment\u201d TECNASA     \r\n\u201cLeaders in the supply of high-tech instrumentation equipment\u201d TECNASA    \r\n\r\nTECNASA is a high-tech electronics and advanced instrumentation company with activities in the areas of nuclear applications, medicine, the environment, security and",
        "id": 479004,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tecnasa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tecnasa.es/wp-content/uploads/2019/04/TECNASA_LogoOficial_11042019.png",
        "title": "Tecnasa, Associated Technologies - TECNASA, Tecnolog\u00edas asociadas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:22:38.153096+00:00",
        "description": "Portal de la industria del agua - TecnoAqua",
        "id": 418873,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tecnoaqua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de la industria del agua - TecnoAqua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:31:49+00:00",
        "description": "Noticias sobre Tecnolog\u00eda. Descubre las \u00faltimas novedades en gadgets y tecnolog\u00eda. Informaci\u00f3n actualizada sobre m\u00f3viles, juegos, inform\u00e1tica y el mundo Apple.",
        "id": 466604,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tecnocosas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tecnocosas.es/wp-content/uploads/sites/13/2022/12/tecnocosas.jpg",
        "title": "Blog sobre Tecnolog\u00eda, M\u00f3viles, Juegos, Apple y m\u00e1s - Tecnocosas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Aceite de Oliva Virgen Extra a domicilio",
        "id": 289057,
        "language": "es",
        "link": "http://www.teleaceite.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TeleAceite.es - Aceite de Oliva Virgen Extra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:38:50.801454+00:00",
        "description": "Programas de televisi\u00f3n, realities, series, v\u00eddeos, noticias, TV online. Todo el contenido multimedia de nuestros programas de TV, series e informativos. Entra en Telecinco.es para ver televisi\u00f3n en Internet",
        "id": 330553,
        "language": "es",
        "link": "https://www.telecinco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telecinco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "La ingenieri\u0301a de telecomunicacio\u0301n es una carrera amplia y versa\u0301til que abarca diversas disciplinas. Se enfoca en los avances tecnolo\u0301gicos",
        "id": 330062,
        "language": "es",
        "link": "https://telecorenta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teleco Renta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telefonica.es/es/wp-content/uploads/sites/10/2021/12/telefonica-logo-horizontal-positivo-1250.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-12T06:00:16+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 76844,
        "language": "es",
        "link": "https://telefonica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telefonica.es/es/wp-content/uploads/sites/10/2021/12/telefonica-logo-horizontal-positivo-1250.jpeg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telespazio.es/documents/11086392/12618238/logo-telespazio-vega-uk-share.png/9086079b-4b4a-561c-f420-6afac67740c5?t=1591348730572",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T02:49:27.935039+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 296905,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.telespazio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telespazio.es/documents/11086392/12618238/logo-telespazio-vega-uk-share.png/9086079b-4b4a-561c-f420-6afac67740c5?t=1591348730572",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:18:23.097529+00:00",
        "description": "Tendam es uno de los grupos del sector moda del segmento Premium mass market m\u00e1s importantes del mundo con cerca de 2.000 puntos de venta.",
        "id": 493470,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.tendam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tendam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tendencias21.es/var/style/logo.jpg?v=1357584963",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T22:26:19.693586+00:00",
        "description": "Revista electr\u00f3nica de ciencia, tecnolog\u00eda, sociedad y cultura. ISSN 2174-6850",
        "id": 207732,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tendencias21.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tendencias21.es/var/style/logo.jpg?v=1357584963",
        "title": "Tendencias 21. Ciencia, tecnolog\u00eda, sociedad y cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:35:42+00:00",
        "description": "Portal del Excelent\u00edsimo Cabildo Insular de Tenerife",
        "id": 232910,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://innova.tenerife.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Art\u00edculos inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:35:42+00:00",
        "description": "Portal del Excelent\u00edsimo Cabildo Insular de Tenerife",
        "id": 232919,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.tenerife.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Art\u00edculos inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tercerainformacion.es/wp-content/themes/3i/public/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:21.396977+00:00",
        "description": "Para democratizar la informaci\u00f3n",
        "id": 285006,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tercerainformacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tercerainformacion.es/wp-content/themes/3i/public/img/logo.png",
        "title": "Tercera Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T08:07:14+00:00",
        "description": "Terra",
        "id": 385314,
        "language": "es",
        "link": "http://www.terra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:35:03.249145+00:00",
        "description": "Test de velocidad para medir la calidad de tu acceso a Internet con ADSL o fibra \u00f3ptica. Comprueba la velocidad real de tu conexi\u00f3n",
        "id": 457861,
        "language": "",
        "link": "https://www.testdevelocidad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test de velocidad de internet para fibra y m\u00f3vil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:34.558286+00:00",
        "description": "El router es la clave para proteger su red dom\u00e9stica. Por eso, la mayor\u00eda de los hackers lo atacan para no solo obtener sus datos y archivos sensibles, sino tambi\u00e9n para usarlo en otros ataques. Descubra c\u00f3mo protegerse.",
        "id": 544439,
        "language": "es",
        "link": "https://www.testvelocidad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.testvelocidad.es/favicon.ico",
        "title": "Test de velocidad - \u00bfTienes internet r\u00e1pido?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-16T05:22:48+00:00",
        "description": "Textfaces - Lenny face ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0), shrug face \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af, dongers, and look of disapproval \u0ca0_\u0ca0. Click to copy, no need to highlight!",
        "id": 52226,
        "language": "en",
        "link": "https://textfac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 20,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "ascii",
            "emoticons",
            "interesting",
            "text faces"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Text faces | Lenny face ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0), shrug face \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af, look of disapproval \u0ca0_\u0ca0 and more.",
        "vote": 20
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:16:31.076318+00:00",
        "description": "TH\u039bM\u039eS",
        "id": 278325,
        "language": "",
        "link": "https://tham.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TH\u039bM\u039eS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:53.806176+00:00",
        "description": "Descubre cientos de opiniones de nuestros usuarios y reserva online con TheFork los mejores restaurantes de Espa\u00f1a, con promociones de hasta -50% en Carta",
        "id": 528254,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.thefork.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.tfstatic.com/w_520,h_520,c_fill,q_auto,f_auto/tf-product/homepage-hero/es-ES",
        "title": "Reserva en los mejores restaurantes de Espa\u00f1a | TheFork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:50:10.124080+00:00",
        "description": "D\u00e9 partner voor nagelprofessionals in Nederland en Belgi\u00eb. Met het grootste assortiment van de Benelux helpen wij salons en nagelstylisten bij het realiseren van de perfecte nagelbehandelingen.",
        "id": 580122,
        "language": "nl",
        "link": "https://www.thegelbottleinc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jkbeautyshop.nl/cdn/shop/files/JK_Beautyshop_Favicon.png?crop=center&height=32&v=1723645386&width=32",
        "title": "JK Beautyshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T13:16:05+00:00",
        "description": "VVVVVV",
        "id": 302328,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://thelettervsixtim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VVVVVV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T21:28:01.789542+00:00",
        "description": "Daily news from Spain written in English by native English-speaking journalists. An entertaining blend of Spain's latest news headlines, politics, sport, business, and features.",
        "id": 23429,
        "language": "en",
        "link": "https://thelocal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thelocal.es/images/es/image/es.png",
        "title": "The Local - Spain's news in English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:56:58.404638+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 281271,
        "language": "pl",
        "link": "http://themtyp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "themtyp.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:36:04.226270+00:00",
        "description": "The North Face lleva ms de 50 aos elaborando ropa, mochilas y zapatillas de la mejor calidad. Envo gratuito en todos los pedidos por un importe superior a 70",
        "id": 273251,
        "language": "es",
        "link": "https://www.thenorthface.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The North Face | Ropa, Mochilas & Calzado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T20:17:18.662068+00:00",
        "description": "Best Expat Newspaper in Spain",
        "id": 164277,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.theolivepress.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olive Press News Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:07:27.901630+00:00",
        "description": "The OMS / Soluciones digitales a medida",
        "id": 477970,
        "language": "es",
        "link": "http://www.theoms.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The OMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:25:06.702050+00:00",
        "description": "\u00a1Bienvenido/a a nuestro Blog! Descubre todas las noticias sobre giras, espect\u00e1culos y los mejores eventos de tu ciudad en ticketmaster.es",
        "id": 484215,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ticketmaster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ticketmaster.es/wp-content/uploads/2017/09/logo.png",
        "title": "Home | Ticketmaster Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T15:08:54+00:00",
        "description": "Creemos que las asociaciones innovadoras dar\u00e1n forma a la pr\u00f3xima generaci\u00f3n del entretenimiento. Descubre c\u00f3mo nuestras soluciones globales y equipos locales",
        "id": 484194,
        "language": "es",
        "link": "https://business.ticketmaster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ticketmaster Spain ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:38.561486+00:00",
        "description": "Medio digital comprometido con las PYMES y todo lo relacionado con su expansi\u00f3n y digitalizaci\u00f3n",
        "id": 467474,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.ticpymes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ticpymes.es/wp-content/uploads/2023/07/cropped-FAVICON_TP_1024x1024px.png",
        "title": "TicPymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bxbucket.blob.core.windows.net/bxbucket/tid-web/uploads/2024/1/tef-innovacion-digital-share-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:46:17.401298+00:00",
        "description": "En Telef\u00f3nica Innovaci\u00f3n Digital creamos tecnolog\u00eda y desarrollamos innovaci\u00f3n generando nuevas oportunidades de negocio. Descubre nuestra historia.",
        "id": 250729,
        "language": "es",
        "link": "http://www.tid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bxbucket.blob.core.windows.net/bxbucket/tid-web/uploads/2024/1/tef-innovacion-digital-share-img.jpg",
        "title": "Telef\u00f3nica Innovaci\u00f3n Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:43:25.319680+00:00",
        "description": "El Tiempo en Espa\u00f1a y en todo el mundo. Previsi\u00f3n del tiempo para hoy, ma\u00f1ana, 3 d\u00edas, 7 d\u00edas y pr\u00f3ximos 16 d\u00edas en m\u00e1s de 2.500.000 de localidades.",
        "id": 586603,
        "language": "es",
        "link": "https://tiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiempo.es/favicon.ico",
        "title": "El Tiempo - 16 d\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:25.444833+00:00",
        "description": "Tiempo y Clima fiable para 16 d\u00edas \u2600 Consulta el tiempo de tu ciudad y usa el radar y las alarmas de lluvia. Descarga la aplicaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udcf1",
        "id": 556902,
        "language": "es",
        "link": "https://www.app.tiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_66c2419ff4604062b5e7d7392b0182ee%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/c8f76f_66c2419ff4604062b5e7d7392b0182ee%7Emv2.png",
        "title": "Previsi\u00f3n Meteorol\u00f3gica | app.tiempo.es | Aplicaci\u00f3n de tiempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tiempo.es/build/img/logo/tiempoes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:48:54.857073+00:00",
        "description": "El Tiempo en Espa\u00f1a y en todo el mundo. Previsi\u00f3n del tiempo para hoy, ma\u00f1ana, 3 d\u00edas, 7 d\u00edas y pr\u00f3ximos 16 d\u00edas en m\u00e1s de 2.500.000 de localidades.",
        "id": 185290,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tiempo.es/build/img/logo/tiempoes.jpg",
        "title": "El Tiempo - 16 d\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:23:44.094703+00:00",
        "description": "Con tiempo & radar home 3 ir\u00e1s siempre un paso por delante del tiempo. Adem\u00e1s, el nuevo sensor de interior te garantiza un ambiente \u00f3ptimo en todo momento.",
        "id": 465601,
        "language": "es",
        "link": "https://shop.tiempoyradar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compra tiempo & radar online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tiempoyradar.es/assets/logos/preview-teaser/es-ES_logo-isobars_16x9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T13:25:27.559702+00:00",
        "description": "El tiempo actual, el pron\u00f3stico del tiempo para tu ubicaci\u00f3n - con el parte meteorol\u00f3gico, la tendencia del tiempo, el radar de lluvia y m\u00e1s por Tiempo & Radar.",
        "id": 70523,
        "language": "es",
        "link": "https://tiempoyradar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tiempoyradar.es/assets/logos/preview-teaser/es-ES_logo-isobars_16x9.png",
        "title": "Tiempo & Radar Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:32:34.420275+00:00",
        "description": "Tienda oficial de Madrid",
        "id": 557915,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tiendaoficialdemadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiendaoficialdemadrid.es/img/favicon.ico?1605193929",
        "title": "Madrid Destino Cultura Turismo y Negocio S.A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tildes.net/images/tildes-logo-144x144.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T21:02:14.555169+00:00",
        "description": "Tildes is a non-profit community site with no advertising or investors. It respects its users and their privacy, and prioritizes high-quality content and discussions.",
        "id": 310528,
        "language": "en",
        "link": "https://tild.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tildes.net/images/tildes-logo-144x144.png",
        "title": "Tildes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:57:26.534653+00:00",
        "description": "ARTESANO DEL DESIERTOSOBRE TIMBEPRODUCTOS 100% SOSTENIBLES CON UNTIENDAEL AGAVE, FUENTE DE PRODUCTOSAGAVEELABORACI\u00d3N RESPONSABLE CONELABORACI\u00d3N Diapositiva anterior Diapositiva siguiente ARTESANO DEL DESIERTOTIMBEPRODUCTOS 100% SOSTENIBLES CON UNTIENDAEL AGAVE, FUENTE DE PRODUCTOSAGAVEELABORACI\u00d3N RESPONSABLE CONELABORACI\u00d3N Centro Artesano CREACIONES Y EXPERIENCIAS CON MADERA DE AGAVE (PITA) - DESDE 1993 - Nuestro trabajo se distingue por su enfoque innovador y su",
        "id": 555795,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://timbe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://timbernhardt.com/wp-content/uploads/2021/07/cropped-timbe-favicon-32x32.png",
        "title": "Home - Tim Bernhardt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/alanparsonsproject/7a123da884425ba8f55c327cbf3f919a?id=2de3b0e78f6f404a472223a170725e54",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T21:19:29.912955+00:00",
        "description": "Pre-order \u201cThe Complete Albums Collection\u201d on Various Formats with Signed Prints, Early Tour Access and more\u2026",
        "id": 392806,
        "language": "en",
        "link": "https://alanparsonsproject.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/alanparsonsproject/7a123da884425ba8f55c327cbf3f919a?id=2de3b0e78f6f404a472223a170725e54",
        "title": "The Alan Parsons Project Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/alisonmoyet/preview_9215f52b15e41fe7e76c25915bbe47b4?id=e8fa1abf41d402b3e44241d5ffb5e219",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:02:35.269019+00:00",
        "description": "Pre-order KEY on Various Formats with Signed Prints and more\u2026",
        "id": 184621,
        "language": "en",
        "link": "https://alisonmoyet.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/alisonmoyet/preview_9215f52b15e41fe7e76c25915bbe47b4?id=e8fa1abf41d402b3e44241d5ffb5e219",
        "title": "Alison Moyet Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/deeppurple/19a6a9085bc66dde26a8720afef6f892?id=b3d953517f2d25d30913084f183bbb2a",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:02:58.432067+00:00",
        "description": "\u2018=1\u2019 is the highly anticipated new album by one of the greatest rock bands of all time, Deep Purple.",
        "id": 184624,
        "language": "en",
        "link": "https://deeppurple.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/deeppurple/19a6a9085bc66dde26a8720afef6f892?id=b3d953517f2d25d30913084f183bbb2a",
        "title": "Deep Purple - =1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/fatboyslim/social2.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T22:16:30.365489+00:00",
        "description": "The official Fatboy Slim store with music on Vinyl and CD, plus official merchandise.",
        "id": 305116,
        "language": "en",
        "link": "https://fatboyslim.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/fatboyslim/social2.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "title": "Fatboy Slim Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/gramatik/preview.jpg?240701032521",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:25:27.649938+00:00",
        "description": "Gramatik Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing",
        "id": 219929,
        "language": "en",
        "link": "https://gramatik.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/gramatik/preview.jpg?240701032521",
        "title": "Gramatik Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T23:40:34.716146+00:00",
        "description": "- TM Stores - Direct to Fan Platform for the Music Industry",
        "id": 324761,
        "language": "en",
        "link": "https://images.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- TM Stores - Direct to Fan Platform for the Music Industry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/nickelback/socials.png?id=e4a30d2a660b324b4e054ec1333cfd1d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:01:25.507556+00:00",
        "description": "New album out now on Deluxe CD, Exclusive Blue & White Galaxy Vinyl and Transparent Orange Vinyl; with new merch and bundles available.",
        "id": 288500,
        "language": "en",
        "link": "https://nickelback.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/nickelback/socials.png?id=e4a30d2a660b324b4e054ec1333cfd1d",
        "title": "Official Nickelback Get Rollin' Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/ninanesbitt/preview.jpg?240625060242",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:02:46.994939+00:00",
        "description": "Nina Nesbitt Official Store. The brand new album \u00c4lskar is available to pre-order now on Exclusive Limited Edition & Signed formats.",
        "id": 184623,
        "language": "en",
        "link": "https://ninanesbitt.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/ninanesbitt/preview.jpg?240625060242",
        "title": "Nina Nesbitt Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/orbital/preview.jpg?240506110427",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:04:34.278471+00:00",
        "description": "Fully remastered & overseen by Phil and Paul Hartnoll for the very first time, available to pre-order now on 4LP Box Set, 4CD Box Set, Black and Coloured 2LP, 2CD, and Cassette. Featuring the original album, remixes, rarities and previously unheard tracks.",
        "id": 67260,
        "language": "en",
        "link": "https://orbital.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/orbital/preview.jpg?240627121251",
        "title": "Orbital - The Green Album",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/pixielott/preview_6f2dcb97d9f721349e793fc9c2ee8664?id=f5700138eccde4480dd48bacb9c470f1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:04:49.611012+00:00",
        "description": "Pixie Lott makes a powerful return to music with her brand-new album 'Encino', entirely co-written by Pixie. Encino is the body of work Pixie has always dreamed of creating. Inspired by the sounds of the 70s and crafted in Los Angeles, this album introduces a new depth to the British superstar's music highlighted on her powerful new single 'Somebody's Daughter' it's a cohesive, organic, and raw collection of timeless, emotive songs that highlight Pixie's phenomenal voice.",
        "id": 184628,
        "language": "en",
        "link": "https://pixielott.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/pixielott/preview_6f2dcb97d9f721349e793fc9c2ee8664?id=f5700138eccde4480dd48bacb9c470f1",
        "title": "Pixie Lott - Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:07:00.488524+00:00",
        "description": "Pre-order \u201cGOOD TIME/HARD TIME\u201d on Limited Edition Formats with Signed Prints, Exclusive Merch and much more\u2026",
        "id": 520889,
        "language": "en",
        "link": "https://teleman.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/teleman/metaimage.jpg?id=68263da9322dc29e27558c151cb43ab1",
        "title": "Teleman Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/the-darkness/xym7J7zzrtSvLesYCkUKrPB5Em8Fhxox3iJrNZtr.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:35:04.581551+00:00",
        "description": "The Darkness Official Music Store",
        "id": 63756,
        "language": "en",
        "link": "https://the-darkness.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/the-darkness/xym7J7zzrtSvLesYCkUKrPB5Em8Fhxox3iJrNZtr.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "title": "The Darkness Official Music Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/theprodigy/prodmeta.jpg?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:18:02.888784+00:00",
        "description": "Pre-order \u201cFAT OF THE LAND - 25TH ANNIVERSARY REMIXES\u201d on Silver Vinyl",
        "id": 64180,
        "language": "en",
        "link": "https://theprodigy.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/theprodigy/prodmeta.jpg?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03",
        "title": "The Prodigy Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/townsendmusic/cf3b648c487bfb254e33987dc47444e7?id=24faff9fd8d03a82b5536bced17e4d4b",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:18:32.769691+00:00",
        "description": "Your online record store for exclusive, signed, rare, and limited-edition music releases. Global shipping.",
        "id": 64193,
        "language": "en",
        "link": "https://tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/townsendmusic/1561479c5467de317cbf75e40b346e93?id=ef6e7313dc373f7b5ca4f0ad662df227",
        "title": "Townsend Music Online Record Store - Vinyl, CDs, Cassettes and Merch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/twinatlantic/f7K4iU7hs3rOaPzbnFRsPaYNOh8knRGwa4MCh9cH.jpg?id=5dda3528249ebf89a093183fe7fb8c70",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:04:19.958504+00:00",
        "description": "Pre-order \u201cMELTDOWN\u201d on Various Formats with Signed Prints, Early Tour Access and more\u2026",
        "id": 184627,
        "language": "en",
        "link": "https://twinatlantic.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/twinatlantic/f7K4iU7hs3rOaPzbnFRsPaYNOh8knRGwa4MCh9cH.jpg?id=5dda3528249ebf89a093183fe7fb8c70",
        "title": "Twin Atlantic Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/vincefreeman/pCLqgOFwE7iLQLmjBANwa7L2Syxs9xhZVmRi42k0.png?id=10df7b8ce27ef4e6313037199f5ed287",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T14:15:06.179275+00:00",
        "description": "Order SCARS, GHOSTS & GLORY on Various Formats and more\u2026",
        "id": 187742,
        "language": "en",
        "link": "https://vincefreeman.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/vincefreeman/pCLqgOFwE7iLQLmjBANwa7L2Syxs9xhZVmRi42k0.png?id=10df7b8ce27ef4e6313037199f5ed287",
        "title": "Vince Freeman Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tmstor.es/willyoung/preview.jpg?240625060316",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:03:27.269854+00:00",
        "description": "Will Young Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing",
        "id": 184626,
        "language": "en",
        "link": "https://willyoung.tmstor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tmstor.es/willyoung/preview.jpg?240625060316",
        "title": "Will Young Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/todoalicante-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico digital de Alicante con toda la actualidad e informaci\u00f3n de Alicante y su provincia. Noticias de \u00faltima hora, ocio, sucesos, cultura, deportes...",
        "id": 303989,
        "language": "es",
        "link": "https://www.todoalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/todoalicante-placeholder.png",
        "title": "Todo Alicante: Diario digital con todas las noticias de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.todoandroid.es/wp-content/uploads/2022/02/todoandroid_news_trans.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T20:53:20.295009+00:00",
        "description": "En TodoAndroid.es encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n sobre Android, el sistema operativo de Google especialmente dise\u00f1ado para m\u00f3viles. Juegos, aplicaciones, trucos, consejos, accesorios y los \u00faltimos dispositivos del mundo Android.",
        "id": 159506,
        "language": "es",
        "link": "https://www.todoandroid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.todoandroid.es/wp-content/uploads/2022/02/todoandroid_news_trans.png",
        "title": "Todo Android",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://todoculturavegabaja.es/wp-content/uploads/2020/08/tcvb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:23:01.524791+00:00",
        "description": "Descubre Los eventos, citas y noticias m\u00e1s relevantes de la actualidad de la Vega Baja.",
        "id": 418877,
        "language": "es",
        "link": "https://todoculturavegabaja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://todoculturavegabaja.es/wp-content/uploads/2020/08/tcvb.jpg",
        "title": "Todo Cultura Vega Baja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "En TodoFP tienes toda la informaci\u00f3n relacionada con la Formaci\u00f3n Profesional: oferta formativa, d\u00f3nde estudiar FP y cu\u00e1ndo solicitar plaza de FP.",
        "id": 377996,
        "language": "es",
        "link": "https://todofp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T05:55:08+00:00",
        "description": "Todos contra el canon la mejor p\u00e1gina sobre c\u00e1maras Canon, internet, actualidad y dise\u00f1o.",
        "id": 287673,
        "language": "es",
        "link": "http://www.todoscontraelcanon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todos contra el Canon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://foro.tombraiderfans.es/uploads/monthly_2019_01/meta_image.png.b020196ff44c48dd57d665f530301885.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Tomb Raider Fans",
        "id": 157435,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://foro.tombraiderfans.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "tomb raider"
        ],
        "thumbnail": "https://foro.tombraiderfans.es/uploads/monthly_2019_01/meta_image.png.b020196ff44c48dd57d665f530301885.png",
        "title": "Tomb Raider Fans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:13.819393+00:00",
        "description": "Python developer living and working in London",
        "id": 23430,
        "language": "en",
        "link": "https://tomforb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tom's corner of the internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:53:11.369125+00:00",
        "description": "Tony Roma's es inimitable, somos los genuinamente americanos y eso se nota en nuestra carta muy americana: costillas, burgers y... mucho m\u00e1s",
        "id": 528257,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tonyromas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony Roma's. 50 a\u00f1os siendo aut\u00e9nticamente americanos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:33:03.283805+00:00",
        "description": "Inscr\u00edbete gratis, gana cashback y ahorra dinero comprando en cientos de tiendas. TopCashback es una marca internacional de cashback con 19 a\u00f1os de experiencia y 23 millones de miembros a nivel mundial.",
        "id": 484236,
        "language": "en",
        "link": "https://www.topcashback.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sitio web oficial de TopCashback: El portal de cashback m\u00e1s generoso de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.topdoctors.es/img/topdoctors_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:45:45.148121+00:00",
        "description": "Encuentra los mejores m\u00e9dicos especialistas y cirujanos en Top Doctors, lee las opiniones de sus pacientes y reserva tu cita m\u00e9dica online.",
        "id": 371534,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.topdoctors.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.topdoctors.es/img/topdoctors_opengraph.png",
        "title": "Top Doctors: cita m\u00e9dica online y telemedicina sin salir de casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:13:58.135905+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 275100,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.topgear.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:43:37.174964+00:00",
        "description": "Top Gear es la web en espa\u00f1ol m\u00e1s desenfadada del mundo del motor. Ah, y tambi\u00e9n es la mejor web de coches. No lo dice cualquiera: te lo aseguramos nosotros.",
        "id": 92899,
        "language": "es",
        "link": "https://topgear.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top Gear: La web de coches m\u00e1s interesante. \u00a1Y en espa\u00f1ol! | TopGear.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-08-31T08:02:13+00:00",
        "description": "Rol en vivo, fotos, mas fotos, taller de modelismo, mas fotos, mas juegos... el rinc\u00f3n del TOPO",
        "id": 475557,
        "language": "",
        "link": "http://www.toposolitario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.toposolitario.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:07.218641+00:00",
        "description": "Torre Juana Open Space Technology, espacio patrimonial especializado en empresas y proyectos vinculados a la Inteligencia Artificial.",
        "id": 230357,
        "language": "es",
        "link": "https://ost.torrejuana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Torre Juana Open Space Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:24:39.690681+00:00",
        "description": "Full-Stack Web Developer and Entrepreneur with inexhaustible passion about web technologies.",
        "id": 544595,
        "language": "en",
        "link": "https://toub.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toub.es/favicon.ico?v=5.1.1",
        "title": "Luis Toubes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:55:19.480792+00:00",
        "description": "Welcome to Toyota European Newsroom: an official media site for press releases, photos, video, audio, pr contact information, presskits and more.",
        "id": 77735,
        "language": "es",
        "link": "https://prensa.toyota.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "title": "Sala de Prensa Toyota Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Web oficial de Toyota Espa\u00f1a. Consigue toda la informaci\u00f3n sobre nuestros modelos y lanzamientos, nuestros servicios, nuestra tecnolog\u00eda h\u00edbrida y m\u00e1s.",
        "id": 133414,
        "language": "es",
        "link": "https://www.toyota.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Toyota Espa\u00f1a | Veh\u00edculos Toyota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T16:36:12.084973+00:00",
        "description": "OFS Management application",
        "id": 423577,
        "language": "en",
        "link": "https://ofs.toyota-fs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFS Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:45:43.390706+00:00",
        "description": "Gu\u00eda online de Barcelona",
        "id": 379581,
        "language": "es",
        "link": "http://toyoutome.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ToYouToMe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:59:09.263027+00:00",
        "description": "480GB, 2.5\", TLC NAND, SATA 3.0, 100.0 x 69.9 x 7.0mm",
        "id": 569199,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tpinformatica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tpinformatica.es/img/favicon.ico?1642877419",
        "title": "TP Inform\u00e1tica - Calidad, tecnolog\u00eda y servicio desde 1987.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:48:11.527693+00:00",
        "description": "Descubre las mejores tragamonedas online en nuestra p\u00e1gina. Gu\u00edas, trucos, rese\u00f1as y m\u00e1s para maximizar tus ganancias en juegos de casino.",
        "id": 529453,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragamonedas-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Tragamonedas Online Gratis en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:51:05.020929+00:00",
        "description": "Descubre todo sobre las tragaperras online en Espa\u00f1a: gu\u00edas, estrategias, bonos exclusivos y mucho m\u00e1s para optimizar tu experiencia de juego.",
        "id": 536292,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasenespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Tragaperras Online en Espa\u00f1a - Hogar de Apuestas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:17.360302+00:00",
        "description": "Descubre c\u00f3mo jugar en las m\u00e1quinas tragaperras gratis, trucos y estrategias para aumentar tus ganancias sin invertir dinero en nuestra gu\u00eda completa.",
        "id": 536212,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasgratisonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Gratis en M\u00e1quinas Tragaperras Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:52:24.319561+00:00",
        "description": "Descubre tragaperras online gratis. Sum\u00e9rgete en el excitante mundo de los juegos de casino desde la comodidad de tu hogar. \u00a1Diversi\u00f3n garantizada!",
        "id": 536304,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperras-online-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega y Gana con Tragaperras Online Gratis en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:38.788694+00:00",
        "description": "Descubre en nuestro art\u00edculo c\u00f3mo disfrutar de apasionantes tragaperras online de manera gratuita. Aprende trucos y estrategias para aumentar tus ganancias.",
        "id": 536345,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasonlinegratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Online Gratis desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:51:37.574398+00:00",
        "description": "Descubre los mejores casinos online en Espa\u00f1a. Rese\u00f1as detalladas, bonos exclusivos y estrategias de juego en Tragaperras y Casinos.",
        "id": 529509,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasycasinos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos Online - Tragaperras y Juegos Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:52:37.630305+00:00",
        "description": "Explora el emocionante mundo de los casinos online con nuestra gu\u00eda completa. Aprende estrategias, descubre los mejores juegos y gana a lo grande.",
        "id": 529526,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasyonlinecasinos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejor Casino Online - Juegos y Tragaperras en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:52:16.666734+00:00",
        "description": "Explora Tragaperras y Slots Gratis, el para\u00edso para los amantes de los juegos de azar. \u00a1Descubre rese\u00f1as, estrategias y las mejores m\u00e1quinas de casino!",
        "id": 536299,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tragaperrasyslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras y Slots Gratis en Casa Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:30:09.582175+00:00",
        "description": "Transfermarkt: Base de datos con m\u00e1s de 1.000.000 de jugadores, 2.000.000 de partidos, m\u00e1s de 100.000 clubes, valores de mercado, agentes y mucho m\u00e1s",
        "id": 319250,
        "language": "es",
        "link": "https://www.transfermarkt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Fichajes de f\u00fatbol, rumores, valores de mercado y noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:23:55.169412+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n sobre el transporte urbano de la ciudad andaluza de Ja\u00e9n: recorrido de la l\u00edneas, todos los horarios y paradas, confluencia de estas l\u00edneas en cada una de las paradas, tiempos de espera en cada una de esas paradas y tarifas y bonos.",
        "id": 437726,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.transporteurbanodejaen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transporte urbano de Ja\u00e9n - L\u00edneas, Horarios y Tarifas - www.transporteurbanodejaen.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://suscripcion.traveler.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:50:43.715098+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 242392,
        "language": "es",
        "link": "https://suscripcion.traveler.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://suscripcion.traveler.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.traveler.es/photos/615ac0e418f7c8136ccf4525/16:9/w_1280,c_limit/1280x720-CNT.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:46:28.550293+00:00",
        "description": "Destinos, naturaleza, hoteles, novedades gastron\u00f3micas\u2026 Porque el \u2018wanderlust\u2019 es un estilo de vida. A partir de ahora, todos tus viajes empiezan aqu\u00ed.",
        "id": 81156,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://traveler.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.traveler.es/photos/667ab35ed27afd9b6fec6635/16:9/w_1280,c_limit/cnt-social.png",
        "title": "Revista de Viajes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:01:05.128352+00:00",
        "description": "Todo el contenido, v\u00eddeos, noticias y programas de TRECE: El Cascabel, TRECE al d\u00eda, Ecclesia al dia, Classics y el cine.",
        "id": 467088,
        "language": "es",
        "link": "https://www.trecetv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cope.es/images/trecetv-redes-sociales.jpg",
        "title": "TRECETV | COPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T00:00:04+00:00",
        "description": "I\u2019m Trent Wiles, a computer science student studying at Northeastern University. I program, cycle, and travel the world from time to time.\n<section> <header> <p> <a href='https://trentwil.es/a/ResumeTrentWilesAug2024.pdf' target='_blank'><b>Resume (PDF)</b></a> <a href='https://github.com/trentwiles' target='_blank'><b>Github</b></a> </p> </header> </section>",
        "id": 489036,
        "language": "en",
        "link": "https://trentwil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Trent Wiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T23:26:19.446132+00:00",
        "description": "Actualidad Tu Administraci\u00f3n \u00c1reas municipales Tr\u00e1mites Realiza tus tr\u00e1mites de forma r\u00e1pida Sede electr\u00f3nica Registro telem\u00e1tico, notificaciones Agenda Cultural, deportiva, juventud Agenda en 360y5.es Ahora m\u00e1s que nunca tenemos que invertir en tolerancia, talento y tecnolog\u00eda. Juntos construimos un futuro mejor Jes\u00fas Moreno Garc\u00eda, alcalde de Tres Cantos LEER CARTA DEL ALCALDE \u201cUna \u2026",
        "id": 425613,
        "language": "es",
        "link": "https://web.trescantos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.trescantos.es/contenido/tramitesyentradas2.jpg",
        "title": "Home - Ayuntamiento de Tres Cantos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://treze.es/wp-content/uploads/2021/09/treze.marketing-agromarketing-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T14:35:13.586908+00:00",
        "description": "TREZE AGROMARKETING | Agencia de marketing, dise\u00f1o y comunicaci\u00f3n. Hacemos p\u00e1ginas web, marcas, packaging y publicidad. Tel\u00e9fono 667430134.",
        "id": 373645,
        "language": "es",
        "link": "https://treze.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://treze.es/wp-content/uploads/2021/09/treze.marketing-agromarketing-scaled.jpg",
        "title": "Treze Marketing - Consultor de Agromarketing e Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:48:01.119122+00:00",
        "description": "HJ System - Constitutional case-law search engine",
        "id": 467072,
        "language": "es",
        "link": "http://hj.tribunalconstitucional.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HJ System - Constitutional case-law search engine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:49:49+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico blog con noticias de actualidad y art\u00edculos de inter\u00e9s en habla hispana.",
        "id": 467090,
        "language": "es",
        "link": "https://tribunasur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TribunaSur - Noticias de Actualidad y Art\u00edculos de Inter\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T15:51:47+00:00",
        "description": "Nuestros Productos Cat\u00e1logoDesc\u00fabreloVer detallesLeer m\u00e1sContactaTlf. 958 506 536 Email info@trinidadpremium.comCon\u00f3cenos Diapositiva anterior Diapositiva",
        "id": 397855,
        "language": "es",
        "link": "https://trinidadpremium.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Trinidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-18T20:01:01+00:00",
        "description": "Triodos Bank",
        "id": 407490,
        "language": "es",
        "link": "https://banking.triodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Triodos Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.triodos.es/binaries/content/gallery/tbes/hero-images/about-us/olga-film_4.jpg/olga-film_4.jpg/triodoshippo%3AheroImageFullWidthMobile",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:59:28.311217+00:00",
        "description": "Triodos Bank es uno de los bancos m\u00e1s sostenibles del mundo. Hacemos que el dinero trabaje para lograr un cambio social, ambiental y cultural positivo.",
        "id": 125020,
        "language": "es",
        "link": "https://www.triodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.triodos.es/binaries/content/gallery/tbes/hero-images/about-us/olga-film_4.jpg/olga-film_4.jpg/triodoshippo%3AheroImageFullWidthMobile",
        "title": "Triodos Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:27:22.579537+00:00",
        "description": "Planifique su pr\u00f3ximo viaje, lea opiniones y obtenga consejos sobre viajes de nuestra comunidad sobre d\u00f3nde alojarse y qu\u00e9 hacer. Obtenga descuentos en hoteles, reserve el tour o la atracci\u00f3n perfectos y encuentre mesa en los mejores restaurantes.",
        "id": 175342,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.tripadvisor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor: m\u00e1s de mil millones de opiniones y contribuciones sobre hoteles, atracciones, restaurantes y mucho m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tristanbrook.es/images/social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T11:43:30+00:00",
        "description": "I'm Tristan, a front-end developer and I make websites.",
        "id": 332648,
        "language": "en",
        "link": "https://tristanbrook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tristanbrook.es/images/social.png",
        "title": "Hello, I\u2019m Tristan | Tristan Brookes - Front-end Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:55:37.848225+00:00",
        "description": "trivago Magazine trae para ti las mejores experiencias de viajes y hoteles - Descubre consejos sobre destinos y alojamientos as\u00ed como la mejor inspiraci\u00f3n para hacer que tu pr\u00f3ximo viaje sea perfecto.",
        "id": 551744,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://magazine.trivago.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgma.trivago.com/image/upload/v1702384274/Assets/newsletter/icons/general/favicon_32x32.ico",
        "title": "trivago Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:19:44.341779+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.es",
        "id": 366568,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.trivago.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.es\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:14:23.889360+00:00",
        "description": "252 307 anuncios de veh\u00edculos pesados de ocasi\u00f3n: compre un cami\u00f3n usado, un utilitario, un semirremolque o un tractocami\u00f3n en Truckscorner.",
        "id": 586225,
        "language": "es",
        "link": "https://www.truckscorner.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-cm.ico?7.4.96.1",
        "title": "Truckscorner: camiones de ocasi\u00f3n, semirremolques, veh\u00edculos pesados usados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:47:32+00:00",
        "description": "Descubre TrustDeals.es y Ahorre con c\u00f3digos de descuento y ofertas exclusivos, cuidadosamente revisados y confiables.",
        "id": 492344,
        "language": "es",
        "link": "https://www.trustdeals.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.es - Ahorre con c\u00f3digos de descuento, ofertas y descuentos exclusivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-21T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfLa tienda web es aut\u00e9ntica? Las tiendas en l\u00ednea con Trusted Shops ofrecen seguridad gracias a nuestro Sello de Calidad y otros servicios.",
        "id": 340512,
        "language": "es",
        "link": "https://www.trustedshops.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar online con Trusted Shops | Trusted Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-29T01:39:30+00:00",
        "description": "giles bowkett\u2019s blog about code and music",
        "id": 108561,
        "language": "en",
        "link": "https://truthindustri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "truth industri.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T16:02:33.558643+00:00",
        "description": "Consejos de salud, novedades tecnol\u00f3gicas y avances cient\u00edficos en el campo de la medicina, con el aval de los especialistas de Quir\u00f3nsalud",
        "id": 495421,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tucanaldesalud.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu canal de salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T10:52:21+00:00",
        "description": "T\u00fa decides en Internet' es el portal de AEPD que promueve la protecci\u00f3n de datos de los menores con gu\u00edas y v\u00eddeos, fomentando as\u00ed la seguridad online.",
        "id": 246931,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tudecideseninternet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu decides en internet | Tu decides en internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tuimpulsodigital.es/wp-content/uploads/2023/05/Logo-GeneracionD.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Ha llegado el momento de\u200b IMPULSAR TU NEGOCIO\u200b F\u00f3rmate en el \u00e1mbito de la digitalizaci\u00f3n y logra elaborar y poner en marcha un Plan de Transformaci\u00f3n Digital para tu empresa [\u2026]",
        "id": 376819,
        "language": "es",
        "link": "https://tuimpulsodigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tuimpulsodigital.es/wp-content/uploads/2023/05/Logo-GeneracionD.svg",
        "title": "Impulso Digital - Universidad Camilo Jos\u00e9 Cela - Impulso Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:57:15.775584+00:00",
        "description": "Turismo accesible: descubre destinos, alojamientos y actividades adaptadas para todos los viajeros. Informaci\u00f3n detallada y servicios adaptados para una experiencia inclusiva e inolvidable.",
        "id": 111857,
        "language": "en",
        "link": "https://tur4all.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TUR4all: Turismo accesible - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:42:34.774746+00:00",
        "description": "Web oficial de Turismo de Castilla-La Mancha. Ven a conocer esta regi&oacute;n singular plena de naturaleza, patrimonio, fiestas &uacute;nicas y gastronom&iacute;a exquisita.",
        "id": 259514,
        "language": "es",
        "link": "http://www.turismocastillalamancha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web oficial de Turismo de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.turismoregiondemurcia.es/webs/mt/static/img/logo-costa-calida-metas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:04:54.086789+00:00",
        "description": "Bienvenido a la web oficial de turismo de la Costa C\u00e1lida - Regi\u00f3n de Murcia. Toda la informaci\u00f3n e ideas que necesitas para organizar tu viaje.",
        "id": 309345,
        "language": "es",
        "link": "https://www.turismoregiondemurcia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.turismoregiondemurcia.es/webs/mt/static/img/logo-costa-calida-metas.jpg",
        "title": "Inicio : Web oficial turismo Regi\u00f3n de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Entrevistas, gu\u00edas, consejos, whitepapers, eventos e informaci\u00f3n sobre turismo de calidad. Descubre todo lo que podemos aportarte a ti y a tu empresa.",
        "id": 396861,
        "language": "es",
        "link": "https://www.turium.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turium, Quality Tourism - Turismo de viajes de excelencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/larioja-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n y la actualidad de La Rioja. \u00daltima hora. Noticias. Programas. Deportes. Entretenimiento.",
        "id": 397688,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tvr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/larioja-placeholder.png",
        "title": "TVR la televisi\u00f3n de los riojanos | La Rioja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:15.517131+00:00",
        "description": "Txti is a free service that lets you create the fastest, simplest, most shareable web pages on the internet using any phone, tablet, or computer you have.",
        "id": 23431,
        "language": "",
        "link": "https://txti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://txti.es/favicon-196x196.png",
        "title": "txti - Fast web pages for everybody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.ua.es/es/2021-2022/imagenes/imagenes/general-alumni/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:31.622389+00:00",
        "description": "ALUMNI UA",
        "id": 131501,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.ua.es/es/2021-2022/imagenes/imagenes/general-alumni/cabecera.png",
        "title": "ALUMNI UA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://archivodemocracia.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:05:04.584259+00:00",
        "description": "Archivo de la Democracia",
        "id": 418959,
        "language": "en",
        "link": "https://archivodemocracia.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archivodemocracia.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Archivo de la Democracia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:24:23.821337+00:00",
        "description": "Archivo Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Archivo Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Universidad de Alicante",
        "id": 413360,
        "language": "es",
        "link": "https://archivoproyectosarquitectonicos.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Archivo Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:37:31.062493+00:00",
        "description": "Revista Argelina. Revista semestral de Estudios Argelinos es una publicaci\u00f3n electr\u00f3nica semestral editada por el \u00c1rea de Estudios \u00c1rabes e Isl\u00e1micos de la Universidad de Alicante que edita dos tomos anuales de investigaci\u00f3n y reflexi\u00f3n en torno a las letras, cultura, historia y actualidad de Argelia. Una versi\u00f3n extendida de la revista se publica en papel por la Editorial Hispano \u00c1rabe.",
        "id": 418920,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://argelina.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Argelina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:42:15.737426+00:00",
        "description": "Astro \u2013 Grupo de Astrof\u00edsica Estelar UA",
        "id": 418795,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://astro.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astro \u2013 Grupo de Astrof\u00edsica Estelar UA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:44:42.669026+00:00",
        "description": "FotoWeb",
        "id": 418703,
        "language": "en",
        "link": "https://audiovisual.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FotoWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biblioteca.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:17.894564+00:00",
        "description": "Library of the University of Alicante",
        "id": 131607,
        "language": "en",
        "link": "https://biblioteca.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biblioteca.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png",
        "title": "University Library",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:45.042101+00:00",
        "description": "blogsUA",
        "id": 131502,
        "language": "",
        "link": "https://blogs.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blogsUA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:59.522220+00:00",
        "description": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "id": 131578,
        "language": "",
        "link": "http://carn.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cartaservicios.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:11.015582+00:00",
        "description": "Servicio de informaci\u00f3n",
        "id": 418733,
        "language": "en",
        "link": "https://cartaservicios.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartaservicios.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Carta de Servicios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://catedra-camilo-cano-cultura-deporte.ua.es/es/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:40:34.122863+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418693,
        "language": "en",
        "link": "https://catedra-camilo-cano-cultura-deporte.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catedra-camilo-cano-cultura-deporte.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Camilo Cano Institutional Chair of Culture of Sport and Sport for Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:15:15.554416+00:00",
        "description": "C\u00e1tedra de Derecho Inmobilario Registral \"Bienvenido Oliver\"",
        "id": 418838,
        "language": "es",
        "link": "https://catedraderechoinmobiliario.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1tedra de Derecho Inmobilario Registral \"Bienvenido Oliver\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://catedraunesco.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:40:39.499889+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418695,
        "language": "en",
        "link": "https://catedraunesco.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catedraunesco.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg",
        "title": "UNESCO Chair of Education, Research and Digital Inclusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceio.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:41:36.340017+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 418697,
        "language": "en",
        "link": "https://ceio.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceio.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Olympic Studies and Research Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centroempleo.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:08:11.577583+00:00",
        "description": "Centro de Empleo",
        "id": 418749,
        "language": "en",
        "link": "https://centroempleo.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centroempleo.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Centro de Empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceua.ua.es/es/antiguo/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:39.252617+00:00",
        "description": "Student Council",
        "id": 131549,
        "language": "en",
        "link": "https://ceua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceua.ua.es/es/antiguo/cabecera.jpg",
        "title": "Consejo de Estudiantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cfp.ua.es/es/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:47.203330+00:00",
        "description": "cfpua",
        "id": 131594,
        "language": "en",
        "link": "https://cfp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cfp.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Permanent Education Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:17:32.560434+00:00",
        "description": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "id": 418844,
        "language": "",
        "link": "http://cibio.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ciencias.ua.es/en/imagenes/ingles.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:05.730544+00:00",
        "description": "Faculty of Science",
        "id": 131535,
        "language": "en",
        "link": "https://ciencias.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ciencias.ua.es/en/imagenes/ingles.png",
        "title": "Faculty of Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://competicio.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:41:33.427195+00:00",
        "description": "UA competition and teams",
        "id": 418696,
        "language": "en",
        "link": "https://competicio.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://competicio.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png",
        "title": "Sports competitions - UA teams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:59:06+00:00",
        "description": "Centro Superior de Idiomas de la Universidad de Alicante.",
        "id": 418725,
        "language": "es-es",
        "link": "https://csidiomas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Superior de Idiomas de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cultura.ua.es/es/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:42.513090+00:00",
        "description": "Servicio de Cultura",
        "id": 131571,
        "language": "en",
        "link": "https://cultura.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cultura.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Culture Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:56:56.510307+00:00",
        "description": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "id": 418718,
        "language": "en",
        "link": "https://cv1.cpd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dab.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:59.642963+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n",
        "id": 131599,
        "language": "en",
        "link": "https://dab.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dab.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "title": "Department of BIOCHEMISTRY AND MOLECULAR BIOLOGY AND SOIL AND AGRICULTURAL CHEMISTRY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://daea.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:31.696057+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio del sitio",
        "id": 131546,
        "language": "en",
        "link": "https://daea.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://daea.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico Aplicado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dagrygf.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:27.512408+00:00",
        "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS",
        "id": 131566,
        "language": "en",
        "link": "https://dagrygf.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dagrygf.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Departamento de An\u00e1lisis Geogr\u00e1fico Regional y Geograf\u00eda F\u00edsica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dbt.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:19.978290+00:00",
        "description": "Departamento de Biotecnolog\u00eda",
        "id": 131562,
        "language": "en",
        "link": "https://dbt.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dbt.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Biotecnolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dcarn.ua.es/es/imagenes/imagenes-del-carrusel/logos/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:45.852858+00:00",
        "description": "Departamento Ciencias Ambientales y Recursos Naturales",
        "id": 131617,
        "language": "en",
        "link": "https://dcarn.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcarn.ua.es/es/imagenes/imagenes-del-carrusel/logos/cabecera.png",
        "title": "Department of Environmental Sciences and Natural Resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dca.ua.es/es/dca-documentacion/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:04.686593+00:00",
        "description": "DEPARTAMENTO DE CONSTRUCCIONES ARQUITECT\u00d3NICAS",
        "id": 131601,
        "language": "en",
        "link": "https://dca.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dca.ua.es/es/dca-documentacion/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Construcciones Arquitect\u00f3nicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dchj.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:21.556520+00:00",
        "description": "Departamento de Ciencias Hist\u00f3rico-Jur\u00eddicas",
        "id": 131608,
        "language": "en",
        "link": "https://dchj.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dchj.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Ciencias Hist\u00f3rico-Jur\u00eddicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dcmba.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:52.878948+00:00",
        "description": "Departamento de Ciencias del Mar y Biolog\u00eda Aplicada",
        "id": 131529,
        "language": "en",
        "link": "https://dcmba.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcmba.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "title": "Departamento de Ciencias del Mar y Biolog\u00eda Aplicada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dcps.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:06.086372+00:00",
        "description": "Departamento de Comunicaci\u00f3n y Psicolog\u00eda Social",
        "id": 131509,
        "language": "en",
        "link": "https://dcps.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcps.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "title": "Departamento de Comunicaci\u00f3n y Psicolog\u00eda Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dctma.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:57.793656+00:00",
        "description": "Environment and Earth Sciences Department",
        "id": 131506,
        "language": "en",
        "link": "https://dctma.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dctma.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Environment and Earth Sciences Department",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ddc.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:55.283969+00:00",
        "description": "ACTIVITIES",
        "id": 131576,
        "language": "en",
        "link": "https://ddc.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ddc.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Civil Law Department",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ddgde.ua.es/es/imagenes/gestadm/iconos-de-la-web/cabecera-facu-edu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:24.878095+00:00",
        "description": "Departamento Did\u00e1ctica General y Did\u00e1cticas Espec\u00edficas",
        "id": 131499,
        "language": "en",
        "link": "https://ddgde.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ddgde.ua.es/es/imagenes/gestadm/iconos-de-la-web/cabecera-facu-edu.jpg",
        "title": "Departamento de Did\u00e1ctica General y Did\u00e1cticas Espec\u00edficas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ddipdp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:43.920649+00:00",
        "description": "NEWS",
        "id": 131551,
        "language": "en",
        "link": "https://ddipdp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ddipdp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Public International Law and Criminal Law",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:19.050994+00:00",
        "description": "Department of commercial law and procedural law. Main Page",
        "id": 131584,
        "language": "en",
        "link": "https://ddmdp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ddmdp.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Home. Department of commercial law and procedural law",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ddtss.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:09.684836+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n general",
        "id": 131581,
        "language": "en",
        "link": "https://ddtss.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ddtss.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deape.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:22.395995+00:00",
        "description": "Start",
        "id": 131564,
        "language": "en",
        "link": "https://deape.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deape.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Department of Applied Economics and Economic Policy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deco.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:22.173542+00:00",
        "description": "Main Page",
        "id": 131542,
        "language": "en",
        "link": "https://deco.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deco.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Ecology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:17:03.718606+00:00",
        "description": "About Us",
        "id": 418767,
        "language": "en",
        "link": "https://defensoria.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "University Ombudsman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:00.019944+00:00",
        "description": "About Us",
        "id": 131532,
        "language": "en",
        "link": "https://defensor.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "University Ombudsman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://degraf.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:42.362388+00:00",
        "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS",
        "id": 131550,
        "language": "en",
        "link": "https://degraf.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://degraf.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica, Composici\u00f3n y Proyectos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deje.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:24.701487+00:00",
        "description": "Departamento de Estudios Jur\u00eddicos del Estado",
        "id": 131609,
        "language": "en",
        "link": "https://deje.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deje.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Estudios Jur\u00eddicos del Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://denfe.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:19:18.812909+00:00",
        "description": "Departamento de enfermer\u00eda",
        "id": 418181,
        "language": "en",
        "link": "https://denfe.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://denfe.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Enfermer\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://derecho.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:40.638199+00:00",
        "description": "Facultad de Derecho",
        "id": 131591,
        "language": "en",
        "link": "https://derecho.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://derecho.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Facultad de Derecho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deu.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:27.915163+00:00",
        "description": "Building Sciences and Urbanism Department",
        "id": 131545,
        "language": "en",
        "link": "https://deu.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deu.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Building Sciences and Urbanism Department",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devuelvemelavoz.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:53:05.872405+00:00",
        "description": "Devu\u00e9lveme la Voz",
        "id": 418948,
        "language": "en",
        "link": "https://devuelvemelavoz.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devuelvemelavoz.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png",
        "title": "Devu\u00e9lveme la Voz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfae.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:08.093748+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 131556,
        "language": "en",
        "link": "http://dfae.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfae.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Department of Fundamentals of Economic Analysis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfapl.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:49.440410+00:00",
        "description": "News",
        "id": 131528,
        "language": "en",
        "link": "https://dfapl.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfapl.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Applied Physics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfc.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:51.652595+00:00",
        "description": "Departamento de Filolog\u00eda Catalana",
        "id": 131503,
        "language": "en",
        "link": "https://dfc.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfc.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Departamento de Filolog\u00eda Catalana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfddip.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:02.249412+00:00",
        "description": "Department of Philosophy of Law and Private International Law",
        "id": 131533,
        "language": "en",
        "link": "https://dfddip.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfddip.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Department of Philosophy of Law and Private International Law",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:20.696837+00:00",
        "description": "Department of Spanish studies, General Linguistics & Literary Theory. Main Page",
        "id": 131516,
        "language": "en",
        "link": "https://dfelg.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfelg.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Informaci\u00f3n general. Department of Spanish studies, General Linguistics & Literary Theory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfests.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:54.057706+00:00",
        "description": "Dpto. de Fisica, Ingenieria de Sistemas y Teoria de la Se\u00f1al",
        "id": 131554,
        "language": "en",
        "link": "https://dfests.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfests.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "Departamento de F\u00edsica, Ingenier\u00eda de Sistemas y Teor\u00eda de la Se\u00f1al",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfgm.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:33.703366+00:00",
        "description": "DEPARTAMENTO DE FISIOLOG\u00cdA GEN\u00c9TICA Y MICROBIOLOG\u00cdA",
        "id": 131568,
        "language": "en",
        "link": "https://dfgm.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfgm.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "title": "Departamento de Fisiolog\u00eda, Gen\u00e9tica y Microbiolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfing.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:21.111212+00:00",
        "description": "Department of English Philology",
        "id": 131498,
        "language": "en",
        "link": "https://dfing.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfing.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of English Philology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dfint.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:48.915311+00:00",
        "description": "Department of Modern Languages",
        "id": 131595,
        "language": "en",
        "link": "https://dfint.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfint.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Filolog\u00edas Integradas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dghum.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:50.807049+00:00",
        "description": "Noticias",
        "id": 131619,
        "language": "en",
        "link": "https://dghum.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dghum.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Department of Human Geography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dhcon.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:42.403008+00:00",
        "description": "Departamento de Humanidades Contempor\u00e1neas",
        "id": 131616,
        "language": "en",
        "link": "https://dhcon.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dhcon.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Humanidades Contempor\u00e1neas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:13.485059+00:00",
        "description": "Departamento de Historia Medieval, Historia Moderna y Ciencias y T\u00e9cnicas Historiogr\u00e1ficas. Page start",
        "id": 131513,
        "language": "en",
        "link": "https://dhmmo.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dhmmo.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Historia Medieval, Historia Moderna y Ciencias y T\u00e9cnicas Historiogr\u00e1ficas. University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dic.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:24.765683+00:00",
        "description": "DIC",
        "id": 131517,
        "language": "en",
        "link": "https://dic.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dic.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Ingenier\u00eda Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://difd.ua.es/es/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:14.889791+00:00",
        "description": "Department of Innovation and Didactic Training",
        "id": 131538,
        "language": "en",
        "link": "https://difd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://difd.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Departamento de Innovaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Did\u00e1ctica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diq.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:29.812657+00:00",
        "description": "Last minute",
        "id": 131520,
        "language": "en",
        "link": "https://diq.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diq.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Chemical Engineering Department",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:27:41.043658+00:00",
        "description": "Disjuntiva. Cr\u00edtica de les Ci\u00e8ncies Socials",
        "id": 418891,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://disjuntiva.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disjuntiva. Cr\u00edtica de les Ci\u00e8ncies Socials",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://divulga.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:34.025829+00:00",
        "description": "UA Divulga",
        "id": 418742,
        "language": "en",
        "link": "https://divulga.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divulga.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "title": "UA Divulga - Unidad de Cultura Cient\u00edfica y de la Innovaci\u00f3n (UCC+I)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dmat.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:26.632115+00:00",
        "description": "Department of Mathematics",
        "id": 131518,
        "language": "en",
        "link": "https://dmat.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmat.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "title": "Math Departament",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dma.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:09.905136+00:00",
        "description": "Matem\u00e1tica Aplicada",
        "id": 131536,
        "language": "en",
        "link": "https://dma.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dma.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dmk.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:12.599905+00:00",
        "description": "Marketing Department",
        "id": 131605,
        "language": "en",
        "link": "https://dmk.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmk.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png",
        "title": "Department of Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doe.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:01.130438+00:00",
        "description": "HOME",
        "id": 131600,
        "language": "en",
        "link": "https://doe.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doe.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Department of Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dofa.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:48.222909+00:00",
        "description": "DEPARTAMENTO DE \u00d3PTICA, FARMACOLOG\u00cdA Y ANATOM\u00cdA",
        "id": 131573,
        "language": "en",
        "link": "https://dofa.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dofa.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "title": "Department of Optics, Pharmacology and Anatomy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:18:02.534055+00:00",
        "description": "La revista es una publicaci\u00f3n impulsada por el grupo de Filosof\u00eda del Derecho de la Universidad de Alicante. Desde 1984 trata de servir como veh\u00edculo de comunicaci\u00f3n e intercambio entre los fil\u00f3sofos del Derecho latinoamericanos y los de Europa latina.",
        "id": 418768,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://doxa.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOXA. Cuadernos de Filosof\u00eda del Derecho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dpd.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:43.964265+00:00",
        "description": "Delegaci\u00f3n de Protecci\u00f3n de Datos",
        "id": 131525,
        "language": "en",
        "link": "https://dpd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dpd.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Delegaci\u00f3n de Protecci\u00f3n de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dped.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:30.545725+00:00",
        "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS",
        "id": 131567,
        "language": "en",
        "link": "https://dped.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dped.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "Departamento Psicolog\u00eda Evolutiva y Did\u00e1ctica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dprha.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:45.505078+00:00",
        "description": "MAIN PAGE",
        "id": 131526,
        "language": "en",
        "link": "https://dprha.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dprha.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Prehistory, Archaeology, Ancient History, Greek and Latin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:32.588725+00:00",
        "description": "Department of Health Psychology. General Information of the Department and Location",
        "id": 131589,
        "language": "en",
        "link": "https://dps.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dps.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "DEPARTMENT OF PSYCHOLOGY OF THE HEALTH. Department of Health Psychology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dqana.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:13.128883+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 131537,
        "language": "en",
        "link": "https://dqana.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dqana.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Departamento de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, Nutrici\u00f3n y Bromatolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:50.615414+00:00",
        "description": "Department of Physical Chemistry. Breaking news",
        "id": 131596,
        "language": "en",
        "link": "https://dqf.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dqf.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Last hour. Department of Physical Chemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dqino.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:31.230338+00:00",
        "description": "News",
        "id": 131521,
        "language": "en",
        "link": "https://dqino.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dqino.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Department of Inorganic Chemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dqorg.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:34.453347+00:00",
        "description": "Last minute",
        "id": 131613,
        "language": "en",
        "link": "https://dqorg.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dqorg.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Organic Chemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dsoc2.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:17.060565+00:00",
        "description": "Departamento de Sociolog\u00eda II",
        "id": 131583,
        "language": "en",
        "link": "https://dsoc2.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dsoc2.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "Departamento de Sociolog\u00eda II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dsp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:16.811611+00:00",
        "description": "NOTICIAS Y ACTIVIDADES",
        "id": 131514,
        "language": "en",
        "link": "https://dsp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dsp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Enfermer\u00eda Comunitaria,<br />Medicina Preventiva y Salud P\u00fablica e Historia de la Ciencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dti.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:10.074303+00:00",
        "description": "Department of Translation and Interpreting",
        "id": 131557,
        "language": "en",
        "link": "https://dti.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dti.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Department of Translation and Interpreting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dtsss.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:26.438307+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias del departamento",
        "id": 131586,
        "language": "en",
        "link": "https://dtsss.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dtsss.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Departamento de Trabajo Social y Servicios Sociales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://economicas.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:47.690653+00:00",
        "description": "Inicio / Novedades",
        "id": 131552,
        "language": "en",
        "link": "https://economicas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://economicas.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "title": "Faculty of Economics & Business Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://educacio.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:51.895062+00:00",
        "description": "Noticias",
        "id": 131574,
        "language": "en",
        "link": "https://educacio.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacio.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "Facultad de Educaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T15:23:00.668384+00:00",
        "description": "arquitectxs UA \u2013 Just another WordPress site",
        "id": 129027,
        "language": "es",
        "link": "https://egresadosarquitectura.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "arquitectxs UA \u2013 Just another WordPress site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eidua.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:28.019709+00:00",
        "description": "School of Doctorate",
        "id": 131519,
        "language": "en",
        "link": "https://eidua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eidua.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "title": "University of Alicante International Doctoral School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eps.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:30.578647+00:00",
        "description": "Polytechnic School Alicante",
        "id": 131588,
        "language": "en",
        "link": "https://eps.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eps.ua.es/es/cabecera2.jpg",
        "title": "Polytechnic School Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:49:36.837833+00:00",
        "description": "Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n de Marketing | CSFC en Direcci\u00f3n de Marketing",
        "id": 418946,
        "language": "es",
        "link": "https://expertodireccionmarketing.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n de Marketing | CSFC en Direcci\u00f3n de Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:49:33.869016+00:00",
        "description": "Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n Comercial y Ventas UA | Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n Comercial y Ventas UA",
        "id": 418945,
        "language": "es",
        "link": "https://expertodireccionventas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n Comercial y Ventas UA | Curso Superior de Formaci\u00f3n Continua en Direcci\u00f3n Comercial y Ventas UA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://expertomarketingdigitalyecommerce.ua.es/wp-content/uploads/2021/10/undraw_Next_tasks_re_5eyy.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Ap\u00fantate ya! Y especial\u00edzate en Comercio Electr\u00f3nico, Redes Sociales y Tiendas Online. Curso homologado por la Universidad de Alicante.",
        "id": 418941,
        "language": "es",
        "link": "https://expertomarketingdigitalyecommerce.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertomarketingdigitalyecommerce.ua.es/wp-content/uploads/2021/10/undraw_Next_tasks_re_5eyy.png",
        "title": "Experto en Marketing Digital y Ecommerce por la UA - Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:24:25.705918+00:00",
        "description": "Laboratorio de fabricaci\u00f3n digital y prototipado donde se impulsa la producci\u00f3n e investigaci\u00f3n asociadas a la arquitectura y el dise\u00f1o.",
        "id": 413361,
        "language": "es",
        "link": "http://fablab.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fab Lab Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fcsalud.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:29.599365+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 131611,
        "language": "en",
        "link": "https://fcsalud.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fcsalud.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Facultad de Ciencias de la Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:10:28.754487+00:00",
        "description": "Feminismo/s\u00a0es una publicaci\u00f3n promovida por el Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Estudios de G\u00e9nero de la Universidad de Alicante. La revista tiene vocaci\u00f3n internacional y est\u00e1 abierta a toda la comunidad acad\u00e9mica. Con un enfoque de car\u00e1cter interdisciplinar, su finalidad es la de impulsar y canalizar la investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito de los estudios de g\u00e9nero y de las mujeres, proporcionando al p\u00fablico lector unas herramientas de an\u00e1lisis para la interpretaci\u00f3n de las relaciones de g\u00e9nero en el \u00e1mbito sociocultural contempor\u00e1neo sin dejar a un lado la perspectiva hist\u00f3rica.",
        "id": 418835,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://feminismos.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feminismo/s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gasterra.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:55.919982+00:00",
        "description": "Centro de Gastronom\u00eda del Mediterr\u00e1neo UA-Denia GASTERRA",
        "id": 131505,
        "language": "en",
        "link": "https://gasterra.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gasterra.ua.es/es/imagenes/cabecera.png",
        "title": "GASTERRA. Centro de Gastronom\u00eda del Mediterr\u00e1neo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gerencia.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:36.353876+00:00",
        "description": "Gerencia",
        "id": 131523,
        "language": "en",
        "link": "https://gerencia.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerencia.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Gerencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:11.672850+00:00",
        "description": "Human Resources Strategy for Researches (HRS4R). Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores",
        "id": 131558,
        "language": "en",
        "link": "https://hrs4r.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hrs4r.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Presentation. Human Resources Strategy for Researches (HRS4R)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:24:27.812235+00:00",
        "description": "[i2] Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n en Arquitectura y Territorio es una revista digital de car\u00e1cter cient\u00edfico. Nuestro cometido es la publicaci\u00f3n de trabajos que arranquen de la dimensi\u00f3n cultural y cr\u00edtica de la arquitectura y el territorio. La revista quiere concentrarse de manera particular en aquellos asuntos de inter\u00e9s que atraviesan las agendas contempor\u00e1neas. De esta manera, aspiramos a participar activamente en los debates que est\u00e1n sucediendo en nuestro presente radical, compartido, transversal y que imaginamos cada vez m\u00e1s inclusivo.",
        "id": 413362,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://i2.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "i2 Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n en Arquitectura y Territorio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ice.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:41:43.459495+00:00",
        "description": "Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
        "id": 418698,
        "language": "en",
        "link": "https://ice.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ice.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Education Science Institute (ESI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ieg.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:53.800467+00:00",
        "description": "University Institute of gender studies research (IUIEG)",
        "id": 131575,
        "language": "en",
        "link": "https://ieg.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ieg.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "University Institute of Gender Studies Research (IUIEG)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iei.ua.es/es/imagenes/logos/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:56.142098+00:00",
        "description": "Instituto de Econom\u00eda Internacional",
        "id": 131598,
        "language": "en",
        "link": "https://iei.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iei.ua.es/es/imagenes/logos/cabecera1.jpg",
        "title": "Instituto de Econom\u00eda Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iig.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:03.960548+00:00",
        "description": "Interuniversity Institute of geography",
        "id": 131534,
        "language": "en",
        "link": "https://iig.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iig.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Interuniversity Institute of Geography (Alicante)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:44.273163+00:00",
        "description": "University Institute of Chemical Process Engineering. Prueba para cambio del gestor de noticias",
        "id": 131572,
        "language": "en",
        "link": "https://iipq.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iipq.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "University Institute of Chemical Process Engineering. University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imem.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:47.656963+00:00",
        "description": "Presentation and News",
        "id": 131527,
        "language": "en",
        "link": "https://imem.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imem.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Multidisciplinary Institute for Environmental Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imprenta.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:34.938336+00:00",
        "description": "Imprenta Universidad de Alicante",
        "id": 131547,
        "language": "en",
        "link": "https://imprenta.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imprenta.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Imprenta de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inaph.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:00.823011+00:00",
        "description": "Noticias",
        "id": 131507,
        "language": "en",
        "link": "https://inaph.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inaph.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "title": "University Institute of research in archaeology and heritage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:26.365210+00:00",
        "description": "TTO | Home",
        "id": 131544,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://innoua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TTO | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T10:26:54+00:00",
        "description": "Intranet del Instituto de Econom\u00eda Internacional de la Universidad de Alicante",
        "id": 418925,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.iei.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IntraNet IEI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:36:48.095603+00:00",
        "description": "Revista cientifica editada por el instituto universitario de investigaciones turisticas de la universidad de alicante",
        "id": 418909,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://investigacionesturisticas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investigaciones Tur\u00edsticas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iso.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:33.025089+00:00",
        "description": "Website of the University Institute for Organic Synthesis",
        "id": 131522,
        "language": "en",
        "link": "https://iso.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iso.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Institute of Organic Synthesis (ISO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://is.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:22.606876+00:00",
        "description": "Servicio de Infraestructuras y Servicios",
        "id": 131585,
        "language": "en",
        "link": "https://is.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://is.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Servicio de Infraestructuras y Servicios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iuaca.ua.es/es/cabecera3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:06.529059+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal IUACA",
        "id": 131580,
        "language": "en",
        "link": "https://iuaca.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iuaca.ua.es/es/cabecera3.png",
        "title": "University Institute of the Water and the Environmental Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iuesal.ua.es/es/imagenes/cabecera/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:38.698956+00:00",
        "description": "The Institute",
        "id": 131570,
        "language": "en",
        "link": "https://iuesal.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iuesal.ua.es/es/imagenes/cabecera/cabecera.jpg",
        "title": "University Institute for Social Studies on Latin America",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iue.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:42.438793+00:00",
        "description": "LAST MINUTE",
        "id": 131592,
        "language": "en",
        "link": "https://iue.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iue.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "University Institute of Electrochemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iufacyt.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:52.420684+00:00",
        "description": "University Institute of Physics Applied to Sciences and Technologies",
        "id": 131597,
        "language": "en",
        "link": "https://iufacyt.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iufacyt.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "University Institute of Physics Applied to Sciences and Technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iuit.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:36.758748+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 131590,
        "language": "en",
        "link": "https://iuit.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iuit.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "Instituto Universitario de Investigaciones Tur\u00edsticas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:36.939840+00:00",
        "description": "index",
        "id": 131548,
        "language": "en",
        "link": "http://iulma.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif",
        "title": "University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iuma.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:49.433647+00:00",
        "description": "University  Materials Institute",
        "id": 131553,
        "language": "en",
        "link": "https://iuma.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iuma.ua.es/es/cabecera1.jpg",
        "title": "University institute of Material",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://labclima.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:19:05.977788+00:00",
        "description": "Laboratory of Climatology - University of Alicante",
        "id": 418772,
        "language": "en",
        "link": "https://labclima.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labclima.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Laboratory of Climatology - Interuniversity Institute of Geography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://llegimua.ua.es/es/imagenes/capcaleres/cabecera2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:53:17.588488+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418949,
        "language": "en",
        "link": "https://llegimua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://llegimua.ua.es/es/imagenes/capcaleres/cabecera2.png",
        "title": "LlegimUA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lletres.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:40.127606+00:00",
        "description": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras",
        "id": 131524,
        "language": "en",
        "link": "https://lletres.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lletres.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg",
        "title": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:09:06.650504+00:00",
        "description": "Lucentum. Anales de la Universidad de Alicante. Prehistoria, Arqueolog\u00eda, Historia Antigua.",
        "id": 418754,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://lucentum.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucentum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:15:03.872993+00:00",
        "description": "Master en Derecho de la Sociedad Digital - Universidad de Alicante | Master Derecho Digital",
        "id": 418837,
        "language": "es",
        "link": "https://masterderechodigital.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Master en Derecho de la Sociedad Digital - Universidad de Alicante | Master Derecho Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:49:30.920996+00:00",
        "description": "M\u00e1ster de Formaci\u00f3n Permanente en Marketing . Universidad de Alicante. \u2013 MFP en Marketing",
        "id": 418944,
        "language": "es",
        "link": "http://mastermarketing.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e1ster de Formaci\u00f3n Permanente en Marketing . Universidad de Alicante. \u2013 MFP en Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://memoriarecuperada.ua.es/wp-content/uploads/2018/10/delegacion_memoria_historica.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Espacio de difusi\u00f3n y de acceso a la informaci\u00f3n sobre quienes padecieron persecuci\u00f3n o violencia, por razones pol\u00edticas, ideol\u00f3gicas, o de creencia religiosa, durante la Guerra Civil y la dictadura franquista en la Comunidad Valenciana.",
        "id": 418960,
        "language": "es",
        "link": "http://memoriarecuperada.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://memoriarecuperada.ua.es/wp-content/uploads/2018/10/delegacion_memoria_historica.png",
        "title": "La memoria recuperada - v\u00edctimas de la guerra civil y la dictadura franquista en la Comunidad Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:59:09.043982+00:00",
        "description": "Log in to the site | Moodle CSI",
        "id": 418726,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle.csidiomas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log in to the site | Moodle CSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mua.ua.es/mua_fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:04:37.540526+00:00",
        "description": "MUA, Museo de la Universidad de Alicante, toda la informaci\u00f3n sobre exposiciones, talleres, cursos, eventos...",
        "id": 418830,
        "language": "",
        "link": "https://mua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mua.ua.es/mua_fb.jpg",
        "title": "MUA. Museo de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Universidad de Alicante",
        "id": 131559,
        "language": "en",
        "link": "https://observatorio-cientifico.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:53.206671+00:00",
        "description": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "id": 131504,
        "language": "en",
        "link": "https://orba.cpd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://otri.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:06.207297+00:00",
        "description": "Servicio de Transferencia de Resultados de Investigaci\u00f3n - OTRI",
        "id": 131602,
        "language": "en",
        "link": "https://otri.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otri.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Service for Technology Transfer - OTRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:07:27.852804+00:00",
        "description": "Pasado y Memoria es una revista dedicada a la investigaci\u00f3n en historia contempor\u00e1nea universal, siglos XIX y XX",
        "id": 418961,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://pasadoymemoria.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasado y Memoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pca.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:58.623426+00:00",
        "description": "Parque Cient\u00edfico de Alicante",
        "id": 131577,
        "language": "en",
        "link": "https://pca.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pca.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Impulsamos el crecimiento de empresas innovadoras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pdc.ua.es/es/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:54:02.932986+00:00",
        "description": "Plan de continuidad",
        "id": 418951,
        "language": "en",
        "link": "https://pdc.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pdc.ua.es/es/cabecera1.png",
        "title": "Plan de Continuidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla7/imagenes/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:37:47.814651+00:00",
        "description": "Redirecci\u00f3n",
        "id": 418792,
        "language": "en",
        "link": "https://personal.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla7/imagenes/cabecera.gif",
        "title": "Personal web pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-08T12:09:30+00:00",
        "description": "pracdlsi.dlsi.ua.es redirection",
        "id": 418766,
        "language": "en",
        "link": "https://pracdlsi.dlsi.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pracdlsi.dlsi.ua.es redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://primaveramusical.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:58:32.598877+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418957,
        "language": "en",
        "link": "https://primaveramusical.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://primaveramusical.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "#PrimaveraMusical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:24:29.253138+00:00",
        "description": "Proyectos Arquitect\u00f3nicos UA \u2013 Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Universidad de Alicante",
        "id": 413363,
        "language": "es",
        "link": "https://proyectosarquitectonicos.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proyectos Arquitect\u00f3nicos UA \u2013 Proyectos Arquitect\u00f3nicos \u2013 Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://publicaciones.ua.es/media/unialicante/images/thumbs/es_es-es_es-captura-de-pantalla-2020-09-03-a-las-20.34.57-266x75.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:45.347746+00:00",
        "description": "Universidad de Alicante. Servicio de Publicaciones",
        "id": 131593,
        "language": "es",
        "link": "https://publicaciones.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://publicaciones.ua.es/media/unialicante/images/thumbs/es_es-es_es-captura-de-pantalla-2020-09-03-a-las-20.34.57-266x75.png",
        "title": "Universidad de Alicante. Servicio de Publicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radio.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:47:10.965360+00:00",
        "description": "Radio UA",
        "id": 418704,
        "language": "en",
        "link": "https://radio.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radio.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "UA Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:55:39.789338+00:00",
        "description": "Es una revista de investigaci\u00f3n de periodicidad semestral, abierta a la publicaci\u00f3n de resultados de investigaci\u00f3n acad\u00e9mica en el \u00e1mbito de las Ciencias Sociales.",
        "id": 418825,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistaobets.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista OBETS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:38:25.758579+00:00",
        "description": "Revistas Cient\u00edficas de la Universidad de Alicante",
        "id": 418793,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistes.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Cient\u00edficas de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:58:37.494353+00:00",
        "description": "RUA: Home",
        "id": 418724,
        "language": "en",
        "link": "https://rua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUA: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sar.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:36.390634+00:00",
        "description": "Presentation",
        "id": 131614,
        "language": "en",
        "link": "https://sar.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sar.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Servicio de Archivo y Registro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sa.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:56.511762+00:00",
        "description": "Servicio de Alumnado",
        "id": 131530,
        "language": "en",
        "link": "https://sa.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sa.ua.es/es/cabecera3.jpg",
        "title": "Servicio de Alumnado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sctr.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:58.018071+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n",
        "id": 131555,
        "language": "en",
        "link": "https://sctr.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sctr.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Servicio de contrataci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sc.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:20.347041+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n",
        "id": 131541,
        "language": "en",
        "link": "https://sc.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sc.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Servicio de Contabilidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sd.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera-p.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:18.186619+00:00",
        "description": "LATEST NEWS",
        "id": 131515,
        "language": "en",
        "link": "https://sd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sd.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera-p.png",
        "title": "Sports Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seuelectronica.ua.es/es/cabecera2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:37.031586+00:00",
        "description": "index",
        "id": 131569,
        "language": "en",
        "link": "https://seuelectronica.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seuelectronica.ua.es/es/cabecera2.png",
        "title": "Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sga.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:54.524668+00:00",
        "description": "Servicio de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica",
        "id": 131620,
        "language": "en",
        "link": "https://sga.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sga.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sge.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:24.930754+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n",
        "id": 131543,
        "language": "en",
        "link": "https://sge.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sge.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png",
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://otri.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:30:36.417241+00:00",
        "description": "Servicio de Transferencia de Resultados de Investigaci\u00f3n - OTRI",
        "id": 418790,
        "language": "en",
        "link": "http://sgitt-otri.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otri.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Service for Technology Transfer - OTRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sgi.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:28.290315+00:00",
        "description": "Research Management Service",
        "id": 131587,
        "language": "en",
        "link": "https://sgi.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sgi.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg",
        "title": "Service for Research Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sgp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:30:28.084055+00:00",
        "description": "SERVICIO DE GESTI\u00d3N DE PERSONAL",
        "id": 131500,
        "language": "en",
        "link": "https://sgp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sgp.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de Personal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:17:48+00:00",
        "description": "Sistema de Informacion Geografica de la Universidad de Alicante",
        "id": 418753,
        "language": "en",
        "link": "http://sigua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SigUA - Sistema de Informacion Geografica de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://si.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:32.949853+00:00",
        "description": "Servicio de Inform\u00e1tica",
        "id": 131612,
        "language": "en",
        "link": "https://si.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://si.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Servicio de Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sj.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:09.556237+00:00",
        "description": "\u00c1rea Jur\u00eddica",
        "id": 131603,
        "language": "en",
        "link": "https://sj.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sj.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "\u00c1rea Jur\u00eddica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sl.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:26.645262+00:00",
        "description": "Languages Service",
        "id": 131610,
        "language": "en",
        "link": "https://sl.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sl.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Languages Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sp.ua.es/es/webs/imagenes/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:13.155606+00:00",
        "description": "Servicio de Prevenci\u00f3n",
        "id": 131582,
        "language": "en",
        "link": "https://sp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sp.ua.es/es/webs/imagenes/cabecera.jpg",
        "title": "Servicio de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sri.ua.es/es/cabecera1.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:14.642870+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 131560,
        "language": "en",
        "link": "https://sri.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sri.ua.es/es/cabecera1.gif",
        "title": "International Relations Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ssp.ua.es/es/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:59.207590+00:00",
        "description": "Recruitment Staff Service",
        "id": 418747,
        "language": "en",
        "link": "https://ssp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssp.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Recruitment Staff Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sstti.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:10.967614+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 131604,
        "language": "en",
        "link": "https://sstti.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sstti.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "Research Technical Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:38.374644+00:00",
        "description": "Recruitment Staff Service.",
        "id": 131615,
        "language": "en",
        "link": "https://ssyf.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssp.ua.es/es/cabecera.gif",
        "title": "Recruitment Staff Service. University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:08.129765+00:00",
        "description": "University of Alicante Transparency Portal. Transparency",
        "id": 131510,
        "language": "en",
        "link": "https://transparencia.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transparencia.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "UNIVERSITY OF ALICANTE TRANSPARENCY PORTAL. University of Alicante Transparency Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uaemprende.ua.es/es/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:16:37.505229+00:00",
        "description": "ua:emprende",
        "id": 418839,
        "language": "en",
        "link": "https://uaemprende.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uaemprende.ua.es/es/cabecera.png",
        "title": "ua:emprende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:18:05.030524+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante | UAFG",
        "id": 418769,
        "language": "es",
        "link": "http://uafg.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante | UAFG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ucii.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:11:34.920986+00:00",
        "description": "UCII",
        "id": 418762,
        "language": "en",
        "link": "https://ucii.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ucii.ua.es/es/cabecera.jpg",
        "title": "RESEARCH INSTITUTE MANAGEMENT UNIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://utc.ua.es/es/cabecera2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:35:16.036714+00:00",
        "description": "UNIDAD T\u00c9CNICA DE CALIDAD",
        "id": 131606,
        "language": "en",
        "link": "https://utc.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://utc.ua.es/es/cabecera2.png",
        "title": "Technical Unit for Quality Assessment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:29:55.515048+00:00",
        "description": "Acceso a un \u00e1rea protegida",
        "id": 418787,
        "language": "",
        "link": "https://uxxiec.cpd.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso a un \u00e1rea protegida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://veu.ua.es/es/imagenes/noticias/2022/4/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:00:45.435404+00:00",
        "description": "VEU",
        "id": 418563,
        "language": "en",
        "link": "https://veu.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://veu.ua.es/es/imagenes/noticias/2022/4/cabecera.png",
        "title": "VEU Cultural Magazine of the University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:54:37.428590+00:00",
        "description": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "id": 418952,
        "language": "en",
        "link": "https://vuala2.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - UACloud Campus Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:59:10.504128+00:00",
        "description": "Web entrada - CSIdiomas",
        "id": 418727,
        "language": "",
        "link": "https://web.csidiomas.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web entrada - CSIdiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:33:16.749882+00:00",
        "description": "index",
        "id": 131561,
        "language": "en",
        "link": "https://web.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif",
        "title": "University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:01.796479+00:00",
        "description": "Universidad de Alicante. Bolet\u00edn Oficial Universidad de Alicante",
        "id": 131508,
        "language": "es",
        "link": "https://www.boua.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Butllet\u00ed Oficial Universitat d'Alacant - Bolet\u00edn Oficial Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:31:58.342214+00:00",
        "description": "Department of Software and Computing Systems - Departament of Software and Computing Systems",
        "id": 131531,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dlsi.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Software and Computing Systems - Departament of Software and Computing Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.ua.es/es/dtic/imagenes/dtic/cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:08:32.325511+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 330655,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dtic.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/dtic/imagenes/dtic/cabecera.png",
        "title": "Department of Computer Science and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:09:51.364978+00:00",
        "description": "Escuela de Negocios, Universidad de Alicante - Masters, Cursos Especialista y Experto Universitario, Jornadas, Seminarios, Conferencias...",
        "id": 418965,
        "language": "es",
        "link": "https://www.enegocios.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de Negocios, Universidad de Alicante - Masters, Cursos Especialista y Experto Universitario, Jornadas, Seminarios, Conferencias...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:10:00.466992+00:00",
        "description": "Facilita la inserci\u00f3n laboral de estudiantes y graduados/as de la Universidad de Alicante. Empleo, pr\u00e1cticas, orientaci\u00f3n laboral, autoempleo, creaci\u00f3n de empresas.",
        "id": 418967,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gipe.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIPE | Gabinete de Iniciativas Para el Empleo de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T17:21:56+00:00",
        "description": "HURO",
        "id": 418796,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.huro.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HURO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:32:17.555078+00:00",
        "description": "Taller de Imagen - Universidad de Alicante | Producci\u00f3n audiovisual. Documentales. Fotograf\u00eda. V\u00eddeo.",
        "id": 131540,
        "language": "es",
        "link": "http://www.imagen.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taller de Imagen - Universidad de Alicante | Producci\u00f3n audiovisual. Documentales. Fotograf\u00eda. V\u00eddeo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:09:58.554742+00:00",
        "description": "International Summer Program course",
        "id": 418966,
        "language": "es",
        "link": "https://www.isp.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International Summer program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.ua.es/es/laalcudia/cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:53:16.148425+00:00",
        "description": "INICIO",
        "id": 418716,
        "language": "es",
        "link": "http://www.laalcudia.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/laalcudia/cabecera.jpg",
        "title": "La Alcudia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:38:56.823201+00:00",
        "description": "Master en Tributaci\u00f3n | P\u00e1gina Principal",
        "id": 418924,
        "language": "es",
        "link": "http://www.mastertributacion.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Master en Tributaci\u00f3n | P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:18:12.535394+00:00",
        "description": "Magister Lvcentinvs \u2013 Master en propiedad intelectual de la Universidad de Alicante",
        "id": 418771,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.ml.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magister Lvcentinvs \u2013 Master en propiedad intelectual de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:03:56.529989+00:00",
        "description": "University of Alicante. AU sections",
        "id": 48318,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif",
        "title": "University of Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "The Computer Vision Center is a leading non-profit organization, dedicated to research and development within the field of computer vision.",
        "id": 273558,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.cvc.uab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVC Computer Vision Center - UAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:32:20+00:00",
        "description": "La UAB \u00e9s una universitat jove, p\u00fablica i capdavantera. L\u00edder als r\u00e0nquings i referent en recerca. Barcelonina, catalana i internacional. Transformadora, solid\u00e0ria, diversa, sostenible i participativa. I amb un campus on viure experi\u00e8ncies \u00faniques.",
        "id": 450614,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.uab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-21T18:29:36+00:00",
        "description": "Servidor WEB de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante",
        "id": 418968,
        "language": "",
        "link": "https://uafg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servidor WEB de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:39.985608+00:00",
        "description": "EU Projects CC UAH",
        "id": 376820,
        "language": "es",
        "link": "https://euprojects.cc.uah.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU Projects CC UAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T03:55:18+00:00",
        "description": "La UAH reafirma su presencia en redes sociales con este lanzamiento con el que busca acercarse a sus estudiantes, tanto a los actuales como a los futuros",
        "id": 486408,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uah.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalcomunicacion.uah.es/export/sites/portalcomunicacion/.galleries/Imagenes-Curso-2024-25/Diario-Digital/Actualidad/Tiktok-Portal-1.jpg",
        "title": "Universidad de Alcal\u00e1 (UAH) Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:35.924409+00:00",
        "description": "AlumniUAM es un servicio que tiene como misi\u00f3n principal ampliar la comunidad universitaria, potenciando los v\u00ednculos que unen a la UAM con sus titulados y tituladas, con todos aquellos colectivos que mantienen o han mantenido una relaci\u00f3n con la UAM, as\u00ed como con aquellas personas o entidades (amigos) que deseen participar en sus actividades y contribuir activamente al",
        "id": 581849,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.uam.es/sites/default/themes/custom/alumni_theme/favicon.ico",
        "title": "Portal de AlumniUAM |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:22.772744+00:00",
        "description": null,
        "id": 581842,
        "language": "",
        "link": "https://autoservicio.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ID-UAM Account Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:45:53+00:00",
        "description": "eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
        "id": 227595,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eventos - Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:34.938796+00:00",
        "description": "UAM - La Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - UAM, es una universidad p\u00fablica que combina ense\u00f1anza de calidad, investigaci\u00f3n y una elevada inserci\u00f3n laboral.",
        "id": 581848,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.uam.es/estaticos/UAM-R/images/favicon.ico",
        "title": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid | UAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:21:18.214625+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358268,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.ft.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "iMarina",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:28.908703+00:00",
        "description": null,
        "id": 581846,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcientifico.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalcientifico.uam.es/imarina_mod/img/favicon/11474.png",
        "title": "iPublic | scimarina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:21.954966+00:00",
        "description": null,
        "id": 581841,
        "language": "en",
        "link": "https://portalempleado.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aadcdn.msauth.net/shared/1.0/content/images/favicon_a_eupayfgghqiai7k9sol6lg2.ico",
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:23.683557+00:00",
        "description": null,
        "id": 581843,
        "language": "",
        "link": "https://sede.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Autonoma de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:20.140982+00:00",
        "description": null,
        "id": 581840,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transparencia.uam.es/wp-content/themes/wp-core-theme/favicon.ico",
        "title": "Portal de Transparencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:43:49.619399+00:00",
        "description": "UAM - La Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - UAM, es una universidad p\u00fablica que combina ense\u00f1anza de calidad, investigaci\u00f3n y una elevada inserci\u00f3n laboral.",
        "id": 555633,
        "language": "es",
        "link": "http://uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://uam.es/estaticos/UAM-R/images/favicon.ico",
        "title": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid | UAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:00:21+00:00",
        "description": "UAM - La Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - UAM, es una universidad p\u00fablica que combina ense\u00f1anza de calidad, investigaci\u00f3n y una elevada inserci\u00f3n laboral.",
        "id": 227601,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png",
        "title": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid | UAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:26.825548+00:00",
        "description": "UAM Emprende es el lugar donde desarrollar mediante el emprendimiento  tu idea de negocio; donde recibir asesoramiento y recursos para convertirte en un emprendedor de \u00e9xito.",
        "id": 581845,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uamemprende.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/ficons/9c95a3_76b98a6d396e4a849c63db0186edcb20%7Emv2.ico",
        "title": "Emprendimiento | Uam Emprende | Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:45.366265+00:00",
        "description": "La Universitat Abat Oliba CEU ofrece formaci\u00f3n especializada: Derecho y Pol\u00edticas, Empresa y Econom\u00eda, Comunicaci\u00f3n, Psicolog\u00eda, Educaci\u00f3n y Humanidades.",
        "id": 565687,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uao.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uaoceu.es/sites/all/themes/uaoceu/favicon.ico",
        "title": "Universitat Abat Oliba CEU | Grados y M\u00e1steres Universitarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uaparc.es/wp-content/uploads/2022/09/Recurso-7-761x1024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Parque Cient\u00edfico de Alicante. Parque cient\u00edfico de la Universidad de Alicante, y servicios que ofrecen cada una de ellas.",
        "id": 418841,
        "language": "es",
        "link": "https://uaparc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uaparc.es/wp-content/uploads/2022/09/Recurso-7-761x1024.jpg",
        "title": "Parque Cient\u00edfico de Alicante | Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:08.927243+00:00",
        "description": "La Universidad Alfonso X el Sabio - UAX (Madrid) es la primera universidad privada espa\u00f1ola. Cons\u00faltanos en 91 810 92 00 o en info@uax.es",
        "id": 565694,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uax.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uax.es/favicon.ico",
        "title": "Universidad Alfonso X El Sabio: Universidad Privada en Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:46:06.971654+00:00",
        "description": "Universidad Carlos III de Madrid Media Portal",
        "id": 227600,
        "language": "en",
        "link": "https://arcamm.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M - Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:31:09.772163+00:00",
        "description": "UC3M Business -  Home",
        "id": 417365,
        "language": "",
        "link": "https://business.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M Business -  Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:42:16.827981+00:00",
        "description": "e-Revistas",
        "id": 466565,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://e-revistas.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-10T11:10:56+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de proyectos europeos coordinados por el grupo investigaci\u00f3n NETCOM del departamento de Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica de la Universidad Carlos III de Madrid",
        "id": 250731,
        "language": "",
        "link": "https://euprojects.netcom.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NETCOM - Proyectos europeos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-04T12:53:59+00:00",
        "description": "Trilogy 2",
        "id": 83978,
        "language": "en-US",
        "link": "https://trilogy2.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trilogy 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:32:16+00:00",
        "description": "Content shared from the official website of the Carlos III University of Madrid - www.uc3m.es",
        "id": 168070,
        "language": "en",
        "link": "https://www.arcos.inf.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true",
        "title": "Home | UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450235&ssbinary=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Contenido compartido desde el sitio web oficial de la Universidad Carlos III de Madrid - www.uc3m.es",
        "id": 250733,
        "language": "es",
        "link": "https://www.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450235&ssbinary=true",
        "title": "Departamento de Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica de la Universidad Carlos III de Madrid | UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-07-26T18:45:36+00:00",
        "description": "UC3M",
        "id": 227598,
        "language": "",
        "link": "http://www.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:44:37.455756+00:00",
        "description": "Campus Jazz C\u00e1diz / Puerto Real 2020",
        "id": 491460,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.uca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uca.es/wp-content/themes/theme_main_uca/images/logos/logo_UCA_M.png",
        "title": "Campus Jazz C\u00e1diz / Puerto Real 2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:14.789024+00:00",
        "description": "UCAV",
        "id": 565682,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.ucavila.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ucavila.es/wp-content/uploads/2021/07/cropped-cropped-logo_portada-180x180-1-32x32.png",
        "title": "UCAV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uchceu.es/img/slides/home/progresas-descubres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T20:50:48.103097+00:00",
        "description": "Universidad cat\u00f3lica y privada con campus en Valencia (Alfara del Patriarca), Alicante (Elche) y Castell\u00f3n y con estudiantes de m\u00e1s de 100 pa\u00edses.",
        "id": 417535,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.uchceu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uchceu.es/img/slides/home/progresas-descubres.jpg",
        "title": "Universidad CEU Cardenal Herrera. M\u00e1s de 100 pa\u00edses en un campus global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:37:20+00:00",
        "description": "Eventos UCLM, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad de Castilla~La Mancha",
        "id": 418917,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uclm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos UCLM - Universidad de Castilla~La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UCLM + Prodware",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:29.873355+00:00",
        "description": "La Universidad de Castilla-La Mancha lidera la actividad docente e investigadora en Albacete, Ciudad Real, Cuenca y Toledo.  Con una amplia oferta de estudios y de servicios para sus estudiantes y para los preuniversitarios, trabaja por la innovaci\u00f3n, la proyecci\u00f3n internacional y la conexi\u00f3n con la empresa.",
        "id": 565686,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uclm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uclm.es/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Universidad de Castilla - La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "La Facultad referente en la formaci\u00f3n en comunicaci\u00f3n en Espa\u00f1a desde 1971",
        "id": 312271,
        "language": "es",
        "link": "http://ccinformacion.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:54:23+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Complutense de Madrid",
        "id": 378183,
        "language": "en",
        "link": "http://eventos.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:49:45.929317+00:00",
        "description": "Formal Analysis and Design of Software Systems \u2013 Grupo de investigaci\u00f3n validado por la UCM con n\u00famero 910398.",
        "id": 297697,
        "language": "es",
        "link": "https://maude.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formal Analysis and Design of Software Systems \u2013 Grupo de investigaci\u00f3n validado por la UCM con n\u00famero 910398.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:14:03.733779+00:00",
        "description": "Revistas Cient\u00edficas Complutenses. Universidad Complutense de Madrid",
        "id": 482102,
        "language": "es",
        "link": "https://revistas.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Cient\u00edficas Complutenses. Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:38:47.943145+00:00",
        "description": "La mayor universidad presencial de Espa\u00f1a, con la mejor oferta educativa. En Madrid, rodeada de zonas verdes y con una intensa vida cultural y deportiva.",
        "id": 535654,
        "language": "es",
        "link": "https://ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:38:06.458465+00:00",
        "description": "La mayor universidad presencial de Espa\u00f1a, con la mejor oferta educativa. En Madrid, rodeada de zonas verdes y con una intensa vida cultural y deportiva.",
        "id": 183295,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:15:33.756135+00:00",
        "description": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "id": 243913,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://journals.uco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:10:59.067345+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Web Oficial de la Universidad de C\u00f3rdoba",
        "id": 413455,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.uco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T21:03:01.494985+00:00",
        "description": "Crear web gratis con el alojamiento gratuito ilimitado es posible con el sitio uCoz. Puedes hacer p\u00e1ginas web gratis para blogs, foros, \u00e1lbumes de fotos y libros de visitas. Gran surtido de modelos web y dise\u00f1os gratuitos. Sitios web gratis",
        "id": 284080,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ucoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uCoz.es - Crear sitios web gratis | Crea tu propia p\u00e1gina web gratis con alojamiento gratuito. Crear pagina web gratis. Puedes crear web p\u00e1gina con modelos web y alojamiento gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:04.504100+00:00",
        "description": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia. San Vicente Martir. Grados, Postgrados y dobles titulaciones. Campus en Valencia, Godella, la Costera y la Ribera",
        "id": 565692,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.ucv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia | UCV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:03:12+00:00",
        "description": "Universidade da Coru\u00f1a",
        "id": 172043,
        "language": "gl",
        "link": "https://www.udc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade da Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:05.712243+00:00",
        "description": "Universidad a Distancia de Madrid",
        "id": 565679,
        "language": "",
        "link": "http://www.udima.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.udima.es/favicon.png",
        "title": "UDIMA | Universidad a Distancia de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:38:56.203586+00:00",
        "description": "La primera Universidad privada en Madrid especializada en Titulaciones Oficiales de Dise\u00f1o, Innovaci\u00f3n y Ciencias Aplicadas, \u00a1Inf\u00f3rmate ahora!",
        "id": 512672,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://udit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://udit.es/wp-content/uploads/2023/03/udit-email.jpeg",
        "title": "Universidad Privada en Madrid - UDIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:35:59+00:00",
        "description": "Universitat de Lleida (UdL) / Som una universitat p\u00fablica i de qualitat, pr\u00f2xima alhora que oberta al m\u00f3n; referent en formaci\u00f3, recerca i innovaci\u00f3; compromesa amb la cooperaci\u00f3 per al desenvolupament i la sostenibilitat, la just\u00edcia social i la igualtat d'oportunitats, i capdavantera en producci\u00f3 cient\u00edfica i cultural en m\u00faltiples \u00e0rees de coneixement",
        "id": 227562,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.udl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:17:44.032514+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 58618,
        "language": "en",
        "link": "https://ak.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-02-27T13:30:59+00:00",
        "description": "Noticias econ\u00f3micas de \u00faltima hora, informaci\u00f3n de mercados, opini\u00f3n y mucho m\u00e1s, en el portal del diario l\u00edder de informaci\u00f3n de mercados, econom\u00eda y pol\u00edtica en espa\u00f1ol",
        "id": 165336,
        "language": "es",
        "link": "https://e00-expansion.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg",
        "title": "Expansi\u00f3n - Diario Econ\u00f3mico e informaci\u00f3n de mercados - Expansi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:17:48.780204+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 58620,
        "language": "en",
        "link": "https://k.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:43:55.160781+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 259536,
        "language": "en",
        "link": "https://k-vod.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:06.223702+00:00",
        "description": "La Universidad Europea es una de las universidades privadas referentes en Espa\u00f1a con una amplia oferta de estudios universitarios. Ven a conocernos.",
        "id": 565693,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universidadeuropea.com/resources/static/icons/favicon.ico",
        "title": "Universidad Europea - Universidad Privada Online y Presencial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:37:19.057689+00:00",
        "description": "Somos expertos en generar contenido \u00fatil, entretenido y formativo con el objetivo de crear audiencia y conectar con ella.",
        "id": 165339,
        "language": "",
        "link": "http://uestudio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg",
        "title": "UE STUDIO Centrados en el contenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:53:18.802543+00:00",
        "description": "UFV Universidad Francisco de Vitoria Universidad Privada en Madrid, Pozuelo. M\u00e1s del 30% de alumnos becados. Plazas limitadas. L\u00edderes en trato personal.",
        "id": 528259,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ufv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ufv.es/wp-content/uploads/2023/12/300x157_ImagenPred_TW.jpg",
        "title": "Universidades Privadas Madrid - UFV Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:44:11+00:00",
        "description": "Una de las universidades de mayor prestigio europeo, fundada en 1531 y que cuenta actualmente con m\u00e1s de 70.000 alumnos, es el primer destino Erasmus.",
        "id": 285046,
        "language": "es",
        "link": "https://canal.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal UGR | Noticias, convocatorias, eventos de la Universidad de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decsai.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:05:00+00:00",
        "description": "Universidad de Granada - Departamento de Ciencias de la Computaci\u00f3n e Inteligencia Artificial CCIA-UGR.",
        "id": 341616,
        "language": "es",
        "link": "http://decsai.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decsai.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Departamento de Ciencias de la Computaci\u00f3n e Inteligencia Artificial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:40:02+00:00",
        "description": "Fundada en 1531, instituci\u00f3n de car\u00e1cter docente e investigador. Con m\u00e1s de 54000 estudiantes, es primer destino Erasmus y est\u00e1 en posiciones destacadas en rankings como Shanghai",
        "id": 491427,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Universidad de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:23.151063+00:00",
        "description": "La Universidad Isabel I te ofrece la posibilidad de estudiar m\u00e1sters y grados online con una metodolog\u00eda moderna y un profesorado de calidad.",
        "id": 565684,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ui1.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ui1.es/favicon.ico",
        "title": "Universidad Online a Distancia | Universidad Isabel I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universitat de les Illes Balears",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:39:29+00:00",
        "description": "Benvinguts al Departament de Ci\u00e8ncies Matem\u00e0tiques i Inform\u00e0tica de  la Universitat de les Illes Balears. El grup hum\u00e0 del departament est\u00e0  format per pr\u00e0cticament 100 persones entre professors, investigadors i  personal d'administraci\u00f3 i serveis.Llegir +",
        "id": 491577,
        "language": "es",
        "link": "http://dmi.uib.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmi.uib.es/digitalAssets/620/620796_thumbnail_747_-1_130898_Campus__11_.jpg",
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universitat de les Illes Balears",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:39:29+00:00",
        "description": "Universitat de les Illes Balears",
        "id": 491576,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.uib.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat de les Illes Balears",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T06:47:13+00:00",
        "description": "Benvinguda del rector Amb la mirada posada en el futur compromesos compromesos UIC Barcelona \u00e9s avui la instituci\u00f3 que \u00e9s gr\u00e0cies al comprom\u00eds de les persones que van creure i creuen en el projecte. Compromesos amb la missi\u00f3 de la Universitat: promoure el coneixement, la recerca i la transfer\u00e8ncia, dedicant el temps i l\u2019esfor\u00e7 a",
        "id": 240690,
        "language": "ca",
        "link": "https://25anys.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - UIC 25 anys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:12.190822+00:00",
        "description": "| Actualitat UIC",
        "id": 240694,
        "language": "ca",
        "link": "http://actualitat.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Actualitat UIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:11.278479+00:00",
        "description": "BIBLIOGU\u00cdAS UIC BARCELONA Encuentra todos los recursos que ofrecemos desde Biblioteca, organizados por tipolog\u00eda de informaci\u00f3n o de usuarios",
        "id": 240693,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioguias.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibGuides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A UIC Barcelona cultural project that encourages and supports the initiatives of people with talent. Creatives Chiquinquir\u00e1 Carb\u00f3 Joana Santamans Andreu Carulla Judit Canela Nuria Riaza Marina Anaya Cinta Vidal Carla Cascales Alimbau Roser Matas Helena Perez Garcia Mar de la Llave",
        "id": 240691,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://impars.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impars - Impars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:03.221237+00:00",
        "description": "UIC - Intranet",
        "id": 240689,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC - Intranet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:09.457300+00:00",
        "description": "UIC \u2013 Ning\u00fan talento sin futuro",
        "id": 240692,
        "language": "ca",
        "link": "https://ninguntalentosinfuturo.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC \u2013 Ning\u00fan talento sin futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:47:37.701306+00:00",
        "description": "UIC Barcelona",
        "id": 80381,
        "language": "ca",
        "link": "https://uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC Barcelona | Universitat Internacional de Catalunya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EL COMIT\u00c9 ESPA\u00d1OL DE LA UICN. Una organizaci\u00f3n que tiene por misi\u00f3n influir, estimular y apoyar a las sociedades de todo el planeta.",
        "id": 418846,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uicn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comit\u00e9 Espa\u00f1ol UICN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:51+00:00",
        "description": "Universidad Internacional Menendez Pelayo. UIMP",
        "id": 230300,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.uimp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo - UIMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T06:19:21+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 339195,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ujaen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T09:12:10+00:00",
        "description": "Instituto de Econom\u00eda Internacional | Universitat Jaume I",
        "id": 418923,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://iei.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Econom\u00eda Internacional | Universitat Jaume I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:55:27.409463+00:00",
        "description": "C\u00e0tedra UNESCO de Filosofia per a la Pau",
        "id": 418822,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.cufp.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e0tedra UNESCO de Filosofia per a la Pau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:21:07.492696+00:00",
        "description": "Revistes d'investigaci\u00f3",
        "id": 256946,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.e-revistes.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistes d'investigaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iudesp.uji.es/wp-content/uploads/2024/07/Marca-IUDESP-esp-color-1024x345.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Web del Instituto Interuniversiatario de Desarrollo Social y Paz (IUDESP) de su sede en la Universitat Jaume I (UJI) de Castell\u00f3n - Espa\u00f1a.",
        "id": 418824,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iudesp.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iudesp.uji.es/wp-content/uploads/2024/07/Marca-IUDESP-esp-color-1024x345.png",
        "title": "IUDESP - UJI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:17:25.056074+00:00",
        "description": "Universitat Jaume I",
        "id": 418613,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat Jaume I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:44:10.398983+00:00",
        "description": "Noticias de Ucrania y del mundo. Ukrinform, ultimas noticias, noticias del dia, noticias de politica, noticias de economia, noticias de sociedad, noticias de cultura, noticias de deporte, noticias internacionales disponibles 24 horas en tiempo real en ucraniano, ruso, ingles, aleman y espanol",
        "id": 50042,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ukrinform.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "title": "Noticias de Ukrinform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T15:21:58.183808+00:00",
        "description": "em.late.es - Emulation in Javascript",
        "id": 431302,
        "language": "",
        "link": "http://em.ulat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Emulator Framework - EMF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-10T10:45:24+00:00",
        "description": "Universidad de La Laguna",
        "id": 180360,
        "language": "es",
        "link": "http://webpages.ull.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de La Laguna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web de la Universidad de La Laguna",
        "id": 180353,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.ull.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png",
        "title": "Inicio - Universidad de La Laguna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:00.803928+00:00",
        "description": "Web corporativa de la Universidad Loyola. Estudios de Grado, M\u00e1steres y Doctorado. Impulsada la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas. Campus en Sevilla y C\u00f3rdoba.",
        "id": 565690,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.uloyola.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uloyola.es/templates/v6/favicon.ico",
        "title": "Universidad Loyola | Universidad Loyola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulyss.es/images/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-30T16:10:05+00:00",
        "description": "Ulysses Murja | Freelancer frontend developer",
        "id": 278219,
        "language": "en",
        "link": "https://ulyss.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulyss.es/images/preview.png",
        "title": "Ulysses Murja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Ulysseus",
        "id": 231796,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ulysseus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ulysseus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:21:26.029167+00:00",
        "description": "Authentication Portal",
        "id": 418776,
        "language": "en",
        "link": "https://webs.um.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.um.es/o/um-lr-principal-um-home-theme/images/rrss-default-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:43.134861+00:00",
        "description": "Web de la Universidad de Murcia",
        "id": 285017,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.um.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.um.es/o/um-lr-principal-um-home-theme/images/rrss-default-image.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:49:00+00:00",
        "description": "Portal Campus Virtual UMA",
        "id": 378051,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.cv.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:50.275762+00:00",
        "description": "Universidad de M\u00e1laga - Cat\u00e1logo de Infraestructuras de Investigaci\u00f3n",
        "id": 378028,
        "language": "es",
        "link": "http://catalogoinfraestructuras.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo Infraestrucutas - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:53.195800+00:00",
        "description": "El Centro de Experimentaci\u00f3n Animal de la Universidad de M\u00e1laga se encuentra reconocido y registrado por la Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca de la Junta de Andaluc\u00eda como un Centro Usuario, encontr\u00e1ndose en posesi\u00f3n del n\u00famero de registro.",
        "id": 378031,
        "language": "en",
        "link": "https://ceca.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CECA - Centro de Experimentaci\u00f3n Animal UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:39:02.522398+00:00",
        "description": "V Congreso Internacional de Trabajo Social (CIFETS 2024) y XIV Congreso de Facultades y Escuelas de Trabajo Social",
        "id": 466808,
        "language": "es",
        "link": "https://cifets-trabajosocial.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cifets-trabajosocial.uma.es/wp-content/uploads/2023/06/logo-cifets-col.png",
        "title": "INICIO - CIFETS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:49.326271+00:00",
        "description": "DUMA - Directorio de la Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378037,
        "language": "",
        "link": "https://duma.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DUMA - Directorio de la Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:48:05.890842+00:00",
        "description": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "id": 378048,
        "language": "",
        "link": "http://eca.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SYMPOSIUM EVENTS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:00+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 466736,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Talent Tank es el espacio para la empleabilidad en la Universidad de M\u00e1laga. Inf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre pr\u00e1cticas, orientaci\u00f3n, empleo y mucho m\u00e1s!",
        "id": 378038,
        "language": "es",
        "link": "http://factor-e.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "title": "Inicio - Talent Tank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:29.174308+00:00",
        "description": "Search - University of Malaga",
        "id": 378035,
        "language": "en",
        "link": "https://gp.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search - University of Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:52.312722+00:00",
        "description": "Automatricula",
        "id": 378030,
        "language": "",
        "link": "https://grado.automatricula.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automatricula",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:13:47.674763+00:00",
        "description": "NEO \u2013 Networking and Emerging Optimization",
        "id": 413474,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://neo.lcc.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEO \u2013 Networking and Emerging Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:54.842546+00:00",
        "description": "Grupos de investigaci\ufffdn de la Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378032,
        "language": "es",
        "link": "http://ofertaidi.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferta I+D+i - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:48:59.518017+00:00",
        "description": "UMA Editorial",
        "id": 378050,
        "language": "es",
        "link": "http://publicacionesydivulgacion.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMA Editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:08:29.892737+00:00",
        "description": "Revista Internacional de Relaciones P\u00fablicas",
        "id": 557870,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://revistarelacionespublicas.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Internacional de Relaciones P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:36.227144+00:00",
        "description": "Portal de Revistas OJS",
        "id": 378036,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://revistas.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Revistas OJS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:32.449431+00:00",
        "description": "RIUMA Principal",
        "id": 378043,
        "language": "en",
        "link": "http://riuma.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RIUMA Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:24.066626+00:00",
        "description": "Inicio - Sede Electr\u00f3nica - Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378042,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sede.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Sede Electr\u00f3nica - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Talent Tank es el espacio para la empleabilidad en la Universidad de M\u00e1laga. Inf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre pr\u00e1cticas, orientaci\u00f3n, empleo y mucho m\u00e1s!",
        "id": 378045,
        "language": "es",
        "link": "https://talentank.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "title": "Inicio - Talent Tank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:56.731137+00:00",
        "description": "Patentes de la Universidad de M\u00e1laga para empresas que buscan tecnolog\u00edas innovadoras",
        "id": 378033,
        "language": "es",
        "link": "http://umapatent.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMAPATENT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:43+00:00",
        "description": "Centro de Tecnolog\u00eda de la Imagen, CTI, Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378026,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.cti.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Tecnolog\u00eda de la Imagen (CTI) - Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:51.080102+00:00",
        "description": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "id": 378029,
        "language": "",
        "link": "http://www.evlt.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jardinbotanico.uma.es/wp-content/uploads/2022/02/logo-cabecera-web-jardin-botanico-uma-50-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenidos al Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga \r\nUn retiro de naturaleza en la Ciudad Universitaria de M\u00e1laga\r\nEl Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga cuenta con m\u00e1s de mil ejemplares de plantas de todo el mundo en 1,6 hect\u00e1reas en el campus universitario de Teatinos entre las",
        "id": 378041,
        "language": "es",
        "link": "http://www.jardinbotanico.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardinbotanico.uma.es/wp-content/uploads/2022/02/logo-cabecera-web-jardin-botanico-uma-50-1.png",
        "title": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga - Jard\u00edn Bot\u00e1nico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "LINK by UMA-ATech \u2013 Punto de encuentro real entre la Universidad y las Empresas",
        "id": 378039,
        "language": "es",
        "link": "http://www.link.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINK by UMA-ATech \u2013 Punto de encuentro real entre la Universidad y las Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.scai.uma.es/resources/banner_edifscai.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T08:56:13+00:00",
        "description": "El SCAI es un centro de la UMA destinado a dar soporte cient\u00edfico-t\u00e9cnico de forma centralizada e integral, tanto a los diferentes grupos de investigaci\u00f3n como a instituciones p\u00fablicas y a empresas privadas.",
        "id": 378049,
        "language": "es",
        "link": "http://www.scai.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.scai.uma.es/resources/banner_edifscai.jpg",
        "title": "SCAI-UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:59.349703+00:00",
        "description": "SCBI UMA",
        "id": 378046,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.scbi.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCBI UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.umadivulga.uma.es/wp-content/uploads/2021/08/UMA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "UMA Divulga es la plataforma digital e impresa de la UMA que transmite a la sociedad informaci\u00f3n cient\u00edfico-t\u00e9cnica. Una apuesta por el rigor y la actualidad destinada a fomentar el inter\u00e9s por la cultura cient\u00edfica en la ciudadan\u00eda y a impulsar la proyecci\u00f3n social de nuestros investigadores.",
        "id": 378025,
        "language": "es",
        "link": "https://www.umadivulga.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umadivulga.uma.es/wp-content/uploads/2021/08/UMA.png",
        "title": "Inicio - UMA Divulga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:42.288256+00:00",
        "description": "Home - University of Malaga",
        "id": 113183,
        "language": "en",
        "link": "https://www.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - University of Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:01:39.311599+00:00",
        "description": "Deportes | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418571,
        "language": "es",
        "link": "http://actividadesdeportivas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportes | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:14.904250+00:00",
        "description": "Alumni UMH",
        "id": 131467,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alumni UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:34.250459+00:00",
        "description": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131475,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://antifraude.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:17.366668+00:00",
        "description": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH",
        "id": 131446,
        "language": "es",
        "link": "https://appsmoviles.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:27.745738+00:00",
        "description": "ATED",
        "id": 131473,
        "language": "en-US",
        "link": "https://atenciondiscapacidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:32.822230+00:00",
        "description": "Aula Urbana",
        "id": 131452,
        "language": "es",
        "link": "https://aulaurbana.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Urbana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:26:51.996125+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 418666,
        "language": "",
        "link": "https://autentica.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog Campus Virtual UMH | Documentaci\u00f3n sobre el campus virtual de la UMH",
        "id": 418672,
        "language": "es",
        "link": "https://ayudacampus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Campus Virtual UMH | Documentaci\u00f3n sobre el campus virtual de la UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n - Banc de la Selectivitat. Banco de ex\u00e1menes resueltos de Selectividad. Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche.",
        "id": 131441,
        "language": "es",
        "link": "https://bancdelaselectivitat.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png",
        "title": "Presentaci\u00f3n - Banco de Ex\u00e1menes Resuletos Selectividad UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:04.874987+00:00",
        "description": "Facultad de Bellas Artes",
        "id": 131463,
        "language": "es",
        "link": "https://bbaa.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Bellas Artes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:59.047761+00:00",
        "description": "Biblioteca",
        "id": 131442,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:52.802061+00:00",
        "description": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio",
        "id": 131459,
        "language": "es",
        "link": "https://boumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:19.611458+00:00",
        "description": "Servicio de  Calidad",
        "id": 131424,
        "language": "en-US",
        "link": "https://calidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de  Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:38+00:00",
        "description": "CAMPUS UMH es tu escritorio personalizado con toda la informaci\u00f3n de tus asignaturas matriculadas, donde podr\u00e1s descargar material docente, entregar tareas, realizar ex\u00e1menes y mucho m\u00e1s.\r\nPara ACCEDER A CAMPUS UMH solo tienes que identifacarte:\r\nSi eres estudiante el nombre de usuario es tu n\u00famero de DNI sin la letra.\r\nSi eres personal de la UMH (PDI/PAS) el nombre de usuario es tu login o direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico sin \u201c@umh.es \u201d.\r\nSi has olvidado tu clave puedes utilizar el Servicio de Recuperaci\u00f3n de contrase\u00f1a.\r\nTienes disponible documentaci\u00f3n de ayuda sobre CAMPUS en ayudacampus.umh.es.\r\nDisponible la nueva aplicaci\u00f3n m\u00f3vil Campus UMH para poder utilizar campus.umh.es (Moodle) desde el m\u00f3vil Android e IOS; puedes recibir notificaciones, consultar asignaturas, materiales, entregar tareas, etc. Dicha aplicaci\u00f3n se puede encontrar en las tiendas de aplicaciones de Google y Apple, y se ha activado un acceso directo en la UMH App para abrirla directamente en la aplicaci\u00f3n.\r\nSi t",
        "id": 131479,
        "language": "es",
        "link": "https://campus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina web de la C\u00e1tedra de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Sostenible 'Prosperidad' de la UMH bajo el marco de los ODS",
        "id": 418595,
        "language": "es",
        "link": "https://catedraprosperidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1tedra de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Sostenible 'Prosperidad'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "C\u00e1tedra Sede UMH Ruanda | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418589,
        "language": "es",
        "link": "https://catedraruanda.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1tedra Sede UMH Ruanda | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:42.774017+00:00",
        "description": "System Dashboard - UMH",
        "id": 131435,
        "language": "es",
        "link": "https://cau.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Dashboard - UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:41.748517+00:00",
        "description": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado",
        "id": 131434,
        "language": "es",
        "link": "https://comunicacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "conlaempresaumh.umh.es",
        "id": 131445,
        "language": "es",
        "link": "https://conlaempresa.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Con la empresa UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "conlaempresaumh.umh.es",
        "id": 418587,
        "language": "es",
        "link": "https://conlaempresaumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Con la empresa UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:20.383738+00:00",
        "description": "Consejo Social",
        "id": 131470,
        "language": "en-US",
        "link": "https://consejosocial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulte UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418555,
        "language": "es",
        "link": "https://consulte.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulte UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:52.788983+00:00",
        "description": "Plan de Continuidad UMH |",
        "id": 131439,
        "language": "en-US",
        "link": "https://covid-19.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Continuidad UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:40.776024+00:00",
        "description": "Cultura umh",
        "id": 131455,
        "language": "ca",
        "link": "https://cultura.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultura umh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:35.986747+00:00",
        "description": "Oficina de Campus Saludables y Deportes",
        "id": 131432,
        "language": "es",
        "link": "https://deportes.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Campus Saludables y Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:23.788077+00:00",
        "description": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131449,
        "language": "es",
        "link": "https://editorial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:09.704243+00:00",
        "description": "| UmhX",
        "id": 131420,
        "language": "en",
        "link": "http://edx.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| UmhX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:56:05.025284+00:00",
        "description": "Estudios Propios de la UMH",
        "id": 418556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://estudiospropios.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estudios Propios de la UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:11.009055+00:00",
        "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios",
        "id": 131421,
        "language": "es",
        "link": "https://estudios.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:27.934602+00:00",
        "description": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131450,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fiaup.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:31:02+00:00",
        "description": "Somos una universidad p\u00fablica que imparte su docencia en todas las \u00e1reas del conocimiento. Ofertamos 28 grados, cuatro dobles grados y 49 m\u00e1steres en nuestros cuatro campus, distribuidos de norte a sur de la provincia de Alicante en las localidades de Altea, Sant Joan d'Alacant, Elche y Orihuela.",
        "id": 131429,
        "language": "en",
        "link": "https://futuroestudiante.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Futuroestudiante | UMH - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:27.978934+00:00",
        "description": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 418619,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gsuite.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:42.412024+00:00",
        "description": "\u00a1Hola!",
        "id": 418176,
        "language": "es",
        "link": "https://hola.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00a1Hola!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "La Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores HRS4R es un\u00a0proceso de autoevaluaci\u00f3n que culmina con el Reconocimiento a la Instituci\u00f3n UMH.",
        "id": 131462,
        "language": "en-US",
        "link": "http://hrs4r.edu.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "title": "HRS4R. Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "La Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores HRS4R es un\u00a0proceso de autoevaluaci\u00f3n que culmina con el Reconocimiento a la Instituci\u00f3n UMH.",
        "id": 418179,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hrs4r.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "title": "HRS4R. Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:35.530301+00:00",
        "description": "Unidad de Igualdad",
        "id": 131476,
        "language": "es",
        "link": "https://igualdad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad de Igualdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:46.010262+00:00",
        "description": "Error 403",
        "id": 418620,
        "language": "",
        "link": "http://innovacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error 403",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:19.770510+00:00",
        "description": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
        "id": 131448,
        "language": "es",
        "link": "https://internacional.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:18.392973+00:00",
        "description": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131447,
        "language": "es",
        "link": "https://masters.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:48.573751+00:00",
        "description": "Automatr\u00edcula",
        "id": 418588,
        "language": "",
        "link": "https://matricula.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automatr\u00edcula",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "id": 418560,
        "language": "es",
        "link": "https://mecenas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:24.257216+00:00",
        "description": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "id": 131425,
        "language": "es",
        "link": "https://mecenazgo.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:09:54.779393+00:00",
        "description": "Becas Internacionales MESCyT 2022",
        "id": 418594,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mescyt.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Becas Internacionales MESCyT 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:48.379509+00:00",
        "description": "Observatorio Ocupacional UMH",
        "id": 131438,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Ocupacional UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:03.026882+00:00",
        "description": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131443,
        "language": "es",
        "link": "http://ocw.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:15.995075+00:00",
        "description": "Oficina Ambiental",
        "id": 418584,
        "language": "en-US",
        "link": "http://oficinaambiental.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:26.183712+00:00",
        "description": "Oficina de Datos",
        "id": 131426,
        "language": "en-US",
        "link": "https://oficinadatos.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:58.578317+00:00",
        "description": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable",
        "id": 131461,
        "language": "en-US",
        "link": "https://oir.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:57.410934+00:00",
        "description": "Oficina de Software y Hardware Libre Universidad Miguel Hern\u00e1ndez UMH",
        "id": 418178,
        "language": "es",
        "link": "https://oshl.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Software y Hardware Libre Universidad Miguel Hern\u00e1ndez UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:36.828089+00:00",
        "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI",
        "id": 131477,
        "language": "es",
        "link": "https://otri.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131478,
        "language": "es",
        "link": "https://patrimoniocultural.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Plan de Continuidad UMH |",
        "id": 418577,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pdc.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Continuidad UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:19.551283+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 418585,
        "language": "",
        "link": "https://personal-umh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131422,
        "language": "es",
        "link": "https://planestrategico.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131453,
        "language": "es",
        "link": "http://podcast.edu.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418596,
        "language": "es",
        "link": "http://podcast.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:13.647448+00:00",
        "description": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 131466,
        "language": "en-US",
        "link": "http://portal.goumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:55.129194+00:00",
        "description": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 131460,
        "language": "es",
        "link": "http://portal.miumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:13.383123+00:00",
        "description": "Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales",
        "id": 418583,
        "language": "en-US",
        "link": "https://prevencion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:06:43.295111+00:00",
        "description": "Shibboleth Authentication Request",
        "id": 418580,
        "language": "",
        "link": "https://publicaciones.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shibboleth Authentication Request",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:31.106919+00:00",
        "description": "Radio UMH",
        "id": 131451,
        "language": "es",
        "link": "https://radio.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-01T11:25:26+00:00",
        "description": "Research.umh.es",
        "id": 131437,
        "language": "en",
        "link": "http://research.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research.umh.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:38.972710+00:00",
        "description": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH",
        "id": 131433,
        "language": "es",
        "link": "https://responsabilidadsocial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:04.789982+00:00",
        "description": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n",
        "id": 131444,
        "language": "en-US",
        "link": "https://satdi.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:30.255442+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General",
        "id": 131474,
        "language": "en-US",
        "link": "https://secretariageneral.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:46.598934+00:00",
        "description": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131480,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sede.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:27:27.462945+00:00",
        "description": "Servicio de Planificaci\u00f3n y Racionalizaci\u00f3n de la Contrataci\u00f3n",
        "id": 418669,
        "language": "es",
        "link": "https://seguimientocontratacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Planificaci\u00f3n y Racionalizaci\u00f3n de la Contrataci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:57:50.456432+00:00",
        "description": "Semana de la Innovaci\u00f3n",
        "id": 418559,
        "language": "en-US",
        "link": "https://semanadelainnovacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Semana de la Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:07:03.152375+00:00",
        "description": "Servicio de Innovaci\u00f3n y Planificaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "id": 418582,
        "language": "es",
        "link": "https://sipt.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Innovaci\u00f3n y Planificaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:26:41.490323+00:00",
        "description": "Servicio de Modernizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Administrativa",
        "id": 418665,
        "language": "es",
        "link": "https://smca.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Modernizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Administrativa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:45.863497+00:00",
        "description": "Tienda virtual UMH |",
        "id": 131436,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda virtual UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio Doctoral Tordesillas | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418593,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tordesillasdoctoral.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Doctoral Tordesillas | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:24.387179+00:00",
        "description": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131471,
        "language": "es",
        "link": "http://transparencia.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:17:12.203478+00:00",
        "description": "TRABAJO FIN DE GRADO. BELLAS ARTES (2159/3375)",
        "id": 418612,
        "language": "es",
        "link": "https://umh2159.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRABAJO FIN DE GRADO. BELLAS ARTES (2159/3375)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "UMH con Ucrania | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418592,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://umhconucrania.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH con Ucrania | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418562,
        "language": "es",
        "link": "http://umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH - P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:02:53.953571+00:00",
        "description": "UMH Televisi\u00f3n",
        "id": 418575,
        "language": "en-US",
        "link": "http://umhtv.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH Televisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:26.528183+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 131472,
        "language": "",
        "link": "https://universite.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418610,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas2.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418611,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas2.zeus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:48.882098+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131458,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:38.276839+00:00",
        "description": "Vida UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418174,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vidaumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vida UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:24.527710+00:00",
        "description": "Google Workspace UMH \u2013 Portal de Google Workspace de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 418618,
        "language": "es",
        "link": "https://workspace.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Workspace UMH \u2013 Portal de Google Workspace de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - XI REQOMED - Mediterranean Organic Chemistry Meeting",
        "id": 418748,
        "language": "es",
        "link": "https://xireqomed.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - XI REQOMED - Mediterranean Organic Chemistry Meeting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:42.423800+00:00",
        "description": "Before you continue to YouTube",
        "id": 131456,
        "language": "en",
        "link": "https://youtube.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Before you continue to YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:56:10.276363+00:00",
        "description": "Blogs UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418557,
        "language": "es",
        "link": "https://zeus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogs UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Proveedor global de servicios de IoT masivo que se especializa en dise\u00f1o de soluciones, conectividad y servicios de plataformas de datos.",
        "id": 167044,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.unabiz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png",
        "title": "Home - UnaBiz Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:07.686303+00:00",
        "description": "Universidad no estatal con campus en Pamplona, San Sebasti\u00e1n, Madrid y Barcelona. Obra corporativa del Opus Dei fundada por san Josemar\u00eda Escriv\u00e1 de Balaguer",
        "id": 565680,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.unav.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unav.edu/o/unav-principal-theme/images/favicon.ico",
        "title": "Portada. Universidad de Navarra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:31:52.409795+00:00",
        "description": "Public University of Navarre (UPNA) is a leading university in labour insertion of its Bachelor's and master\u2019s degree graduates, with a campus in Pamplona and another one in Tudela",
        "id": 255230,
        "language": "en",
        "link": "http://www.unavarra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - home - UPNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:41:01.864953+00:00",
        "description": "Haciendo capaces a los deportistas de todo el mundo. Under Armour vende la ropa, zapatillas y accesorios deportivos m\u00e1s innovadores.",
        "id": 259492,
        "language": "es",
        "link": "https://www.underarmour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Under Armour | Ropa de deporte, Zapatillas y Accesorios deportivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:49.640011+00:00",
        "description": "La Universidad Europea del Atlantico UNEATLANTICO es una universidad privada ubicada en Santander. Grados oficiales | 942 24 42 44 o info@uneatlantico.es.",
        "id": 565698,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uneatlantico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uneatlantico.es/themes/uneatlantico/favicon.ico",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:25.104708+00:00",
        "description": "Unebook, al servicio del libro universitario, librer\u00edas, libros, ebooks, lectura",
        "id": 387488,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unebook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unebook.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-12T16:36:42+00:00",
        "description": "PORTAL WEB  Universidad Nacional de Educaci\u00c3\u00b3n a Distancia (UNED). Grados, posgrados, m\u00c3\u00a1steres, investigaci\u00c3\u00b3n, formaci\u00c3\u00b3n permanente...",
        "id": 479006,
        "language": "es",
        "link": "http://portal.uned.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00c3\u0093N A DISTANCIA | UNED EDUCACI\u00c3\u0093N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web de la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia (UNED). Grados, posgrados, m\u00e1steres, investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n permanente... Online",
        "id": 230303,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uned.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNED | Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia - Ense\u00f1anza Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:26:47.638496+00:00",
        "description": "Centro Extreme\u00f1o de Patrimonio Musical \u2013 Portal sobre Patrimonio Musical Extreme\u00f1o que se inicia desde el convencimiento de que la investigaci\u00f3n y la docencia deben servirse de las nuevas tecnolog\u00edas, para conseguir el principal objetivo que debe ser el generar aprendizaje, estudio y transmisi\u00f3n de conocimientos.",
        "id": 300227,
        "language": "es",
        "link": "https://nuestramusica.unex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Extreme\u00f1o de Patrimonio Musical \u2013 Portal sobre Patrimonio Musical Extreme\u00f1o que se inicia desde el convencimiento de que la investigaci\u00f3n y la docencia deben servirse de las nuevas tecnolog\u00edas, para conseguir el principal objetivo que debe ser el generar aprendizaje, estudio y transmisi\u00f3n de conocimientos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:44.256149+00:00",
        "description": "Portal Institucional de la Universidad de Extremadura (UEx). Entra e inf\u00f3rmate sobre nuestros grados, posgrados, m\u00e1steres, investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n permanente...",
        "id": 565696,
        "language": "es",
        "link": "http://www.unex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unex.es/wp-content/themes/uex/images/logos/favicon.ico",
        "title": "Universidad de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Isidro Baquero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:47.637150+00:00",
        "description": "Encuentra una amplia gama de posgrados, m\u00e1steres universitarios y cursos especializados en la Universidad Internacional de Andaluc\u00eda.",
        "id": 565697,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.unia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.unia.es/images/logos/favicon.png",
        "title": "Universidad Internacional de Andaluc\u00eda | Elige Tu Futuro | UNIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:11.060569+00:00",
        "description": "Descubre la Banca Online de Unicaja para particulares. Disfruta de todos los beneficios y facilidades que te ofrece.",
        "id": 466740,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unicajabanco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unicajabanco.es/content/dam/unicaja/iconos/logo-unicaja.png",
        "title": "Particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T13:50:49+00:00",
        "description": "Pol\u00edtica de cookies",
        "id": 165316,
        "language": "es",
        "link": "http://cookies.unidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pol\u00edtica de cookies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global",
        "id": 58606,
        "language": "",
        "link": "https://www.unidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_es_ES.jpg?_=986ae9f336fc00f3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:49.969358+00:00",
        "description": "Averigua m\u00e1s sobre la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos\u00a0Humanos y lee su lista de protecciones Mira el v\u00eddeo sobre la historia de los derechos\u00a0humanos, firma la petici\u00f3n sobre los derechos\u00a0humanos, pide el DVD y Kit Educativo para profesores gratis.",
        "id": 368402,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.unidosporlosderechoshumanos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_es_ES.jpg?_=986ae9f336fc00f3",
        "title": "La Organizaci\u00f3n Unidos por los Derechos\u00a0Humanos: informaci\u00f3n sobre la lista de protecci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos\u00a0Humanos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:51.311403+00:00",
        "description": "Sitio web institucional de la Universidad de Oviedo",
        "id": 467098,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://uniovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Oviedo - Universidad de Oviedo - uniovi.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:29:54.387062+00:00",
        "description": "Sitio web institucional de la Universidad de Oviedo",
        "id": 502176,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.etsimo.uniovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Oviedo - Universidad de Oviedo - uniovi.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:27.547758+00:00",
        "description": "Portal Dialnet",
        "id": 231792,
        "language": "es",
        "link": "https://dialnet.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dialnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fundaciondialnet.unirioja.es/wp-content/uploads/2024/04/Banner_Dialnet-web-1700x600-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "La mayor hemeroteca de art\u00edculos cient\u00edficos hispanos en Internet. Toda la informaci\u00f3n relativa a nuestra Fundaci\u00f3n y los proyectos que llevamos a cabo.",
        "id": 418807,
        "language": "es",
        "link": "https://fundaciondialnet.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundaciondialnet.unirioja.es/wp-content/uploads/2024/04/Banner_Dialnet-web-1700x600-1.png",
        "title": "Inicio - Fundaci\u00f3n Dialnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unirioja.es/wp-content/uploads/2023/12/20231220-Campus-Monte-Cantabria-Unirioja-001.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "La Universidad de La Rioja es una universidad p\u00fablica reconocida como campus de excelencia internacional dentro de la alianza Campus Iberus. Creadora de Dialnet.",
        "id": 418805,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unirioja.es/wp-content/uploads/2023/12/20231220-Campus-Monte-Cantabria-Unirioja-001.jpg",
        "title": "Universidad de La Rioja - Universidad p\u00fablica en Logro\u00f1o - Unirioja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:52:02.690047+00:00",
        "description": "Family, Adults Only, All-Inclusive, or Cycling Hotels on the seafront of Majorca and Formentera - for a dream holiday, book online now! \u2714 [OFFICIAL\u00ae]",
        "id": 572684,
        "language": "en",
        "link": "https://www.universalhotels.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universalhotels.es/en/logoIco/favicon.png",
        "title": "Universal Beach Hotels in Mallorca and Formentera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:17:55+00:00",
        "description": "Consigue el empleo de tus sue\u00f1os en modo f\u00e1cil. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s empresas que buscan nuevos talentos e informaci\u00f3n para tomar las mejores decisiones profesionales",
        "id": 117395,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://universia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de Trabajo y Pr\u00e1cticas \u2013 Universia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:28.091655+00:00",
        "description": "Universidad Europea de Canarias: educaci\u00f3n de calidad en los campus de La Orotava y Santa Cruz. Somos un referente en las universidades de Tenerife.",
        "id": 565685,
        "language": "es",
        "link": "http://canarias.universidadeuropea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universidadeuropea.com/resources/static/icons/favicon.ico",
        "title": "Universidad Europea de Canarias | Universidades en Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T01:20:27+00:00",
        "description": "Universidad Europea",
        "id": 304165,
        "language": "en",
        "link": "https://portaldelestudiante.universidadeuropea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Europea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "La Universidad Europea es una de las universidades privadas referentes en Espa\u00f1a con una amplia oferta de estudios universitarios. Ven a conocernos.",
        "id": 32461,
        "language": "es",
        "link": "https://universidadeuropea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png",
        "title": "Universidad Europea - Universidad Privada Online y Presencial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:39:26.264141+00:00",
        "description": "Agencia de marketing online AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE La agencia que impulsa tu empresa con IA para un impacto de alto valor. ASESOR DIGITAL VENDAS LO QUE VENDAS, ES MEJOR CON UN SITIO WEB Descubre cu\u00e1l es la mejor estrategia para iniciar o mejorar tu proyecto. Desarrollo Web TODO EN UN S\u00d3LO PANEL [\u2026]",
        "id": 542182,
        "language": "es",
        "link": "https://universoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universoweb.es/wp-content/uploads/2024/05/ARANA-CON-SOMBRA.png",
        "title": "Agencia de marketing online * UniversoWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T05:01:06.181621+00:00",
        "description": "Agencia de marketing online AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE La agencia que impulsa tu empresa con IA para un impacto de alto valor. ASESOR DIGITAL VENDAS LO QUE VENDAS, ES MEJOR CON UN SITIO WEB Descubre cu\u00e1l es la mejor estrategia para iniciar o mejorar tu proyecto. Desarrollo Web TODO EN UN S\u00d3LO PANEL [\u2026]",
        "id": 517851,
        "language": "es",
        "link": "https://www.universoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universoweb.es/wp-content/uploads/2024/05/ARANA-CON-SOMBRA.png",
        "title": "Agencia de marketing online * UniversoWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "El CORVAM es una herramienta de estudio de las variedades \u00e1rabes y bereberes del Magreb de utilidad tanto para la docencia y la investigaci\u00f3n.",
        "id": 227413,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://corvam.unizar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corpus oral de variedades magreb\u00edes - CORVAM-ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-06-03T15:01:00+00:00",
        "description": "Giga",
        "id": 167502,
        "language": "en",
        "link": "http://giga.cps.unizar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:49:03.226829+00:00",
        "description": "Janovas",
        "id": 558484,
        "language": "es",
        "link": "https://janovas.unizar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e1s en Janovas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:45:23.191371+00:00",
        "description": "UNRWA, la agencia de la ONU que trabaja con los refugiados y refugiadas de Palestina por un futuro digno. Encuentra toda la informaci\u00f3n en nuestra web.",
        "id": 467442,
        "language": "es",
        "link": "https://unrwa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unrwa.es/wp-content/uploads/2019/05/unrwa.jpg",
        "title": "ONG Refugiados de Palestina | UNRWA mejor ong para donar y ayudar a los refugiados de Palestina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:52.057210+00:00",
        "description": "La UOC es una universidad online que ofrece cursos de grado, diplomas de especializaci\u00f3n y de experto, m\u00e1sters e idiomas",
        "id": 565699,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uoc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uoc.es/etc.clientlibs/uoc-common/clientlibs/clientlib-site/resources/images/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "UOC (Universitat Oberta de Catalunya)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:53:08.432963+00:00",
        "description": "S'usa en llistes d'elements i resultats de cerca",
        "id": 558499,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.upcnet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.upcnet.es/ca/favicon.ico?name=favicon-upcnet.png",
        "title": "Benvingut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:45:14.617265+00:00",
        "description": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF",
        "id": 227590,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ibe.upf-csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168",
        "title": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:02:03.857865+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387492,
        "language": "es",
        "link": "https://acceso.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:25.185556+00:00",
        "description": "Admisi\u00f3n en la UPM",
        "id": 117397,
        "language": "es",
        "link": "https://admision.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admisi\u00f3n en la UPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:56.806428+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387490,
        "language": "es",
        "link": "https://automatricula.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:20.862930+00:00",
        "description": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117393,
        "language": "es",
        "link": "https://blogs.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-28T11:45:02+00:00",
        "description": "COST",
        "id": 297694,
        "language": "",
        "link": "http://costa.ls.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:24.154777+00:00",
        "description": "UPMdrive",
        "id": 117396,
        "language": "es",
        "link": "https://drive.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPMdrive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:57:01.298690+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de Doctorado en Software, Sistemas y Computaci\u00f3n, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 169325,
        "language": "es",
        "link": "http://dssc.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - DSSC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:08+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117389,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:22:34.792211+00:00",
        "description": "The Distributed Systems Lab (LSD) is devoted to the research of distributed systems.",
        "id": 168025,
        "language": "en",
        "link": "http://lsd.ls.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the Distributed Systems Laboratory (LSD) \u2014 LSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:44:24.856423+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de M\u00e1ster Universitario en Software y Sistemas, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 59698,
        "language": "es",
        "link": "https://muss.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - MUSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-05-15T13:00:00+00:00",
        "description": "iMarina iPublic",
        "id": 117387,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcientifico.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPublic | scimarina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:11.013703+00:00",
        "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117390,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:00:25.866744+00:00",
        "description": "Sostenibles \u2013 P\u00e1gina oficial de Sostenibilidad en la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 387487,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibilidad.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sostenibles \u2013 P\u00e1gina oficial de Sostenibilidad en la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:02:02.481898+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387491,
        "language": "es",
        "link": "https://tramitesestudiantes.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:13.842162+00:00",
        "description": "Portal de Transparencia",
        "id": 117391,
        "language": "en",
        "link": "https://transparencia.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Transparencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:10:57.687968+00:00",
        "description": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 43934,
        "language": "es",
        "link": "https://upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:15.831951+00:00",
        "description": "Editorial UPM-Press",
        "id": 117392,
        "language": "es",
        "link": "https://upmpress.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial UPM-Press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:28:21.724270+00:00",
        "description": "CeDInt - UPM",
        "id": 339404,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cedint.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CeDInt - UPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.gravatar.com/avatar/f32b3f664dda7b5c88d9df8e12dd692e.png?s=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:52.716532+00:00",
        "description": "Centro de Supercomputaci\u00f3n y Visualizaci\u00f3n de Madrid",
        "id": 387489,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cesvima.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.gravatar.com/avatar/f32b3f664dda7b5c88d9df8e12dd692e.png?s=400",
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T14:48:34+00:00",
        "description": "Welcome to the CLIP Lab",
        "id": 297693,
        "language": "",
        "link": "http://www.clip.dia.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the CLIP Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-29T10:48:17+00:00",
        "description": "DLSIIS - Inicio",
        "id": 169323,
        "language": "",
        "link": "https://www.dlsiis.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DLSIIS - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:56:55.936541+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (Espa\u00f1a)",
        "id": 169321,
        "language": "es",
        "link": "http://www.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETS de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:59:59.794493+00:00",
        "description": "Centro de lenguas de la UPM \u2013 Otro sitio m\u00e1s de UPM [Blogs]",
        "id": 387485,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lenguas.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de lenguas de la UPM \u2013 Otro sitio m\u00e1s de UPM [Blogs]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:57:00.151474+00:00",
        "description": "Montegancedo",
        "id": 169324,
        "language": "es",
        "link": "https://www.montegancedo.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Montegancedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:39:02.112716+00:00",
        "description": "En Uppers encontrar\u00e1s experiencias, cultura, sexo, viajes, familia y vivienda, salud, deporte, gastronom\u00eda, consejos de ahorro e inversi\u00f3n y psicolog\u00eda",
        "id": 330554,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uppers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uppers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:00:02.975902+00:00",
        "description": "La UPSA es tu Universidad, donde formarte para tu futuro y vivir una experiencia inolvidable, forman parte de tu carrera profesional.",
        "id": 565691,
        "language": "en",
        "link": "http://www.upsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Pontificia de Salamanca | UPSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:30.670390+00:00",
        "description": "Prova Cangur 2025",
        "id": 418741,
        "language": "",
        "link": "http://cangur.alcoi.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prova Cangur 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T23:22:43.798105+00:00",
        "description": "The 15th IEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation (ICST) 2022 is intended to provide a common forum for researchers, scientists, engineers and practitioners throughout the world to present their latest research findings, ideas, developments and applications in the area of Software Testing, Verification and Validation. ICST 2022 will include keynote addresses by eminent scientists as well as special, regular, and poster sessions. All research papers will be peer-reviewed on the basis of a full-length manuscript and acceptance will be based on quality, originality, and relevance. Accepted research papers will be published in the conference proceedings with an IEEE catalog number and ISBN number. The proceedings will be submitted for publication in IEEE Xplore.",
        "id": 188721,
        "language": "",
        "link": "https://icst2022.vrain.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png",
        "title": "ICST 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paellaplayer.upv.es/img/logo_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T08:15:06+00:00",
        "description": "Open source multi stream player",
        "id": 388132,
        "language": "en",
        "link": "https://paellaplayer.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paellaplayer.upv.es/img/logo_opengraph.png",
        "title": "Paella Player",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T07:16:35+00:00",
        "description": "18th International Symposium on Principles and Practice of Declarative Programming - PPDP 2016",
        "id": 297692,
        "language": "",
        "link": "http://ppdp16.webs.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPDP 2016: Symposium on Principles and Practice of Declarative Programming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-17T19:54:42+00:00",
        "description": "PPDP 2023",
        "id": 102202,
        "language": "en",
        "link": "https://ppdp2023.webs.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPDP 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:14:59.840040+00:00",
        "description": null,
        "id": 582781,
        "language": "en",
        "link": "https://types2023.webs.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYPES 2023 | 29th International Conference on Types for Proofs and Programs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:07:26.122195+00:00",
        "description": "Dept. of Computer Systems and Computation: UPV",
        "id": 341618,
        "language": "",
        "link": "http://www.dsic.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dept. of Computer Systems and Computation: UPV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:50:47.201876+00:00",
        "description": "Portal oficial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, instituci\u00f3n p\u00fablica de prestigio y l\u00edder en investigaci\u00f3n que acoge a 40.000 alumnos. Informaci\u00f3n sobre admisi\u00f3n, estudios, investigaci\u00f3n y organizaci\u00f3n para alumnos, estudiantes, orientadores, PAS, PDI, prensa y alumni.",
        "id": 297711,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPV Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T21:16:19+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 275546,
        "language": "",
        "link": "http://www.urbanterror.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:20.224532+00:00",
        "description": "Rey Juan Carlos University of Madrid",
        "id": 582629,
        "language": "en",
        "link": "https://en.urjc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.urjc.es/templates/rt_hadron/favicon.ico",
        "title": "Home - Rey Juan Carlos University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:18.603877+00:00",
        "description": "URJC is part of the European Universities Linking Society and Technology alliance created in 2020 and consisting of 10 universities from all over Europe",
        "id": 582628,
        "language": "en-US",
        "link": "https://eulist.urjc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eulist.urjc.es/wp-content/uploads/2023/01/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "EULiST URJC | EULiST URJC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:32.310499+00:00",
        "description": "Universidad Rey Juan Carlos de Madrid",
        "id": 528277,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.urjc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Rey Juan Carlos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:59:34+00:00",
        "description": "Dise\u00f1adora de interiores. Estudio en M\u00e1laga. Interiorista y Decoradora con Pasi\u00f3n. Especializada en Decoraci\u00f3n de Negocios y Viviendas",
        "id": 467574,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ursulaortiz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ursulaortiz.es/wp-content/uploads/Ursula-Ortiz-Disenadora-de-interiores-Malaga.jpeg",
        "title": "INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:56.123983+00:00",
        "description": "Inicio | Alumni US",
        "id": 231800,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Alumni US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:55.088721+00:00",
        "description": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla",
        "id": 77313,
        "language": "es",
        "link": "https://bib.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:04.910421+00:00",
        "description": "BOUS | Universidad de Sevilla",
        "id": 77316,
        "language": "es",
        "link": "https://bous.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOUS | Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:38.632240+00:00",
        "description": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente de la Universidad de Sevilla CFP-US, la formaci\u00f3n que buscas. Cursos, M\u00e1sters, Posgrados, Formaci\u00f3n Continua, etc.",
        "id": 231786,
        "language": "es",
        "link": "http://cfp.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente - Universidad de Sevilla (CFP-US)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:40.395067+00:00",
        "description": "I ENCUENTRO IBEROAMERICANO DE PATRIMONIO UNIVERSITARIO El\u00a0I\u00a0Encuentro Iberoamericano de Patrimonio Universitario\u00a0quiere atraer a la capital andaluza los d\u00edas\u00a013, 14 y 15 de mayo de 2024\u00a0a algunos de los especialistas que han participado y participan en acciones relativas a esta materia, a fin de conocer experiencias transformadoras que nos permitan avanzar [\u2026]",
        "id": 231794,
        "language": "es",
        "link": "https://cicus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg",
        "title": "CICUS - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla - CICUS \u00b7 Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:47.181719+00:00",
        "description": "CITIUS",
        "id": 77309,
        "language": "es",
        "link": "https://citius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITIUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:36.601104+00:00",
        "description": "SGI",
        "id": 231785,
        "language": "",
        "link": "http://direccioncitius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SGI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:21+00:00",
        "description": "Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla. Acceso a estudios de doctorado. Oferta de programas de doctorado, tesis doctorales, t\u00edtulo de doctor.",
        "id": 77308,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://doctorado.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EIDUS | Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:15:33+00:00",
        "description": "Editorial de la Universidad de Sevilla",
        "id": 231799,
        "language": "",
        "link": "https://editorial.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-09T22:27:25+00:00",
        "description": "your description goes here",
        "id": 211717,
        "language": "en",
        "link": "https://euler.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The WWW server euler.us.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-07-02T21:16:26+00:00",
        "description": "Blackboard Learn",
        "id": 231782,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ev.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackboard Learn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:21.963481+00:00",
        "description": "Inicio \u00b7 Expobus",
        "id": 231790,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://expobus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio \u00b7 Expobus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:01.132553+00:00",
        "description": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla",
        "id": 77315,
        "language": "en",
        "link": "https://idus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:44.996327+00:00",
        "description": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas",
        "id": 231787,
        "language": "es",
        "link": "http://institutodeidiomas.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:49.088481+00:00",
        "description": "Bienvenido a Internacional | Internacional",
        "id": 77310,
        "language": "es",
        "link": "https://internacional.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Internacional | Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n USE",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T17:32:46.039489+00:00",
        "description": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal",
        "id": 23432,
        "language": "es",
        "link": "https://investigacion.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:50.974841+00:00",
        "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "id": 77311,
        "language": "es",
        "link": "http://otri.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:25.227399+00:00",
        "description": "Portal empleo US",
        "id": 231781,
        "language": "es",
        "link": "http://portalvirtualempleo.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "usvirtualempleo - Portal empleo US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:46.433206+00:00",
        "description": "| Revista Universidad de Sevilla",
        "id": 231795,
        "language": "es",
        "link": "https://revista.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Revista Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:48.137853+00:00",
        "description": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria",
        "id": 231788,
        "language": "es",
        "link": "http://sacu.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:50+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica de la Universidad de Sevilla",
        "id": 231797,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:52.624927+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'",
        "id": 231798,
        "language": "",
        "link": "https://sevius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-28T12:18:13+00:00",
        "description": "Web ICE",
        "id": 231783,
        "language": "",
        "link": "https://sfep.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web ICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:12.701407+00:00",
        "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "id": 231789,
        "language": "es",
        "link": "https://stce.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:58.207615+00:00",
        "description": "Universidad de Sevilla",
        "id": 77314,
        "language": "es",
        "link": "https://www.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:42.780770+00:00",
        "description": "XIII Congreso ACLES - Centros de lenguas universitarios e internacionalizaci\u00f3n. Organizado por el Servicio Central de Idiomas, Universidad de Salamanca.",
        "id": 466682,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://acles2023.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XIII Congreso ACLES 2023 - Centro de lenguas universitarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asp2024.usal.es/wp-content/uploads/sites/138/2023/11/Logo3CUADRA-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-18T11:20:10+00:00",
        "description": "VIII International Congress \"The Art of Prehistoric Societies\" - Salamanca 2024 The International Congress \"The Art of Prehistoric Societies\" (ASP) was initiated more than fifteen years ago (2008) in Toulouse (France) by the members of the Centre de Recherche et d'\u00c9tude de l'Art Pr\u00e9historique (CREAP). Since then, the venue has changed throughout Western Europe, including",
        "id": 418755,
        "language": "en-US",
        "link": "https://asp2024.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asp2024.usal.es/wp-content/uploads/sites/138/2023/11/Logo3CUADRA-01.png",
        "title": "WELCOME - EL ARTE DE LAS SOCIEDADES PREHIST\u00d3RICAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:17:02.607372+00:00",
        "description": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media",
        "id": 232748,
        "language": "en",
        "link": "https://icem2024.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T05:50:29.370977+00:00",
        "description": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol",
        "id": 225958,
        "language": "",
        "link": "http://gramatica.usc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:07:15.140747+00:00",
        "description": "Inicio | Universidade de Santiago de Compostela",
        "id": 315312,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.usc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Universidade de Santiago de Compostela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:48.159318+00:00",
        "description": "Con un modelo formativo puntero y exigente ponemos a tu disposici\u00f3n la mejor oferta acad\u00e9mica de estudios. Entra y descubre la Universidad San Jorge.",
        "id": 378092,
        "language": "es",
        "link": "https://www.usj.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad San Jorge - Zaragoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:43:35.929887+00:00",
        "description": "\u00daltimas Noticias   Actualidad Acci\u00f3n Sindical Salud laboral Igualdad Internacional Formaci\u00f3n Elecciones Sindicales                   Acci\u00f3n Sindical La Caja de Resistencia y Solidaridad (CRS) de USO bate r\u00e9cords en 2024 7 enero, 2025 Con m\u00e1s de 1,8 millones de euros abonados, la CRS ha respaldado a 1.500 afiliados, destacando los conflictos de Acerinox y Justicia La Caja de Resistencia\u2026                 Actualidad 2024, buen a\u00f1o para el empleo pero con mucho por mejorar 3 enero, 2025 USO analiza el comportamiento del empleo en 2024 y reclama pol\u00edticas activas frente a la precariedad y temporalidad, las desigualdades y los retos sectoriales El a\u00f1o\u2026                 Formaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Sindical Cerca de 7000 alumnos han participado en la formaci\u00f3n de USO",
        "id": 515807,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sindicato USO - Uni\u00f3n Sindical Obrera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:01:52.403359+00:00",
        "description": "La Universidad que aprende e innova junto a las empresas.",
        "id": 559177,
        "language": "es",
        "link": "https://utamed.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://utamed.es/themes/tutamed/favicon.ico",
        "title": "UTAMED - La Universidad Online del Siglo XXI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-11T15:29:47+00:00",
        "description": "A lightweight commenting system using GitHub issues.",
        "id": 32064,
        "language": "en",
        "link": "https://utteranc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://utteranc.es/favicon-32x32.12d47ad0.png",
        "title": "utterances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:29.096091+00:00",
        "description": "ESTALMAT COMUNITAT VALENCIANA",
        "id": 418740,
        "language": "en",
        "link": "https://estalmatcv.blogs.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESTALMAT COMUNITAT VALENCIANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:38:53.615332+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418922,
        "language": "es",
        "link": "http://iei.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:46:41+00:00",
        "description": "La UV, fundada en 1499, \u00e9s una de les universitats m\u00e9s antigues d'Espanya. \u00c9s una universitat p\u00fablica, moderna i innovadora orientada a la doc\u00e8ncia i a la investigaci\u00f3 en quasi tots els \u00e0mbits del saber",
        "id": 236110,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat de Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:15.829131+00:00",
        "description": "Web site of Biomedical Engineering Group, Research Group of University of Valladolid",
        "id": 32455,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gib.tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.gib.tel.uva.es/style/images/GIB_Icon.png",
        "title": "GIB | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:17.452700+00:00",
        "description": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab",
        "id": 32456,
        "language": "en",
        "link": "https://lpi.tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lpi.tel.uva.es/sites/default/files/icon2.png",
        "title": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:51.939267+00:00",
        "description": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n de la Universidad de Valladolid",
        "id": 32468,
        "language": "es",
        "link": "https://tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tel.uva.es/images/favicon.png;jsessionid=9738B47FC462D8690DDB2B59130BFBAB",
        "title": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n - Universidad de Valladolid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:38:17+00:00",
        "description": "La Universidad de Valladolid (UVa) es una universidad publica fundada en 1241 con cuatro campus. Imparte estudios de Grado, Master y Doctorado. Miembro del Campus de Excelencia Internacional.",
        "id": 330063,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UVa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:59:17.010072+00:00",
        "description": "A Universidade de Vigo \u00e9 unha instituci\u00f3n p\u00fablica, innovadora e con vocaci\u00f3n internacional. Ten unha ampla oferta en t\u00edtulos de grao, posgrao, mestrados e programas de doutoramento. Situada no sur de Galicia, conta con campus en Vigo, Ourense e Pontevedra.",
        "id": 565683,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.uvigo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uvigo.es/themes/custom/uvigo/favicon.ico",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:08:35.296944+00:00",
        "description": "Portal web del Ayuntamiento de la ciudad de Valencia. Todo lo que necesitas saber para estar al d\u00eda de las \u00faltimas novedades sobre el Ayuntamiento y la ciudad.",
        "id": 467368,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.valencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal del Ayuntamiento de la ciudad de Valencia - Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:24:24+00:00",
        "description": "Valeo Service, el especialista de los recambios y repuestos del autom\u00f3vil, ofrece una gama completa de piezas y accesorios para tanto coches como veh\u00edculos industriales.",
        "id": 456392,
        "language": "es",
        "link": "https://valeoservice.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recambio y repuestos autom\u00f3vil - Piezas y Accesorios | Valeo Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vallesdelanam.es/wp-content/uploads/2018/01/quienes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Puedes comprar miel directamente del apicultor, miel natural de los Valles del Guadiana \u27a1\ufe0f Mieles artesanales y naturales con todas sus propiedades nutritivas.",
        "id": 397749,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vallesdelanam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vallesdelanam.es/wp-content/uploads/2018/01/quienes.jpg",
        "title": "Venta de miel directa desde apicultor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:46:17.466877+00:00",
        "description": "VANT es una marca ordenadores personales. Comprende una extensa gama de equipos, ofreciendo diferentes configuraciones y prestaciones, adaptadas al usuario",
        "id": 57475,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vantpc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png",
        "title": "VANT - Ordenadores, port\u00e1tiles y sobremesa con LINUX y garant\u00eda directa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vapesshops.es/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Nuestra tienda super vaper ofrece una variedad de kits de vape, e-l\u00edquido. Compre cigarrillos electr\u00f3nicos de calidad a precios reducidos.",
        "id": 413672,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vapesshops.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vapesshops.es/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "title": "Vaper Shop: Compre Vaper De Alta Calidad En L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:35:03.538377+00:00",
        "description": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -",
        "id": 66861,
        "language": "es",
        "link": "https://vegconomist.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg",
        "title": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Creadores y l\u00edderes de los sistemas de gancho y bucle,. La marca VELCRO\u00ae tiene m\u00e1s de 60 a\u00f1os ofreciendo soluciones de sujeci\u00f3n innovadoras",
        "id": 66872,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.velcro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "title": "Compa\u00f1\u00edas Velcro - Sistemas de Sujeci\u00f3n de gancho y bucle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:22:24.704931+00:00",
        "description": "\u00a1La alegr\u00eda de una buena oferta! M\u00e1s de 2 millones de clientes atendidos, elegido Servicio de Atenci\u00f3n al Cliente del A\u00f1o 2023 y 30 d\u00edas de garant\u00eda para el reembolso: \u00a1Encuentra las \u00faltimas tendencias y ofertas \u00fanicas: muebles, sof\u00e1s, camas, colchones, art\u00edculos de decoraci\u00f3n, jard\u00edn, bricolaje!",
        "id": 584188,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.vente-unique.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn1.vente-unique.com/build/prod/default/favicon/favicon-512x512.5dbc5f6b.png",
        "title": "Vente-unique | Muebles, sof\u00e1s, decoraci\u00f3n, jard\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:36:16.433700+00:00",
        "description": "Site de promoci\u00f3n del canal online de televisi\u00f3n VEO TV",
        "id": 165323,
        "language": "es",
        "link": "http://www.veo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- VEO TV -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:24.356236+00:00",
        "description": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor",
        "id": 230343,
        "language": "es",
        "link": "https://www.veranoysaludandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:54:30.203267+00:00",
        "description": "La tienda VEVOR se especializa en mejoras del hogar, ofreciendo herramientas, productos para jard\u00edn, exterior, automotriz y cocina, confiada por 10M+ clientes.",
        "id": 539676,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vevor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEVOR Espa\u00f1a | Tienda Confiable y Asequible de Mejoras Hogar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273888,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.viagogo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:29:31+00:00",
        "description": "Encuentra ofertas en viajes baratos, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros, trenes, vuelo m\u00e1s hotel, circuitos, parques tem\u00e1ticos, Paradores y m\u00e1s en Viajes El Corte Ingl\u00e9s.",
        "id": 230618,
        "language": "es",
        "link": "https://www.viajeselcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en viajes, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros - Viajes el Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T13:10:11+00:00",
        "description": "\u00bfNecesitas ponerte en contacto con nosotros? Por favor, activa JavaScript en tu navegador para completar este formulario.Nombre *Correo electr\u00f3nico *Escr\u00edbenos tu mensaje Enviar \u00a1S\u00edguenos en redes sociales! Facebook Instagram Youtube Descarga la App de VidaFM Apple Android \u00abLo que os digo en la oscuridad, habladlo en la luz; y lo que o\u00eds al o\u00eddo, proclamadlo \u2026 Nuevo dise\u00f1o Leer m\u00e1s \u00bb",
        "id": 482969,
        "language": "es",
        "link": "http://vidafm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vidafm.es/wp-content/plugins/wpforms-lite/assets/images/submit-spin.svg",
        "title": "Nuevo dise\u00f1o - Vida FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T07:35:38.653940+00:00",
        "description": "Vietnam Original Travel es #1 agencia de viajes a Hanoi Saigon Ho Chi Minh Vietnam. Especialista en viajes a medida y privados a Vietnam, Laos, Camboya, Tailandia y en Birmania desde 2005.",
        "id": 436343,
        "language": "es",
        "link": "https://vietnamoriginal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#1 agencia de viajes a Hanoi Saigon Ho Chi Minh Vietnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:10:37.803961+00:00",
        "description": "La ceremonia del Premio de Literatura Diversa 2024 de Editorial siete islas se consolida como uno de los eventos culturales m\u00e1s emblem\u00e1ticos del Orgullo de Madrid por segundo a\u00f1o consecutivo",
        "id": 274614,
        "language": "",
        "link": "http://www.villadealhama.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Villa de Alhama - Alhama de Murcia - Informaci\u00f3n, Empresas, Comercio, Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T02:16:41.659289+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Villarreal CF. Informaci\u00f3n del club amarillo, jugadores, calendario, venta de entradas, tienda online y servicios a abonados.",
        "id": 567419,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://villarrealcf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://villarrealcf.es/wp-content/uploads/2022/09/cropped-escudo_cvf_128x128-32x32.png",
        "title": "Web Oficial del Villarreal CF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:22.254539+00:00",
        "description": "L\u00edder global en soluciones para la digitalizaci\u00f3n y la transici\u00f3n energ\u00e9tica a trav\u00e9s de nuestras l\u00edneas de negocio: TIC, Energ\u00eda e Industria",
        "id": 542599,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.vinci-energies.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vinci-energies.es/app/themes/vinci-energies-corporate/resources/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Inicio - VINCI Energies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:19.055347+00:00",
        "description": "Bring back some good or bad memories",
        "id": 5821,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vintag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vintage Everyday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:35:56.697258+00:00",
        "description": "Una comunidad, miles de marcas y todos los estilos imaginables de segunda mano. \u00bfTienes ganas de unirte? Descubre c\u00f3mo funciona.",
        "id": 501556,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vinted.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/es.jpg",
        "title": "Vinted | Vende, intercambia y compra outfits de moda, ropa de segunda mano y accesorios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:59:53.233341+00:00",
        "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero",
        "id": 98775,
        "language": "es",
        "link": "https://visa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T03:00:38+00:00",
        "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero",
        "id": 129715,
        "language": "es",
        "link": "https://www.visaeurope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T00:00:16.567808+00:00",
        "description": "Servicio y calidad VER MENU Nuestras categorias Disfruta de una buena comida con la mejor compa\u00f1\u00eda Entrantes Ensaladas Carnes Peques Pescados Vinos Burger Postres un poco de nosotros RSVD TONI Con\u00f3cenos un poco m\u00e1s... Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusatium doloremque laudantium totam apeam eaque ipsa quae abillo invtore verittis",
        "id": 589154,
        "language": "es",
        "link": "https://visitamicarta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitamicarta.es/wp-content/uploads/2021/09/cropped-Icon-150x150.png",
        "title": "vaba - kababi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:27:01.445145+00:00",
        "description": null,
        "id": 588720,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://visitasevilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitasevilla.es/wp-content/uploads/2024/06/cropped-TDS-Logotipo-web-512x512_Visita-Sevilla-32x32.png",
        "title": "Home - Visita Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:08:49+00:00",
        "description": "Visma es una empresa de software que simplifica el trabajo de aut\u00f3nomos, empresas privadas y organizaciones p\u00fablicas de todos los tama\u00f1os, y contribuye al crecimiento y desarrollo de la sociedad.",
        "id": 490374,
        "language": "es",
        "link": "https://www.visma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6475ef7baa722c3c4fbc97dd/6475ef7baa722c3c4fbc980e_christin-hume-Hcfwew744z4-unsplash.jpg",
        "title": "Visma Espa\u00f1a - Hacemos que las empresas sean m\u00e1s eficientes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://landing.vistage.es/hubfs/peer-group-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:25:17+00:00",
        "description": "Nuevo informe de Vistage, descubre \u00bfpor qu\u00e9 todo CEO necesita un grupo de Asesoramiento entre iguales? y \u00bfc\u00f3mo crear o acceder al mejor?",
        "id": 243671,
        "language": "es-es",
        "link": "https://landing.vistage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landing.vistage.es/hubfs/peer-group-1.jpg",
        "title": "\u00bfPor qu\u00e9 todo CEO necesita un grupo de Asesoramiento entre iguales?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Lleva tu negocio y liderazgo al siguiente nivel con el asesoramiento para CEOs del grupo Vistage Espa\u00f1a \u00bfEres CEO? \u00a1No lo dudes y haz clic!",
        "id": 81718,
        "language": "es",
        "link": "https://vistage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png",
        "title": "Asesoramiento Ejecutivo para CEOs | Vistage Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vithas.es/wp-content/uploads/2021/12/life_Claim.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Vithas: Salud Privada, Hospitales y Centros M\u00e9dicos",
        "id": 418638,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://vithas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vithas.es/wp-content/uploads/2021/12/life_Claim.png",
        "title": "Inicio - Vithas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:47:10.963887+00:00",
        "description": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n",
        "id": 232416,
        "language": "es",
        "link": "https://vitocontreras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-15T12:37:38+00:00",
        "description": "\u2705 Vive Virtual es una web de tecnolog\u00eda que revisa a fondo el emocionante mundo de la Inteligencia Artificial, donde las m\u00e1quinas aprenden y resuelven",
        "id": 152824,
        "language": "es",
        "link": "https://vivevirtual.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp",
        "title": "IA Y VR \u2764\ufe0f 2024 - \u00a9Vive Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:56:50.326604+00:00",
        "description": "Especialistas en soporte inform\u00e1tico y mantenimiento para empresas. Asesor\u00eda y ciberseguridad. Somos tu partner tecnol\u00f3gico \u00a1Cont\u00e1ctanos!",
        "id": 569150,
        "language": "es",
        "link": "https://vnet24h.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vnet24h.es/wp-content/uploads/2022/05/cropped-vnetlogo-1-32x32.png",
        "title": "Soporte inform\u00e1tico para empresas - VNet Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:46+00:00",
        "description": "En la secci\u00f3n de Ayuda y Atenci\u00f3n al Cliente podr\u00e1s solucionar tus dudas sobre facturas, tarifas, permanencia, portabilidad, fibra, televisi\u00f3n, internet.",
        "id": 204209,
        "language": "es",
        "link": "https://ayudacliente.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322",
        "title": "Atenci\u00f3n al cliente | Ayuda Vodafone particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:52.188658+00:00",
        "description": "Localiza tu tienda mas cercana de Vodafone en Madrid, Barcelona, Sevilla, Bilbao o en tu provincia r\u00e1pidamente con el buscador de tiendas. Pide ahora cita previa.",
        "id": 204210,
        "language": "es",
        "link": "https://tiendas.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg",
        "title": "Buscador de tiendas | Pide cita previa | Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:40+00:00",
        "description": "Descubre las \u00faltimas noticias de actualidad, notas de prensa, recursos multimedia, infograf\u00edas y comunicados corporativos de Vodafone Espa\u00f1a.",
        "id": 204208,
        "language": "es",
        "link": "https://www.saladeprensa.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg",
        "title": "Sala de Prensa Vodafone Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:58:25.120233+00:00",
        "description": "Telefon\u00eda m\u00f3vil e Internet con la mejor Conexi\u00f3n 5G en Espa\u00f1a. Internet, Fibra \u00f3ptica, M\u00f3vil y Televisi\u00f3n \u00a1Con ofertas a tu medida!",
        "id": 70099,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png",
        "title": "Vodafone Espa\u00f1a - Internet, M\u00f3vil y TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "VOGUE Collection lanza moda en ediciones limitadas y exclusivas, colecciones cl\u00e1sicas y c\u00e1psula producidas de forma sostenible en un entorno comprometido con el desarrollo laboral y social. \u2713 Est\u00e1ndares de producci\u00f3n justos y sostenibles \u2713 Nuevas colecciones \u2713 Ya a la venta en la tienda online de VOGUE",
        "id": 204255,
        "language": "es",
        "link": "https://shop.vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200",
        "title": "VOGUE Collection - La tienda de moda online de Vogue Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 204256,
        "language": "es",
        "link": "https://suscripcion.vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:59:06.099572+00:00",
        "description": "Moda y belleza, todas las pasarelas internacionales, tendencias, dise\u00f1adores, modelos y fot\u00f3grafos de moda; joyas, moda en la calle",
        "id": 70112,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png",
        "title": "En portada",
        "vote": 0
    }
]