[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:18.815386+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583694,
        "language": "fr",
        "link": "https://tra.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:16.108857+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583692,
        "language": "fr",
        "link": "https://trap.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:44.641184+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 556291,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-31T19:45:48+00:00",
        "description": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "id": 301966,
        "language": "en",
        "link": "https://pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "A Wallabag application for Pocketbook Touch Lux ereaders.",
        "id": 104041,
        "language": "",
        "link": "https://plop-reader.pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plop! reader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T14:42:12+00:00",
        "description": "Pas Sage en Seine",
        "id": 265056,
        "language": "fr",
        "link": "https://passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:32:46.780797+00:00",
        "description": "PeerTube, a federated (ActivityPub) video streaming platform using P2P (BitTorrent) directly in the web browser with WebTorrent and Angular.",
        "id": 176608,
        "language": "en",
        "link": "https://video.passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T08:19:25+00:00",
        "description": "Podcast sur le Moyen \u00c2ge, avec chaque mois une interview d'un.e jeune m\u00e9di\u00e9viste, ainsi que de multiples formats pour vous faire d\u00e9couvrir cette p\u00e9riode.",
        "id": 343664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://passionmedievistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2022 PM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:18.557348+00:00",
        "description": "La Centrale Pass Pass, l'outil de la mobilit\u00e9 de la r\u00e9gion Hauts-de-France",
        "id": 584714,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.passpass.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.passpass.fr/sites/default/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Pass Pass | Tous vos d\u00e9placements dans les Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:38.372195+00:00",
        "description": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "id": 78371,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibnum.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:43.847564+00:00",
        "description": "Dons - pasteur",
        "id": 78374,
        "language": "fr",
        "link": "https://don.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dons - pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:40.454104+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 78372,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "title": "INSTITUT PASTEUR - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:47.186238+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78376,
        "language": "fr",
        "link": "https://faireundon.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T19:19:15.184797+00:00",
        "description": "Institut Pasteur Gitlab",
        "id": 452525,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.pasteur.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:36.559641+00:00",
        "description": "Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "id": 23674,
        "language": "fr",
        "link": "https://pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pasteur.fr/sites/default/files/partage_rs/hp.jpg",
        "title": "Institut Pasteur | Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:42.136396+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78373,
        "language": "en",
        "link": "https://phototheque.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:46.200393+00:00",
        "description": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "id": 78375,
        "language": "en-US",
        "link": "https://research.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "title": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-08T00:26:07+00:00",
        "description": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "id": 217121,
        "language": "en",
        "link": "https://soutenir.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:33.637575+00:00",
        "description": "Accueil Portal",
        "id": 555855,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.patrimoine-nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.patrimoine-nouvelle-aquitaine.fr/ui/skins/CRNAP/images/favicon-std.ico",
        "title": "Accueil Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T15:37:09.456943+00:00",
        "description": "Vous recherchez une professionnelle de la nutrition pour vous accompagner \u00e0 distance? Ne cherchez plus, contactez moi sans plus attendre !",
        "id": 1162,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paulinediet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pauline - Di\u00e9t\u00e9ticienne Nutritionniste en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-15T13:50:14+00:00",
        "description": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "id": 252116,
        "language": "",
        "link": "https://www.paulk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T02:02:45.640203+00:00",
        "description": null,
        "id": 602527,
        "language": "en",
        "link": "http://www.payot-rivages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.payot-rivages.fr//sites/all/themes/contrib/payotrivages/favicon.ico",
        "title": "\u00c9ditions Payot & Rivages | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Payplug is a French payment solution that allows merchants to collect bank card payments online and in-store.",
        "id": 234487,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.payplug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "title": "Payplug: the online and in-store payment solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:25.366880+00:00",
        "description": "Quel que soit votre besoin concernant l'une des missions de la R\u00e9gion Pays de la Loire, toutes les infos utiles, aides et appels \u00e0 projets sont ici !",
        "id": 78136,
        "language": "fr",
        "link": "https://paysdelaloire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "title": "Site du Conseil r\u00e9gional des Pays de la Loire | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:54.901542+00:00",
        "description": null,
        "id": 583604,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.paysduneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.paysduneubourg.fr/wp-content/uploads/2017/06/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - Communaut\u00e9 de communes du Pays du Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:16.299685+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez, s\u00e9journez, vivez les animations du pays du neubourg avec notre agenda. Consultez nos randonn\u00e9es, nos march\u00e9s, nos brocantes",
        "id": 556253,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tourisme.paysduneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tourisme.paysduneubourg.fr/wp-content/uploads/2020/10/favicon.jpg",
        "title": "Office de Tourisme du Pays du Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:08.311962+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la Communaut\u00e9 de Communes du Pays d\u2019Etain. Informations pratiques du territoire, d\u00e9marches, actualit\u00e9s, agenda et bien plus.",
        "id": 585767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pays-etain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pays-etain.fr/images/site/logo/favicone-CCPE.jpg",
        "title": "Les inscriptions au PASS Ados d\u00e9butent le 03 f\u00e9vrier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:45.840048+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 586296,
        "language": "fr",
        "link": "https://pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:57.423596+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 556790,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "id": 201214,
        "language": "",
        "link": "https://www.pcbway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:09:08.024372+00:00",
        "description": "L'humain d'abord",
        "id": 434881,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pcf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/pcf/sites/1014/meta_images/original/pcf-logo.png?1699450750",
        "title": "Site Internet du PCF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:37.519585+00:00",
        "description": "Instance s\u2019int\u00e9ressant \u00e0 l'OpenSource et plus particuli\u00e8rement aux syst\u00e8mes bas\u00e9s GNU/Linux.\nIl y a aussi une partie centr\u00e9e sur le Retro-Gaming",
        "id": 265360,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.pcservice46.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OurTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-25T18:38:28.245952+00:00",
        "description": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "id": 1165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pcsolu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcsolu.fr/wp-content/uploads/2020/09/Idee-Logo-75x75.png",
        "title": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:39.311484+00:00",
        "description": null,
        "id": 586676,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://peaceandcube.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://peaceandcube.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo_square_500-32x32.png",
        "title": "PeaceAndCube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:17:19.675964+00:00",
        "description": "Galerie Michel Descours",
        "id": 183019,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.peintures-descours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galerie Michel Descours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:06:44+00:00",
        "description": "Fid\u00e8les \u00e0 notre devise \u00ab Our purpose is people\u2122, Notre priorit\u00e9, ce sont les personnes\u2122 \u00bb, nous proposons des solutions RH, de HCM et de gestion des temps qui inspirent vos collaborateurs et am\u00e9liorent leur exp\u00e9rience.",
        "id": 251884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.people-doc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solutions RH de gestion des temps et activit\u00e9s | Outils RH | UKG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Initi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche en 2014, P\u00e9pite France f\u00e9d\u00e8re les P\u00e9pite en France.",
        "id": 234638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.pepite-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Construire et d\u00e9velopper son projet entrepreneurial - P\u00e9pite France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence de communication d'entreprise : logo, cartes de visite, charte graphique, site web vitrine/e-commerce, banni\u00e8res, enseignes, covering et + encore !",
        "id": 251966,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.peppermint-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Peppermint Com' - Webdesign et communication graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "PEP Smaniotto est une entreprise du b\u00e2timent (plomberie, \u00e9lectricit\u00e9, placo, chauffage, climatisation) intervenant sur Bergerac et ses alentours.",
        "id": 266535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pep-smaniotto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "title": "Accueil - PEP Smaniotto - Entreprise du B\u00e2timent \u00e0 Bergerac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:02:09.530428+00:00",
        "description": "Le PEPS, f\u00e9d\u00e9ration de 400 entreprises de portage salarial, a pour mission de repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats des entreprises de portage salarial.",
        "id": 583892,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.peps-syndicat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.peps-syndicat.fr/wp-content/uploads/2023/03/cropped-PEPS-favicon-32x32.png",
        "title": "PEPS : Professionnels de l\u2019Emploi en Portage Salarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:20.041873+00:00",
        "description": "Perche Nature + de 40 ans d\u2019engagementpour l\u2019environnementet la biodiversit\u00e9 En savoir plus Sorties et \u00e9v\u00e8nements En ce moment\u00e0 Perche Nature ! Toutes les dates Nos actions Nous vous aidons \u00e0 agir pour l\u2019environnement Collectivit\u00e9 \u2022 Entreprises \u2022 Particuliers \u2022 Scolaires Vous souhaitez \u00eatre accompagn\u00e9 dans un projet ? Cliquez ici La plateformeobs41.fr D\u00e9couvrez notre [\u2026]",
        "id": 486251,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perchenature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.perchenature.fr/wp-content/uploads/2024/04/ecureil-roux-f.laurenceau-950x635.jpg",
        "title": "Accueil - Perche Nature - Perche et Vall\u00e9e du Loir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:44:44.740583+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 466386,
        "language": "",
        "link": "https://stats.perfumist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Perfumist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "PERI est le leader mondial dans le domaine du coffrage, de l'\u00e9taiement et de l'\u00e9chafaudage",
        "id": 259835,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.peri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI France : Coffrages, Etaiements et Services d'Ing\u00e9nierie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:04.169373+00:00",
        "description": "Vous cherchez \u00e0 s\u00e9curiser votre retraite gr\u00e2ce \u00e0 un patrimoine solide ? D\u00e9couvrez Perl, la r\u00e9f\u00e9rence de l\u2019investissement immobilier en nue-propri\u00e9t\u00e9 !",
        "id": 585817,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.perl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.perl.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "Perl, la r\u00e9f\u00e9rence de l\u2019investissement immobilier en nue-propri\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T00:03:09.909582+00:00",
        "description": "Le bureau d'\u00e9tudes Permaculture Design propose de nombreuses ressources gratuites sur la permaculture, ainsi que des formations sur sites et en ligne...",
        "id": 601378,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.permaculturedesign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.permaculturedesign.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le bureau d'\u00e9tudes Permaculture Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:05:58.754760+00:00",
        "description": "Persalys",
        "id": 249889,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.persalys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Persalys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:19:36.889538+00:00",
        "description": "Consultation et exploitation libre et gratuite de collections compl\u00e8tes de documents scientifiques.",
        "id": 243989,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.persee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pers\u00e9e : Acc\u00e9der \u00e0 des milliers de publications scientifiques - Pers\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Logiciel efficace pour la gestion des ressources humaines et le recrutement - adaptable individuellement. G\u00e9rer les vacances, les salaires et les candidats en un seul outil. Testez le maintenant !",
        "id": 197363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.personio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "title": "Personio. The People Operating System.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T13:49:29.672772+00:00",
        "description": "Pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, suivez les actus de la r\u00e9daction de Perspectives Magazine sur tous les fronts (finance, mode, loisirs....)",
        "id": 495204,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perspectives-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perspectives Magazine - Une vie meilleure sous tous les angles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:40.116937+00:00",
        "description": null,
        "id": 583313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitbleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.petitbleu.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos d'Agen et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T03:02:22+00:00",
        "description": "L'univers des mus\u00e9es",
        "id": 194394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitsmo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'univers des mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:17:59.415256+00:00",
        "description": "desc here",
        "id": 517144,
        "language": "en",
        "link": "https://petrine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petrine.fr/src/images/logo.png",
        "title": "Petrine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 89955,
        "language": "en",
        "link": "https://nicolas.petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:48:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers mod\u00e8les Peugeot. Explorez les nouvelles citadines, les SUV, les fourgonnettes et les v\u00e9hicules \u00e9lectriques. R\u00e9servez un essai routier !",
        "id": 445305,
        "language": "fr",
        "link": "https://peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelles voitures de ville, SUV et v\u00e9hicules \u00e9lectriques | Peugeot FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:14:59.290459+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de financement Peugeot Store. Financez votre v\u00e9hicule gr\u00e2ce \u00e0 un cr\u00e9dit ou optez pour la formule location de voiture avec option d\u2019achat ou LOA.",
        "id": 445304,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Commande et achat de voiture en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:20:23+00:00",
        "description": "Olivier's log",
        "id": 335205,
        "language": "en",
        "link": "https://log.pfad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier's log",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:18:04.589632+00:00",
        "description": "La pharmacie des glatignies \u00e0 Bavay",
        "id": 582219,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://pharmaciedesglatignies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pharmaciedesglatignies.fr/favicon.png",
        "title": "Pharmacie Des Glatignies - Bavay (59)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:51.921910+00:00",
        "description": "La Philharmonie de Paris propose pour \u00c9duth\u00e8que un ensemble de ressources pour les enseignants du premier et du second degr\u00e9.",
        "id": 556673,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edutheque.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edutheque.philharmoniedeparis.fr/ui/skins/CIMU/images/favicon-std.ico",
        "title": "Accueil \u00c9duth\u00e8que Philharmonie de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:41.167860+00:00",
        "description": "Destin\u00e9 aux enseignants et m\u00e9diateurs culturels, metaScore est un \u00e9diteur web multim\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019int\u00e9gration de la musique dans les applications \u00e9ducatives.",
        "id": 556668,
        "language": "fr",
        "link": "https://metascore.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metascore.philharmoniedeparis.fr/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil | metaScore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:56.456426+00:00",
        "description": "M\u00e9tiers de la musique. Fiches pratiques et bases de donn\u00e9es d\u00e9velopp\u00e9es par la P\u00f4le ressources de la Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris.",
        "id": 585956,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://metiers.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metiers.philharmoniedeparis.fr/ui/skins/CIMU/ermes-front/images/product.ico",
        "title": "M\u00e9tiers de la musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:45.283989+00:00",
        "description": "Un complexe in\u00e9dit d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la musique sous toutes ses formes : concerts, expositions, conf\u00e9rences, pratique instrumentale, \u00e9ditions\u2026",
        "id": 585950,
        "language": "fr",
        "link": "https://philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philharmoniedeparis.fr/themes/custom/pdp_theme/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | Philharmonie de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:13.857336+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Philippe Segond, Meilleur Ouvrier de France p\u00e2tissier-confiseur reconnu pour ses desserts, chocolats et calissons artisanaux. Salons de th\u00e9 \u00e0 Aix-en-Provence, Venelles et Le Tholonet. Commande en ligne s\u00e9curis\u00e9e.",
        "id": 583815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.philippesegond.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philippesegond.fr/img/favicon.ico?1606830401",
        "title": "P\u00e2tisserie - Chocolaterie - Salon de th\u00e9 - Aix-en-Provence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T02:39:33+00:00",
        "description": "Informez-vous sur Philips et d\u00e9couvrez comment am\u00e9liorer le quotidien des utilisateurs gr\u00e2ce aux innovations de Healthcare, Consumer Lifestyle et Lighting.",
        "id": 456702,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.philips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:07.118016+00:00",
        "description": "Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "id": 490554,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://philitt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philitt.fr/wp-content/uploads/2019/09/Tipeee.jpg",
        "title": "PHILITT \u2013 Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center est l'un des principaux fournisseurs mondiaux de services informatiques. Laissez nos experts vous aider avec Servers, Cloud Solutions de calcul, de colocation et de conformit\u00e9.",
        "id": 255163,
        "language": "fr",
        "link": "https://phoenixnap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data Center, D\u00e9di\u00e9 Servers, Cloud, & Colocation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:53:49.254492+00:00",
        "description": null,
        "id": 586696,
        "language": "",
        "link": "https://myaccount.photobox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myaccount.photobox.fr/assets/favicon.ico",
        "title": "My Account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:50.968853+00:00",
        "description": "Avec Photobox.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234836,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.photobox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "title": "Photobox.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:02:08.116142+00:00",
        "description": "Blog sur les bonnes pratiques et les retours d'exp\u00e9rience sur des outils et des projets web.",
        "id": 266360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://phperformances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog PHPerformances, outils et bonnes pratiques PHP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:42:24.526226+00:00",
        "description": "Piaille.fr est un serveur mastodon public francophone accessible \u00e0 toutes et \u00e0 tous.",
        "id": 46609,
        "language": "fr",
        "link": "https://piaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "title": "Piaille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:55:22.574739+00:00",
        "description": "Drawing and Art print",
        "id": 240084,
        "language": "en",
        "link": "https://piamelissalaroche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "title": "Pia-M\u00e9lissa Laroche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:36:50.368025+00:00",
        "description": null,
        "id": 584328,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.picala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.picala.fr/__ovh/common/img/favicon.ico",
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T15:04:34.003037+00:00",
        "description": "Click to shop the largest selection of Animalerie, Art, antiquit\u00e9s, Auto, moto - pi\u00e8ces, accessoires, Auto, moto - v\u00e9hicules, Bateaux, voile, nautisme, Beaut\u00e9, bien-\u00eatre, parfums, B\u00e9b\u00e9, pu\u00e9riculture, Bijoux, montres, Bricolage, C\u00e9ramiques, verres, Collections, DVD, cin\u00e9ma, \u00c9lectrom\u00e9nager, \u00c9quipements professionnels, Gastronomie, boissons, Image, son, Immobilier, Informatique, r\u00e9seaux, Instruments de musique, Jardin, terrasse, Jeux vid\u00e9o, consoles, Jouets et jeux, Livres, BD, revues, Loisirs cr\u00e9atifs, Maison, Monnaies, Musique, CD, vinyles, Photo, cam\u00e9scopes, Sports, vacances, T\u00e9l\u00e9phonie, mobilit\u00e9, Timbres, Tout le reste, V\u00eatements, accessoires. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.",
        "id": 163121,
        "language": "en",
        "link": "https://picclick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "title": "PicClick FR \u2022 Search eBay Faster. Find it first!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Unis C",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:12.176014+00:00",
        "description": "Picto Access: digital solutions at the service of your accessibility which supports you in building a world accessible everywhere & for all.",
        "id": 586260,
        "language": "en",
        "link": "https://pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pictoaccess.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Picto Access",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:01.411066+00:00",
        "description": null,
        "id": 583640,
        "language": "",
        "link": "https://widget.pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://widget.pictoaccess.fr/data:image/x-icon;,",
        "title": "Picto Widget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Unis C",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:53.558432+00:00",
        "description": "Picto Access: digital solutions at the service of your accessibility which supports you in building a world accessible everywhere & for all.",
        "id": 556775,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pictoaccess.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Picto Access",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:39:18.459988+00:00",
        "description": "ELi \u00c9ditions",
        "id": 559570,
        "language": "fr",
        "link": "http://pierrebordas-eli.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pierrebordas-eli.fr/favicon.ico",
        "title": "ELi \u00c9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:11:03.462662+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 39245,
        "language": "en",
        "link": "https://coucou.pierre-couy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coucou.pierre-couy.fr/images/icon/plausible_favicon-9ba4fc88116ddbefd69681d7c1985553.png?vsn=d",
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:21.606304+00:00",
        "description": "Vous souhaitez investir dans l'immobilier et souhaitez en savoir plus sur le Pierre Papier ? Gr\u00e2ce \u00e0 Pierre Papier Immo by Nexity, l'investissement immobilier en Pierre Papier devient un jeu d'enfant gr\u00e2ce \u00e0 notre simulateur, nos conseils et produits d'investissement en Pierre Papier.",
        "id": 585826,
        "language": "",
        "link": "https://www.pierre-papier-immo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pierre-papier-immo.fr/favicon.ico",
        "title": "Pierre Papier Immo : l'investissement pierre papier facile avec Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:05:08.390756+00:00",
        "description": "Mes cr\u00e9ations 2021/2022",
        "id": 606790,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://pierrickauger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierrick Auger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T22:00:00+00:00",
        "description": "On July 17, 2024, Physik Instrumente (PI) inaugurated the PI Technology Hub in Karlsruhe, Germany. On an area of 500\u00a0sqm, the hub offers space for ten employees of the central department\u2026",
        "id": 370652,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pifrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:39.701605+00:00",
        "description": "Retrouve toute la collection de v\u00eatements femme et d\u2019accessoires tendance dans notre boutique en ligne Pimkie ! Id\u00e9es de looks et nouveaut\u00e9s t'attendent chaque semaine. Bon shopping >>",
        "id": 449674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.pimkie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pimkie.fr/on/demandware.static/Sites-pimkie-fr-Site/-/default/dwbca97c66/img/logo-pimkie.png",
        "title": "V\u00eatements Femme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:18.559066+00:00",
        "description": "Agence de communication et cr\u00e9ation graphique \u00e0 Lyon depuis 2007. Services en communication digitale, cr\u00e9ation de sites internet, conception de logos et support",
        "id": 583793,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://pincealinge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pincealinge.fr/templates/agencepinceailnge/favicon.ico",
        "title": "\ud83d\ude0e Agence de communication \u00e0 Lyon - La Pince \u00e0 Linge | Cr\u00e9ation de site internet, identit\u00e9 visuelle et \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 219059,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:53.184559+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous nos Secrets pour un Visage Resplendissant. Cr\u00e8mes, Peelings, Exfoliants\u2026 Plus de 700 000 clientes satisfaites. D\u00e9couvrez nos Produits au Lait de Ch\u00e8vre !",
        "id": 583830,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.pinup-secret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pinup-secret.fr/img/favicon-1.ico?1738849201",
        "title": "Pin Up Secret : Savon au lait de ch\u00e8vre, exfoliants et peelings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:19:43.138348+00:00",
        "description": "Rendez-vous au Pitchfork Music Festival Paris du 4 au 10 novembre 2024 dans tout Paris! Une semaine d\u2019\u00e9v\u00e8nements pour d\u00e9couvrir les artistes les plus excitants du moment.",
        "id": 68263,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pitchforkmusicfestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "title": "Pitchfork Music Festival Paris \u2013 Du 4 au 10 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:51:25.320965+00:00",
        "description": "Une suite Analytics flexible d\u00e9di\u00e9e aux sp\u00e9cialistes du marketing et aux analystes qui vous permet de respecter la vie priv\u00e9e des utilisateurs \u00e0 chaque \u00e9tape",
        "id": 582560,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://piwikpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwikpro.fr/wp-content/uploads/sites/4/2024/05/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Faites de l\u2019Analytics moderne en toute simplicit\u00e9 - Piwik PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.960126+00:00",
        "description": "Service en ligne d\u2019\u00e9valuation et de certification des comp\u00e9tences num\u00e9riques pour tous, tout au long de la vie.",
        "id": 78044,
        "language": "",
        "link": "https://pix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:33.647791+00:00",
        "description": "Pixad vous accompagne dans la cr\ufffdation de site internet, boutique en ligne, e-commerce, et developpement sur mesure. Bas\ufffd \ufffd Epinal dans les vosges, pixad est \ufffdgalement une agence de communication globale et vous accompagne dans votre strat\ufffdgie de communication ( Conception Graphique, Impression, Web), Pixad d\ufffdveloppe votre site internet et/ou votre boutique en ligne avec ses produits r\ufffdalis\ufffds avec amour dans les Vosges",
        "id": 252157,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixad \u00ae \u2022 Agence Web Vosges & Communication Vosges \u2022 Cr\ufffdation de site internet & Ecommerce Vosges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:39.231871+00:00",
        "description": "Pixelfed est une plateforme de partage d'images et de vid\u00e9os, une alternative \u00e9thique aux plateformes centralis\u00e9es.",
        "id": 266065,
        "language": "fr",
        "link": "https://pixelfed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "title": "Pixelfed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:03:05.333949+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res actualit\u00e9s, avis et tests sur les jeux vid\u00e9os, nos critiques sur les s\u00e9ries, films et manga du moment.",
        "id": 553154,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.pixel-geek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pixel-geek.fr/wp-content/uploads/2021/09/favicon.ico",
        "title": "Pixel Geek : Actu jeux video, serie tv, films, musique, lifestyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T16:04:32+00:00",
        "description": "Pixii is a modern digital rangefinder camera made in France. Pixii features a high-precision rangefinder, interactive optical viewfinder, native smartphone connectivity and Leica-M compatible lens mount. Its sensor delivers a remarkable image quality, outperforming all comparable rangefinders on the market. Photographers enjoy its film-like experience thanks to the absence of a screen, subtle color profiles and unique RAW monochrome mode.",
        "id": 356444,
        "language": "en",
        "link": "https://pixii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "title": "Pixii - Digital rangefinder camera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T18:17:50+00:00",
        "description": "PixiLearn est une plateforme de formation en imagerie m\u00e9dicale concue pour acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences par la pratique",
        "id": 454070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixilearn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PixiLearn, platforme de formation en imagerie m\u00e9dicale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:08:21+00:00",
        "description": "Pixim Communication est une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Saumur dans le maine-et-Loire. Notre expertise \u00e0 votre service pour vos communications digitales et imprim\u00e9es",
        "id": 456123,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.pixim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence de communication \u00e0 Saumur, cr\u00e9ation de site internet dans 49",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:54:35.541331+00:00",
        "description": "Piximedia Blog -",
        "id": 185884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.piximedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piximedia Blog -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:52:41.910032+00:00",
        "description": "Une carte de paiement personnalisable et un RIB \u00e0 partir de 10 ans. Une app pour tout suivre en temps r\u00e9el. Rejoignez 5 millions d'abonn\u00e9s satisfaits. Vu \u00e0 la TV",
        "id": 301115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pixpay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixpay - La meilleure carte de paiement pour ados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:11.838889+00:00",
        "description": "Place de la Sant\u00e9 accueille des r\u00e9flexions et des points de vue en mati\u00e8re de sant\u00e9 et de protection sociale. Ils sont le fruit de travaux port\u00e9s par la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise, avec des think tanks, des experts et des Fran\u00e7ais.",
        "id": 582160,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.placedelasante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.placedelasante.fr/wp-content/uploads/cropped-logo-pdls-2022-32x32.png",
        "title": "Accueil - Place de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:20.101730+00:00",
        "description": "R\u00e9servez votre livre parmi plus d'1 million de titres : romans, jeunesse, BD, manga, scolaire, bestseller, polars beaux-arts, sciences humaines... Et n'h\u00e9sitez pas \u00e0 passer nous demander conseil.",
        "id": 583259,
        "language": "en",
        "link": "https://www.placedeslibraires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/7/favicon.ico",
        "title": "Place des Libraires  - r\u00e9servation de livres papier et num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:48.283104+00:00",
        "description": "Suivez toute l\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger sur Planetes360. La revue de presse en temps r\u00e9el",
        "id": 449677,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://planetes360.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planetes360, le m\u00e9dia d\u2019information ind\u00e9pendant en temps r\u00e9el !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:56.994951+00:00",
        "description": "Plant2Pro propose une offre R&D au service de la transition agro\u00e9cologique et de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable des productions v\u00e9g\u00e9tales.",
        "id": 555961,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plant2pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plant2pro.fr/wp-content/uploads/favicon-plant2pro-150x150.png",
        "title": "INSTITUT CARNOT PLANT2PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une large gamme de plaques plastiques de haute qualit\u00e9 sur Plaqueplastique.fr ! \u2713 Facile \u00e0 commander \u2713 Pr\u00eat \u00e0 exp\u00e9dier sous 48h.",
        "id": 413780,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plaqueplastique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Plaqueplastique.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:13.250685+00:00",
        "description": "La SoFCPRE est la soci\u00e9t\u00e9 savante de r\u00e9f\u00e9rence en Chirurgie Plastique Reconstructrice et Esth\u00e9tique (CPRE). Elle est l\u2019interlocuteur naturel des tutelles pour les questions de nature scientifique.",
        "id": 586738,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.plasticiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.plasticiens.fr/dsg/favicon/apple-touch-icon.png",
        "title": "SoFCPRE - Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Chirurgie Plastique, Reconstructrice &amp; Esth\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-28T15:28:19+00:00",
        "description": "Accompagner les mairies de villages dans la cr\u00e9ation de sites web accessibles et durables, dans leur territoire.",
        "id": 23676,
        "language": "fr",
        "link": "https://plateaux-numeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plateaux-numeriques.fr/assets/media/plateaux-numeriques.jpg",
        "title": "Plateaux num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:48.666487+00:00",
        "description": "This domain name has been registered with Gandi.net. It is currently parked by the owner.",
        "id": 582306,
        "language": "en",
        "link": "http://reservation.plateforme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reservation.plateforme.fr/favicon.ico",
        "title": "plateforme.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:20.893565+00:00",
        "description": "PlayBac - Playbac Editions - Playbac Presse - Playbac Editions Sp\u00e9ciales",
        "id": 545732,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.playbac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.playbac.fr/favicon.ico",
        "title": ">PlayBac - Playbac Editions - Playbac Presse - Playbac Editions Sp\u00e9ciales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:31:20.499225+00:00",
        "description": "Les meilleurs casinos en ligne sont sur PlayBonus, le guide ultime pour profiter des offres, bonus et free spins gratuits et ainsi b\u00e9n\u00e9ficier d'une exp\u00e9rience de jeu unique.",
        "id": 364449,
        "language": "fr",
        "link": "https://playbonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "title": "PlayBonus\ud83c\udf40 | Votre guide N\u00b01 des meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T13:50:20+00:00",
        "description": "Dedications DJ Sam J\u2019adore Play FM surtout quandj\u2019entends mes Mix ! \ud83d\ude1d\ud83d\udd0a\ud83d\ude0d Les Nostalgiques is Back ! Pat WANGLER Bonne \u00e9coute de votre radio musicalement v\u00f4tre, GOOD VIBES !\ud83d\ude09 Jos\u00e9 Hola escucho dance fm en Barcelona \u200b\u200bes una radio excelente Denis 64 Bonjour, j\u2019\u00e9coute dance fm en dab sur Hendaye j\u2019adore. philippe du bon son",
        "id": 361857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playfmradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PLAY FM \u2013 DANCE FM Spain - PLAY FM - DANCE FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:26:50.848448+00:00",
        "description": "Play-MC.fr est un serveur vanilla, utilisant peu de plugins et respectant le jeu de base.",
        "id": 436662,
        "language": "zxx",
        "link": "https://play-mc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://play-mc.fr/img/playmc.jpg",
        "title": "Play-MC.fr | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:06.605626+00:00",
        "description": "Consultez gratuitement les programmes TV et les replays de la TNT, de votre Box TV ou du Satellite.",
        "id": 116865,
        "language": "fr",
        "link": "https://playtv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayTV le vrai service de t\u00e9l\u00e9vision sur internet - PlayTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T01:02:52.564072+00:00",
        "description": "Play Two est un label ind\u00e9pendant de production de musique, concerts, spectacles et d\u2019\u00e9dition phonographique. Suivez l'actualit\u00e9 de nos artistes !",
        "id": 391608,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playtwo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "title": "Play Two, le label ind\u00e9pendant musique, concerts, spectacles, \u00e9dition phonographique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:47:38.380381+00:00",
        "description": "G\u00e9rez vos comptes avec un coach financier, fa\u00eetes les bons choix pour ma\u00eetriser vos finances personnelles et professionnelles, devenez plus libre...",
        "id": 574993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plenit-finances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plenit-finances.fr/wp-content/uploads/2016/08/Logo_PF-RVB-00012-petit-48x48.png",
        "title": "Mission : apprendre \u00e0 g\u00e9rer vos finances personnelles et professionnelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pierre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:41.240465+00:00",
        "description": "Plombier chauffagiste \u00e0 Brest depuis plus de 13 ans, j'interviens pour tous vos travaux de plomberie",
        "id": 583133,
        "language": "fr",
        "link": "https://plombier-foucher.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plombier-foucher.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Foucher Plomberie Chauffage \u00e0 Brest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:42:17.257766+00:00",
        "description": "Discover a selection of our most unique event venues.",
        "id": 556845,
        "language": "en",
        "link": "https://www.plongezdanslyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plongezdanslyon.fr/favicon.ico",
        "title": "ONLYLYON Tourism and conventions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:35:49.563577+00:00",
        "description": "Ploud Video est le service de visualisation et de partage de vid\u00e9os de Ploud, services en ligne personnels et gratuits \u00e9dit\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 PSIADE et accessibles sur le site https://www.ploud.fr.",
        "id": 581865,
        "language": "en",
        "link": "https://video.ploud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.ploud.fr/client/assets/images/favicon.png?e6c146c10d48c16a30529ee07bf8645913cc2d59",
        "title": "Ploud Video France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:15:25.924110+00:00",
        "description": "Plus Mu\u0302rs is a multidisciplinary design studio offering graphic, web and motion design. The studio has been working for clients in many diverse fields within the range of identities, apparels, videos, books, art direction, motion graphics, posters, magazines, websites, exhibitions, and time-to-time through installation.",
        "id": 447217,
        "language": "en-US",
        "link": "https://plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plusmurs.fr/wp-content/uploads/2019/11/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-11-26-a\u0300-17.22.07.png",
        "title": "Plus M\u00fbrs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:16:19.955293+00:00",
        "description": "Books focused on independent photographer\u2019s work",
        "id": 447227,
        "language": "en-US",
        "link": "https://shop.plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.plusmurs.fr/wp-content/themes/LFP/assets/img/share_thumbnail.png",
        "title": "LFPShop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Leader du pari hippique mutuel en Europe et troisi\u00e8me acteur mondial, le PMU est une entreprise innovante et engag\u00e9e.",
        "id": 409802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprise.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Groupe PMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "5 minutes pronos, c&#039;est le nouveau podcast du PMU pour mieux pr\u00e9parer vos paris hippiques du week-end. Tous les vendredis, retrouvez les conseils avis\u00e9s ...",
        "id": 186029,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "title": "5 minutes pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:50:05+00:00",
        "description": "Damien Pobel",
        "id": 252019,
        "language": "fr",
        "link": "https://damien.pobel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Damien Pobel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:21:36.006664+00:00",
        "description": "Pocket Gamer France est la premi\u00e8re destination mondiale pour la communaut\u00e9 des joueurs sur mobile, y compris iPhone, iPad, Android, Nintendo Switch, 3DS et plus ...",
        "id": 437374,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pocketgamer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le premier site Web de jeux vid\u00e9o mobiles et portables au monde | Pocket Gamer France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:37:54.295841+00:00",
        "description": "Podcasts Fran\u00e7ais vous donne de l&#039;inspiration et des recommandations sur des podcasts fran\u00e7ais passionnants et int\u00e9ressants. Vous trouverez ici les podcasts les meilleurs et les plus populaires du moment.",
        "id": 372999,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts-francais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "title": "Podcasts Fran\u00e7ais \u2013 Les meilleurs podcasts fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:54.542283+00:00",
        "description": null,
        "id": 583743,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://aide.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.podcloud.fr/wp-content/uploads/2020/03/icon-2800.png",
        "title": "Accueil \u2022 Aide podCloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:58.017283+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 556301,
        "language": "fr",
        "link": "https://assets.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.podcloud.fr/favicon.ico",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:47:04.243682+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 512000,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.podcloud.fr/images/social/podcloud-banner-large-2020.jpg",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:13.734413+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs.",
        "id": 556306,
        "language": "fr",
        "link": "https://studio.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "podCloud Studio - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:04.273626+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 556304,
        "language": "fr",
        "link": "https://uploads.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/favicon.ico",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T12:03:59+00:00",
        "description": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "id": 265156,
        "language": "",
        "link": "https://cooking.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 265157,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Pofilo \u00b7 Git",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Pofilo \u00b7 Links",
        "id": 265155,
        "language": "en",
        "link": "https://links.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pofilo \u00b7 Links",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pofilo.fr/img/logo/pofilo-221x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:52.706423+00:00",
        "description": "Le site d'un passion\u00e9 d'informatique et de nouvelles technologies. Les articles arrivent au fil de l'eau !",
        "id": 89008,
        "language": "",
        "link": "https://pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pofilo.fr//img/logo/pofilo-221x256.png",
        "title": "Pofilo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:15.757144+00:00",
        "description": "Tous les mat\u00e9riaux de construction pour vos travaux en neuf ou en r\u00e9novation ainsi qu'une offre compl\u00e8te de solutions pour la performance \u00e9nerg\u00e9tique de l'habitat. Retrouvez \u00e9galement les adresses et horaires de nos 1000 agences et 220 showrooms POINT.P.",
        "id": 585794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pointp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pointp.fr/fstrz/r/s/www.pointp.fr/sites/default/files/favicon-point-p.png?frz-v=6619",
        "title": "POINT.P : Mat\u00e9riaux, carrelage, gros \u0153uvre, isolation, couverture - Distributeur de mat\u00e9riaux de construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:09:46+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Pok\u00e9p\u00e9diaL'encyclop\u00e9die Pok\u00e9mon \u00e0 laquelle tout le monde peut participer&#160;!\n[ Deutsch | English | Espa\u00f1ol | Italiano | \u65e5\u672c\u8a9e | \u4e2d\u6587 ]\n46&#160;717 articles en fran\u00e7ais*\nIndex des articles dans l'ordre alphab\u00e9tiqueIndex des cat\u00e9gories",
        "id": 240777,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pokepedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9p\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:48:22.951149+00:00",
        "description": "Bad beats \u2013 Exclus \u2013 Culture",
        "id": 535026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.poker52.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poker52 - Bad beats \u2013 Exclus \u2013 Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:48:35.238749+00:00",
        "description": "EMC2,P\u00f4le Europ\u00e9en des Technologies de Fabrication, accompagne entreprises et acteurs acad\u00e9miques vers l'industrie du futur via l\u2019innovation collaborative.",
        "id": 593501,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pole-emc2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pole-emc2.fr/app/uploads/2019/11/favicon-32x32.ico",
        "title": "P\u00f4le EMC2 | Le P\u00f4le Europ\u00e9en des Technologies de Fabrication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T08:10:09+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 386639,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidat.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Espace num\u00e9rique | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:52.806505+00:00",
        "description": "Accueil | Data Emploi",
        "id": 486685,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataemploi.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataemploi.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Accueil | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:50.101205+00:00",
        "description": "Domaines et champs de formation pour cette formation pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "id": 486684,
        "language": "fr",
        "link": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Domaines, champs de formation et formacodes pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:37.976177+00:00",
        "description": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "id": 386638,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:02:25.504549+00:00",
        "description": null,
        "id": 583900,
        "language": "fr",
        "link": "https://labonneformation.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labonneformation.pole-emploi.fr/formations/assets/meta/socle/826247a5/pechartegraphique/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Rechercher une formation | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:05:07.811871+00:00",
        "description": "Accueil France Travail | France Travail",
        "id": 116826,
        "language": "fr",
        "link": "https://pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil France Travail | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:27:17.281317+00:00",
        "description": "D\u00e9fricher les id\u00e9es et nourrir les combats. M\u00e9dia de r\u00e9sistance et de r\u00e9flexion, Politis.fr est le seul hebdo g\u00e9n\u00e9raliste 100% ind\u00e9pendant.",
        "id": 254555,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.politis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "title": "Politis.fr - M\u00e9dia 100% ind\u00e9pendant et engag\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:19.952034+00:00",
        "description": null,
        "id": 583794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pollens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pollens.fr/medias/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil \u2014             Le R\u00e9seau National de Surveillance A\u00e9robiologique \u2014 RNSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "VALCOM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:15:25.192537+00:00",
        "description": "POLYMERIS est l\u2019unique p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 d\u00e9di\u00e9 aux caoutchoucs, plastiques et composites. Il est issu du rapprochement des comp\u00e9tences, des 15 ans d\u2019exp\u00e9rience et des moyens d\u2019Elastop\u00f4le et de Plastipolis.",
        "id": 546796,
        "language": "en",
        "link": "https://www.polymeris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 des caoutchoucs, plastiques et composites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:45:03.044068+00:00",
        "description": null,
        "id": 582484,
        "language": "",
        "link": "https://www.polysoft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.polysoft.fr/images/favicon.gif",
        "title": "Polysoft - centre de services \u00e0 Tours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:56.109738+00:00",
        "description": "Site web officiel du Laboratoire d'informatique de l'\u00c9cole polytechnique",
        "id": 243140,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lix.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIX - Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:57+00:00",
        "description": "L'\u00c9cole polytechnique est une \u00e9cole d'ing\u00e9nieur qui associe recherche, enseignement et innovation au meilleur niveau scientifique et technologique.",
        "id": 292491,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole polytechnique, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:18:10.947816+00:00",
        "description": "Plasturgie : syndicat professionnel de la fili\u00e8re plasturgie et composites, Nous inspirons les transformateurs de polym\u00e8res et nous les accompagnons dans leur d\u00e9veloppement. Ensemble, nous construisons une industrie comp\u00e9titive, attractive, responsable et",
        "id": 546862,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.polyvia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.polyvia.fr/themes/custom/allizeplasturgie/favicon.ico",
        "title": "Polyvia : union des transformateurs de polym\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:41.397142+00:00",
        "description": null,
        "id": 586294,
        "language": "",
        "link": "http://www.pontis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.pontis.fr/sites/default/themes/pontis/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue \u00e0 la mairie de Pontis | Mairie de Pontis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:28.404109+00:00",
        "description": "Pour louer de la vaisselle et du mat\u00e9riel pour vos r\u00e9ceptions, ap\u00e9ro entre amis et f\u00eates : D\u00e9couvrez Pops Location. C'est pratique, rapide et simple !",
        "id": 556648,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pops-location.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pops-location.fr/media/favicon/stores/1/Icone_Pops_v4_128.png",
        "title": "Location de mat\u00e9riel pour r\u00e9ception, soir\u00e9e | Pops Location  - Pops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:14.392154+00:00",
        "description": "Portail d'accompagnement des auto-entrepreneurs, inscription en ligne rapide et facile. Dossier cl\u00e9 en main, conseils individuels et formalit\u00e9s simplifi\u00e9es.",
        "id": 556347,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.portail-autoentrepreneur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portail-autoentrepreneur.fr/static/build/landing/assets/public/favicon-32x32.png",
        "title": "Portail Auto-Entrepreneur n\u00b01 - Inscription Auto-Entrepreneur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:38+00:00",
        "description": "Espace personnel Carte Atlas For Men - Les Avantages de la Carte Z\u00e9ro - G\u00e9rez votre compte",
        "id": 362863,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.portailmacartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carte Atlas For Men Acc\u00e8s S\u00e9curis\u00e9 - Espace Personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:41.591478+00:00",
        "description": null,
        "id": 585781,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.portesdemeuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portesdemeuse.fr/wp-content/uploads/2018/03/pdm-flotting.png",
        "title": "Codecom Portes de Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:50.077690+00:00",
        "description": "Rejoignez la grande campagne de Portes Ouvertes en faveur des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s en Afrique Subsaharienne.",
        "id": 252708,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "title": "Afrique unis contre la violence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:58.148179+00:00",
        "description": "La boutique en ligne de l'ONG chr\u00e9tienne Portes Ouvertes. Acheter des livres sur la pers\u00e9cutions des chr\u00e9tiens dans le monde.",
        "id": 252712,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "title": "Portes Ouvertes - Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:55.291679+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes",
        "id": 252710,
        "language": "",
        "link": "https://don.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:13:04.198156+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes France est une ONG chr\u00e9tienne qui d\u00e9fend les chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s pour leur foi en J\u00e9sus-Christ dans le monde",
        "id": 84567,
        "language": "fr",
        "link": "https://portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes France - ONG au service des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:24:26.456502+00:00",
        "description": "Label RSE qui certifie les entreprises sur leurs enjeux sociaux et environnementaux, en consultant anonymement leurs parties prenantes",
        "id": 478252,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://positiveworkplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.positive-company.eu/web/image/2262-93ca7fe3/Sans%20titre%20%281%29.png",
        "title": "Label RSE by PWP - Label RSE europ\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:44.383389+00:00",
        "description": "POSITIVR partage des initiatives positives, des causes inspirantes, des innovations prometteuses, des artistes talentueux et des actus dans l\u2019air du temps.",
        "id": 556546,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://positivr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://positivr.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-favicon-512x512-1-1-32x32.png",
        "title": "POSITIVR : initiatives positives, causes inspirantes, innovations prometteuses et actus dans l\u2019air du temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:06:10.667053+00:00",
        "description": "G\u00e9rez les programmes d'affiliation, suivez les performances des partenaires affili\u00e9s, attribuez des commissions et effectuez des paiements sur une seule plateforme gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme logicielle d'affiliation.",
        "id": 430902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.postaffiliatepro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.qualityunit.com/app/uploads/2023/12/Homepage_header_img_PAP.png",
        "title": "Meilleure plateforme logicielle d'affiliation 2024 | Post-affili\u00e9 Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T21:37:17.381626+00:00",
        "description": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "id": 216072,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.postgresql.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:34:21.567812+00:00",
        "description": "Vous cherchez des produits Post-it\u00ae\u00a0? D\u00e9couvrez toutes nos solutions Post-it\u00ae pour vous aider \u00e0 organiser votre journ\u00e9e. Une multitude de couleurs, de tailles et de formes.",
        "id": 526699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.post-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marque Post-it\u00ae - Produits, id\u00e9es, programmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:03.763660+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 469285,
        "language": "pl",
        "link": "https://listes.post-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "post-pro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:07:32.352881+00:00",
        "description": "Le cin\u00e9ma en salle ou chez soi on Potemkine\u2026",
        "id": 240748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://films.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potemkine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:49:41.778773+00:00",
        "description": "R?servez votre DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches, potemkine caf?, les rencontres de la boutiques avec des r?alisateurs... Et n'h?sitez pas ? passer nous demander conseil.",
        "id": 80435,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "title": "Potemkine PARIS - Boutique DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-16T15:35:16+00:00",
        "description": "An Institute for Interdisciplinary Research and Education in AI, founded by academic and industrial members.",
        "id": 169724,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://prairie-institute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "title": "PRAIRIE Institute - Prairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 381985,
        "language": "",
        "link": "https://www.praline-cpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:38.914892+00:00",
        "description": "Praticable est une coop\u00e9rative et studio de design qui favorise l\u2019autonomie et travaille les enjeux num\u00e9riques.",
        "id": 514395,
        "language": "fr",
        "link": "https://praticable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praticable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:46:48.474798+00:00",
        "description": "Prise de rendez-vous, horaires et coordonn\u00e9es des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures",
        "id": 79602,
        "language": "en",
        "link": "https://prefecturesdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaires des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-21T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e9alisez une demande de parking en ligne. En 30s, mettez fin \u00e0 votre gal\u00e8re du parking. Aucun d\u00e9bit sans acceptation de l'annonceur.",
        "id": 43798,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.prendsmaplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louez votre parking au meilleur prix | Prendsmaplace.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:17.250297+00:00",
        "description": "#PrenezLaConfiance est une campagne qui vise \u00e0 sensibiliser aux bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter pour un num\u00e9rique s\u00fbr, accessible et facile d\u2019utilisation pour tous.",
        "id": 556150,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prenezlaconfiance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prenezlaconfiance.fr/favicon.svg",
        "title": "Prenez la confiance | Avec les bons r\u00e9flexes, le num\u00e9rique est plus s\u00fbr et plus facile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost:3000/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:49:51.479476+00:00",
        "description": "Formez-vous \u00e0 distance \u00e0 un m\u00e9tier et acc\u00e9dez \u00e0 l'emploi de vos r\u00eaves. Obtenez un dipl\u00f4me et repartez avec un m\u00e9tier.",
        "id": 369178,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prepacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:3000/logo.png",
        "title": "hupso | Formez vous \u00e0 distance aux m\u00e9tiers de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:10:43.651328+00:00",
        "description": "La carte collaborative, \u00e9cologique et solidaire",
        "id": 266966,
        "language": "fr",
        "link": "https://presdecheznous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "title": "Pr\u00e8s de chez nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:07.169352+00:00",
        "description": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "id": 289846,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.presences-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Press Club de France - Press Club",
        "id": 386684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pressclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Press Club de France - Press Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:03.376973+00:00",
        "description": "Infos nationales Toutes les infos nationales Infos PACA Toutes les infos r\u00e9gionales \u00e9vasion Toutes les articles R\u00e9dacteurs et Photographes Editeur : ADIM (fond\u00e9e en 1983)174, rue Eug\u00e8ne Baboul\u00e8ne \u2013 Appartement 43 \u2013 B\u00e2timent B.83 250 La Londe-les-Maures Code APE : 913 E \u2013 N\u00b0 SIREN : 439 801 523 Pour nous \u00e9crire :\u00a0redaction@presseagence.fr Fr\u00e9quentation mensuelle [\u2026]",
        "id": 276588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presseagence.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Presse Agence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:32:01.843549+00:00",
        "description": null,
        "id": 582923,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.presses-des-ponts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.presses-des-ponts.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Des livres et des logiciels dans les domaines de BTP et G\u00e9nie Civil : Presses des Ponts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:32:54+00:00",
        "description": "Lancez votre site e-commerce, personnalisez votre boutique en ligne et commencez \u00e0 vendre vos produits avec la plateforme e-commerce PrestaShop.",
        "id": 231826,
        "language": "",
        "link": "https://prestashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "title": "Cr\u00e9er un Site E-commerce Facilement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:41.902089+00:00",
        "description": null,
        "id": 585836,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.pretto.fr/icons/icon_48x48.png",
        "title": "Pretto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:46.270307+00:00",
        "description": null,
        "id": 585839,
        "language": "en",
        "link": "https://courtier.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65ccfe03692bb0bcb891963a/66265e0ebf44aee8f48108ce_favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier.pretto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:44.978837+00:00",
        "description": null,
        "id": 585838,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.pretto.fr/attachments/78120995-24bb-4d5f-954a-dbd06c8a5b1e.png",
        "title": "Une question ? La r\u00e9ponse est ici !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:44.150591+00:00",
        "description": "Pretto, courtier immobilier en ligne n\u00b01 ! B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement transparent pour votre pr\u00eat et trouvez le meilleur taux parmi + de 100 banques",
        "id": 585837,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pretto.fr/favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier immobilier Pretto : votre projet 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:07.067783+00:00",
        "description": "Pretto, courtier immobilier en ligne n\u00b01 ! B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement transparent pour votre pr\u00eat et trouvez le meilleur taux parmi + de 100 banques",
        "id": 556637,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pretto.fr/favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier immobilier Pretto : votre projet 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:11.828566+00:00",
        "description": "Shoppez les derni\u00e8res tendance chez PrettyLittleThing. D\u00e9couvrez les looks must-have de la saison et rafra\u00eechissez votre garde-robe en ligne sur PLT.",
        "id": 234823,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prettylittlething.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "title": "V\u00eatements Femme & robes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:20.855649+00:00",
        "description": "Nous voulons, par une approche positive, pr\u00e9parer chaque citoyen \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience des risques rencontr\u00e9s au cours de sa vie pour qu\u2019il puisse les anticiper et agir en responsabilit\u00e9.",
        "id": 586242,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prevention-maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prevention-maif.fr/wp-content/uploads/2021/09/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9vention MAIF | Ensemble agissons pour pr\u00e9venir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T03:26:35.629801+00:00",
        "description": "Produkte, die ihre Gesundheit auf nat\u00fcrlichem Wege \"aufladen\". Nat\u00fcrliche Kr\u00e4utermischungen, Probiotika, Vitamine, Kollagen und mehr.",
        "id": 477047,
        "language": "fr",
        "link": "https://primalharvest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://primalharvest.fr/cdn/shop/files/1PRIMAL_HARVEST_LOGO-green-01_1_1_e09bad4d-e0a3-4fa6-9a12-5fc876d4c9c2_1200x1200.png?v=1691489764",
        "title": "Primal Harvest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:29:45.406771+00:00",
        "description": "Documentation PrimTux",
        "id": 46454,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://documentation.primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation PrimTux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T08:00:51.602402+00:00",
        "description": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "id": 43305,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://primtux.fr/wp-content/uploads/2020/11/ptx-36x36.png",
        "title": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:00.997537+00:00",
        "description": "Prions en \u00c9glise vous offre un rendez-vous quotidien avec la parole de Dieu, un approfondissement des textes de la Bible, une lecture sainte pour chaque dimanche, une s\u00e9lection de pri\u00e8res, l'ordinaire de la messe pour vivre et suivre le d\u00e9roul\u00e9 de la liturgie.",
        "id": 427488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prionseneglise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prionseneglise.fr/wp-content/uploads/2023/06/202202-visuel-03-papier-et-num.png",
        "title": "Prions en \u00c9glise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:15:18+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184863,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prismashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "Prismashop - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:46.836316+00:00",
        "description": "Partez avec Zo\u00e9 \u00e0 la recherche de l'h\u00e9ritage d'Artus Cropp et vivez une grande aventure au coeur des sciences et des technologies !",
        "id": 99801,
        "language": "",
        "link": "https://prisonnier-quantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "title": "Le Prisonnier quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Luc Barts",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:55:06.072791+00:00",
        "description": "L'actu  toute l'actu          \r\n\r\nS\u00e9lection roman    \r\n\r\nS\u00e9lection bande dessin\u00e9e      \r\n\r\nLe Prix litt\u00e9raire R\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur    \r\n\r\nLe prix litt\u00e9raire des lyc\u00e9ens et apprentis de la R\u00e9gion rassemble chaque ann\u00e9e 1000 jur\u00e9s et 160 professionnels autour",
        "id": 556619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://prixlitteraire-regionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prixlitteraire-regionsud.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-dessin-prix-2.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:57:00.247897+00:00",
        "description": "plateforme num\u00e9rique participative d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "id": 205849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proarti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "title": "proarti - la plateforme de m\u00e9c\u00e9nat participatif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:39.377655+00:00",
        "description": "ProDPO est le logiciel complet pour la gestion de la conformit\u00e9 RGPD, d\u00e9velopp\u00e9 par et pour les DPO.",
        "id": 265637,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prodpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProDPO, le logiciel RGPD id\u00e9al du DPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:38:03+00:00",
        "description": "production.fr to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, production.fr ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 498279,
        "language": "en",
        "link": "http://production.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "production.fr\u00a0-\u00a0production,cinema,film,cinema Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:54.146490+00:00",
        "description": "\u00cele-de-France",
        "id": 555863,
        "language": "fr",
        "link": "https://produiteniledefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://produiteniledefrance.fr/build/ileDeFrance/images/favicon.ico",
        "title": "\u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:38:34.480022+00:00",
        "description": null,
        "id": 582442,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.programme-cee-actee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programme-cee-actee.fr/wp-content/themes/actee/dist/img/favicon.ico",
        "title": "ACTEE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:33.579143+00:00",
        "description": null,
        "id": 583061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.projets-informatiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projets Informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:11.942923+00:00",
        "description": "Avec Promogim, immobilier r\u00e9sidentiel en France, trouvez votre appartement neuf ou maison neuve pour habiter en r\u00e9sidence principale ou pour investir.",
        "id": 377810,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.promogim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promogim \u2013 Logements neufs pour habiter ou investir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:45.712983+00:00",
        "description": "Votre service de consulting sp\u00e9cialis\u00e9 Radio & M\u00e9dias.",
        "id": 556730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://promomedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://promomedia.fr/wp-content/uploads/cropped-favicon-2-32x32.png",
        "title": "PROMOM\u00c9DIA | Consulting Radio & M\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:47.078468+00:00",
        "description": "Rechercher une voiture neuve en stock avec Promoneuve. Voitures disponibles avec remise aupr\u00e8s des concessionnaires proches de chez vous",
        "id": 584588,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.promoneuve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.promoneuve.fr/assets/favicons/favicon-1b62f43a619ac8c606ca3fd6b11504a0.ico",
        "title": "Voitures neuves pas ch\u00e8res : d\u00e9stockage concessionnaires | Promoneuve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-01-12T15:04:36+00:00",
        "description": "Looking for offline translator for home, online translator for business, dictionary or professional translator?",
        "id": 470082,
        "language": "en",
        "link": "https://promt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROMT Translation Software and Dictionaries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Proparco participe au financement et \u00e0 l\u2019accompagnement d\u2019entreprises et d\u2019\u00e9tablissements financiers en Afrique, en Asie, en Am\u00e9rique latine ou au Moyen-Orient.",
        "id": 378160,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.proparco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Proparco - Groupe Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:21:28.020417+00:00",
        "description": "Propulse du Cr\u00e9dit Agricole : Compte Pro ouvert en 5 minutes pour Ind\u00e9pendants. Cartes VISA Business \u00b7 Outils de gestion \u00b7 Service client 7j/7 \u00b7 Business Plan",
        "id": 428955,
        "language": "fr",
        "link": "https://propulsebyca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/44717/1665387510-propulsebyca-homepage.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "Propulse : le Compte Pro 100% en ligne du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:49.159373+00:00",
        "description": null,
        "id": 581105,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://protectourwinters.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://protectourwinters.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-POW_ICON_BLACK_filled_white-32x32.png",
        "title": "Accueil - Protect Our Winters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:01:35+00:00",
        "description": "Votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de vos biens et proches vous importent ? Faites confiance \u00e0 Proteris S\u00e9curit\u00e9 en tout temps et \u00e0 toute heure",
        "id": 297971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://proteris-securite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "title": "Accueil - Proteris S\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:05.599522+00:00",
        "description": "PROVELEC Sud est une entreprise situ\u00e9e \u00e0 Six-Fours-les-Plages sp\u00e9cialis\u00e9e en G\u00e9nie Civil r\u00e9seaux et ma\u00e7onnerie associ\u00e9e, en cr\u00e9ation de...",
        "id": 542630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.provelec-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.provelec-sud.fr/app/uploads/sites/173/2022/08/cropped-PROVELEC_512X512-32x32.png",
        "title": "Provelec Sud Accueil - Provelec Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T15:15:50+00:00",
        "description": "Chat en direct qui fonctionne pour tout type de site Web. Facile \u00e0 configurer, facile \u00e0 int\u00e9grer et facile \u00e0 utiliser. Essayez-le et offrez \u00e0 vos clients un service d'assistance parfait.",
        "id": 255760,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.providesupport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "title": "Chat en Direct pour les sites Web | Logiciel pour le service client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:09.213503+00:00",
        "description": "Le groupe Proxiserve c'est 2500 plombiers chauffagistes et est pr\u00e9sent sur 4 m\u00e9tiers compl\u00e9mentaires aupr\u00e8s des gestionnaires de l'habitat et du tertiaire, des propri\u00e9taires et des habitants pour aider ses clients \u00e0 assurer une meilleure ma\u00eetrise et r\u00e9partition des charges, faciliter sa gestion, am\u00e9liorer le patrimoine et la qualit\u00e9 de vie des occupants.",
        "id": 585849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proxiserve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proxiserve.fr/static/frontend/Proxiserve/default/fr_FR/Magento_Theme/favicon.png",
        "title": "Proxiserve : plombiers chauffagistes, maintenance, comptage d'eau | Proxiserve.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:43:30.423300+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez et demandez un devis pour les \u00e9nergies adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins : pellets, fioul, GNR, lubrifiants, gaz, \u00e9lectricit\u00e9\u2026 Plus de 200 agences en France",
        "id": 543769,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proxi-totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proxi-totalenergies.fr/assets/dist/src/favicons/favicon.ico",
        "title": "Proxi-TotalEnergies : toutes nos \u00e9nergies, partout en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:46.423494+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Pruni\u00e8res dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556786,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prunieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prunieres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Pruni\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:33.510903+00:00",
        "description": "Avec Simjeux.fr plongez dans l'univers des jeux vid\u00e9o avec nos tests, astuces et nouveaut\u00e9s. Ne manquez pas les meilleures recommandations pour gamers !",
        "id": 280031,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ps3-attitude.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simjeux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Histoire(s), passions, \u00e9motions, actualit\u00e9s\u2026 \u00c9coutez les programmes audio officiels du Paris Saint-Germain",
        "id": 186031,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.psg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSG - PSG PODCAST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:49+00:00",
        "description": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "id": 311362,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.pspbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "| PTGPTB.fr",
        "id": 256412,
        "language": "fr",
        "link": "https://ptgptb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "title": "| PTGPTB.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:47:39.152158+00:00",
        "description": "Prairial propose une plateforme de diffusion de revues scientifiques et un dispositif de soutien \u00e9ditorial : formation et documentation, secr\u00e9tariat d\u2019\u00e9dition, assistance et conseil, aide au r\u00e9f\u00e9rencement des revues\u2026",
        "id": 554666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.publications-prairial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publications-prairial.fr/wp-content/uploads/2022/09/cropped-Prairial_pastille_poly-32x32.png",
        "title": "Prairial - P\u00f4le \u00e9ditorial Lyon Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Publicis Sapient est le partenaire des transformations num\u00e9riques. Notre mission : mettre notre passion au service d\u2019un impact durable\r\n\r\nStrategy Consulting, Product Management, Design & Exp\u00e9rience, Data Science, Technologie, d\u00e9ploy\u00e9s dans un contexte agile, les Sapient allient leurs forces pour r\u00e9v\u00e9ler, avec nos clients, tout le potentiel des projets \u00e0 travers une exp\u00e9rience centr\u00e9e utilisateurs satisfaisante et des processus business plus performants.",
        "id": 387874,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.publicissapient.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "title": "Publicis Sapient | Mettre notre passion pour un impact durable | Publicis Sapient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:03:04.351998+00:00",
        "description": null,
        "id": 591682,
        "language": "",
        "link": "https://idp4.pulsalys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HTTP Server Test Page powered by: Rocky Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:31:07.789384+00:00",
        "description": "Pulsemedia r\u00e9alise vos films publicitaires, films d'entreprise ou reportages vid\u00e9o. Soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans le live TV en direct et la production de contenus pour les r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 532137,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pulsemedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pulsemedia.fr/wp-content/uploads/2016/07/favicon.png",
        "title": "Pulsemedia, Agence de production Audiovisuelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:37:35.566024+00:00",
        "description": "Imprimez et \u00e9ditez votre livre en ligne avec Pumbo ! Calculez facilement le prix de votre livre et donnez vie \u00e0 votre projet en quelques clics !",
        "id": 350703,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pumbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pumbo : Impression de Livre & Auto\u00e9dition en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:47:04.559920+00:00",
        "description": "Plongez dans l'univers du marketing digital avec Pure Academy, o\u00f9 l'excellence de la formation rencontre l'expertise de pointe. Nos formations sont votre passeport pour r\u00e9ussir dans le num\u00e9rique.",
        "id": 588068,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pure-academy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65d71b6b45292304bd85ffd7/65d71e3c8aa426ac4af94997_favicon.svg",
        "title": "Ma\u00eetrisez le marketing digital | Pure Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:17.073408+00:00",
        "description": "Site de vente en ligne des Presses universitaires de Rennes (PUR), premier \u00e9diteur public universitaire fran\u00e7ais dans le domaine des lettres,  et des sciences humaines et sociales.",
        "id": 584676,
        "language": "fr",
        "link": "https://pur-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pur-editions.fr/pur/favicon.ico",
        "title": "Presses universitaires de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:01.701172+00:00",
        "description": null,
        "id": 584671,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sopur.pur-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SO PUR \u2013 La science ouverte avec les PUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T13:12:30+00:00",
        "description": "FAIT CONFIANCE \u00c0 Acc\u00e9der au contenu avec le Service VPN le Plus Rapide au Monde Un service VPN vous aide \u00e0 vous lib\u00e9rer des restrictions de localisation",
        "id": 126314,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.purevpn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "title": "Le Service VPN le Plus Rapide au Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:58:12+00:00",
        "description": "Updated daily, Purple Diary chronicles global arts and cultural investigation across Art, Architecture, Fashion, Nightlife, Sex, Television, and Travel.",
        "id": 416044,
        "language": "fr",
        "link": "https://purple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Purple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Breakpoint",
        "id": 89853,
        "language": "",
        "link": "https://breakpoint.purrfect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Breakpoint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:35.673638+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Puy Sani\u00e8res dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.puysanieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.puysanieres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Puy-Sani\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:47:46.721703+00:00",
        "description": "Photovoltaic Markets and Technology",
        "id": 69186,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pv-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "title": "pv magazine France: Photovoltaic Markets and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PricewaterhouseCoopers",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T10:27:36.455446+00:00",
        "description": "PwC France et Maghreb est un cabinet qui d\u00e9veloppe des missions de conseil, d\u2019audit et d\u2019expertise juridique et fiscale pour des organisations de toutes tailles et de tous secteurs d\u2019activit\u00e9.",
        "id": 575376,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pwc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pwc.fr/etc.clientlibs/pwc/clientlibs/css_common/resources/image/favicon.ico",
        "title": "Cabinet de conseil, d\u2019audit et d\u2019expertise juridique et fiscale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T18:12:55+00:00",
        "description": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "id": 161262,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pycon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:31+00:00",
        "description": "Pymac est une agence Web sur Aix-en-Provence depuis 18 ans",
        "id": 292497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pymac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "title": "PYMAC L'agence Web \"made in Aix-en-Provence\" cr\u00e9ation de site internet E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:45.592867+00:00",
        "description": "Our innovative pedagogy immerses you in a world of authentic language while interactive, entertaining exercises keep your motivation high each and every day.",
        "id": 555860,
        "language": "pl",
        "link": "https://qioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://djp7tmjfh8mmh.cloudfront.net/sites/default/files/lingua_favicon.ico",
        "title": "Qioz | Ucz si\u0119 j\u0119zyk\u00f3w ogl\u0105daj\u0105c fragmenty film\u00f3w i graj\u0105c w gry.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:12.059035+00:00",
        "description": "Expert de la performance \u00e9nerg\u00e9tique, Qivy Habitat est un acteur clef de la r\u00e9novation patrimoniale, au service de l'humain et de l'environnement.",
        "id": 542632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qivy-habitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qivy Habitat - Expert en r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:24.392607+00:00",
        "description": "Qivy Tertiaire r\u00e9nove des ensembles d'immobilier de bureaux en tous corps d'\u00e9tat avec une forte expertise sur les lots architecturaux et techniques.",
        "id": 542645,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qivy-tertiaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.qivy-tertiaire.fr/app/uploads/sites/259/2023/01/cropped-Logo-Qivy-Tertiaire-Transparent-32x32.png",
        "title": "Accueil - Qivy-tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T11:07:10.851970+00:00",
        "description": "Quentin Santos",
        "id": 1415,
        "language": "en-US",
        "link": "https://qsantos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quentin Santos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:41:36.761738+00:00",
        "description": "Le Quai des Savoirs, centre de culture contemporaine m\u00e9tropolitain d\u00e9di\u00e9 aux sciences, \u00e0 l\u2019innovation et \u00e0 la cr\u00e9ation \u00e0 Toulouse.",
        "id": 583015,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.quaidessavoirs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quaidessavoirs.toulouse-metropole.fr/wp-content/themes/quaidessavoirs/assets/favicons/favicon.ico",
        "title": "Quai des Savoirs - Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:28:03.271428+00:00",
        "description": "Le Carnot Qualiment\u00ae, r\u00e9seau de laboratoires de recherche et d'un centre technique, accompagne les entreprises dans leurs innovations en alimentation humaine.",
        "id": 582897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://qualiment.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualiment.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-Qualiment-icone-32x32.png",
        "title": "Carnot Qualiment\u00ae \u2022 Votre partenaire de recherche en alimentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:19:13.470560+00:00",
        "description": "Le Carnot Qualiment\u00ae, r\u00e9seau de laboratoires de recherche et d'un centre technique, accompagne les entreprises dans leurs innovations en alimentation humaine.",
        "id": 555966,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qualiment.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualiment.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-Qualiment-icone-32x32.png",
        "title": "Carnot Qualiment\u00ae \u2022 Votre partenaire de recherche en alimentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:46:31+00:00",
        "description": "Le label Qualit\u00e9 fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re vise \u00e0 identifier, reconna\u00eetre et promouvoir les centres de fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re dont l'offre linguistique et les services pr\u00e9sentent des garanties de qualit\u00e9.",
        "id": 311364,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.qualitefle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "title": "Apprendre le fran\u00e7ais en France | Label Qualit\u00e9 FLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:46.197263+00:00",
        "description": null,
        "id": 583044,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://qualite-tourisme-occitanie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualite-tourisme-occitanie.fr/wp-content/uploads/2019/05/cropped-oc_logoQualiteTourisme_SudDeFrance-2018-VectHD-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - la e-boutique du CRTL Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T23:03:30.058957+00:00",
        "description": "Quelmatelas propose des tests sur des produits de literie, des conseils sur le sommeil et des avis d'experts. Nous sommes l\u00e0 pour vous aider \u00e0 mieux dormir.",
        "id": 375117,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quelmatelas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quelmatelas | Comparez. Choisissez. Dormez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T15:57:40+00:00",
        "description": "Designer/Developer. Le <code/> comme outil de design. Projets et r\u00e9alisations",
        "id": 251975,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quentinlemonnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QuentinLemonnier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T10:22:19.329597+00:00",
        "description": "Post-doc researcher and Wildlife photographer",
        "id": 308446,
        "language": "en-US",
        "link": "https://quentinmartinez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "title": "Quentin_Martinez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T14:34:28+00:00",
        "description": "LOGICIEL DE SONDAGE POUR CHACUN Gratuit pour le cycle de mise \u00e0 niveau des fonctions avanc\u00e9es Obtenez votre compte gratuit Joignez-vous \u00e0 plus de 2 million",
        "id": 495280,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.questionpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://questionpro.com/images/qphome/questionpro-thumbnail.png",
        "title": "Logiciel et outils d'enqu\u00eate en ligne gratuits | QuestionPro\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T15:20:21.816563+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 495324,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.quicksign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:40.921796+00:00",
        "description": "Livraison de box repas \u00e0 cuisiner. Les produits les plus frais avec des fiches recettes d\u00e9taill\u00e9es, livr\u00e9s chez vous chaque semaine",
        "id": 547184,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quitoque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.quitoque.fr/build/quitoque/theme/assets/favicon.ico",
        "title": "Leader de la box repas \u00e0 cuisiner fran\u00e7aise | Quitoque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:47.711755+00:00",
        "description": "\u00c9conomisez jusqu\u2019\u00e0 50% avec les bons d\u2019achat rabaischocs. Offres exclusives, d\u00e9partement de l\u2019Aude, Montpelier, Narbonne, B\u00e9zier, Carcassonne, Perpignan.",
        "id": 583333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rabaischocs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rabaischocs.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-RC_Favicon-svg-32x32.png",
        "title": "Bons d\u2019achat rabaischocs.fr \u2013 Encouragez le commerce local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:12:23.220580+00:00",
        "description": "Site pr\u00e9sentant le rapport d'activit\u00e9 2023 de CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias.",
        "id": 150212,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ra-cfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "title": "Rapport d'activit\u00e9 2023 - CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:57:22.523752+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la radio et la musique en direct sur plus de 60 000 stations de radio nationales et internationales. \u00c9coutez gratuitement sur radio.fr.",
        "id": 219180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "Radio en direct : \u00c9coutez gratuitement la radio sur internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:21:12.393442+00:00",
        "description": "Information, d\u00e9fense, promotion, formation Radioamateur. L'information radioamateur.",
        "id": 542389,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.radioamateurs-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radioamateurs France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:02:13+00:00",
        "description": "Radioclassique.fr est le site de votre Radio pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e. \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, t\u00e9l\u00e9chargez les podcasts et suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "id": 211033,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioclassique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Classique - \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:36.129665+00:00",
        "description": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "id": 78370,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://radiofildeleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:31.826669+00:00",
        "description": "Retrouvez les radios en direct et replay, les podcasts originaux et la musique de France Inter, franceinfo, France Bleu, France Culture, France Musique, Fip, Mouv'. \u00c9coutez en ligne tous les programmes de Radio France.",
        "id": 91984,
        "language": "fr",
        "link": "https://radiofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "title": "Radio France | \u00c9coutez en ligne vos radios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:43:08+00:00",
        "description": "Classique le jour - Jazz la nuit",
        "id": 361847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioneptune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "title": "Radio Neptune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:49.920824+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240172,
        "language": "en",
        "link": "https://rafaelmedeiros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rafael medeiros / set design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:28.143183+00:00",
        "description": "Cliquez ici pour d\u00e9couvrir le site Raffut le m\u00e9dia 100% rugby et rentrez dans l'univers du ballon ovale en d\u00e9couvrant des actualit\u00e9s",
        "id": 294843,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raffut-rugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raffut - Le m\u00e9dia 100% rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T11:13:07+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 414630,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rafp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Rainboow est une agence sp\u00e9cialis\u00e9e dans le design et le d\u00e9veloppement sur Webflow, avec une forte expertise en UI/UX. Nous concevons des sites web et des pages d'atterrissage personnalis\u00e9s qui incarnent votre identit\u00e9 de marque et transforment vos visiteurs en clients d\u00e9vou\u00e9s.",
        "id": 279056,
        "language": "fr",
        "link": "http://rainboow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "title": "Agence Webflow - Cr\u00e9ation et Refonte de sites web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:42:49.088664+00:00",
        "description": "RAJA, le leader europ\u00e9en de la distribution d'emballages, de fournitures et d'\u00e9quipements pour les entreprises r\u00e9pond \u00e0 vos besoins ! LIVRAISON 24/48",
        "id": 556056,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.raja.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.raja.fr/INTERSHOP/static/WFS/RAJA-FR-Site/-/RAJA-FR/fr_FR/images/raja/favicon.ico",
        "title": "RAJA | Emballages, fournitures, \u00e9quipements, hygi\u00e8ne, cartons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-29T08:40:34+00:00",
        "description": "Site personnel. Blog, Projets & CV",
        "id": 251852,
        "language": "",
        "link": "https://ralex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Amor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Ralph Lauren et Polo Ralph Lauren. D\u00e9couvrez notre derni\u00e8re collection pour hommes, femmes et enfants.",
        "id": 154423,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.ralphlauren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae FR Official | Polo Ralph Lauren et looks P/E 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:28.401910+00:00",
        "description": "Avec randoPortail, vous pouvez rechercher un accompagnateur pour vos randonn\u00e9es en montagne. Avec les AeM et le SNAM, je randonne o\u00f9 je veux, quand je veux, avec qui je veux!",
        "id": 581121,
        "language": "",
        "link": "http://randoportail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://randoportail.fr/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur le portail des Accompagnateurs en montagne!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:32.399036+00:00",
        "description": "Ranks.fr est l'outil web de suivi de r\u00e9f\u00e9rencement utilis\u00e9 par de nombreux professionnels SEO pour contr\u00f4ler et analyser leurs classements sur Google.",
        "id": 583128,
        "language": "fr",
        "link": "https://ranks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ranks.fr/designs/ranks/favicon.ico",
        "title": "Logiciel r\u00e9f\u00e9rencement Google : suivi positions & analyses - Ranks.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T01:53:21.816524+00:00",
        "description": "Infos \u00e0 la source, ma\u00eetrisez votre distribution Debian/Ubuntu",
        "id": 30690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raphaelhertzog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raphaelhertzog.fr/wp-content/themes/focus-pro/images/favicon.ico",
        "title": "Destination Debian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:55.029897+00:00",
        "description": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.raph-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:33.260759+00:00",
        "description": "Outil de newsletter conforme au RGPD : cr\u00e9ez, envoyez et analysez facilement vos newsletters \u25ba Offre de paiement par envoi sans engagement",
        "id": 172062,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rapidmail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Le logiciel de newsletter simple et efficace : rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:40.555432+00:00",
        "description": "L'info pour les mouvements sociaux - Rapports de Force",
        "id": 300446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rapportsdeforce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapports de Force",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "id": 69654,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raspberrytips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:16.185161+00:00",
        "description": "Le site officiel du Rassemblement National (RN)",
        "id": 527733,
        "language": "fr",
        "link": "https://rassemblementnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rassemblementnational.fr/images/logotheque/logo-fb.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:34.077118+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 185501,
        "language": "",
        "link": "http://www.ratecard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:28.234993+00:00",
        "description": null,
        "id": 586631,
        "language": "fr",
        "link": "https://raultbovis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raultbovis.fr/images/fav.png",
        "title": "RAULT - BOVIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:09.159684+00:00",
        "description": "Ravensburger",
        "id": 346559,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ravensburger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "title": "Puzzles, Jeux, Loisirs cr\u00e9atifs & Jouets Ravensburger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:19.664024+00:00",
        "description": "Composants de fabricants de renom avec garantie de compatibilit\u00e9 \u00e0 100 %",
        "id": 555854,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rbtx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rbtx.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Automatisation simple et \u00e9conomique | RBTX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:34.143171+00:00",
        "description": "Chaque mercredi, retrouvez-nous dans \u201cRdGP\u201d, le podcast s\u00e9rieux qui vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des enjeux des droits num\u00e9riques, des libert\u00e9s individuelles et de la vie priv\u00e9e. Avec un ton accessible, engag\u00e9 mais bienveillant, nous essaierons de d\u00e9mystifier ces risques et ces dangers qui envahissent nos quotidiens. Mais Rien de Grave Patron.",
        "id": 527780,
        "language": "en",
        "link": "https://rdgp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rdgp.cdn.castopod.net/media/podcasts/rdgp/cover_og.png",
        "title": "RdGP (Rien de Grave Patron\u00a0!) (@rdgp) \u2022 Activity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:51:10.002425+00:00",
        "description": "RDR2.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Red Dead Redemption, Red Dead Redemption 2 (\u00e9galement connu sous RDR 2 ou RDR2).",
        "id": 280047,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rdr2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Dead Redemption 2 | RDR 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:12:18.272012+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 413467,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.reactis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341734,
        "language": "",
        "link": "http://radio.ready2play.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:38:27.269416+00:00",
        "description": "RealCedar, c'est votre source d'informations tout en un pour vos projets de construction en bois de C\u00e8dre Rouge : conseils techniques et inspirations.",
        "id": 130983,
        "language": "fr",
        "link": "https://realcedar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Bois de C\u00e8dre Rouge pour vos constructions bois - Le C\u00e8dre Rouge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:48.237739+00:00",
        "description": "Lidl Immobilier",
        "id": 556532,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.realestate-lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl Immobilier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous nos debriefs, previews, lives et autres \u00e9missions !",
        "id": 186048,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.real-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real-France - <p>Real France, le 1er podcast 100% Real Madrid !</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:55.118794+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de R\u00e9allon dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556813,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reallon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reallon.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de R\u00e9allon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:07.133494+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 nos comparateurs d\u2019assurances (emprunteur, mutuelle, auto, habitation, etc.),\n    obtenez un devis gratuit et en ligne en 5 sec. Avis d\u2019experts 100% ind\u00e9pendants.",
        "id": 386577,
        "language": "fr",
        "link": "http://reassurez-moi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur d\u2019assurances - R\u00e9assurez-moi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T04:55:15.832756+00:00",
        "description": "Pay Your International Suppliers With Local Methods, Ship Seamlessly, and Save Time \u00a0All in One Platform.",
        "id": 533270,
        "language": "en",
        "link": "https://www.reasy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REasy | Pay, Ship & Gr\ufeffowAll in One Place.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Achetez & vendez vos meubles de seconde vie",
        "id": 387019,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "title": "Bienvenue dans la FAQ | FAQ reborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:44:44.308260+00:00",
        "description": "Reborn est la 1\u02b3\u1d49 plateforme de vente de meubles de seconde vie avec livraison dans toute la France. Le pick-up et la livraison des articles sont enti\u00e8rement assur\u00e9s par nos livreurs partenaires",
        "id": 117103,
        "language": "fr",
        "link": "https://reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "title": "Reborn - mobilier de seconde vie a prix r\u00e9duit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T14:49:40+00:00",
        "description": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "id": 234076,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:12.347967+00:00",
        "description": "Recevoir la TNT accompagne les t\u00e9l\u00e9spectateurs dont la r\u00e9ception de la t\u00e9l\u00e9vision re\u00e7ue par antenne r\u00e2teau est perturb\u00e9e. Il apporte des informations sur l\u2019origine des perturbations et recueille les r\u00e9clamations.",
        "id": 78055,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "title": "Recevoir la TNT: Espace Particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:39.010706+00:00",
        "description": "R\u00e9clameICI est un r\u00e9seau social de consommateurs en ligne. Ici, vous pouvez soumettre des r\u00e9clamations, des opinions, la protection des consommateurs. C'est un livre de r\u00e9clamations \u00e9lectronique. R\u00e9clame ici !",
        "id": 369383,
        "language": "fr",
        "link": "https://reclameici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "title": "R\u00e9clameICI - Du probl\u00e8me \u00e0 la solution !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:29:32.113251+00:00",
        "description": "Social selling, Leads generation, T\u00e9l\u00e9marketing, Multicanale : ReCom est le sp\u00e9cialiste de la prospection BtoB et de la g\u00e9n\u00e9ration de rendez-vous qualifi\u00e9s.",
        "id": 532125,
        "language": "fr",
        "link": "https://re-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f548d6faafc2aeaee5d426b/5f928ac7e7d9e021e55b8985_op-recom-opt.jpg",
        "title": "ReCom : Agence de prospection commerciale BtoB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:10.480771+00:00",
        "description": "Le num\u00e9rique au service de l'inclusion et de l'action sociale",
        "id": 251964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "title": "Reconnect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire \u2714\ufe0f+20 doctorants dans notre \u00e9quipe \u2714\ufe0f15 dans le domaine de la r\u00e9daction \u2714\ufe0f8/10 rapportent des notes \u00e9lev\u00e9es !",
        "id": 285059,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://redaction-memoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9daction de M\u00e9moire \u270f\ufe0f Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:32:19.190198+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres RED by SFR : forfaits 4G, Fibre et ADSL, offres box + Mobile sans engagement !",
        "id": 569101,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.red-by-sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/favicon-redbysfr.ico",
        "title": "Forfaits mobile, T\u00e9l\u00e9phones, Internet ADSL & Fibre sans engagement - RED by SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167766,
        "language": "fr",
        "link": "https://red-iron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:26.700168+00:00",
        "description": "Redman s'engage pour une vie durable et d\u00e9veloppe des villes inclusives et bas carbone. D\u00e9couvrez nos ambitions et nos r\u00e9alisations.",
        "id": 234380,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redman - Premier promoteur immobilier fran\u00e7ais certifi\u00e9 B Corp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Redpurple.fr est un service d'achat d'article sponsoris\u00e9 et de r\u00e9f\u00e9rencement manuel \u00e0 taille humaine. Abordable et efficace, les tarifs n'ont rien \u00e0 voir avec les prix inabordables factur\u00e9s par les autres plateformes du secteur.",
        "id": 399387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redpurple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redpurple.fr : Article sponsoris\u00e9 et Netlinking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:18.501555+00:00",
        "description": "R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS ! Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts efficacement ! Et si vos imp\u00f4ts disparaissaient ? Payer moins d\u2019imp\u00f4t est le souhait de presque tous les contribuables fran\u00e7ais\u2026 Il n\u2019est pas toujours facile de Lire la suite\u2026",
        "id": 527778,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reduisezvosimpots.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reduisezvosimpots.fr/wp-content/uploads/2019/09/25388788904_72d2f5ec6f_z.jpg",
        "title": "Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts en 2021 - R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:07.703112+00:00",
        "description": "Outill\u00e9 par Reference-syndicale.fr.",
        "id": 251993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://econocom.reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "title": "CGT Econocom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:33.574523+00:00",
        "description": null,
        "id": 583654,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reference-syndicale.fr \u2013 par l'Ugict-CGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:25+00:00",
        "description": "R\u00e9flex boutique propose la vente en ligne de carrelage, parquet, salle de bain, pour l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur de la maison \u00e0 prix pas cher.",
        "id": 386772,
        "language": "fr",
        "link": "https://reflex-boutique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reflex-Boutique.fr\u00a0: Vente de carrelage, parquet et salle de bain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "id": 117075,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.regafi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:14.701688+00:00",
        "description": null,
        "id": 586543,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.regal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.regal.fr/build/images/regal/favicon-16x16.91f238d1.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:26.993325+00:00",
        "description": "R\u00e9gal propose un large \u00e9ventail de recettes test\u00e9es, des vid\u00e9os exclusives, des articles d\u00e9taill\u00e9s sur les produits et des conseils pour bien les cuisiner.",
        "id": 556885,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.regal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.regal.fr/favicon.ico",
        "title": "Recette de cuisine, id\u00e9e menu, inspiration & art de la table",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Gauche : un nouveau d\u00e9part ou une r\u00e9mission ? Par Roger Martelli Retour en tableaux sur le paradoxe d'une folle semaine \u00e9lectorale. Bilan du barrage : merci la gauche, pas merci la droite Par Lo\u00efc Le Clerc Tous ensemble, tous ensemble, ouais ! Par Catherine Tricot Newsletter LA LETTRE DU 9 JUILLET Il faut un gouvernement de",
        "id": 266365,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.regards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "title": "Regards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:08.857938+00:00",
        "description": "Portail officiel pour r\u00e9server votre repas, s\u00e9jours, nuit\u00e9e, bons cadeaux \u00e0 Saint-Bonnet-le-Froid aux maisons Marcon",
        "id": 586538,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.regismarcon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lesmaisonsmarcon.fr/themes/acheteza/img/favicon/coast-228x228.png",
        "title": "R\u00e9server votre s\u00e9jour aux maisons Marcon - H\u00f4tels, Restaurants Gastronomique, Spa - Les Maisons Marcon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:45:17.604717+00:00",
        "description": "Plus de 20 000 articles pour vos loisirs, votre jardin et votre prochaine f\u00eate. Commandez en ligne \u2713 Livraison rapide \u2713 Sans frais d'envoi \u2713 C'est parti !",
        "id": 530028,
        "language": "fr",
        "link": "https://relaxdays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Maison, jardin, sport et loisirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:58.656987+00:00",
        "description": "Anniversaire, mariage, d\u00e9part, partage de souvenirs ? Composez \u00e0 plusieurs un livre d'or num\u00e9rique ! Un cadeau personnalis\u00e9, vos \u00e9motions imprim\u00e9es\u2026.",
        "id": 583683,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reliez-vous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Composez un livre d'or en ligne | Reliez&#8209;vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T16:46:56+00:00",
        "description": "Informations et analyses sur les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "id": 199170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.religioscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Religioscope \u2013 Informations et analyses sur les religions et les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:40:50.740772+00:00",
        "description": "Accueil | Remailme",
        "id": 64466,
        "language": "en",
        "link": "https://remailme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Remailme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os inondent la vie quotidienne. Les r\u00e9seaux sociaux ont largement contribu\u00e9 \u00e0 cette vulgarisation. Mais ils ont leurs travers.",
        "id": 244749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.remixito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "title": "La production de vid\u00e9os \u00e0 la port\u00e9e de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:53.017101+00:00",
        "description": "R\u00e9my Briere",
        "id": 94944,
        "language": "en",
        "link": "https://remybriere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "title": "R\u00e9my Briere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:03.240894+00:00",
        "description": "Evento",
        "id": 417957,
        "language": "en",
        "link": "https://evento.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:53.169122+00:00",
        "description": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "id": 243137,
        "language": "en-US",
        "link": "https://groupes.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:47:41.875168+00:00",
        "description": null,
        "id": 592375,
        "language": "",
        "link": "https://idp-agrocampus-ouest.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:09:13.416350+00:00",
        "description": null,
        "id": 590867,
        "language": "",
        "link": "https://idp-connect.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:19:34.090943+00:00",
        "description": null,
        "id": 591225,
        "language": "",
        "link": "https://idp-ensad.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:42:40.898565+00:00",
        "description": null,
        "id": 591414,
        "language": "",
        "link": "https://idp-genci.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:48:06.890482+00:00",
        "description": null,
        "id": 590987,
        "language": "",
        "link": "https://idp-ihes.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:25:06.198866+00:00",
        "description": null,
        "id": 591248,
        "language": "",
        "link": "https://idp-insa-cvl.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:54:02.689000+00:00",
        "description": null,
        "id": 592036,
        "language": "",
        "link": "https://idp-inseamm.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:56:12.138370+00:00",
        "description": null,
        "id": 590407,
        "language": "",
        "link": "https://idp-irsn.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:40:03.542189+00:00",
        "description": null,
        "id": 592231,
        "language": "fr",
        "link": "https://idp.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idp.renater.fr/images/favicon.png",
        "title": "Service d'authentification du GIP RENATER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:59:04.943550+00:00",
        "description": null,
        "id": 590410,
        "language": "",
        "link": "https://idp-sciencespo-grenoble.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:24:42.337832+00:00",
        "description": null,
        "id": 590772,
        "language": "",
        "link": "https://idp-univ-guyane.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Bureau des Congr\u00e8s de Rennes, votre interlocuteur unique pour tous vos congr\u00e8s, colloques, s\u00e9minaires et salons dans la m\u00e9tropole rennaise.",
        "id": 188609,
        "language": "fr",
        "link": "https://rennes-congres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "title": "Bureau des Congr\u00e8s de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T06:44:21+00:00",
        "description": "Renrhaf's website",
        "id": 252258,
        "language": "",
        "link": "https://renrhaf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renrhaf's website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ce site est destin\u00e9 \u00e0 tous ceux qui d\u00e9sirent r\u00e9parer leur objet du quotidien",
        "id": 510181,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.academie.repaircafeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "academie.repaircafeparis.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:50.736444+00:00",
        "description": null,
        "id": 583317,
        "language": "fr",
        "link": "https://demarches.reposdigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demarches.reposdigital.fr/data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAACAAAAAgCAYAAABzenr0AAAACXBIWXMAAAsTAAALEwEAmpwYAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAAI0SURBVHgB7ZbPa9RAFMffZJI11RWjWH9AwRR2z0a96KGw+xe4vUtbxYOKoP9BPRa8LB7Eg1j7D9gu/Qe2eCgI0u3JQwuZW0HFBrrg6ibzfJN0a2I3trDb0EI+MLz58fLmmzdvsguQk5NzItBLFa6XFjkvbZPF0PLyPIBtw4CwtIXna64FHdN6NTExTU4v0vzOjF6u3/vQWO+NNQ08kOipviRb0AKvfueq+K+Ap6vfKpKxGgJcoykHAG01//nd27AdxK0HD1VrRgGZRXGsaCWKE3XBYxoTiChI2QqyYOkNCQsFPF79vk1P0kOMJrCBMmh+WV6Gjy/nFuGQUKCq7282+609ohckD5t8yMJdtRf137++ffF+KODJp68OSG2GlF9XjnHlO1tbof3dblPbgTROj14S58bGBGOUAdzNAKIVvdieTEGTLcrCumm26/Ub415qDZy3K64xMmIXimfDcaFYhFO7/YP4RUL9zk/v5tTU5BXHEabZ8dRm/XxTBahqh8FZCvzNSTDptnSoOEHsE6HtmzDKzzRedmE41FQs7usu13V1dV1qM3EHnthcL81SSuZY4twGIxFL9RnUmHYBUP5YiaZ6SpQyhvOQEb1b8/cIGE5DhlCBzSobrwEHssX5V8DQzv2QWEkBqD4S2UFH0EoIQIYLkCUMFiKzh21p3FhjLPYDckQgZVsGG+OqH6sB4cmAVyk3DThamjLoVnuDvp9iwyg7Ug7/VtB/hVa3u9GCnJyc48Qfbiq6riHgeIcAAAAOZVhJZk1NACoAAAAIAAAAAAAAANJTkwAAAABJRU5ErkJggg==",
        "title": "Repos Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:42:05.458713+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn vous propose la reprise de voitures d'occasion quelle que soit sa marque. Obtenez votre estimation de reprise en ligne en quelques minutes.",
        "id": 92119,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reprise-citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprise de votre voiture d'occasion par Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:31.822948+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 584800,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:40.362308+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 584805,
        "language": "fr",
        "link": "https://republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:59.472318+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 556553,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:34.625675+00:00",
        "description": null,
        "id": 584802,
        "language": "fr",
        "link": "https://cinema.republicain-lorrain-presse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "R\u00e9publicain Lorrain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:03+00:00",
        "description": "les R\u00e9publicains - Accueil",
        "id": 514403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://republicains.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/republicains.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-lR_R2023_512x512.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "les R\u00e9publicains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:13.220587+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Achats informe les professionnels des achats - publics et priv\u00e9s - sur les innovations, les strat\u00e9gies et les dirigeants.",
        "id": 525802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-achats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/375badf023cd78d27add5b2e8a5fadab/sebastien-laisne-directeur-achats-groupe.jpg?fm=browser&crop=687%2C85%2C2528%2C1422&w=1200&h=627&s=528d0d73ea57dbb05ebc4e50000518be",
        "title": "R\u00e9publik Achats, le m\u00e9dia achats orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:27.867640+00:00",
        "description": "L'\u00c9v\u00e9nementiel regroupe l'actualit\u00e9 des marques, entreprises, agences, territoires, organisations, prestataires et leurs dirigeants et les innovations.",
        "id": 525807,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-event.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/68cd861f808507bc24d02d318a342fa1/oreal-groupe.jpg?fm=browser&crop=0%2C36%2C573%2C322&w=1200&h=627&s=1cf31533b4087d37a854b9ed1fa7a5f5",
        "title": "L'\u00c9v\u00e9nementiel par R\u00e9publik Event",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:14.964299+00:00",
        "description": "R\u00e9publik, producteur d'\u00e9v\u00e9nements B to B depuis 1995. 130 \u00e9v\u00e9nements pour cr\u00e9er du lien, de la valeur entre participants d\u00e9cideurs.",
        "id": 525803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg",
        "title": "R\u00c9PUBLIK | Evenements B to B | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:20.160856+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la R\u00e9publik IT, d\u00e9couvrez un \u00e9cosyst\u00e8me anim\u00e9 toute l'ann\u00e9e par Marc Dumas et ses \u00e9quipes.",
        "id": 525804,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png/v1/fill/w_1487,h_923,al_c/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png",
        "title": "R\u00c9PUBLIK IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:41.567251+00:00",
        "description": "Republik IT f\u00e9d\u00e8re la communaut\u00e9 des d\u00e9cideurs IT (DSI, CIO, VP IT...) afin de les accompagner dans la transformation num\u00e9rique de leurs organisations.",
        "id": 514379,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/71e9c5f1f828361797f42db643269090/vincent-roberti-directeur-services-numeriques-strategie-donnee-unedic.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1500%2C844&w=1200&h=627&s=417f2387cc1f30adcbd117cdf33e2494",
        "title": "R\u00e9publik IT, le m\u00e9dia des DSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:29.652463+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Retail, le site d\u2019information pour suivre les strat\u00e9gies, les innovations, les concepts de magasin et les tendances de transformation du retail",
        "id": 525808,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-retail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0425df4acd5847c47ce5cf1aed1971f0/maisons-monde-cree-parcours-autonome-faciliter-retours-produits.jpg?fm=browser&crop=0%2C811%2C7917%2C4455&w=1200&h=627&s=a23af62342787dfea23a5ad3c709cd1a",
        "title": "R\u00e9publik Retail, le m\u00e9dia retail orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:31.117055+00:00",
        "description": "R\u00e9publik RH by News Tank RH informe les professionnels des ressources humaines sur les strat\u00e9gies, les innovations et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525809,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-rh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/e0398fce6320447aaf2ae0586cf44cda/remise-prix-2e-edition-trophees-rh-republik-rh.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C800%2C450&w=1200&h=627&s=2f5b89a67966b11e6014cc7e66cf6be0",
        "title": "R\u00e9publik RH, le m\u00e9dia orient\u00e9 business des d\u00e9cideurs Ressources Humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:23.316942+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Supply informe les professionnels de la logistique et de la supply chain sur les innovations, les strat\u00e9gies et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525806,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-supply.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/548acdaddb6008125c4d4e38201f82e6/hard-skill-1-supply-relations-fournisseurs-soft-skill-1-adaptabilite.jpg?fm=browser&crop=71%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=1d24a6d4853ee5d73a9b5a2a9847aec5",
        "title": "R\u00e9publik Supply, le m\u00e9dia supply chain orient\u00e9 business.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:21.806496+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Workplace informe les professionnels sur les strat\u00e9gies, les tendances et les innovations.",
        "id": 525805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-workplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0e7fcb9ed264499d0f16c0f0433abcae/place-republik-immo-1-metres-carres-recherches-usages-desesperement.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=444248184e8302e7257f82c463a60b98",
        "title": "R\u00e9publik Workplace, le m\u00e9dia des pros de l'environnement de travail.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:11:12.949765+00:00",
        "description": "Retoruvez la liste de tous les \u00e9tablissements scolaire et parcourez notre webzine d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'\u00e9ducation, la connaissance et les lettres",
        "id": 434891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.republique-des-lettres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etablissements.pass-education.fr/wp-content/uploads/2024/03/cropped-Plan-de-travail-1.png",
        "title": "Annuaire des \u00e9tablissements scolaires et blog \u00e9ducatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:35:02.494372+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "id": 385000,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquedesmangues.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T01:29:44+00:00",
        "description": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "id": 235329,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquetcheque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:01:02.179383+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les ressources p\u00e9dagogiques des partenaires de l\u2019\u00c9ducat",
        "id": 556676,
        "language": "fr",
        "link": "https://lumni.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumni.reseau-canope.fr/assets/favicon_lumni/favicon.ico",
        "title": "Offres partenaires | Lumni Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:19:45.396903+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 232225,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:10.483694+00:00",
        "description": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "id": 292496,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:04:58.623258+00:00",
        "description": "Rep\u00e8res f\u00e9d\u00e8re 16 p\u00e9pini\u00e8res de revues scientifiques en acc\u00e8s ouvert diamantLe r\u00e9seau Rep\u00e8res (R\u00e9seau des p\u00e9pini\u00e8res de revues scientifiques en acc\u00e8s ouvert) est un r\u00e9seau de collaboration et d\u2019entraide. N\u00e9 en 2018 de la n\u00e9cessit\u00e9 de partager et de mutualiser des productions, Rep\u00e8res a pour objectif de travailler collectivement aux\u2026",
        "id": 573215,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reseau-reperes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reseau-reperes.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-moon-dev-32x32.png",
        "title": "R\u00e9seau Rep\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:45.178112+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site du R\u00e9seau rural fran\u00e7ais. Le R\u00e9seau rural fran\u00e7ais :Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "id": 426145,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseaurural.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau rural fran\u00e7ais, Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:02.662397+00:00",
        "description": "Interface entre la cr\u00e9ation et les publics, R\u00e9seau d\u2019artistes est une biblioth\u00e8que virtuelle permettant \u00e0 toutes et tous d\u2019acc\u00e9der au travail des artistes en r\u00e9gion Pays de la Loire.",
        "id": 447180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.reseaux-artistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau d'artistes en Pays de la Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:21:18.319691+00:00",
        "description": "Gagnez du temps. R\u00e9servez ou privatisez un bar ou un restaurant pour votre soir\u00e9e et profitez de r\u00e9ductions exclusives ! C'est enti\u00e8rement gratuit.",
        "id": 582248,
        "language": "fr",
        "link": "https://reserverunbar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reserverunbar.fr/images/logo/favicon-16.png",
        "title": "Reserverunbar | R\u00e9server ou privatiser un bar ou un restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:48.607813+00:00",
        "description": "European Plate Observing System France (Epos-France) est une infrastructure de recherche nationale inscrite sur la feuille de route des infrastructures de Recherche \u00e9dit\u00e9e par le Minist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la  recherche. L\u2019Institut national des sciences de l\u2019Univers du CNRS coordonne le consortium Epos-France, compos\u00e9 de la majorit\u00e9 des universit\u00e9s et organismes fran\u00e7ais concern\u00e9s par la recherche en G\u00e9osciences. Environ trois cent chercheurs, ing\u00e9nieurs et techniciens collaborent au quotidien pour faire d\u2019Epos-France un formidable outil scientifique au service de la communaut\u00e9 mondiale des sciences de la Terre.",
        "id": 257008,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.resif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epos-France - European Plate Observing System - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:40:18.328348+00:00",
        "description": "Cette B.iblioth\u00e8que de ressources est mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement par l\u2019\u00e9quipe B Lab France. En esp\u00e9rant qu\u2019elle vous aide dans votre d\u00e9marche d\u2019impact positif !",
        "id": 164056,
        "language": "fr",
        "link": "https://ressources-bcorporation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "title": "B.iblioth\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:02.386539+00:00",
        "description": "Centre ville Rambouillet, Le Cheval Rouge est un \u00e9tablissement authentique, qui propose une brasserie, mais aussi un restaurant cuisine traditionnelle.",
        "id": 555744,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.restaurant-le-cheval-rouge-rambouillet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.restaurant-le-cheval-rouge-rambouillet.fr/favicon.png",
        "title": "LE CHEVAL ROUGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:46.749757+00:00",
        "description": "Retronews \u00e9duth\u00e8que",
        "id": 556671,
        "language": "fr",
        "link": "https://edutheque.retronews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edutheque.retronews.fr/favicon.ico",
        "title": "Eduth\u00e8que RetroNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:18.941454+00:00",
        "description": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "id": 234047,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comment.reussiravecleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:55:16.540120+00:00",
        "description": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "id": 388152,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reussirmesetudes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:42.997582+00:00",
        "description": null,
        "id": 582198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rev3-entreprises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uasevent.hautsdefrance.cci.fr/3emeri/wp-content/uploads/sites/7/2022/05/lg-rev3-vert.png",
        "title": "Accueil - rev3 - l'\u00e9conomie durable et connect\u00e9e en Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R&eacute;veil Communiste",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:35:50.999444+00:00",
        "description": "Ce blog s'adresse aux communistes militants ou sympathisants, membres du PCF ou non, en France ou dans le monde. Son nom est son programme.",
        "id": 527340,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.reveilcommuniste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/1/30/57/63/avatar-blog-1011820533-tmpphpzXI8Vh.jpeg",
        "title": "R\u00e9veil Communiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:58.806044+00:00",
        "description": "Revue Aventures",
        "id": 438729,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.revueaventures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revue Aventures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:37:25.701066+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel des revues techniques automobiles et revues moto techniques.",
        "id": 353803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.revue-technique-auto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revue Technique Automobile - Le site officiel des RTA par ETAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:01.830965+00:00",
        "description": "Distribution",
        "id": 78378,
        "language": "fr",
        "link": "https://distribution.cloud.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distribution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:20:46.229273+00:00",
        "description": "Inscription - RFI",
        "id": 150221,
        "language": "fr",
        "link": "https://emailing.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription - RFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:52:59.155389+00:00",
        "description": "Follow any political information, cultural, sporting and live streaming on RFI. The latest information, news and events around the world.",
        "id": 472653,
        "language": "en",
        "link": "http://en.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - All the news from France, Europe, Africa and the rest of the world.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:40:45.711496+00:00",
        "description": "Siga toda la informaci\u00f3n pol\u00edtica, cultural, deportiva y cient\u00edfica en directo en RFI. Las \u00faltimas noticias en Francia, en Am\u00e9rica Latina y en el mundo entero.",
        "id": 431639,
        "language": "es-419",
        "link": "http://es.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - Noticias del mundo en directo - Radio Francia Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:59:33.531592+00:00",
        "description": "Des podcasts pour apprendre le fran\u00e7ais tout en suivant l'actualit\u00e9 internationale. Pratiquez le fran\u00e7ais gr\u00e2ce aux exercices pour tous les niveaux.",
        "id": 54272,
        "language": "fr",
        "link": "https://francaisfacile.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais facile avec RFI : Apprendre le fran\u00e7ais avec l'actualit\u00e9 internationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 musicale. Concert, biographies, news et s\u00e9lection d'artistes francophones, africains et toute la world music avec RFI Musique.",
        "id": 54268,
        "language": "fr",
        "link": "https://musique.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.rfi.fr/meta_og_twcards/RFI_musique.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.observers.france24.com/media/display/63b5c4e8-e6da-11ee-965d-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-OBS.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "\u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0637\u0631\u062d \u0645\u0634\u062a\u0631\u06a9 \u062a\u0644\u0648\u06cc\u0632\u06cc\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06f2\u06f4 \u0648 \u0627\u0631.\u0627\u0641.\u0627\u06cc\u060c \u0634\u0627\u0645\u0644 \u06cc\u06a9 \u0648\u0628\u0633\u0627\u06cc\u062a \u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u0647 \u062a\u0644\u0648\u06cc\u0632\u06cc\u0648\u0646\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u062f\u06cc\u0648\u06cc\u06cc \u0627\u0633\u062a. \u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0631 \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u0627\u062a \u0628\u06cc\u0646\u200c\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u06cc \u062a\u0645\u0631\u06a9\u0632 \u062f\u0627\u0631\u062f",
        "id": 54267,
        "language": "fa",
        "link": "https://observers.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.observers.france24.com/media/display/63b5c4e8-e6da-11ee-965d-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-OBS.jpg",
        "title": "\u062b\u0628\u062a \u062a\u0635\u0648\u06cc\u0631\u060c \u062c\u0633\u062a\u062c\u0648\u06cc \u0648\u0627\u0642\u0639\u06cc\u062a\u060c \u06af\u0648\u0627\u0647\u06cc \u062f\u0627\u062f\u0646 - \u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06f2\u06f4 \u0648 \u0627\u0631.\u0627\u0641.\u0627\u06cc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:09.007293+00:00",
        "description": "Distribution",
        "id": 78381,
        "language": "fr",
        "link": "http://partenariat.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distribution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:39.019325+00:00",
        "description": "Follow any political information, cultural, sporting and live streaming on RFI. The latest information, news and events around the world.",
        "id": 23677,
        "language": "en",
        "link": "https://rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - All the news from France, Europe, Africa and the rest of the world.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:59:03.796124+00:00",
        "description": "Des podcasts pour apprendre le fran\u00e7ais tout en suivant l'actualit\u00e9 internationale. Pratiquez le fran\u00e7ais gr\u00e2ce aux exercices pour tous les niveaux.",
        "id": 54262,
        "language": "fr",
        "link": "https://savoirs.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais facile avec RFI : Apprendre le fran\u00e7ais avec l'actualit\u00e9 internationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-10T10:58:26+00:00",
        "description": "RFI.fr",
        "id": 150239,
        "language": "",
        "link": "https://static.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RFI.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:22:47.414024+00:00",
        "description": "Siga toda la informaci\u00f3n pol\u00edtica, cultural, deportiva y cient\u00edfica en directo en RFI. Las \u00faltimas noticias en Francia, en Am\u00e9rica Latina y en el mundo entero.",
        "id": 464675,
        "language": "es-419",
        "link": "http://www.espanol.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - Noticias del mundo en directo - Radio Francia Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:41.195834+00:00",
        "description": "Romain Herault d\u00e9veloppeur web Full Stack sp\u00e9cialis\u00e9 Symfony, Wordpress bas\u00e9 \u00e0 Amiens.",
        "id": 251981,
        "language": "fr",
        "link": "https://rherault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web Symfony - Romain Herault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:33.197870+00:00",
        "description": "Un espace de services unique \u00e0 Marseille au coeur du Palais de la Bourse.Pour vous accompagner concr\u00e8tement dans votre transition vers l'IA.",
        "id": 583472,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.riality.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.riality.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-riality-favicon-32x32.png",
        "title": "riality - Le monde r\u00e9el de l'intelligence artificielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-02-01T01:56:23+00:00",
        "description": "YOU GOT RICK ROLLED",
        "id": 78387,
        "language": "",
        "link": "https://rickrolled.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YOU GOT RICK ROLLED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:36.996563+00:00",
        "description": "Ricochet, agence de distribution de marques internationales, fond\u00e9e en 1987 a fortement contribu\u00e9 au d\u00e9veloppement de l\u2019Outdoor en France.",
        "id": 581125,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ricochet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "distributeur sport outdoor - RICOCHET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:03:29.957815+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre gamme de services de gestion documentaire de pointe, d'impression de production, d'imprimantes de bureau, de photocopieurs, de services informatiques et d\u2019autres produits Ricoh.",
        "id": 587898,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ricoh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ricoh.fr/img/favicon-16.png",
        "title": "Ricoh France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:19.306834+00:00",
        "description": "RIFFX est LE site des passionn\u00e9s de musique sur lequel vous pouvez \u00e9couter des webradios sans pub et d\u00e9couvrir toutes les musiques et tous les talents RIFFX",
        "id": 556781,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.riffx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.riffx.fr/wp-content/uploads/2019/02/cropped-3x-60pt-32x32.png",
        "title": "RIFFX Toutes les musiques, tous les talents - WebRadios, Actus, Conseils.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez les catalogues et promotions en cours dans Bricolage, jardinerie et d\u00e9coration avec Leroy Merlin, Conforama, Castorama, Brico Dep\u00f4t, BUT, GiFi, Bricoman, Fly, Mr Bricolage, Bricorama, Lapeyre, Jardiland, Truffaut, CASA, Botanic, OOGarden, Office DEPOT, Linvosges, Outiror",
        "id": 506616,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.rimbaud-arthur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bricolage, Jardin, D\u00e9coration - Promos en cours.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ringcentral.com/content/dam/rc-www/en_us/images/content/home-page/www-4183/og-img-9-jun.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T11:26:43+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de t\u00e9l\u00e9phonie, de r\u00e9unions, de centre de contact et d\u2019intelligence artificielle avec RingCentral, la plateforme de communication compl\u00e8te dans le cloud. Planifiez un appel d\u00e8s aujourd\u2019hui.",
        "id": 391679,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ringcentral.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ringcentral.com/content/dam/rc-www/en_us/images/content/home-page/www-4183/og-img-9-jun.jpg",
        "title": "Messagerie. Vid\u00e9o. La t\u00e9l\u00e9phonie sur une plateforme | RingCentral FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Rivacom",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:28.381060+00:00",
        "description": null,
        "id": 584016,
        "language": "fr",
        "link": "https://presse.rivacom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.rivacom.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Rivacom - Serveur Presse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:53.028301+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre agence de communication 360\u00b0 en Bretagne. Relations presse, \u00e9v\u00e9nementiel, digital, branding, audiovisuel... faites confiance \u00e0 nos experts.",
        "id": 584024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rivacom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rivacom.fr/wp-content/uploads/2019/05/cropped-rivacom-square-32x32.jpg",
        "title": "Rivacom - Agence de Communication \u00e0 Brest, Rennes et en Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:27.116135+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre agence de communication 360\u00b0 en Bretagne. Relations presse, \u00e9v\u00e9nementiel, digital, branding, audiovisuel... faites confiance \u00e0 nos experts.",
        "id": 556380,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.rivacom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rivacom.fr/wp-content/uploads/2019/05/cropped-rivacom-square-32x32.jpg",
        "title": "Rivacom - Agence de Communication \u00e0 Brest, Rennes et en Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rivieradev.fr/static/images/logo_open_graph_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:29:10.985094+00:00",
        "description": "Riviera DEV, that\u2019s 3 days of conferences and workshops on the French Riviera.",
        "id": 339415,
        "language": "en",
        "link": "https://rivieradev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rivieradev.fr/static/images/logo_open_graph_2024.jpg",
        "title": "Riviera DEV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:26:03.160882+00:00",
        "description": null,
        "id": 581136,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://soutenir.rivieres-sauvages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutenir Rivi\u00e8res Sauvages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:23.056443+00:00",
        "description": "R\u00e9union des Mus\u00e9es Nationaux-Grand Palais",
        "id": 234871,
        "language": "",
        "link": "https://www.photo.rmn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9union des Mus\u00e9es Nationaux-Grand Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:32.019007+00:00",
        "description": "Retrouvez les plus belles photos des \u0153uvres d\u2019art expos\u00e9es dans les mus\u00e9es de France. Peinture, sculpture, dessin...",
        "id": 234872,
        "language": "fr",
        "link": "http://art.rmngp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Images d\u2019Art | Retrouvez les plus belles photos des \u0153uvres d\u2019art expos\u00e9es dans les mus\u00e9es de France. Peinture, sculpture, dessin...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:34+00:00",
        "description": "Page d'accueil | GrandPalaisRmn",
        "id": 234874,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rmngp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | GrandPalaisRmn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-17T11:43:37+00:00",
        "description": "Robin Delattre Accompagnateur en Montagne Hautes-Alpes",
        "id": 251991,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.robin-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robin Delattre Accompagnateur en Montagne Hautes-Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:49:43.911576+00:00",
        "description": "L'\u00c9NERGIE DONT TU AS ENVIE: SOURCE DE VITAMINES B3 ET B6",
        "id": 562799,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rockstarenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rockstarenergy.fr/sites/brand-rockstarenergy-multi/themes/custom/rockstarenergy/favicon.ico",
        "title": "Home | Rockstar Energy Drink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T18:22:52.361324+00:00",
        "description": "Authentication",
        "id": 331269,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dol.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.roflcopter.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:52.532183+00:00",
        "description": "This instance is managed by roflcopter. Proud member of french collective \"CHATONS\".",
        "id": 266068,
        "language": "fr",
        "link": "https://mastodon.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.roflcopter.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon - roflcopter.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-21T20:56:23+00:00",
        "description": "roflcopter.fr",
        "id": 89418,
        "language": "",
        "link": "https://wtf.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "roflcopter.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:05.363783+00:00",
        "description": "Site officiel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Roissy Pays de France",
        "id": 542724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.roissypaysdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.roissypaysdefrance.fr/fileadmin/templates/master/assets/assets_site_agglo/favicon.ico",
        "title": "Roissy Pays de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://animeland.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-AL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:33.374437+00:00",
        "description": "AnimeLand",
        "id": 78066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://roleplayinggame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://animeland.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-AL.png",
        "title": "AnimeLand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-04T09:37:02+00:00",
        "description": "Romain Thomas",
        "id": 359648,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.romainthomas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romain Thomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:35.675299+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 retrogaming et homebrew, des tests de jeux vid\u00e9o et consoles retro, un annuaire des retro game shop et l'agenda des salons geeks en France",
        "id": 364433,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rom-game.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom Game - jeu vid\u00e9o ind\u00e9, retrogaming et homebrew, \u00e9mulation et consoles retro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:26.955091+00:00",
        "description": "News",
        "id": 364430,
        "language": "",
        "link": "http://traf.romhack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.roompot.com/syssiteassets/promotionimages/fredhopper-images/acties/last-minutes/09-24-lm-nazomer-bos-header-3840x1400-def.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T19:23:39+00:00",
        "description": "Profiter ensemble dans un parc de vacances de luxe ou dans un parc de bungalows? Vous trouverez chez Roompot les plus belles offres aux plus beaux endroits!",
        "id": 395835,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.roompot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.roompot.com/syssiteassets/promotionimages/fredhopper-images/acties/last-minutes/09-24-lm-nazomer-bos-header-3840x1400-def.jpg",
        "title": "Villages vacances Roompot | Vos vacances commencent ici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:05.361890+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240151,
        "language": "en",
        "link": "https://roselynetitaud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roselyne Titaud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:25:55.015266+00:00",
        "description": "roseoubleu est maintenant babymarkt ! Commandez vos articles pu\u00e9riculture et \u00e9quipement b\u00e9b\u00e9 en ligne. Si\u00e8ges auto, poussettes,chambres de grandes marques.",
        "id": 584233,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.roseoubleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.roseoubleu.fr/favicon.ico",
        "title": "Pu\u00e9riculture et \u00e9quipement b\u00e9b\u00e9 en ligne | babymarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:14.951626+00:00",
        "description": "Landing pages of the company Rossel Advertising France",
        "id": 583525,
        "language": "fr",
        "link": "https://content.rosseladvertising.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.amazonaws.com/ossleads-bucket/plezi-production/tenant/settings/company_favicons/64de/42f9/5406/7a1b/2335/da07/original/favicon-16x16.png?1692623190",
        "title": "Rossel advertising france landing pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:55.949385+00:00",
        "description": "Rossel Advertising France, p\u00f4le d'expertises marketing et digital, accompagne les annonceurs dans leur strat\u00e9gie de com et la diffusion.",
        "id": 556187,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rosseladvertising.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rosseladvertising.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-raf-150x150.png",
        "title": "Rossel Advertising France - Agence Conseil et M\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:01.236719+00:00",
        "description": null,
        "id": 583519,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.rossel-lavoix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.rossel-lavoix.fr/favicon.ico",
        "title": "La Voix Du Nord - Recrutement, Offres d'emploi, D\u00e9p\u00f4t de CV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:30.621102+00:00",
        "description": "Rothoblaas d\u00e9veloppe des produits pour les professionnels de la construction bois: charpentiers, ing\u00e9nieurs et installateurs de syst\u00e8mes antichute.",
        "id": 530179,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rothoblaas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rothoblaas.fr/assets/images/social-cover.jpg",
        "title": "Rothoblaas - fourniture pour la construction en bois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:49.218713+00:00",
        "description": "Magasin de fournitures pour les m\u00e9tiers d\u2019art et les loisirs cr\u00e9atifs, Rougier & Pl\u00e9 vous propose plus de 20 000 r\u00e9f\u00e9rences produits : Livraison rapide",
        "id": 234835,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rougier-ple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rougier&Pl\u00e9 Magasin loisirs cr\u00e9atifs, Fourniture scolaire Beaux Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:23:16.750742+00:00",
        "description": "Liasion entre la C\u00f4te d'Azur et la vall\u00e9e de l'Ubaye, cette route de la Bonette est la route intervall\u00e9e la plus haute d'Europe",
        "id": 586313,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.routedelabonette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://routedelabonette.fr/wp-content/uploads/2018/01/cropped-logo-32x32.png",
        "title": "Route de la Bonette au coeur de Parc du Mercantour \u00e0 2802 m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:47:35.579387+00:00",
        "description": "Des entrepreneurs et dirigeants partagent leurs pratiques et leurs r\u00e9flexions \u00e0 tous ceux qui veulent orienter la RSE vers le bien commun.",
        "id": 576791,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rse-bien-commun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rse-bien-commun.fr/wp-content/uploads/2023/02/favicon-150x150.png",
        "title": "Par la RSE vers le bien commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:30:13.136904+00:00",
        "description": "Consultez en temps r\u00e9el toutes les informations sur RTL.fr : politique, international, faits divers, \u00e9conomie, sciences et environnement...",
        "id": 399690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.rtl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toute l'actualit\u00e9 en direct et en vid\u00e9o sur RTL.fr : politique, international, faits divers...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rueducommerce.fr/rdc/build/img/public/rdc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:24.057449+00:00",
        "description": "Livraison gratuite d\u00e8s 19\u20ac. Tout pour les loisirs et la maison livr\u00e9 chez vous : PC, smartphones, TV, aspirateurs, barbecues, outils et jardin...",
        "id": 386785,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rueducommerce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rueducommerce.fr/rdc/build/img/public/rdc.png",
        "title": "Rue du Commerce - High-tech, jeux, \u00e9lectrom\u00e9nager et jardin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:01.343778+00:00",
        "description": "Rue du domaine, site cr\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 LWS, est un service d\u2019achat de noms de domaine vous permettant de saisir les meilleurs opportunit\u00e9s de noms de domaine libres ayant un fort potentiel !",
        "id": 583974,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ruedudomaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rue du domaine : Achat de noms de domaine \u00e0 forte opportunit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:53.809355+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 du rugby sur Rugbyrama : r\u00e9sultats, classements, analyses, interviews exclusives et vid\u00e9os des plus grands championnats. Suivez en direct le Top 14, Pro D2, Champions Cup, le XV de France...",
        "id": 556115,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rugbyrama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rugbyrama.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Rugbyrama : toute l'actualit\u00e9 rugby en direct, r\u00e9sultats, classements, analyses, interviews exclusives et vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:35:37.217631+00:00",
        "description": "Ruptures-presse.fr \u2014 Le site fourni quotidiennement des informations, commentaires, \u00ab perles \u00bb ou vid\u00e9os.",
        "id": 527337,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ruptures-presse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ruptures-presse.fr/wp-content/uploads/2016/12/coverFB.png",
        "title": "Ruptures - Le site progressiste radicalement eurocritique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-coders.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167765,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-coders.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-coders.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Rust Coders @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-expertise.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167773,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-expertise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-expertise.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Expertise Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-experts.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167756,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-experts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-experts.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T19:16:11.938658+00:00",
        "description": "Rutronik e-commerce - Intelligent eBusiness for rapid processes",
        "id": 392480,
        "language": "fr",
        "link": "https://rutronik24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electronic Components | Rutronik24 Distributor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:49:41.703362+00:00",
        "description": "RVZ \u2013 Location de mat\u00e9riel de tournage",
        "id": 241680,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rvz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RVZ \u2013 Location de mat\u00e9riel de tournage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:35:03.895060+00:00",
        "description": "Bienvenue chez R+W Antriebselemente \u00e0 W\u00f6rth - votre partenaire fiable pour les accouplements de pr\u00e9cision et industriels de haute qualit\u00e9. Nous proposons des solutions innovantes pour une large gamme d'applications dans divers secteurs. D\u00e9couvrez notre large gamme de produits et laissez-vous convaincre par notre expertise !",
        "id": 499393,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.rw-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "page d'accueil - R+W Kupplungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:34:53.891757+00:00",
        "description": "Accueil - RX France FR | RX",
        "id": 182897,
        "language": "fr",
        "link": "https://rxglobal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - RX France FR | RX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://academie.ryfacto.fr/images/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-12T07:28:09+00:00",
        "description": "Fais passer l\u2019architecture de ton app iOS au niveau sup\u00e9rieur !",
        "id": 177474,
        "language": "fr",
        "link": "https://academie.ryfacto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://academie.ryfacto.fr/images/logo.jpg",
        "title": "Acad\u00e9mie Ryfacto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.s2e2.fr/wp-content/uploads/2019/10/wallpaper.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sent sur tous le grand ouest de la France, accompagnant les entreprises dans le d\u00e9veloppement de leur activit\u00e9, de l'innovation,....",
        "id": 78151,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.s2e2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.s2e2.fr/wp-content/uploads/2019/10/wallpaper.jpg",
        "title": "S2E2 - Sp\u00e9cialis\u00e9 dans la Gestion de l'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:26.696618+00:00",
        "description": "La SACD est la soci\u00e9t\u00e9 des auteurs. Cr\u00e9\u00e9e par Beaumarchais, elle les d\u00e9fend, les accompagne et les soutient collectivement et individuellement. 11 bis rue Ballu, 75009 Paris - 01 40 23 44 55",
        "id": 583262,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sacd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sacd.fr/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:19.301957+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment la Sacem accompagne vos projets",
        "id": 586286,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide-aux-projets.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide-aux-projets.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "Aide aux projets - La Sacem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:01.391452+00:00",
        "description": "Client Web Application",
        "id": 586277,
        "language": "fr",
        "link": "https://clients2.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clients2.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "SACEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:11.564886+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les services, b\u00e9n\u00e9fices et avantages offerts par la Sacem pour vos demandes d'autorisation de diffuser de la musique.",
        "id": 586282,
        "language": "fr",
        "link": "https://clients.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clients.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "Diffusion de musique et Droits d'auteur - La Sacem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:22.871914+00:00",
        "description": null,
        "id": 586288,
        "language": "fr",
        "link": "https://createurs-editeurs.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://createurs-editeurs.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "Devenir membre - La Sacem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:05.450506+00:00",
        "description": "Press release, Press kits of La Sacem",
        "id": 586279,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://presse.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.sacem.fr/wp-content/themes/sacem-2020/assets/img/favicon.ico",
        "title": "SACEM, La Sacem, Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et \u00c9diteurs de Musique fond\u00e9e en 1851",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:20:59.770907+00:00",
        "description": "Points de vue sur la cr\u00e9ation et parole de ceux qui la font",
        "id": 586276,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://regard.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regard.sacem.fr/wp-content/themes/sacem/favicon.ico",
        "title": "regard sacem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:16.018955+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'\u00e9tendue du r\u00e9pertoire des \u0153uvres de la Sacem et recherchez par cr\u00e9ateur, interpr\u00e8te\u2026",
        "id": 586284,
        "language": "fr",
        "link": "https://repertoire.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repertoire.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "Prot\u00e9ger vos \u0153uvres en adh\u00e9rant \u00e0 la Sacem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:10.031929+00:00",
        "description": null,
        "id": 586281,
        "language": "en",
        "link": "https://sacemplus.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sacemplus.sacem.fr/favicon-32x32.png?v=7kbWd4p4W6",
        "title": "Sacem Plus :\tsacemplus.sacem.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:02.613301+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 pour l'administration du droit de reproduction m\u00e9canique des auteurs, compositeurs et \u00e9diteurs depuis 1935",
        "id": 586278,
        "language": "fr",
        "link": "https://sdrm.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sdrm.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "SDRM - Soci\u00e9t\u00e9 pour l'administration du droit de reproduction m\u00e9canique des auteurs, compositeurs et \u00e9diteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:12.668693+00:00",
        "description": null,
        "id": 586283,
        "language": "",
        "link": "https://sigried.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebApp /https-sigried_sacem_fr-443-slash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:39.713268+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la Sacem, Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique depuis 1851.",
        "id": 583397,
        "language": "fr",
        "link": "https://societe.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://societe.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "La Sacem - Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:21.466753+00:00",
        "description": null,
        "id": 586287,
        "language": "",
        "link": "https://wm-services.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebApp /https-wm-services_sacem_fr-443-slash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:24.793429+00:00",
        "description": "La Sacem, Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et \u00c9diteurs de Musique fond\u00e9e en 1851",
        "id": 556783,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sacem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sacem.fr/favicon.ico",
        "title": "La Sacem - Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et \u00c9diteurs de Musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T20:49:12+00:00",
        "description": "Sacripant.fr \u2014 notes, images, r\u00e9alisations, photographies d'un (graphik & web) designer",
        "id": 290429,
        "language": "fr",
        "link": "http://sacripant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sacripant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Inovi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:30.438191+00:00",
        "description": "Sadde Commissaires-priseurs: experts depuis quatre g\u00e9n\u00e9rations dans l\u2019estimation, l\u2019expertise et la vente aux ench\u00e8res de tous types d\u2019objets et d\u2019\u0153uvres d\u2019art \u00e0 Dijon, Grenoble ou Paris.",
        "id": 583551,
        "language": "",
        "link": "https://www.sadde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sadde.fr/images/logo/justice.png",
        "title": "Sadde - Commissaires-Priseurs depuis 1908",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://opengraph.b-cdn.net/production/documents/dd6f29da-f3cd-41ad-881a-8281294be274.jpg?token=NHeVn4GGtOSP8gYCFC0w045-OlxRQj-FAWMezsTZepU&height=630&width=1200&expires=33240267417",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:30:40.148454+00:00",
        "description": "ICAY 2024",
        "id": 234944,
        "language": "en",
        "link": "https://icay.saf-astronomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opengraph.b-cdn.net/production/documents/dd6f29da-f3cd-41ad-881a-8281294be274.jpg?token=NHeVn4GGtOSP8gYCFC0w045-OlxRQj-FAWMezsTZepU&height=630&width=1200&expires=33240267417",
        "title": "ICAY 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saferoad-rs.com/media/uijhz4pt/fahrzeugrueckhaltesysteme.jpg?rxy=0.5089616990368729,0.5832614141012926&width=1440&height=720&v=1d9f1259f462a80",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:33:08.206832+00:00",
        "description": "Saferoad RRS GmbH est un groupement d'entreprises \u00e0 vocation internationale, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les techniques de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re passive. Avec environ 650 collaborateurs, nous transformons 60 000 tonnes d'acier par an sur diff\u00e9rents sites europ\u00e9ens. La qualit\u00e9 de fabrication \u00e9lev\u00e9e et la demande toujours croissante de nos produits ainsi que notre engagement dans les associations et comit\u00e9s d\u00e9terminants nous ont permis de devenir une valeur s\u00fbre dans le secteur au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es.",
        "id": 362873,
        "language": "fr",
        "link": "https://saferoad-rrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saferoad-rs.com/media/uijhz4pt/fahrzeugrueckhaltesysteme.jpg?rxy=0.5089616990368729,0.5832614141012926&width=1440&height=720&v=1d9f1259f462a80",
        "title": "Saferoad RRS - Pour plus de s\u00e9curit\u00e9 sur les routes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T04:44:21.821939+00:00",
        "description": "conservation et la multiplication, par ses adh\u00e9rents, des bulbes de safran d'origine Quercy et la relance du m\u00e9tier de safranier",
        "id": 567995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://safranerio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://safranerio.fr/wp-content/uploads/2019/02/cropped-Logo-32x32.jpg",
        "title": "conservatoire du safran d'origine Quercy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:44.440142+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Saint Andr\u00e9 d'Embrun dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556785,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saintandredembrun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintandredembrun.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Saint Andr\u00e9 d'Embrun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:30.456407+00:00",
        "description": "Un village insolite, discret et pourtant tellement recherch\u00e9 dans les Hautes Alpes. Sa position dominante, son ensoleillement, son calme, sa qualit\u00e9 de vie vous s\u00e9duiront.",
        "id": 556804,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saint-apollinaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saint-apollinaire.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Saint-Apollinaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:47.409729+00:00",
        "description": "Saint-Cloud dispose d\u2019un cadre privil\u00e9gi\u00e9, \u00e0 quelques pas de Paris. Une ville \u00e0 taille humaine compos\u00e9es de six quartiers. En plus du Domaine national de Saint-Cloud, elle poss\u00e8de nombreux parcs et jardins qui font de Saint-Cloud une ville exceptionnellement verte. C'est une ville de culture, qui offre \u00e0 ses habitants une vraie richesse culturelle. Cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre, musique, arts\u2026 il y en a pour tous les go\u00fbts ! Sans oublier les associations qui contribuent \u00e9galement au rayonnement culturel de la ville.",
        "id": 583560,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.saintcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.saintcloud.fr/sites/st-cloud/files/favicon_5.ico",
        "title": "Accueil | Ville de Saint-Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saintemariedeneuilly.fr/wp-content/uploads/2019/01/bg-content.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Sainte-Marie de Neuilly : Sainte-Marie de Neuilly est un \u00e9tablissement scolaire priv\u00e9 regroupant \u00e9cole, coll\u00e8ge, lyc\u00e9e et classes pr\u00e9paratoires situ\u00e9 \u00e0 Neuilly-sur-Seine 92",
        "id": 234688,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saintemariedeneuilly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintemariedeneuilly.fr/wp-content/uploads/2019/01/bg-content.jpg",
        "title": "Sainte-Marie de Neuilly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:38.027092+00:00",
        "description": "Boutique - Office de Tourisme de Saintes et de la Saintonge",
        "id": 426142,
        "language": "",
        "link": "https://billetterie.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique - Office de Tourisme de Saintes et de la Saintonge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:42.331249+00:00",
        "description": "Prepare your stay in Saintes and Saintonge, in Charente-Maritime! Guided tours, leisure activities, hikes, accommodation, agenda ...",
        "id": 426144,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://en.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the official Saintes & la Saintonge Tourism website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saintes-tourisme.fr/wp-content/uploads/2021/08/Weekend-Sainte-@FMR_Travelblog-69-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre s\u00e9jour \u00e0 Saintes et en Saintonge, en Charente-Maritime ! Visites guid\u00e9es, loisirs, randonn\u00e9es, h\u00e9bergements, agenda\u2026",
        "id": 134696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintes-tourisme.fr/wp-content/uploads/2021/08/Weekend-Sainte-@FMR_Travelblog-69-scaled.jpg",
        "title": "Saintes et la Saintonge - Tourisme en Charente-Maritime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:06:48.437797+00:00",
        "description": "M\u00e9tropole de la R\u00e9gion Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes, Saint-Etienne M\u00e9tropole agit pour plus de 400 000 habitants.",
        "id": 479867,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saint-etienne-metropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:21.762921+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Ville de Saint-Herblain ! Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les actualit\u00e9s, les \u00e9v\u00e9nements et les projets de la Ville.",
        "id": 447173,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saint-herblain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saint-herblain.fr/app/uploads/2024/04/stherblain_logo-rs.png",
        "title": "Ville de Saint-Herblain - Saint-Herblain, la ville qui nous relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:51.313847+00:00",
        "description": "L'Ensemble Saint-Michel de Picpus est un \u00e9tablissement scolaire priv\u00e9 sous contrat d'association avec l'\u00c9tat compos\u00e9 d'une \u00e9cole primaire, d'un coll\u00e8ge, d'un lyc\u00e9e et de classes pr\u00e9paratoires.",
        "id": 234684,
        "language": "",
        "link": "http://www.saintmicheldepicpus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensemble scolaire Saint-Michel de Picpus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:50.372376+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Saint-Pons - Ubaye, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556788,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saintpons-ubaye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintpons-ubaye.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Saint-Pons - Ubaye",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:11.523134+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Saint-Sauveur dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556820,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saintsauveur-hautes-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintsauveur-hautes-alpes.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Saint-Sauveur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:32.918410+00:00",
        "description": "Bienvenue aux Saisons Z\u00e9ro !",
        "id": 91985,
        "language": "fr",
        "link": "https://saisonszero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saisons Z\u00e9ro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T15:19:01.777319+00:00",
        "description": "Sakana.fr \u2013 A sysadmin's blog \u2013 On the fly saving of few useful (?) tech tips",
        "id": 355483,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.sakana.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sakana.fr \u2013 A sysadmin's blog \u2013 On the fly saving of few useful (?) tech tips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:32:42.017352+00:00",
        "description": "Impression haute qualit\u00e9 de d\u00e9cors et de figurines pour les wargames",
        "id": 500251,
        "language": "fr",
        "link": "https://salaiseprintstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0569/4174/0188/files/Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Sans_titre_401ba2e1-0ec1-4d4d-bb8a-1176c0021034.png?v=1630051300",
        "title": "Salaise 3d print studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:29:05.502350+00:00",
        "description": "Welcome to wallabag! \u2013 wallabag",
        "id": 266609,
        "language": "en",
        "link": "https://poche.salique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to wallabag! \u2013 wallabag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-03T21:29:33+00:00",
        "description": "Rapha\u00ebl Salique",
        "id": 89679,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raphael.salique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapha\u00ebl Salique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:33.667245+00:00",
        "description": "Alexandre Salom\u00e9 is a software architect, a PHP/Symfony expert.",
        "id": 251941,
        "language": "",
        "link": "https://alexandre.salome.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Salom\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:38:44.893542+00:00",
        "description": "SAMM Trading, v\u00e9ritable agence conseil en communication par l'objet donne vie aux plus grandes marques gr\u00e2ce \u00e0 la communication par l'objet m\u00e9dia\u2122.",
        "id": 532187,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sammtrading.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/ybV8B9Z4YFV6Jhdh7k7g7nUk.png",
        "title": "SAMM Trading | L'agence qui fait simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:07:42.580768+00:00",
        "description": null,
        "id": 582685,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://samueld.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "samueld.fr \u2013 Conception R\u00e9alisation Multim\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:57.327196+00:00",
        "description": "Automatisez vos tests logiciels avec notre outil IA : tests automatiques, fonctionnels, unitaires et gestion des tests pour une int\u00e9grit\u00e9 des donn\u00e9es optimale.",
        "id": 546546,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/670ce19a1141d05ee5305d8a/6710dd6ae34c5f8a2677f1cd_Favicon.jpg",
        "title": "Sand - Automatisez vos projets IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:39:36.139970+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 de Sanofi acteur engag\u00e9 pour la sant\u00e9 et  partenaire des Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024.",
        "id": 233768,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sanofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivez les derni\u00e8res actualit\u00e9s Sanofi | Sanofi France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:23.444883+00:00",
        "description": "Libreto",
        "id": 234308,
        "language": "",
        "link": "https://libreto.sans-nuage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libreto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:38:53.699716+00:00",
        "description": "Alsace R\u00e9seau Neutre est une association militante dans le domaine du num\u00e9rique. H\u00e9bergeur, FAI et espace d'\u00e9change associatifs, nous nous opposons aux d\u00e9rives de la technologie, et sommes engag\u00e9\u22c5es pour la Neutralit\u00e9 du Net et un num\u00e9rique soutenable. Pour cela, nous proposons des outils et contenus alternatifs, pour vivre ensemble une utopie num\u00e9rique. ARN est membre de la FFDN et des CHATONS.",
        "id": 486617,
        "language": "fr",
        "link": "https://sans-nuage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail sans-nuage | Alsace R\u00e9seau Neutre, H\u00e9bergeur et FAI associatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.santander.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T08:25:19+00:00",
        "description": "<div style=\"text-align:left;\">Santander Consumer Banque vous propose des solutions de financements et d'assurances pour l'acquisition ou la location de v\u00e9hicules. Filiale fran\u00e7aise de Santander Consumer Finance, leader europ\u00e9en du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, Santander Consumer Banque dispose de l\u2019expertise n\u00e9cessaire pour vous accompagner dans vos projets.<br></div>",
        "id": 409875,
        "language": "",
        "link": "https://www.santanderconsumer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.santander.fr",
        "title": "Accueil - Santander Consumer Banque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:12:37+00:00",
        "description": "Les agences r\u00e9gionales de sant\u00e9 sont charg\u00e9es du pilotage r\u00e9gional du syst\u00e8me national de sant\u00e9. Elles d\u00e9clinent les politiques nationales du minist\u00e8re de la sant\u00e9 en les adaptant \u00e0 leurs caract\u00e9ristiques locales (populationnelles, \u00e9pid\u00e9miologiques, g\u00e9ographiques\u2026).",
        "id": 521159,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ars.sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 | Agir pour la sant\u00e9 de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:24:04+00:00",
        "description": "L\u2019ARS Ile-de-France met en \u0153uvre la politique r\u00e9gionale de sant\u00e9, en coordination avec les partenaires et en tenant compte des sp\u00e9cificit\u00e9s de la r\u00e9gion et de ses territoires. Ses actions visent \u00e0 am\u00e9liorer la sant\u00e9 de la population et \u00e0 rendre le syst\u00e8me de sant\u00e9 plus efficace.",
        "id": 282555,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iledefrance.ars.sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 Ile-de-France | Agir pour la sant\u00e9 en \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:43:16.021689+00:00",
        "description": "le service public d\u2019information sant\u00e9",
        "id": 586601,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sante.fr/favicon.ico",
        "title": "Sant\u00e9.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:07.321412+00:00",
        "description": null,
        "id": 586537,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.santemagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.santemagazine.fr/build/images/santemagazine/favicon-16x16.9be38034.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:19.563917+00:00",
        "description": "Trouver l\u2019information sant\u00e9 qui vous concerne sur Sant\u00e9 magazine\u00a0: m\u00e9decine, examens, beaut\u00e9 et forme, sexualit\u00e9, psycho, conseils, dossiers, m\u00e9decine alternative. Le magazine de la sant\u00e9",
        "id": 556881,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santemagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santemagazine.fr/favicon.ico",
        "title": "Sant\u00e9 Magazine, le f\u00e9minin qui fait du bien\u00a0! Le magazine de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:22:38.371201+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 280601,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.santepubliquefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:01.535681+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e en \u00e9lectricit\u00e9 tertiaire, Santerne Champagne Ardenne assure la p\u00e9rennit\u00e9 des installations \u00e9lectriques de ses clients.",
        "id": 542653,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-champagne-ardenne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santerne Champagne Ardenne Tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:54.431066+00:00",
        "description": "Santerne Fluides est une entreprise \u00e0 taille humaine sp\u00e9cialis\u00e9e depuis plus de 30 ans en Smart Building, efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, g\u00e9nie climatique, froid, fluides, traitement d'air, traitement d'eau, maintenance et GTB. En proposant des offres \u00ab standards sur mesure \u00bb \u00e0 ses clients, Santerne Fluides apporte des solutions globales permettant de disposer de b\u00e2timents smart et \u00e9conomes, r\u00e9pondant aux enjeux de la transition \u00e9nerg\u00e9tique et num\u00e9rique, en assurant le confort des utilisateurs",
        "id": 542627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-fluides.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santerne-fluides.fr/app/uploads/sites/99/2024/01/cropped-icone-de-longlet-1-1-32x32.png",
        "title": "Accueil - Santerne Fluides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:31.309785+00:00",
        "description": "Santerne IdF intervient sur des grands ensembles en tant que sp\u00e9cialiste en g\u00e9nie \u00e9lectrique, protection du b\u00e2timent et Smart Building.",
        "id": 542603,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-idf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santerne-idf.fr/app/uploads/sites/118/2022/07/cropped-Santerne-IDF-32x32.png",
        "title": "Accueil - santerne-idf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:19:57.208368+00:00",
        "description": null,
        "id": 584111,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.satisfaitourembourse-oralb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.satisfaitourembourse-oralb.fr/uploads/site/572045bb-4a3f-4bbd-b9fe-8f357810e848/15ecddeb-20240708090757-pixel vide.png",
        "title": "SATISFAIT OU REMBOURSE ORAL B 30 JOURS - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:00.935927+00:00",
        "description": "Les Soci\u00e9t\u00e9s d'Acc\u00e9l\u00e9ration du Transfert de Technologies",
        "id": 303089,
        "language": "fr",
        "link": "https://satt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau SATT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T08:44:38.911143+00:00",
        "description": "Magazine du voyage et de la d\u00e9couverte : reportages et informations sur les destinations touristiques et visites de patrimoine dans le monde. Selection d'activit\u00e9s vacances et loisirs",
        "id": 3385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sauvonslepalaisdeladecouverte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazine du voyage et de la d\u00e9couverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:41.609649+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Savines-le-Lac dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556807,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.savines-le-lac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.savines-le-lac.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Savines-le-Lac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sayens.fr/assets/themes/blank-theme/assets/images/default-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:31.190319+00:00",
        "description": "SAYENS s'engage aux c\u00f4t\u00e9s des chercheurs et des entreprises pour trouver la technologie de demain. Faisons de la science le futur de l\u2019innovation",
        "id": 104541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sayens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sayens.fr/assets/themes/blank-theme/assets/images/default-facebook.jpg",
        "title": "Valorisation et innovation sur-mesure - Sayens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:04.546494+00:00",
        "description": "Scala Films - Scala Films est n\u00e9 de mon envie d'accompagner auteurs et r\u00e9alisateurs confirm\u00e9s ou \u00e9mergents afin qu'ils puissent cr\u00e9er leurs projets en toute libert\u00e9 - M\u00e9lanie Biessy",
        "id": 556158,
        "language": "fr",
        "link": "https://scalafilms.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scalafilms.fr/wp-content/themes/lascala-films/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Scala Films - Plus qu'une maison de production, Scala Films est un engagement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:07.389412+00:00",
        "description": "Le label Scala Music donne aux jeunes virtuoses les moyens de r\u00e9aliser leur premier enregistrement.",
        "id": 556160,
        "language": "fr",
        "link": "https://scalamusic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scalamusic.fr/cdn/shop/files/favicon-32x32_32x32.png?v=1653255693",
        "title": "Scala Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:30.506007+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez, entra\u00eenez, d\u00e9ployez et adaptez vos mod\u00e8les d'IA et infrastructures sur l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me Cloud r\u00e9silient et durable.",
        "id": 586169,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.scaleway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.scaleway.fr/favicon/website/favicon.svg",
        "title": "Europe's empowering cloud provider | Scaleway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:59.663285+00:00",
        "description": "17\u00e8me saison de La Sc\u00e8ne aux champs, association de programmation de spectacles dans la Mamis\u00e8le \u00e0 Saubrigues.",
        "id": 449681,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.scene-champs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assocation Sc\u00e8ne aux champs - La Mamis\u00e8le \u00e0 Saubrigues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:07:37.490992+00:00",
        "description": "Les ascenseurs, les escaliers m\u00e9caniques et les trottoirs roulants de Schindler maintiennent le monde urbain en mouvement, en toute s\u00e9curit\u00e9, confortablement et efficacement.",
        "id": 530698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.schindler.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.fr/content/dam/website/global/images/company/schindler-logo.png/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-logo.png",
        "title": "Ascenseurs, escaliers m\u00e9caniques et trottoirs roulants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:20.665560+00:00",
        "description": "Cours intensifs, ateliers cr\u00e9atifs, spectacles...Plongez dans un univers Artistique stimulant & d\u00e9veloppez votre talent aux c\u00f4t\u00e9s d'autres passionn\u00e9s.",
        "id": 217088,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.school-of-arts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "School of Arts | De l'\u00e9cole \u00e0 la sc\u00e8ne avec School of Arts - School Of Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:07.716584+00:00",
        "description": "Schoro Electricit\u00e9 : installation, d\u00e9pannage et r\u00e9novation d'installations \u00e9lectriques pour les professionnels en site sensible ou occup\u00e9.",
        "id": 542667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.schoro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Schoro Electricit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-06T00:00:00+00:00",
        "description": "SCIENCE 4 ACTION",
        "id": 417953,
        "language": "en",
        "link": "https://www.science4action.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCIENCE 4 ACTION",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:16:42.280471+00:00",
        "description": "Avec Sciences et Avenir, restez au plus pr\u00e8s de l\u2019actualit\u00e9 scientifique et comprenez le monde qui vous entoure.",
        "id": 584827,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://abo.sciencesetavenir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.sciencesetavenir.fr/wp-content/uploads/sites/16/2018/12/icon64.png",
        "title": "Sciences et Avenir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:16:43.941249+00:00",
        "description": null,
        "id": 584828,
        "language": "fr",
        "link": "https://espaceclient.sciencesetavenir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sciencesetavenir.fr/img/sea/favicon/icon32.png",
        "title": "Espace Client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:43:45.341205+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 scientifique est sur sciencesetavenir.fr :  sciences naturelles, sciences humaines, environnement, arch\u00e9ologie, exploration spatiale...",
        "id": 556563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sciencesetavenir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sciencesetavenir.fr/img/sea/favicon/icon32.png",
        "title": "Sciences et Avenir, l\u2019actualit\u00e9 des sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:23.405572+00:00",
        "description": null,
        "id": 582984,
        "language": "fr",
        "link": "https://application.sciencesmaths-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://application.sciencesmaths-paris.fr/images/img_fondation/favicon.ico",
        "title": "Appels d'offres de la FSMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:21.890101+00:00",
        "description": null,
        "id": 582983,
        "language": "fr",
        "link": "https://applications.sciencesmaths-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://applications.sciencesmaths-paris.fr/images/img_fondation/favicon.ico",
        "title": "Appels d'offres de la FSMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Joomla",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:29:18.493965+00:00",
        "description": "{\"robots\":\"\",\"author\":\"\",\"rights\":\"\",\"xreference\":\"\"}",
        "id": 556005,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://sciencesmaths-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sciencesmaths-paris.fr/templates/tmpl/favicon.ico",
        "title": "Fondation Sciences Math\u00e9matiques de Paris-FSMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:09:29+00:00",
        "description": "{\"robots\":\"\",\"author\":\"\",\"rights\":\"\",\"xreference\":\"\"}",
        "id": 212301,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.sciencesmaths-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Sciences Math\u00e9matiques de Paris-FSMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Laboratoire interdisciplinaire, le m\u00e9dialab m\u00e8ne des recherches th\u00e9matiques et m\u00e9thodologiques qui interrogent les relations entre le num\u00e9rique et nos soci\u00e9t\u00e9s.",
        "id": 357667,
        "language": "fr",
        "link": "https://medialab.sciencespo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u00e9dialab Sciences Po",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:04:49.415767+00:00",
        "description": null,
        "id": 591497,
        "language": "",
        "link": "https://idp.sciencespobordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-23T08:49:00+00:00",
        "description": "International Yearly Journal of Political Studies On Portuguese-Speaking Areas",
        "id": 490282,
        "language": "",
        "link": "http://www.lusotopie.sciencespobordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lusotopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:22.724925+00:00",
        "description": "Une grande \u00e9cole de sciences sociales au c\u0153ur d'une universit\u00e9 de rang mondial",
        "id": 416854,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sciencespo-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sciences Po Grenoble | Une grande \u00e9cole de sciences sociales au c\u0153ur d'une universit\u00e9 de rang mondial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:27:46.130975+00:00",
        "description": null,
        "id": 590636,
        "language": "",
        "link": "https://ident-shib.sciencespo-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication service - Sciences Po Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_fr_FR.jpg?k=W2mKlfSQl4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Le vaste ensemble de connaissance que l\u2019on trouve dans la religion de Scientology repr\u00e9sente au total 500 000 pages, dont 3000 conf\u00e9rences et 100 films sur le sujet, provenant tous de L. Ron Hubbard, la source et Le fondateur de la Scientology.",
        "id": 110159,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scientologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_fr_FR.jpg?k=W2mKlfSQl4",
        "title": "Scientology - l'Eglise de la Scientology de France, Portail officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:41:39.418591+00:00",
        "description": "La Scientology est une religion contemporaine v\u00e9ritablement unique, la seule grande religion qui ait vu le jour au XXe si\u00e8cle. Selon la d\u00e9finition de religion, la Scientology est une religion enti\u00e8rement d\u00e9velopp\u00e9e, autant au niveau de sa th\u00e9ologie, de sa pratique religieuse ou de son organisation.",
        "id": 110200,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.scientologyreligion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "title": "La religion de Scientology\u00a0: arri\u00e8re-plan, th\u00e9ologie et pratique religieuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:34:01.797772+00:00",
        "description": "3M utilise la science  pour avoir un r\u00e9el impact, en suscitant le progr\u00e8s et en inspirant l'innovation dans les vies et les communaut\u00e9s \u00e0 travers le monde.",
        "id": 526696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.scotchbrite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life\u2122 | 3M en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:32:34.614257+00:00",
        "description": "Leader mondial de la n\u00e9gociation avec 150 consultants, 46 bureaux, 120 pays d'intervention et des programmes en 29 langues. Bienvenue chez Scotwork !",
        "id": 432971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scotwork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.scotwork.fr/media/q2en4tu4/sw-new-white-text.png",
        "title": "Formation et Conseil en N\u00e9gociation | Scotwork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:07.510070+00:00",
        "description": "Int\u00e9gration web et cr\u00e9ation de sites internet avec WordPress. D\u00e9veloppement d\u2019extensions et de fonctionnalit\u00e9s sp\u00e9cifiques.",
        "id": 542525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.screenfeed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.screenfeed.fr/wp-content/uploads/2020/06/gregory-viguier-212x212.jpg",
        "title": "D\u00e9veloppement WordPress \u2013 Screenfeed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenondemand.fr/wp-content/uploads/2020/01/Logo_web-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Our ads - made for the target group - tailored to each device. We reach your target group on all relevant screens.",
        "id": 64576,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://screenondemand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenondemand.fr/wp-content/uploads/2020/01/Logo_web-1.png",
        "title": "ScreenOnDemand FR - Digital Advertising on all relevant screens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.screenscraper.fr/images/logo-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "ScreenScraper est un site cr\u00e9\u00e9 pour faciliter la collecte et la redistribution communautaire libre (Creative Commons) des donn\u00e9es et des m\u00e9dias des jeux vid\u00e9o r\u00e9tro.",
        "id": 133659,
        "language": "fr",
        "link": "https://screenscraper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.screenscraper.fr/images/logo-512x512.png",
        "title": "ScreenScraper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:59.079319+00:00",
        "description": "SDEL Navis intervient dans la construction navale, ainsi que dans des milieux industriels exigeants tels que les sites SEVESO ou les centrales de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Nous sommes en mesure de mettre en place une organisation sp\u00e9cifique li\u00e9e \u00e0 la gestion de volumes importants ou \u00e0 des conditions de travail sp\u00e9cifiques.",
        "id": 542582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sdel-navis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - SDEL-Navis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:11.824375+00:00",
        "description": "infrastructures routi\u00e8res en Ile de France s\u00e9curis\u00e9es, fonctionnelles et durables. parking - Tunnels - Routes",
        "id": 542669,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sdel-transport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sdel-transport.fr/app/uploads/sites/350/2022/09/favicon.jpg",
        "title": "Pr\u00e9sentation - SDEL Transport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:52:16.266387+00:00",
        "description": "SDL Le Monde",
        "id": 217118,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sdllemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SDL Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:11:29.645549+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Sea of Thieves France , la r\u00e9f\u00e9rence francophone concernant le jeu Sea of Thieves, d\u00e9velopp\u00e9 par le studio Rare.",
        "id": 582113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://seaofthieves-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seaofthieves-france.fr/wp-content/uploads/2024/06/cropped-logo-version-monkey-island-32x32.png",
        "title": "SEA OF THIEVES FRANCE - La r\u00e9f\u00e9rence francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:45:52.477575+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Sea of Thieves France , la r\u00e9f\u00e9rence francophone concernant le jeu Sea of Thieves, d\u00e9velopp\u00e9 par le studio Rare.",
        "id": 555704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seaofthieves-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seaofthieves-france.fr/wp-content/uploads/2024/06/cropped-logo-version-monkey-island-32x32.png",
        "title": "SEA OF THIEVES FRANCE - La r\u00e9f\u00e9rence francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:40.333087+00:00",
        "description": "SearchBooster est votre agence digitale globale intervenant en branding, conception et d\u00e9veloppement de sites web et apps, activation de trafic via le SEO et le SEA et production de contenus de type Posts, Vid\u00e9os, Motion Design. Focalis\u00e9s sur la compr\u00e9hension de vos besoins et la recherche de ROI nous vous accompagnons dans tous vos projets digitaux",
        "id": 584020,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.searchbooster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.searchbooster.fr/wp-content/uploads/2020/02/favicon-100x100.png",
        "title": "Searchbooster Agence Marketing Digital SEO Sites Web Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T18:02:52+00:00",
        "description": "Personal homepage - S\u00e9bastien Mouchet",
        "id": 115851,
        "language": "en",
        "link": "https://sebastien-mouchet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Personal homepage - S\u00e9bastien Mouchet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:26:42.318101+00:00",
        "description": "Etherpad Sebian",
        "id": 303055,
        "language": "",
        "link": "https://pad.sebian.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etherpad Sebian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:30:36.154477+00:00",
        "description": "Se Coucher Moins B\u00eate",
        "id": 556455,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://secouchermoinsbete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secouchermoinsbete.fr/favicon.ico?bbe2f41f",
        "title": "Des milliers d'anecdotes pour briller en soir\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T07:18:38.263177+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 455561,
        "language": "pl",
        "link": "http://secuboxlabs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "secuboxlabs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:44:49.384108+00:00",
        "description": "The Securelist blog houses Kaspersky\u2019s threat intelligence reports, malware research, APT analysis and statistics",
        "id": 556072,
        "language": "en-US",
        "link": "https://securelist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://securelist.com/wp-content/themes/securelist2020/assets/images/favicons/favicon-192x192.png",
        "title": "Securelist | Kaspersky\u2019s threat research and reports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:33:40.782065+00:00",
        "description": "Nous prot\u00e9geons les organisations en fournissant des solutions de cybers\u00e9curit\u00e9 \u00e9prouv\u00e9es qui r\u00e9duisent les risques, am\u00e9liorent les op\u00e9rations de s\u00e9curit\u00e9 et acc\u00e9l\u00e8rent le retour sur investissement pour les \u00e9quipes de s\u00e9curit\u00e9 et informatiques.",
        "id": 394988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.secureworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secureworks\u00a0: leader de la cybers\u00e9curit\u00e9, d\u00e9fense \u00e9prouv\u00e9e contre les menaces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65e7237b2cbdd77b944be16c/665da205ff0fbf7283b08437_Capture%20d%E2%80%99%C3%A9cran%202024-06-03%20125533.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre pour la S\u00e9curit\u00e9 de l'IA est une organisation fran\u00e7aise \u00e0 but non-lucratif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u00e9ducation, la recherche, et la diffusion d'informations sur les enjeux de l\u2019intelligence artificielle.",
        "id": 246246,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.securite-ia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65e7237b2cbdd77b944be16c/665da205ff0fbf7283b08437_Capture%20d%E2%80%99%C3%A9cran%202024-06-03%20125533.png",
        "title": "Centre pour la S\u00e9curit\u00e9 de l'IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:42.709820+00:00",
        "description": "S\u00e9curit\u00e9 sociale",
        "id": 310334,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.securite-sociale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T10:59:12+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 116870,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://securivox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:20:00.563386+00:00",
        "description": "Sedoo \u2013 Service de donn\u00e9es de l'Observatoire Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "id": 417961,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sedoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sedoo \u2013 Service de donn\u00e9es de l'Observatoire Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "SeedingUp met en relation les annonceurs avec les influenceurs et les blogueurs dans tous les domaines ! Augmente la port\u00e9e, le trafic et les conversions. Effets SEO en aval, plus de contenu!",
        "id": 116915,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://account.seedingup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Le marketing de blogs et d'influence chez SeedingUp relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "SeedingUp met en relation les annonceurs avec les influenceurs et les blogueurs dans tous les domaines ! Augmente la port\u00e9e, le trafic et les conversions. Effets SEO en aval, plus de contenu!",
        "id": 43769,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://seedingup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Le marketing de blogs et d'influence chez SeedingUp relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:47:58.507509+00:00",
        "description": "Seedteam.fr, Votre Blog Pour Tout Savoir Sur Les S\u00e9ries Anim\u00e9es Les s\u00e9ries anim\u00e9es sont des films qui sont plus aim\u00e9s aussi bien par les enfants que les adultes. Ils ont leur origine au Japon, car c\u2019est le premier pays a qui eut l\u2019id\u00e9e et beaucoup de ses producteurs sont japonais. Ils sont encore appel\u00e9s japanime [\u2026]",
        "id": 584452,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.seedteam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.seedteam.fr/wp-content/uploads/2020/02/cropped-SEEDTEAM-favicon-32x32.png",
        "title": "Bienvenue Sur Le Meilleur Blog D\u00e9di\u00e9 Aux S\u00e9ries Anim\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:54:02.649275+00:00",
        "description": "Concerts, Festivals, Spectacles, Sport \u25bb R\u00e9servez vos places sur See Tickets France! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique - Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 309308,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.seetickets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "title": "Place de concert, festivals, spectacles, sport... | Achetez vos billets sur See Tickets France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:42.842043+00:00",
        "description": "Concerts, Festivals, Spectacles, Sport \u25bb R\u00e9servez vos places sur See Tickets France! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique - Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 309301,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.seetickets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "title": "Place de concert, festivals, spectacles, sport... | Achetez vos billets sur See Tickets France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T02:35:36.258261+00:00",
        "description": "SEFAC, fabricant fran\u00e7ais de colonnes de levage mobiles et d'\u00e9quipements de levage pour les ateliers poids lourds et ferroviaires.",
        "id": 567445,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sefac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sefac.fr/favicon.ico",
        "title": "Levage poids Lourd : SEFAC, equipement levage poids lourds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:03:33.470160+00:00",
        "description": "Se former \u00e0 Delphi - Formations Delphi",
        "id": 422261,
        "language": "fr",
        "link": "https://se-former-a-delphi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se former \u00e0 Delphi - Formations Delphi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:34.729496+00:00",
        "description": "Site officiel pr\u00e9sentant l'actualit\u00e9 et l'agenda, les \u00e9lu\u00b7e\u00b7s, informations pratiques, touristiques, sociales et g\u00e9ographiques, \u00e9conomiques et institutionnelles.",
        "id": 527755,
        "language": "fr",
        "link": "https://seinesaintdenis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seinesaintdenis.fr/local/cache-vignettes/L739xH388/3e6ea6487729cebb80b4c6c91cb8fb-91bfb.jpg",
        "title": "Seine-Saint-Denis, le D\u00e9partement -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T01:59:49+00:00",
        "description": "seizeheures.fr",
        "id": 251873,
        "language": "en-US",
        "link": "https://seizeheures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "seizeheures.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:24:21.267603+00:00",
        "description": "French multidisciplinary artist based in Paris, FR.",
        "id": 447250,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://selah.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://selah.fr/wp-content/uploads/2023/01/Cover-site-selah-2023.jpg",
        "title": "ANTOINE SELAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.selency.com/8c4c71d3-ed0c-413d-a11f-35f253b56998",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Selency - Site de brocante en ligne. Vendre, chiner, s&#039;inspirer. \u2713 S\u00e9lection garantie. \u2713 Authentification de pi\u00e8ces sign\u00e9es. \u2713 Livraison sur-mesure en Europe.",
        "id": 117109,
        "language": "fr",
        "link": "https://selency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.selency.com/8c4c71d3-ed0c-413d-a11f-35f253b56998",
        "title": "Selency - Site de brocante en ligne o\u00f9 vendre, chiner et s'inspirer.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.selmer.fr/cdn/shop/files/hsp_logo_medium_996248ef-a1ae-460b-b294-162bce701ea3.jpg?v=1621209824",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:27:04.491690+00:00",
        "description": "Designer et fabricant d'instruments d'instruments \u00e0 vent et de becs. Fabriqu\u00e9s en France (avec amour) depuis 1885.",
        "id": 99986,
        "language": "fr",
        "link": "https://selmer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.selmer.fr/cdn/shop/files/hsp_logo_medium_996248ef-a1ae-460b-b294-162bce701ea3.jpg?v=1621209824",
        "title": "Henri SELMER Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:34.415746+00:00",
        "description": "La Semaine de l&#039;Ile-de-France est un hebdomadaire d&#039;informations locales en r\u00e9gion parisienne. Titre de presse du groupe Legal2digital, il est habilit\u00e9 \u00e0 la publication d&#039;annonces l\u00e9gales.",
        "id": 586556,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.semaine-ile-de-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "La Semaine de l&#039;\u00cele-de-France : Journal d&#039;informations locales et r\u00e9gionales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:58:33.358777+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 583225,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.semitan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.semitan.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Baptiste BARBOTIN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:58:35.698027+00:00",
        "description": "Proposer et garantir un service de mobilit\u00e9 performant et durable pour toutes et tous dans l\u2019ensemble de la m\u00e9tropole nantaise.",
        "id": 583227,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.semitan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.semitan.fr/uas/semitan2/FAVICON/logo+smallsemitan-01.svg",
        "title": "Semitan - Au service des mobilit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T17:08:25.261204+00:00",
        "description": "La plateforme e-p\u00e9titions permet de d\u00e9poser une p\u00e9tition adress\u00e9e au S\u00e9nat ou de soutenir une p\u00e9tition d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9e. \u00a0Les p\u00e9titions ayant recueilli au moins 100 000 signatures dans un d\u00e9lai de 6 mois sont transmises \u00e0 la Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents qui peut d\u00e9cider d\u2019y donner suite (cr\u00e9ation d\u2019une mission de contr\u00f4le, inscription \u00e0 l\u2019ordre du jour d\u2019un texte l\u00e9gislatif, d\u00e9bat en s\u00e9ance publique\u2026).",
        "id": 378848,
        "language": "fr",
        "link": "https://petitions.senat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-p\u00e9titions du S\u00e9nat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.senat.fr/fileadmin/_processed_/4/c/csm_Card-preview_beb363978b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T04:28:40.259967+00:00",
        "description": "Le S\u00e9nat est l\u2019une des deux chambres qui forment le Parlement. Il vote la loi, contr\u00f4le le Gouvernement et repr\u00e9sente les collectivit\u00e9s territoriales.",
        "id": 342476,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.senat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.senat.fr/fileadmin/_processed_/4/c/csm_Card-preview_beb363978b.png",
        "title": "S\u00e9nat - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:14.060166+00:00",
        "description": "Sylvestre Energies est une entreprise bas\u00e9e \u00e0 Etrelles depuis plus de 40 ans. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019installation de vos \u00e9quipements \u00e9lectriques.",
        "id": 542597,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.s-energies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylvestre Energies - Installateur \u00e9lectricien en Ille-et-Vilaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:31.692386+00:00",
        "description": "Carte participative des d\u00e9gradations ou des initiatives favorables \u00e0 l'environnement",
        "id": 420025,
        "language": "fr",
        "link": "https://sentinellesdelanature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sentinelles de la nature | France Nature Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence SEO, sp\u00e9cialiste du r\u00e9f\u00e9rencement naturel, gestion de campagnes Ads et Web Analytics depuis 1998. Audit et devis gratuit en 24H.",
        "id": 386535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence SEO Paris : R\u00e9f\u00e9rencement naturel - Depuis 1998 \u2705",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:35.127462+00:00",
        "description": "Boostez le SEO de WordPress avec SEOKEY : la meilleure extension de r\u00e9f\u00e9rencement naturel qui vous dit ce que vous devez faire !",
        "id": 542537,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seo-key.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seo-key.fr/wp-content/uploads/2024/07/extension-seo-wordpress-seokey-banniere.png",
        "title": "La meilleure extension SEO WordPress en 2024 : SEOKEY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:36.346941+00:00",
        "description": "Les experts de SeoMix vous d\u00e9voilent tout sur le r\u00e9f\u00e9rencement naturel et sur le CMS WordPress. D\u00e9couvrez nos articles et faites appel \u00e0 des experts !",
        "id": 542538,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://seomix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seomix.fr/wp-content/uploads/2020/01/agence-seomix-1.jpg",
        "title": "SeoMix | Agence R\u00e9f\u00e9rencement naturel et WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:00:34+00:00",
        "description": "Les experts de SeoMix vous d\u00e9voilent tout sur le r\u00e9f\u00e9rencement naturel et sur le CMS WordPress. D\u00e9couvrez nos articles et faites appel \u00e0 des experts !",
        "id": 518161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seomix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seomix.fr/wp-content/uploads/2020/01/agence-seomix-1.jpg",
        "title": "SeoMix | Agence R\u00e9f\u00e9rencement naturel et WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.septiemelargeur.fr/cdn/shop/files/Logo_social.png?v=1721057863&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:02:34.079715+00:00",
        "description": "Septi\u00e8me Largeur aime prendre le temps de faire de beaux souliers, fabriqu\u00e9s en Espagne \u00e0 partir de cuirs europ\u00e9ens. La Maison a pour ambition de rendre la chaussure haut de gamme pour hommes accessible au plus grand nombre.",
        "id": 368539,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.septiemelargeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.septiemelargeur.fr/cdn/shop/files/Logo_social.png?v=1721057863&width=2048",
        "title": "Septi\u00e8me Largeur - Chaussures pour hommes de qualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:09.837988+00:00",
        "description": "Le blog du Serial Investisseur. Apprenez \u00e0 r\u00e9ussir tous vos investissements immobiliers, payer moins d\u2019imp\u00f4ts et gagner plus d'argent",
        "id": 43784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://serialinvestisseur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serial Investisseur - R\u00e9ussir vos investissements immobiliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://serialstreameur.fr/images/SerialStreameur-500x239.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:02:31.893801+00:00",
        "description": "Serial Streameur",
        "id": 422259,
        "language": "",
        "link": "https://serialstreameur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serialstreameur.fr/images/SerialStreameur-500x239.png",
        "title": "Serial Streameur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ChronoServe",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:18:18.062805+00:00",
        "description": "Serrurier Paris Pas Cher, \u2713 D\u00e9pannage ouverture de porte d\u00e9pannage serrure PARIS & IDF.\u2713 Artisan Honn\u00eate agr\u00e9\u00e9 assurance \u260e 01 83 64 19 48 \u2713 SOS serrurier Paris.",
        "id": 575660,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.serruriers-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chronoserve.fr/wp-content/uploads/2023/03/cropped-chronoserve-logo-1-32x32.png",
        "title": "Serrurier Paris - D\u00e9pannage en urgence 24/7 : ChronoServe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:16.130805+00:00",
        "description": "Expertise dans la cr\u00e9ativit\u00e9 et le contenu",
        "id": 545729,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.serviceplan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.serviceplan.fr/favicon.ico",
        "title": "Serviceplan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:58:15.029430+00:00",
        "description": "Le site officiel d'information administrative pour les entreprises",
        "id": 43266,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprendre.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.service-public.fr/resources/v-2d2e4bb8f0/assets/dsfr-1.9/dsfr/favicon/favicon.svg",
        "title": "Accueil | Entreprendre.Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T23:38:14.073633+00:00",
        "description": "L\u2019annuaire de l\u2019administration sur service-public.fr : administrations et services nationaux, administrations et services de proximit\u00e9",
        "id": 311286,
        "language": "fr",
        "link": "https://lannuaire.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:25:54.545205+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 414629,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:05.305426+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 115876,
        "language": "fr",
        "link": "https://service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:54:03.584122+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 583192,
        "language": "fr",
        "link": "http://vosdroits.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.service-public.fr/resources/v-30b7117a89/assets/dsfr-1.12/dist/favicon/favicon.svg",
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:27:11.216700+00:00",
        "description": "Cabinet g\u00e9n\u00e9raliste avec une dominante en droit de la famille et du patrimoine, famille LGBT et droit du travail | Marine SERY, avocate \u00e0 Paris depuis 2012",
        "id": 554364,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sery-avocat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sery-avocat.fr/lesfichiers/2019/03/favicon.jpg",
        "title": "MARINE SERY AVOCATE PARIS 8E | Droit de la famille, LGBT, Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:25.655200+00:00",
        "description": "SEVES vend, installe et assure la maintenance d\u2019onduleurs, de redresseurs, de chargeurs et de sources centrales.",
        "id": 542619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seves.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seves.fr/app/uploads/sites/306/2022/12/cropped-SEVES_EMBL_CMJN-32x32.png",
        "title": "Sp\u00e9cialistes de la conversion d\u2019\u00e9nergie depuis 30 ans - SEVES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T01:21:17.147490+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans les pompes \u00e0 eau, SFA est expert fran\u00e7ais du relevage des eaux : Sanibroyeur, WC broyeurs, pompes et stations de relevage.",
        "id": 483777,
        "language": "fr",
        "link": "https://sfa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfa.fr/modules/jk_opengraph/views/img/og-index-1689682117.png",
        "title": "SFA | Fabricant fran\u00e7ais de pompes \u00e0 eau et broyeurs wc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:04:30.010997+00:00",
        "description": "La section Nord de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s a le plaisir d\u2019organiser le 19\u1d49 Congr\u00e8s SFGP du 15 au 17 octobre 2024 !",
        "id": 582659,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sfgp2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sfgp2024.fr/wp-content/uploads/2023/06/icone-SFGP2024-03.png",
        "title": "ACCUEIL - SFGP 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:29:57.555007+00:00",
        "description": null,
        "id": 582922,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeunes.sfpnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeunes.sfpnet.fr/wp-content/uploads/2019/09/banniere_SFP-RAYON_570x100-2.png",
        "title": "Jeunes Physicien.ne.s | Le site de la Commission Jeunes de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Physique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sfpnet.fr/img/logo_sfp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:51:27.421650+00:00",
        "description": "Fond\u00e9e en 1873, la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Physique est une association reconnue d'utilit\u00e9 publique dont la mission est de d\u00e9velopper et faire rayonner la physique en France",
        "id": 356903,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfpnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfpnet.fr/img/logo_sfp.jpg",
        "title": "Accueil - Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Physique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actus.sfr.fr/assets/v1/images/logo-sfr-header.2fb6e21d0caed0a7e3983eade7e75e2c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:49.260445+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 du cin\u00e9ma, des s\u00e9ries, de l'univers high-tech, du sport, des jeux-vid\u00e9o et de la musique avec SFR Actus - 1\u00e8re sur le...",
        "id": 186117,
        "language": "fr",
        "link": "https://actus.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actus.sfr.fr/assets/v1/images/logo-sfr-header.2fb6e21d0caed0a7e3983eade7e75e2c.jpg",
        "title": "Actu cin\u00e9, s\u00e9ries, tv, tech, sport, jeux et musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:43.785683+00:00",
        "description": "Besoin d'aide pour votre \u00e9quipement mobile ou box ? D\u00e9couvrez les services de l'Assistance SFR et acc\u00e9dez aux r\u00e9ponses de nos experts.",
        "id": 186114,
        "language": "fr",
        "link": "https://assistance.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "title": "Assistance SFR, nos services SAV - SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.sfr.fr/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T06:59:38+00:00",
        "description": "Trouvez la boutique SFR la plus proche et d\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de smartphones, accessoires, offres internet et mobiles ainsi que nos autres bons plans.",
        "id": 186113,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.sfr.fr/assets/images/logo.png",
        "title": "Boutiques SFR pr\u00e8s de chez vous : offres mobiles et internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:55.055539+00:00",
        "description": "Dommages R\u00e9seaux : signaler un \u00e9quipement endommag\u00e9 - SFR",
        "id": 186119,
        "language": "",
        "link": "https://dommages-reseaux.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dommages R\u00e9seaux : signaler un \u00e9quipement endommag\u00e9 - SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:46.887121+00:00",
        "description": "Identifiez-vous sur votre espace client pour consulter vos consommations, vos factures et paiements, offres et options et vos avantages fid\u00e9lit\u00e9s",
        "id": 186116,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-client.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Client SFR - Gestion de mon compte SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.home.sfr.fr/img/HomeBYSFR_Logo_FondBlanc_RVB_EXE.png?1588085593",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:58+00:00",
        "description": "Authentification - La boutique SFR Home",
        "id": 186121,
        "language": "",
        "link": "https://home.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.home.sfr.fr/img/HomeBYSFR_Logo_FondBlanc_RVB_EXE.png?1588085593",
        "title": "Authentification - La boutique SFR Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:26:03.012632+00:00",
        "description": "Avec la communaut\u00e9 d\u2019entraide SFR : trouver des solutions, partager des astuces, demander conseil",
        "id": 186125,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-communaute.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Communaut\u00e9 SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T09:03:22+00:00",
        "description": "SFR TV sur PC",
        "id": 186124,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR TV sur PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:38.244560+00:00",
        "description": "SFR Mail, connectez-vous sur votre messagerie avec votre adresse mail SFR sur le Webmail pour acc\u00e9der \u00e0 votre boite mail.",
        "id": 186110,
        "language": "fr",
        "link": "https://webmail.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR Mail \u2013 Retrouvez votre Webmail, boite mail et adresse mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:58.832587+00:00",
        "description": "SFR Cloud est un espace de stockage pouvant aller jusqu\u2019\u00e0 100 Go, inclus dans votre offre pour : conserver, centraliser et partager vos fichiers. Rien de plus simple pour partager vos albums photos avec votre famille, vos amis ou vos coll\u00e8gues.",
        "id": 186122,
        "language": "",
        "link": "https://www.sfrcloud.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:57:39.065664+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres Mobile et Internet SFR : forfaits mobiles et smartphones, internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit Fibre, ADSL et box 4G+, et l'exp\u00e9rience TV. Bienvenue sur sfr.fr !",
        "id": 64815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "title": "SFR | Forfait Mobile, T\u00e9l\u00e9phone, Internet Fibre et ADSL, TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:02:15+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos solutions Fixe & Mobile, T\u00e9l\u00e9phonie, Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit, Cybers\u00e9curit\u00e9, Cloud, IoT et Solutions ICT pour profiter de vos nouveaux usages en entreprise",
        "id": 186123,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfrbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile & T\u00e9l\u00e9phonie, Internet, Cybers\u00e9curit\u00e9 & Cloud | SFR Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:45.426888+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale et les banques du groupe Cr\u00e9dit du Nord fusionnent pour devenir SG. Acc\u00e9dez \u00e0 vos comptes bancaires ou d\u00e9couvrez nos offres et services.",
        "id": 234591,
        "language": "fr",
        "link": "https://particuliers.sg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "title": "SG - Banque et Assurance au plus proche de vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.fr-FR.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:52:14.640532+00:00",
        "description": "SGS est le leader mondial du testing, de l'inspection et de la certification.",
        "id": 376310,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.sgsgroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.fr-FR.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "title": "SGS est le leader mondial du testing, de l'inspection et de la certification.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:21:24.618400+00:00",
        "description": "Shadowrun.fr",
        "id": 318703,
        "language": "fr",
        "link": "http://shadowrun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shadowrun.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:45:49+00:00",
        "description": "wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "id": 146535,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Shaft Inc.",
        "id": 88946,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shaftinc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shaft Inc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.shenmuemaster.com/wp-content/uploads/2016/12/logo_mobile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T21:04:22+00:00",
        "description": "Site de r\u00e9f\u00e9rence sur la saga Shenmue. Actualit\u00e9 de Shenmue III, dossiers, soluces et astuces pour les jeux de la saga de Yu Suzuki.",
        "id": 145047,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://shenmuemaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shenmuemaster.com/wp-content/uploads/2016/12/logo_mobile.png",
        "title": "Shenmue Master - l'actualit\u00e9 de la saga Shenmue et de Shenmue III",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.shine.fr/images/meta-thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le compte pro en ligne adopt\u00e9 par 100 000 entrepreneurs \u2713 RIB fran\u00e7ais \u2713 Mastercard Business \u2713 Comptabilit\u00e9 simplifi\u00e9e et bien plus",
        "id": 408019,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shine.fr/images/meta-thumbnail.png",
        "title": "Le compte pro en ligne qui simplifie votre quotidien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:49:40.584954+00:00",
        "description": null,
        "id": 584485,
        "language": "",
        "link": "https://www.shining-prism.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shining-prism.fr/favicon.ico",
        "title": "Shining Prism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:35:15.204000+00:00",
        "description": "Le partenaire privil\u00e9gi\u00e9 de tous les acteurs du Retail. Nous croyons en un avenir o\u00f9 le retail est synonyme de dynamisme, de cr\u00e9ativit\u00e9 et d'excellence !",
        "id": 450576,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shopassociation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SHOP! est la f\u00e9d\u00e9ration qui rassemble, repr\u00e9sente et d\u00e9fend les acteurs du Retail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:36:33.348542+00:00",
        "description": "61\u00e8me \u00e9dition l 25/26/27 mars 2025\nOuverture prochaine des inscriptions",
        "id": 450586,
        "language": "en-US",
        "link": "https://shop-awards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-awards.fr/SHOP AWARDS PARIS 2025 61\u00e8me \u00e9dition l 25/26/27 mars 2025\nOuverture prochaine des inscriptions\nEn savoir plus",
        "title": "SHOP! Awards 2025 \u2013 Concours des SHOP! Awards 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T20:21:17.546543+00:00",
        "description": "Explorez le site officiel Disney Store et d\u00e9couvrez nos collections Star Wars, Marvel, Mickey et tous les personnages! Jouets, D\u00e9guisements, V\u00eatements & plus!",
        "id": 399592,
        "language": "en",
        "link": "https://www.shopdisney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store FR | Nouveau Site Officiel | Boutique Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis plus d\u2019un si\u00e8cle, le Salon International de l\u2019A\u00e9ronautique et de l\u2019Espace \u00e0 Paris Le Bourget est le lieu privil\u00e9gi\u00e9...",
        "id": 261993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.siae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - SIAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:11:55.839923+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous et rejoignez-nous au #SIALParis du 19 au 23 octobre 2024 \u00e0 Paris Nord Villepinte !",
        "id": 377805,
        "language": "fr",
        "link": "https://badge.sialparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIAL Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:51:03.455457+00:00",
        "description": "Ce blog traite de mon travail, des communaut\u00e9s auxquelles je participe, de ma vie de famille, et de mes r\u00e9flexions personnelles. Bref, de l'ensemble de ce qui anime l'individu que je suis.",
        "id": 251893,
        "language": "fr",
        "link": "https://eric.siber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog d'Eric SIBER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:16.036900+00:00",
        "description": "Si\u00e8cle Digital",
        "id": 78386,
        "language": "en",
        "link": "https://abonnement.siecledigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u00e8cle Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:41.666599+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Si\u00e8cle Digital l'actualit\u00e9 de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique et du digital en France et dans le monde, avec des analyses, des podcasts, des dossiers...",
        "id": 4818,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://siecledigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://siecledigital.fr/wp-content/uploads/2020/12/SD-cover_6-copie.jpg",
        "title": "Si\u00e8cle Digital - L'actualit\u00e9 internationale de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Je m'appelle Siegfried. Je suis d\u00e9veloppeur.",
        "id": 266473,
        "language": "en",
        "link": "https://sieg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "/ [sieg.fr/ied]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:35:49.870334+00:00",
        "description": null,
        "id": 591668,
        "language": "",
        "link": "https://idp.sigma-clermont.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:34:24.862896+00:00",
        "description": "Cyprien Heusse",
        "id": 344392,
        "language": "en",
        "link": "https://sigmaserv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyprien Heusse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.signal-spam.fr/wp-content/uploads/2-chouettes-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "SE PROTEGER signaler Agir D\u00e9couvrez la plateforme en charge de la collecte des signalements des internautes pour spam ! Comment cela fonctionne ? Je m\u2019inscris Cr\u00e9ez un compte pour pouvoir signaler un spam et acc\u00e9der \u00e0 votre \u00ab Espace Signalant \u00bb Je t\u00e9l\u00e9charge T\u00e9l\u00e9chargez le module qui correspond \u00e0 votre environnement de messagerie et installez-le [\u2026]",
        "id": 232149,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.signal-spam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.signal-spam.fr/wp-content/uploads/2-chouettes-1.svg",
        "title": "Page d'accueil \u22c6 Signal Spam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:04:52.867581+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556174,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.siick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://analytics.siick.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:49:55.058879+00:00",
        "description": "Siick's services",
        "id": 251862,
        "language": "",
        "link": "https://services.siick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siick's services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:44:58+00:00",
        "description": "Simplifiez la collecte des donn\u00e9es en paie et digitalisez vos processus RH d\u00e8s aujourd'hui avec Silae. Venez d\u00e9couvrir nos solutions.",
        "id": 477976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.silae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silae.fr/wp-content/uploads/logo-carre-silae-white.png",
        "title": "Silae pour la productivit\u00e9 des gestionnaires de paie : logiciel de paye, solutions RH et d\u00e9mat\u00e9rialisation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silicon.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/logos_silicon/france.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:02.937163+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 en continu de l'informatique et de la high-tech pour les d\u00e9cideurs IT : diaporamas, vid\u00e9os, quiz, livres blancs et nos dossiers",
        "id": 176617,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.silicon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silicon.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/logos_silicon/france.png",
        "title": "Silicon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:16.280157+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 au quotidien. Actualit\u00e9s En savoir plus En savoir plus Le reste de",
        "id": 586163,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://simonae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://simonae.fr/wp-content/uploads/2024/10/fav.png",
        "title": "Simonae.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T17:56:38+00:00",
        "description": "Simon Rodriguez's portfolio page",
        "id": 459757,
        "language": "eng",
        "link": "http://simonrodriguez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simon Rodriguez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:28.965368+00:00",
        "description": "simons_fr \u2013 Convivialisme, communs et citoyennet\u00e9",
        "id": 252035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://simons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "simons_fr \u2013 Convivialisme, communs et citoyennet\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:50:52.171218+00:00",
        "description": "Simperfit \u2013 A story of web developpement",
        "id": 251885,
        "language": "en-US",
        "link": "http://simperfit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simperfit \u2013 A story of web developpement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:00:19.213304+00:00",
        "description": "Choisissez la forme juridique qui vous convient et obtenez votre Kbis de fa\u00e7on simple et rapide !",
        "id": 583876,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.simplitoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.simplitoo.fr/favicon.svg",
        "title": "Simplitoo.fr | Cr\u00e9ation de Soci\u00e9t\u00e9 en Ligne : SAS, SARL, SASU, EURL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:47:28.690254+00:00",
        "description": "Consultez toutes les offres d'emploi Aktor Interactive et postulez en ligne a nos annonces emploi sur le site recrutement Aktor Interactive",
        "id": 556093,
        "language": "fr",
        "link": "https://aktor.simply-jobs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktor Interactive - \tRecherche d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:19:00.111719+00:00",
        "description": "Afi Esca -",
        "id": 234475,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.simulation-assurance-de-prets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afi Esca -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0778/3406/0111/files/Sinners_Music_Label.jpg?v=1700566939",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:36:15.719799+00:00",
        "description": "Dark Mind, Bright Music | Melodic Techno Record Label by Aalson",
        "id": 235034,
        "language": "en",
        "link": "http://sinners.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0778/3406/0111/files/Sinners_Music_Label.jpg?v=1700566939",
        "title": "Sinners",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tim.siosm.fr",
        "author": "https://tim.siosm.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T01:47:50.797689+00:00",
        "description": "Some thoughts from a systemd, Rust and security aficionado.",
        "id": 23678,
        "language": "en",
        "link": "https://tim.siosm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://tim.siosm.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tim.siosm.fr/assets/images/fedora-kinoite-desktop.webp",
        "title": "Siosm\u2019s blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:27:38.807843+00:00",
        "description": "Chaussures \u00e0 la mode et confortables avec un ajustement parfait, directement de l'inventeur du mocassin \u2713 En direct du fabricant \u2713 V\u00e9ritable travail manuel \u2713",
        "id": 530922,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sioux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique officielle Sioux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:32:45.206268+00:00",
        "description": "CHANGELOG Nouvelles fonctionnalit\u00e9s et plus de donn\u00e9es Nous d\u00e9veloppons continuellement SISTRIX depuis plus de dix ans. Dans notre journal des",
        "id": 530931,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sistrix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sistrix.de/wp-content/uploads/sites/20/2021/03/Johannes-Beus.png",
        "title": "Optimisez votre SEO avec la Toolbox SISTRIX - Des outils SEO de pros faits pour les pros - SISTRIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:11:17.784651+00:00",
        "description": "Cr\u00e9er un site web simplement avec Site Builder Pro, sans connaissance technique, en glisser-d\u00e9poser. En quelques minutes vous cr\u00e9ez votre site internet !",
        "id": 583983,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sitebuilderpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sitebuilderpro.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_icon_sitebuilder_pro.png",
        "title": "SiteBuilder Pro | Cr\u00e9er un site web rapidement sans connaissances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "tec3h",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:22:30.709668+00:00",
        "description": "tec3web D\u00e9mo | Sites internet pour les professionnels de l'auto situ\u00e9 \u00e0 La M\u00e9zi\u00e8re et sp\u00e9cialis\u00e9 dans la vente de v\u00e9hicules d'occasion et neufs multimarques",
        "id": 520136,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.site-demo-tec3web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tec3h.com/originale/1422/50072930.jpg",
        "title": "tec3web D\u00e9mo | Sites internet pour les professionnels de l'auto | Votre garage \u00e0 La M\u00e9zi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gwen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:13:43.720208+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Sitegeek.fr pour des actus, tests et bons plans sur la technologie, les jeux vid\u00e9o et la culture geek. Votre source fiable pour tout savoir sur les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s high-tech et profiter des meilleurs conseils et offres.",
        "id": 526761,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.sitegeek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sitegeek.fr/wp-content/uploads/2024/07/Screenshot-2024-07-26-160817.jpg",
        "title": "Sitegeek.fr : Actus, Tests et Bons Plans Geek et High-Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sixmania.fr/wp-content/uploads/2024/05/husi1344-11-300x188.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:57:33.886878+00:00",
        "description": "All vehicles at 6 wheels and more of the planet",
        "id": 163108,
        "language": "en",
        "link": "http://www.sixmania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sixmania.fr/wp-content/uploads/2024/05/husi1344-11-300x188.png",
        "title": "SixMania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Location de voiture dans le monde entier. Chez SIXT, r\u00e9servez votre v\u00e9hicule en ligne \u00e0 des prix avantageux parmi une large gamme de voitures.",
        "id": 119869,
        "language": "fr",
        "link": "https://sixt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIXT Location de Voiture | Pour tous vos d\u00e9placements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/skarlett/968211a1-0ba7-4930-82f0-fa219af0f2fd_Group+15+%281%29.jpg?auto=compress,format&rect=25,0,2659,1396&w=2400&h=1260",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:01.981103+00:00",
        "description": "Le partenaire des jeunes de plus de 60 ans qui veulent profiter de leur p\u00e9riode dor\u00e9e !",
        "id": 386794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.skarlett.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/skarlett/968211a1-0ba7-4930-82f0-fa219af0f2fd_Group+15+%281%29.jpg?auto=compress,format&rect=25,0,2659,1396&w=2400&h=1260",
        "title": "Lib\u00e9rez votre pouvoir d'achat avec Skarlett ! | Skarlett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:25.700254+00:00",
        "description": "Skaze Tools - Log in",
        "id": 186214,
        "language": "en",
        "link": "https://sts.skaze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skaze Tools - Log in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:49:39.981431+00:00",
        "description": "Skling !",
        "id": 257426,
        "language": "",
        "link": "http://www.skling.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skling !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://skodawelovecycling.fr/wp-content/uploads/2020/01/79649157_1402382226603546_9056314306009759744_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T00:00:00+00:00",
        "description": "\u0160KODA WE LOVE CYCLING est la communaute\u0301 consacre\u0301e a\u0300 tous celles et ceux qui aiment le ve\u0301lo: route, VTT, Triathlon...",
        "id": 337525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://skodawelovecycling.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skodawelovecycling.fr/wp-content/uploads/2020/01/79649157_1402382226603546_9056314306009759744_o.jpg",
        "title": "\u0160KODA WE LOVE CYCLING FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00",
        "description": "Skyscanner",
        "id": 264052,
        "language": "en",
        "link": "https://www.skyscanner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skyscanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:26:54.374687+00:00",
        "description": "Skytale se pr\u00e9sente comme un studio de jeux vid\u00e9o Minecraft ind\u00e9pendant. D\u00e9couvrez nos projets, valeurs, \u00e9v\u00e9nements. Rejoignez la communaut\u00e9.",
        "id": 436663,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://skytale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skytale.fr/wp-content/uploads/2023/10/illustration-accueil.jpg",
        "title": "Jeux Vid\u00e9o Minecraft Ind\u00e9pendant | D\u00e9couvrez l'association Skytale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://korii.slate.fr/share/placeholder-korii.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:54+00:00",
        "description": "korii. est la verticale business et tech de Slate.fr, le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Nouvelles \u00e9conomies, nouvelles technologies, soci\u00e9t\u00e9.",
        "id": 300456,
        "language": "fr",
        "link": "https://korii.slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://korii.slate.fr/share/placeholder-korii.png",
        "title": "korii. - L'actu des nouvelles \u00e9conomies et des nouvelles techno par Slate.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:47:13+00:00",
        "description": "Slate.fr est le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Analyses, enqu\u00eates et commentaires sur l'actualit\u00e9 dans les domaines soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomiques, politiques, technologiques, scientifiques et culturels.",
        "id": 482177,
        "language": "fr",
        "link": "https://slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "title": "Slate.fr - Culture, politique, \u00e9conomie, tech, sciences, sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T01:38:11+00:00",
        "description": "Slate.fr est le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Analyses, enqu\u00eates et commentaires sur l'actualit\u00e9 dans les domaines soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomiques, politiques, technologiques, scientifiques et culturels.",
        "id": 343665,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "title": "Slate.fr - Culture, politique, \u00e9conomie, tech, sciences, sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "About Slint",
        "id": 95431,
        "language": "en",
        "link": "https://slint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About Slint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:10:16.935659+00:00",
        "description": "SMABTP r\u00e9pond \u00e0 l'ensemble de vos besoins d'assurance : d\u00e9cennale, assurance de locaux professionnels, assurance auto, assurance vie, retraite, \u00e9pargne, pr\u00e9voyance, sant\u00e9...",
        "id": 377775,
        "language": "en",
        "link": "https://www.smabtp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assurances pour les professionnels et les particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:19:33.366062+00:00",
        "description": null,
        "id": 586271,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.smav62.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.smav62.fr/wp-content/uploads/2013/10/cropped-LogoSMAV-32x32.jpg",
        "title": "SMAV \u2013 Donnons une autre vie \u00e0 nos d\u00e9chets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.xpollens.com/wp-content/uploads/2021/07/card-program-xpollens.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:17:43+00:00",
        "description": "Xpollens : Embedded Payment - D\u00e9cuplez la valeur de votre business gr\u00e2ce \u00e0 la puissance du paiement int\u00e9gr\u00e9.",
        "id": 408004,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://s-money.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.xpollens.com/wp-content/uploads/2021/07/card-program-xpollens.jpg",
        "title": "Xpollens : Embedded Payment - Solution de paiement int\u00e9gr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "labelfarm GmbH, 2008-2025",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:19.504550+00:00",
        "description": "Meubles design et accessoires de qualit\u00e9 pour la maison et le bureau. Large choix en stock. Meubles de grandes marques comme Vitra, USM Haller, Cassina, Thonet, Moormann\u2026",
        "id": 585796,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.smow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.smow.fr/favicon.ico",
        "title": "Meubles design pour le bureau et la maison - smow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:46.986613+00:00",
        "description": null,
        "id": 581128,
        "language": "",
        "link": "https://adherent.snamadh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adherent.snamadh.fr/favicon.ico",
        "title": "AEM - Gestion des adh\u00e9rents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:58:09.852989+00:00",
        "description": "Site du Syndicat National des Gardiens de Refuge. France.",
        "id": 555434,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.sngrge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sngrge.fr/templates/yoo_venice/favicon.ico",
        "title": "SNGRGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "SOBREN vous accompagne dans l\u2019identification et le financement d\u2019actions de sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et de d\u00e9carbonation.",
        "id": 234408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sobren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOBREN - Votre conseiller sur la sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:56.041201+00:00",
        "description": "Boostez votre engagement, qualifiez vos fans, et d\u00e9veloppez vos communaut\u00e9s via des activations digitales : jeux concours, social wall, etc.",
        "id": 556631,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.so-buzz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.so-buzz.fr/wp-content/uploads/2024/09/favicon.png",
        "title": "So-Buzz : Editeur d'activations digitales internes et externes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:57:41.352872+00:00",
        "description": "La Soci\u00e9t\u00e9 Chimique de France est une association (Loi 1901) \u00e0 but non lucratif, reconnue d'utilit\u00e9 publique, dont l'objectif est la promotion de la chimie dans ses aspects scientifiques acad\u00e9miques et appliqu\u00e9s, \u00e9ducatifs et soci\u00e9taux.",
        "id": 524256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.societechimiquedefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le r\u00e9seau des chimistes - Soci\u00e9t\u00e9 Chimique de France (SCF)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:00.745249+00:00",
        "description": "R\u00e9coltez et mettez en avant les avis de vos clients afin d'augmenter votre taux de conversion. Plus de 3000 marchands nous font confiance.",
        "id": 583808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://societe-des-avis-garantis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://societe-des-avis-garantis.fr/wp-content/uploads/fr/icons/favicon-1.ico",
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 des Avis Garantis | Solution d'avis clients authentiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:07:58.449222+00:00",
        "description": "R\u00e9coltez et mettez en avant les avis de vos clients afin d'augmenter votre taux de conversion. Plus de 3000 marchands nous font confiance.",
        "id": 556325,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.societe-des-avis-garantis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.societe-des-avis-garantis.fr/wp-content/uploads/fr/icons/favicon-1.ico",
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 des Avis Garantis | Solution d'avis clients authentiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:24.708721+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale et les banques du groupe Cr\u00e9dit du Nord fusionnent pour devenir SG. Acc\u00e9dez \u00e0 vos comptes bancaires ou d\u00e9couvrez nos offres et services.",
        "id": 234421,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.societegenerale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "title": "SG - Banque et Assurance au plus proche de vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T02:01:15.859547+00:00",
        "description": "Enseignement Quelle culture informatique donner aux jeunes \u00e0 l\u2019\u00e9cole pour en faire les citoyennes et citoyens\u00e9clair\u00e9s de demain ? Quelles connaissances et comp\u00e9tences transmettre aux pros de l\u2019informatique aujourd\u2019hui pour penser l\u2019informatique\u2026",
        "id": 593579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.societe-informatique-de-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.socinfo.fr/uploads/2023/11/favicon.svg",
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 Informatique de France - Soci\u00e9t\u00e9 Informatique de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T21:04:10.490091+00:00",
        "description": "Achetez votre Machine \u00e0 eau gazeuse et \u00e0 soda sur le site officiel de Sodastream. Faites confiance \u00e0 la 1\u00e8re marque d\u2019eau p\u00e9tillante dans le monde!",
        "id": 577005,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sodastream.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sodastream.fr/cdn/shop/t/105/assets/favicon_16x.png?v=63501250379751589221663766855",
        "title": "Machine \u00e0 eau gazeuse et \u00e0 soda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:05:49.275351+00:00",
        "description": "Simulez en ligne votre pr\u00eat Sofinco avec notre simulateur de cr\u00e9dit. D\u00e9couvrez nos solutions de pr\u00eats \u00e0 la consommation : personnel, voiture et rachat de cr\u00e9dits",
        "id": 185955,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sofinco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Sofinco : cr\u00e9dits auto, conso, perso, rachat et simulation de pr\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:01:53.216016+00:00",
        "description": "Software Advice aide les entreprises en France \u00e0 trouver les meilleurs logiciels. Comparez les diff\u00e9rentes solutions et apprenez-en plus gr\u00e2ce \u00e0 nos enqu\u00eates et avis d'utilisateurs.",
        "id": 583885,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.softwareadvice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gdm-localsites-assets-gfprod.imgix.net/images/software_advice/favicon-bba5cee3445fdfd70a7473ed780b3abd.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "title": "Choisir son logiciel, c'est facile !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:12:56.767696+00:00",
        "description": "Sogitec recrute ! D\u00e9couvrez nos offres d'emploi (CDI, CDD, Stage) disponibles en ligne ou d\u00e9posez une candidature spontan\u00e9e.",
        "id": 545366,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carrieres.sogitec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carrieres.sogitec.fr/wp-content/uploads/sites/230/2020/05/favicon-sogitec-150x150.png",
        "title": "Sogitec recrute ! | Sogitec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:12:52.108227+00:00",
        "description": "Sogitec Industries, a subsidiary of Dassault Aviation, is a leader in support products & services for Aerospace systems.",
        "id": 545364,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sogitec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sogitec.fr/sites/default/files/Favicon_1.png",
        "title": "Sogitec - Simulation, Training & Technical publications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:35.915558+00:00",
        "description": null,
        "id": 584019,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.soguava.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/672391a68c2ea69aaaeea2cb/6744d51bd3c80f1bd9eb98a1_Favicon.svg",
        "title": "Soguava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.solarhotel.fr/wp-content/uploads/2022/04/Paris-effel-1600px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Cheap green hotel in the heart of Paris. Modern and comfortable room only 99\u20ac all included for one or two persons, with organic breakfasts. Center of Paris",
        "id": 212474,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.solarhotel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.solarhotel.fr/wp-content/uploads/2022/04/Paris-effel-1600px.jpg",
        "title": "Solar hotel. The best budget hotel, ecological and low cost at the center of Paris. Cheap Hotel in Paris -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://soleo-environnement.fr/wp-content/uploads/2020/01/soleo-environnement-bureau-etudes-assainissement-sols-forage-diagnostic-pollution-eau-geologie-orange-avignon-paca-slider-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Les Ing\u00e9nieurs de notre Bureau d\u2019\u00c9tude sont Sp\u00e9cialis\u00e9s dans : \u00c9tudes de Sol Assainissement ANC, Fosse Septique, \u00c9tude Infiltration des Eaux Pluviales, Bassin de R\u00e9tention, Diagnostic Pollution des Terrains, Sols et des Eaux \u00e0 Avignon, N\u00eemes, Al\u00e8s, Aix en Provence. Nous intervenons en Vaucluse, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Gard, H\u00e9rault, Ard\u00e8che, Dr\u00f4me, Alpes-de-Haute-Provence, et le Var. Contactez-nous pour toute demande.",
        "id": 353760,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://soleo-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soleo-environnement.fr/wp-content/uploads/2020/01/soleo-environnement-bureau-etudes-assainissement-sols-forage-diagnostic-pollution-eau-geologie-orange-avignon-paca-slider-1200.jpg",
        "title": "\u00c9tude de Sol Assainissement ANC, Fosse Septique - \u00c9tude Infiltration Eaux Pluviales - Bassin de R\u00e9tention - Diagnostic Pollution Terrain, Sol et Eau - Avignon, N\u00eemes, Al\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:57:11+00:00",
        "description": "Mouvement politique cr\u00e9\u00e9 par Jacques Cheminade, combat pour la Paix par le d\u00e9veloppement \u00e9conomique, contre l'usure financi\u00e8re et les id\u00e9ologies du sol, du sang et de la race. Il d\u00e9fend pour chacun et entre les peuples le progr\u00e8s mat\u00e9riel, intellectuel et moral.",
        "id": 283009,
        "language": "fr",
        "link": "https://solidariteetprogres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solidarit\u00e9 & Progr\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:45:25.283818+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn SOMASCO \u2013 Listing des offres Citro\u00ebn Somasco",
        "id": 92170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://citroen.somasco-guyane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn SOMASCO \u2013 Listing des offres Citro\u00ebn Somasco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:14:20.256860+00:00",
        "description": null,
        "id": 583420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sommet-aeronautique-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sommet-aeronautique-bordeaux.fr/wp-content/uploads/2021/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "Sommet de l'a\u00e9ronautique de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Grand Paris, quels objectifs pour 2030 ? A la veille de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, le Grand Paris peut et doit s\u2019affirmer comme le moteur de la reprise \u00e9conomique et financi\u00e8re du pays voire de l\u2019Europe.",
        "id": 386704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sommetdugrandparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sommet du Grand Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:37:17.678183+00:00",
        "description": "Journal de bord d'un activiste \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique",
        "id": 514388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://benjamin.sonntag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Sonntag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:37:10.457574+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les produits de haute qualit\u00e9 Sony et la technologie qui les anime. Obtenez un acc\u00e8s instantan\u00e9 \u00e0 notre magasin et \u00e0 Entertainment Network.",
        "id": 432978,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.sony.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony France | Actualit\u00e9s sur les technologies | \u00c9lectronique | Divertissement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:04:36.025006+00:00",
        "description": "Chez Sony Music Entertainment, nous cultivons une vision cr\u00e9ative et innovante de la musique. Nos artistes contribuent \u00e0 imaginer les contours de demain, fa\u00e7onnent la culture, les communaut\u00e9s et impriment leur marque.",
        "id": 587899,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sonymusic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sonymusic.fr/wp-content/themes/sonymusic/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Sony Music Entertainment France | Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sonypictures.fr/sites/france2/files/2022-12/SPIDERMAN-2572x1100-HERO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-27T17:28:01.314030+00:00",
        "description": "Ce chat d'int\u00e9rieur \ud83d\udc3e Va-t-il s'en sortir ?\nD\u00e9couvrez Garfield \u2013 H\u00e9ros malgr\u00e9 lui, avec la voix de Kyan Khojandi, le 31 juillet au cin\u00e9ma.\n#GarfieldLeFilm",
        "id": 320499,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sonypictures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sonypictures.fr/sites/france2/files/2022-12/SPIDERMAN-2572x1100-HERO.jpg",
        "title": "Sony Pictures France | homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:10:32+00:00",
        "description": "Etre, vivre et se cr\u00e9er une vie qu'on aime. Epanouissement perso, Parentalit\u00e9 solo, Astro/luno, bien-\u00eatre - Tutos, soutien, encouragement et aide.",
        "id": 237537,
        "language": "",
        "link": "https://www.sophia-in.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sophia In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:49.103655+00:00",
        "description": "Sophie Candau Communication agency supports French and foreign companies in their communication and public relations (press relations and influence) on the French market. From strategy to execution.",
        "id": 532133,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sophiecandaucommunication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sophie Candau Communication - PR Agency Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:04:44.696683+00:00",
        "description": null,
        "id": 583928,
        "language": "",
        "link": "http://soprano-project.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOPRANO: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T17:28:35.158252+00:00",
        "description": "IRIS, le premier chatbot en langue des signes au monde (\"signbot\")",
        "id": 110622,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.soprasteria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Sopra Steria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:36:09.556818+00:00",
        "description": "soqr.fr Pascal Cauh\u00e9p\u00e9",
        "id": 383892,
        "language": "fr",
        "link": "http://soqr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "soqr.fr Pascal Cauh\u00e9p\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:05:17.475714+00:00",
        "description": "SORA.fr - Entreprise de services num\u00e9riques (ESN), strat\u00e9gie digitale et concepteur/\u00e9diteur de logiciels-m\u00e9tier, pour une transformation digitale r\u00e9ussie !",
        "id": 553193,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sora.fr/wp-content/uploads/2024/02/favicon-sora.png",
        "title": "SORA | Entreprise singuli\u00e8re dans un \u00e9cosyst\u00e8me digital pluriel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T20:15:45.464194+00:00",
        "description": "Site officiel du Rectorat et de la Chancellerie des Universit\u00e9s de Paris. D\u00e9couvrez la Chancellerie, l'histoire de la Sorbonne et des informations pratiques pour l'enseignement et la vie \u00e9tudiante.",
        "id": 74633,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel du Rectorat et de la Chancellerie des Universit\u00e9s de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2015/09/Extrieur-forum-Paris-13.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:08:22.128551+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 Paris 13 est l\u2019une des treize universit\u00e9s qui ont succ\u00e9d\u00e9 \u00e0 la Sorbonne apr\u00e8s 1968. Elle compte aujourd\u2019hui 24 000 \u00e9tudiants, r\u00e9partis sur cinq campus, en formation initiale ou continue. R\u00e9ellement pluridisciplinaire, l\u2019Universit\u00e9 Paris 13 est un p\u00f4le majeur d\u2019enseignement et de recherche au nord de Paris.",
        "id": 308849,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sorbonne-paris-nord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2015/09/Extrieur-forum-Paris-13.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris 13",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:21:11.161395+00:00",
        "description": null,
        "id": 591948,
        "language": "fr",
        "link": "https://auth.id.sorbonne-universite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://auth.id.sorbonne-universite.fr/static/common/favicon.ico",
        "title": "Authentication portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UPMC - Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:19.191874+00:00",
        "description": "entete",
        "id": 584874,
        "language": "fr",
        "link": "http://master.informatique.sorbonne-universite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upmc.fr/kernel/resources2021/img/runtime_favico.gif",
        "title": "Master informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:26.042313+00:00",
        "description": null,
        "id": 584877,
        "language": "fr",
        "link": "http://sciences.sorbonne-universite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://sciences.sorbonne-universite.fr/themes/custom/boots/favicon.ico",
        "title": "Sorbonne Universit\u00e9| Sciences & Ing\u00e9nierie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:18:55+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 pluridisciplinaire, de recherche intensive et de rang mondial, situ\u00e9e \u00e0 Paris. Elle est organis\u00e9e en trois facult\u00e9s : Lettres, M\u00e9decine, Sciences et Ing\u00e9nierie, r\u00e9parties sur 26 sites.",
        "id": 212481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sorbonne-universite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sorbonne Universit\u00e9| Sorbonne universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:03:45.126559+00:00",
        "description": "Devenir libre financi\u00e8rement avec des revenus passifs en commen\u00e7ant de z\u00e9ro ou moins\u2026",
        "id": 116804,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sortir-du-rsa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sortir-du-rsa.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://communaute.sosh.fr/html/assets/picto_communaute_FB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:18.119527+00:00",
        "description": "Communaut\u00e9 Sosh",
        "id": 126093,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communaute.sosh.fr/html/assets/picto_communaute_FB.png",
        "title": "Communaut\u00e9 Sosh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:32.084588+00:00",
        "description": "Avec l'application MySosh, vous pouvez : G\u00e9rer vos contrats mobile, internet/TV/T\u00e9l\u00e9phone (suivi conso, factures,...) G\u00e9rer vos options mobiles. Acc\u00e9der \u00e0 la communaut\u00e9.",
        "id": 126098,
        "language": "fr",
        "link": "https://mysosh.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MySosh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:29.607950+00:00",
        "description": "Box Sosh, la Fibre au meilleur prix ! Et aussi les forfaits mobile sans engagement, des promos sur smartphones, l'aide des communaut\u00e9s",
        "id": 126097,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.sosh.fr/favicon.ico",
        "title": "Sosh sans engagement: forfaits mobiles, internet fibre et t\u00e9l\u00e9phones mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:03:50.968726+00:00",
        "description": "Nouveau : Box Sosh, la Fibre au meilleur prix ! Et aussi les offres mobile sans engagement, des promos sur smartphones, l'aide des communaut\u00e9s",
        "id": 46917,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sosh sans engagement: forfaits mobiles, internet fibre et t\u00e9l\u00e9phones mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:30:12.170271+00:00",
        "description": "SOS M\u00e9decins France est un service m\u00e9dical en continu, accessible 24h/24 et 365 jours par an. Une urgence ? Trouver un m\u00e9decin proche de chez vous !",
        "id": 437399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.sosmedecins-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sosmedecins-france.fr/content/uploads/2019/10/34875711_1814468348613936_8186156130863415296_n.png",
        "title": "SOS M\u00e9decins France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:01.494227+00:00",
        "description": "Un animal sauvage chez vous ou\u00a0 sur votre commune\u00a0? Une plante exotique envahissante sur votre propri\u00e9t\u00e9 ou vos espaces publics\u00a0? Nous vous conseillons et nous vous apportons des solutions pour mieux cohabiter avec la nature. Dialoguez avec nous du lundi au vendredi de 9 h \u00e0 12 h et de 14 h \u00e0 17 h.\u2026 Lire la suite... \"Bienvenue sur SOS Nature Environnement\"",
        "id": 486238,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sos-naturenvironnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur SOS Nature Environnement -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:29.530898+00:00",
        "description": "SOStech \u2013 Permettre \u00e0 tous d'acc\u00e9der aux opportunit\u00e9s offertes par le num\u00e9rique",
        "id": 386786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sostech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOStech \u2013 Permettre \u00e0 tous d'acc\u00e9der aux opportunit\u00e9s offertes par le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T17:42:20.409023+00:00",
        "description": "La Source Gu\u00e9rissante est un monast\u00e8re et un centre de pratique de la pleine conscience de la tradition du village des pruniers situ\u00e9 \u00e0 l\u2019est de Paris.",
        "id": 576409,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sourceguerissante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/plumvillage.org/wp-content/uploads/2019/11/footerlogo.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Monast\u00e8re de la Source Gu\u00e9rissante | Village des Pruniers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gitea - Git with a cup of tea",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 29161,
        "language": "en-US",
        "link": "https://forge.soutade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.soutade.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Forge soutade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:47.758908+00:00",
        "description": "Une plateforme d\u00e9di\u00e9e aux aidants de personnes \u00e2g\u00e9es ou handicap\u00e9es : trouvez des informations, du r\u00e9pit, du soutien psychologique et des activit\u00e9s pr\u00e8s de chez vous.",
        "id": 583632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.soutenirlesaidants.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.soutenirlesaidants.fr/favicon.ico",
        "title": "Accompagnement et r\u00e9pit des aidants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png/v1/fill/w_1080,h_1080,al_c/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:39:31.889860+00:00",
        "description": "SPACE Cowboys est un studio d\u2019e\u0301dition de jeux de socie\u0301te\u0301 cre\u0301e\u0301 en 2014 par des ve\u0301te\u0301rans de l\u2019industrie. Fort de son premier succe\u0300s Splendor, finaliste du Spiel des Jahres, le studio a depuis enchai\u0302ne\u0301 les sorties et les succe\u0300s : Unlock!, T.I.M.E Stories, Sherlock Holmes Detective Conseil...",
        "id": 279964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.spacecowboys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png/v1/fill/w_1080,h_1080,al_c/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png",
        "title": "Jeux De Soci\u00e9t\u00e9 | Space Cowboys | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T19:41:48.855860+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez plus de 1018000 Chaussures, Bottes, Ballerines, V\u00eatements et Sacs \u00e0 la mode ! Retrouvez en LIVRAISON GRATUITE des centaines de marques : Converse, Adidas, Nike, et plein d'autres.",
        "id": 377875,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.spartoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARTOO | Chaussures, sacs et v\u00eatements | Livraison Gratuite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:25:57.236319+00:00",
        "description": "Spassky Fischer",
        "id": 282387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://spassky-fischer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spassky Fischer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:30.621251+00:00",
        "description": "Les entreprises et \u00e9coles vues de l'int\u00e9rieur : Avis de salari\u00e9s et stagiaires, salaires, offres d'emploi, de stages et alternances.",
        "id": 234696,
        "language": "fr",
        "link": "https://api.speaknact.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speak & Act : Avis et Offres d\u2019emploi | Postulez diff\u00e9remment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:30:33.570277+00:00",
        "description": null,
        "id": 586410,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.speculaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00e9culaire \u2013 Flavien Th\u00e9ry & Fred Murie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:49.865449+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de sites web \u00e9l\u00e9gants et sur mesure depuis 2005, sur Carcassonne et partout ailleurs... H\u00e9bergements web, noms de domaines et expert Linux",
        "id": 252126,
        "language": "fr",
        "link": "https://spheerys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre agence web pr\u00e8s de Carcassonne, Aude \u2022 Spheerys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:11:26+00:00",
        "description": "Le cultural shift, c\u2019est une m\u00e9thode. C\u2019est l\u2019ambition de d\u00e9placer les tensions de la communication, en allant puiser dans la culture que la soci\u00e9t\u00e9 dessine.",
        "id": 501078,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.spintank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/p9w36r78/production/4acd769b439412778afe26286c0d6aae5f32e82a-2000x1240.jpg",
        "title": "Home | Spintank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T09:58:08.708672+00:00",
        "description": "blocky",
        "id": 29376,
        "language": "",
        "link": "https://dns.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blocky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T09:58:08.243405+00:00",
        "description": "Logiciel libre de signature de PDF en ligne",
        "id": 29375,
        "language": "en",
        "link": "https://pdf.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Signature PDF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Spirio.fr \u2013 Des outils num\u00e9riques fiables et pratiques",
        "id": 105590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spirio.fr \u2013 Des outils num\u00e9riques fiables et pratiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T02:46:44.383329+00:00",
        "description": "Uptime Kuma monitoring tool",
        "id": 105591,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uptime Kuma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T22:37:43.274515+00:00",
        "description": "Solution hybride entre le cabinet de conseil et l\u2019agence de communication au service des marques et entreprises qui lui font confiance.",
        "id": 371120,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://spktr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPKTR \u2013 Solution hybride entre le cabinet de conseil et l\u2019agence de communication au service des marques et entreprises qui lui font confiance.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-26T08:14:23+00:00",
        "description": "Splitfire \u2022 Agence web \u00e0 Epinal \u2022 Cr\u00e9ation site internet \u2022 Vosges 88, Nancy, Saint Di\u00e9, Lorraine",
        "id": 251870,
        "language": "",
        "link": "https://www.splitfire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Splitfire \u2022 Agence web \u00e0 Epinal \u2022 Cr\u00e9ation site internet \u2022 Vosges 88, Nancy, Saint Di\u00e9, Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:52:00.181011+00:00",
        "description": "Sport Equipements, c'est votre tour de contr\u00f4le sur les derni\u00e8res tendances en entrainement, mat\u00e9riel et nutrition sportifs !",
        "id": 433455,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sport-equipements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sport-equipements.fr/wp-content/uploads/2021/10/shutterstock_1213582561-1.jpg",
        "title": "Sport equipements | Never too late to be in shape !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:28.781048+00:00",
        "description": "SPOTICAR vous propose un choix de plus de 50 000 autos d'occasion toutes marques, s\u00e9lectionn\u00e9s, contr\u00f4l\u00e9s et garantis jusqu'\u00e0 24 mois par notre r\u00e9seau de 1200 professionnels concessionnaires et agents sur le territoire fran\u00e7ais.",
        "id": 92151,
        "language": "fr",
        "link": "https://spoticar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "title": "Voitures d'occasion  - achat et reprise | SPOTICAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:31.499377+00:00",
        "description": "MySpreadshirt - Customer Area",
        "id": 433219,
        "language": "",
        "link": "https://my.spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:40:22.201369+00:00",
        "description": null,
        "id": 581901,
        "language": "",
        "link": "https://partner.spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partner.spreadshirt.fr/images/favicons/favicon-32.png",
        "title": "Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:33.405444+00:00",
        "description": "T-shirt personnalis\u00e9 \u2013 Personnalisez vos cadeaux et cr\u00e9ez votre t-shirt ! T-shirt, sweat, tablier : de nombreux v\u00eatements \u00e0 imprimer chez Spreadshirt.fr !",
        "id": 433220,
        "language": "fr",
        "link": "https://spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T-shirt personnalis\u00e9 & cadeau personnalis\u00e9 | Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:57:02.382655+00:00",
        "description": "Ouvre gratuitement une boutique ou int\u00e8gre ta boutique \u2713 Vends des produits personnalis\u00e9s \u2713 Spreadshop g\u00e8re des stocks \u00e0 l\u2019exp\u00e9dition \u2713 C'est gratuit",
        "id": 433178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.spreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ouvre ou int\u00e8gre ta boutique de produits personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:32:55.697533+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9 soud\u00e9e et tourn\u00e9e vers une ambition commune : accompagner nos clients dans tous leurs projets immobiliers",
        "id": 136116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.squarehabitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Square Habitat, le r\u00e9seau d'agences immobili\u00e8res du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L'expertise pressage...",
        "id": 239856,
        "language": "fr",
        "link": "https://squeezer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "title": "Squeezer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T14:34:39+00:00",
        "description": "SRPWeb, d\u00e9veloppeur web freelance pour vos sites vitrine et applications web",
        "id": 89298,
        "language": "fr",
        "link": "https://srpweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web freelance - SRPWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:38.166195+00:00",
        "description": "Pihakapi",
        "id": 282353,
        "language": "en",
        "link": "https://pihakapi.srv-1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pihakapi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T04:56:45.370471+00:00",
        "description": "30+ years of global Microsoft software & web development experience. We build with Angular, React, .NET, Azure, and Dynamics 365 CRM. Strasbourg, France.",
        "id": 483907,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ssw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssw.fr/wp-content/uploads/2023/10/ssw-framce-why-thumb.jpeg",
        "title": "SSW Europe | Enterprise Software Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:54:34.493300+00:00",
        "description": "Compos\u00e9 d'organisateurs, de tourneurs et de producteurs ayant une exp\u00e9rience forte de plus de 30 ans, Stage Magic cr\u00e9e d\u2019\u00e9motions en live.",
        "id": 436757,
        "language": "fr",
        "link": "https://stagemagic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stagemagic.fr/themes/core/static/img/social.jpg",
        "title": "Stage Magic | Cr\u00e9ateurs d'\u00e9motions en live !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:03.469714+00:00",
        "description": "Le coll\u00e8ge Stanislas est un \u00e9tablissement priv\u00e9 catholique sous contrat d'association avec l'\u00c9tat fond\u00e9 en 1804 par l'abb\u00e9 Claude Rosalie Liautard.",
        "id": 234689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stanislas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "title": "Accueil - Coll\u00e8ge Stanislas Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:55:38.794016+00:00",
        "description": "Magazine d'actualit\u00e9s qui fait r\u00e9f\u00e9rence aux m\u00e9tiers du web. Des articles utiles \u00e0 vos recherches de prestataires.",
        "id": 212688,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://starnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "starnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:58.183668+00:00",
        "description": "Achat voiture 0 km et occasion toutes marques \u2713 mandataire auto \u26a1 reprise et financement \u2b50 D\u00e9couvrez nos showrooms \u00e0 Lyon \ud83e\udd81 et Chamb\u00e9ry \ud83c\udfbf",
        "id": 584655,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.starterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.starterre.fr/908d185/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Starterre - mandataire auto - voiture 0 km et occasion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:24:42+00:00",
        "description": "aujourd'hui, de plus en plus de jeunes porteurs de projets sont en recherche d'utilit\u00e9 sociale et de sentiment d'appartenance pour leur voie professionnelle. Deux notions auxquelles r\u00e9pondent les Soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives.",
        "id": 479868,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.start-scop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec Startup For Kids, donnez envie aux jeunes de relever les d\u00e9fis climatiques et technologiques pour devenir les acteurs engag\u00e9s de demain",
        "id": 273419,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://startupforkids.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "title": "Startup For Kids - Un monde de d\u00e9fis ludiques pour les jeunes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft est le premier producteur europ\u00e9en d\u2019\u00e9nergies renouvelables et un acteur majeur des march\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie.",
        "id": 210938,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.statkraft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statkraft France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:52:56.198145+00:00",
        "description": "Discover our range of steamers, fabric shavers, and laundry products. Designed to extend the life of your wardrobe. Fast delivery. 30-day return policy.",
        "id": 531261,
        "language": "en",
        "link": "https://steamery.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steamery | Scandinavian clothing care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "id": 85723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://steel-alive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:47.862162+00:00",
        "description": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs, partout en France, des offres occasions des marques Peugeot, Citroen, DS, Opel, Fiat, Jeep et Abarth",
        "id": 92157,
        "language": "fr",
        "link": "https://occasions.collaborateurs.stellantis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "title": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:40.064742+00:00",
        "description": "Financez l'achat de votre v\u00e9hicule d'une des marques du Groupe Stellantis ou souscrivez \u00e0 l'une de nos assurances. Des offres compl\u00e8tes pour\u2026",
        "id": 92156,
        "language": "fr",
        "link": "https://stellantis-finance-services.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:47.924863+00:00",
        "description": "Stephane Castrec",
        "id": 252049,
        "language": "",
        "link": "https://stephanecastrec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stephane Castrec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:46:22.929091+00:00",
        "description": "Vos stickers et \u00e9tiquettes personnalis\u00e9s. \nLivraisons express sous 4 jours.",
        "id": 39719,
        "language": "fr",
        "link": "https://stickerapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "title": "Stickers et autocollants personnalis\u00e9s !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:25:10.135016+00:00",
        "description": "Science and Technology of Music and Sound Laboratory",
        "id": 555994,
        "language": "en",
        "link": "https://www.stms-lab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stms-lab.fr/static/umr-stms/img/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "STMS Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:54.522944+00:00",
        "description": "Stokomani, 1re enseigne de d\u00e9stockage de marques en ligne vous propose des arrivages mode, d\u00e9co, beaut\u00e9, jouets\u2026 pas cher, chaque semaine !",
        "id": 584653,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.stokomani.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stokomani.fr/Assets/229784/Theme/Project/Stokomani/img/favicon.ico",
        "title": "Stokomani | Magasin de d\u00e9stockage de marques \u00e0 prix discount",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "id": 233420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stop-ecocide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "title": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:41:47.653307+00:00",
        "description": "Achetez une tablette graphique avec \u00e9cran professionnelle sur XP-PEN boutique officielle pour profiter d\\'un service client certifi\u00e9 ! XP-PEN vous pr\u00e9sente le meilleur de la tablette graphique et des accessoires, comme la housse de protection ou encore le support ajustable.",
        "id": 108226,
        "language": "fr",
        "link": "https://storexppen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablette graphique pas cher, Tablette dessin avec \u00e9cran | XP-PEN Boutique Officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Let's think as strategists and do as creators!",
        "id": 184903,
        "language": "en",
        "link": "https://www.storysuccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Story - Mobsuccess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:43.806089+00:00",
        "description": "De l\u2019UX/UI au HTML/CSS en passant par l\u2019illustration et l\u2019identit\u00e9 visuelle, Christophe Andrieu accompagne ses clients dans le domaine de la presse ind\u00e9pendante, de la culture, des ONG et de l\u2019accessibilit\u00e9 num\u00e9rique.",
        "id": 556908,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.stpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stpo.fr/assets/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Christophe Andrieu, UX-UI designer freelance \u2022 qualit\u00e9, accessibilit\u00e9 et \u00e9co-conception",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:11+00:00",
        "description": "un autre regard sur le design",
        "id": 266319,
        "language": "",
        "link": "https://strabic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "title": "strabic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T04:33:21.296544+00:00",
        "description": "Inspiration voyage et bons plans sur Strasbourg",
        "id": 567906,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://strafari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://strafari.fr/wp-content/uploads/2018/08/cropped-okavango.png?w=32",
        "title": "Strafari",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:30.644123+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies, le premier m\u00e9dia sur la communication, le marketing et l'influence qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 des m\u00e9dias et de leurs acteurs partout dans le monde.",
        "id": 185499,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.strategies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "title": "Strat\u00e9gies, 1er m\u00e9dia communication, marketing, tech, m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T14:54:59+00:00",
        "description": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "id": 125204,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.strato.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:31:51.317504+00:00",
        "description": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "id": 266667,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.streamlib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341712,
        "language": "",
        "link": "http://manager5.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-05T07:16:15+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 23587,
        "language": "ascii",
        "link": "https://manager8.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "demoscene"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T00:39:30.346388+00:00",
        "description": "Entraide et infos juridiques",
        "id": 508441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://studio-junger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actu du droit des successions - Entraide et infos juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:29:51+00:00",
        "description": "Studio Meta est une agence digitale peupl\u00e9e de cr\u00e9ateurs inspir\u00e9s ; de savants prodiges ; de meneurs ambitieux, visionnaires et responsables.",
        "id": 235039,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.studiometa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "title": "Studio Meta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "id": 325609,
        "language": "fr",
        "link": "http://studiophilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T22:24:24+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 234925,
        "language": "",
        "link": "https://hosting.studioradiomedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:32:14.425916+00:00",
        "description": "studioSPORT, sp\u00e9cialiste de la vente des cam\u00e9ras embarqu\u00e9es, des drones multirotors et de mat\u00e9riel FPV. Revendeur officiel des marques DJI et GoPro. studioSPORT est bas\u00e9 \u00e0 Rouen en Normandie et dispose de plusieurs magasins en France. studioSPORT livre en 24h/48h partout en France et en Europe.",
        "id": 370253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.studiosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "studioSPORT : Sp\u00e9cialiste drones, cam\u00e9ras et FPV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:41:04.646873+00:00",
        "description": "Conservez vos souvenirs vid\u00e9o gr\u00e2ce au transfert de ceux-ci sur cl\u00e9 USB, disque dur ou DVD.",
        "id": 513945,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.studiovidz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiovidz.fr/wp-content/uploads/2024/07/presentation.jpg",
        "title": "Studiovidz transfert vos souvenirs vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:25.117859+00:00",
        "description": "Stylist, un m\u00e9dia f\u00e9minin mode et beaut\u00e9, libre, conscient, h\u00e9doniste et responsable.",
        "id": 542007,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.stylist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-19T09:15:54+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "id": 130468,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidevisuchir.suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T20:26:45.725218+00:00",
        "description": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "id": 130467,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:26.682755+00:00",
        "description": null,
        "id": 582300,
        "language": "fr",
        "link": "https://subway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Www.subway.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:13.426247+00:00",
        "description": "Site officiel de Subway France.",
        "id": 555749,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.subwayfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:28.791707+00:00",
        "description": "Vous souhaitez entreprendre dans le domaine de la restauration rapide ? Ouvrez votre restaurant et b\u00e9n\u00e9ficiez de l'accompagnement du sp\u00e9cialiste du fast-food !",
        "id": 582301,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://subway-franchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://subway-franchise.fr/wp-content/uploads/cropped-favicon-180x180-1.png",
        "title": "Accueil - Subway Franchise France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:11:26.572614+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 Xbox One, Xbox Series X, Test, Succ\u00e8s, Guide, Soluce, Promo Xbox Live, Calendrier des sorties Xbox Game Pass sur SuccesOne.Fr",
        "id": 582112,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.succesone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.succesone.fr/2018/11/logo_so_hr_ico.png",
        "title": "SuccesOne | Le meilleur des succ\u00e8s Xbox One et Xbox Series X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:13.695716+00:00",
        "description": "Trouvez l'offre d'abonnement qui vous convient pour lire votre journal Sud Ouest au format papier ou en version num\u00e9rique",
        "id": 294834,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:33+00:00",
        "description": "R\u00e9sultat d'un chantier titanesque de num\u00e9risation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 sur deux ann\u00e9es, retrouvez maintenant des articles, des personnes et des pans entiers de notre m\u00e9moire collective en parcourant tous les contenus du journal depuis sa cr\u00e9ation en ao\u00fbt 1944.",
        "id": 294846,
        "language": "fr",
        "link": "https://archives.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Archives Sud Ouest.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:31.791261+00:00",
        "description": "R\u00e9servez en ligne vos places de spectacles sur la billetterie Sud Ouest : concerts, spectacles dans le sud-ouest",
        "id": 294845,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest Billetterie : Places de concerts, billets de spectacleumour, sport, football, loisir - Box Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:16.060251+00:00",
        "description": "Sud Ouest la boutique, c'est tout l\u2019univers du journal \"Sud Ouest\" ! Retrouvez des publications sur le sport, la gastronomie, des polars, des romans feel good, pour la jeunesse, des photos vintage... De Bordeaux \u00e0 La Rochelle, du Pays basque \u00e0 la Charente, des Landes au M\u00e9doc ; tout le Sud-Ouest dans une boutique !",
        "id": 294835,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "title": "Sud Ouest la boutique \u2013 tout l'univers du journal Sud Ouest !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:17:56+00:00",
        "description": "Souvenez-vous de la vie des amis et de la famille gr\u00e2ce \u00e0 notre archive de n\u00e9crologies et d'avis de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 294830,
        "language": "fr",
        "link": "https://carnet.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e9crologies, avis de d\u00e9c\u00e8s et Comm\u00e9moratifs : carnet Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:07+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les r\u00e9sultats des \u00e9lections entre 2012 et aujourd'hui avec Sud Ouest.fr",
        "id": 294831,
        "language": "fr",
        "link": "https://elections.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "title": "R\u00e9sultats \u00c9lections L\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez en un clic toutes nos annonces emploi \u00e0 pourvoir rapidement sur SudOuest-Emploi : stage, CDI, CDD, int\u00e9rim...",
        "id": 294840,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emploi.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "title": "SudOuest-Emploi - Offres d'Emploi en Nouvelle-Aquitaine \u00e0 Pourvoir en CDI, CDD, Stage et Interim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:04+00:00",
        "description": "Consultez les r\u00e9sultats officiels des examens 2024 (bac et brevet). Les r\u00e9sultats des candidats seront disponibles d\u00e8s publication par l'acad\u00e9mie",
        "id": 294829,
        "language": "fr",
        "link": "https://examens.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "title": "R\u00e9sultats des examens 2024 - les r\u00e9sultats officiels d\u00e8s publication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez dans votre kiosque Sud Ouest le journal d\u00e8s 5h, du lundi au dimanche en mode feuilleteur et PDF sur tous vos \u00e9crans et acc\u00e9dez aux parutions des 14 derniers jours.",
        "id": 294842,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "title": "Nos derni\u00e8res \u00e9ditions - Le kiosque Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:09.790150+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la s\u00e9lection de bons plans de la semaine : sorties culturelles, sportives et bien d'autres privil\u00e8ges",
        "id": 294832,
        "language": "fr",
        "link": "https://leclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Le Club Abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:15:12+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique en ligne du journal Sud-Ouest.",
        "id": 294839,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos-vintage.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "title": "Unes et photos d'archives du journal Sud-Ouest - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:19.065833+00:00",
        "description": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "id": 294837,
        "language": "",
        "link": "https://profil.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:33:05+00:00",
        "description": "Suivez le sport en vid\u00e9o et en live dans le Sud Ouest avec Sport Club\u00a0: rugby, basket, football, pelote basque, \u00a0surf, etc.",
        "id": 294841,
        "language": "fr",
        "link": "https://sportclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "title": "Sud Ouest Sport Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:06:39+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 du Sud Ouest en direct et les informations locales et internationales : faits divers, politique, \u00e9conomie, sport, photos, info locale et vid\u00e9os.",
        "id": 100735,
        "language": "fr",
        "link": "https://sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest : actualit\u00e9s du jour et info locale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:29.374996+00:00",
        "description": "%description%",
        "id": 294844,
        "language": "fr",
        "link": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "title": "Unes anniversaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:20.696407+00:00",
        "description": "Le Centre d'Impression du Journal Sud Ouest vous ouvre ses portes. Rendez-vous au c\u0153ur de l'action et venez d\u00e9couvrir un m\u00e9tier bien souvent sous-estim\u00e9.",
        "id": 294838,
        "language": "fr",
        "link": "https://visite-imprimerie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest - Visitez le Centre d'Impression du Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:29.789401+00:00",
        "description": "Sud Radio : parlons vrai | D\u00e9bat, actualit\u00e9, interview, politique, social, \u00e9conomie, id\u00e9e, sport, rugby, podcast, streaming, vid\u00e9o...",
        "id": 586632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sudradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sudradio.fr/wp-content/uploads/2019/06/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Sud Radio : en ligne, direct / podcast | actualit\u00e9s & \u00e9missions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:13.496783+00:00",
        "description": "Avant tout achat en ligne pour votre \u00e9quipenent maison, Suite101 vous propose des guides et des comparatifs de prix mis \u00e0 jours r\u00e9guli\u00e8rement.",
        "id": 556640,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.suite101.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suite101.fr : Guide Achats en ligne & Comparatifs pour mieux acheter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T03:16:45.746878+00:00",
        "description": null,
        "id": 589967,
        "language": "",
        "link": "https://www.suivi-editorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.suivi-editorial.fr/data:image/svg+xml,<svg xmlns=%22http://www.w3.org/2000/svg%22 viewBox=%220 0 128 128%22><text y=%221.2em%22 font-size=%2296%22>\u26ab\ufe0f</text></svg>",
        "title": "Lecture critique / R\u00e9\u00e9criture / Relecture / Mise en page - Florence Morel - Suivi \u00e9ditorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:21:54.389722+00:00",
        "description": "My humble and simple blog",
        "id": 4982,
        "language": "en",
        "link": "https://sunestra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://sunestra.fr/img/favicon/green.png",
        "title": "SunEstra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:22:00.357124+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 256971,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:09.450648+00:00",
        "description": "Supercoop est le 1er supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif et participatif de la m\u00e9tropole bordelaise. Des produits de qualit\u00e9 \u00e0 un tarif abordable !",
        "id": 527709,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supercoop.fr/wp-content/uploads/2016/11/supercoop-ESS-Nouvelle-Aquitaine.png",
        "title": "Supercoop, le supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif de Bordeaux M\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:40.631705+00:00",
        "description": "Achetez les derniers styles haut de gamme pour la nouvelle saison sur le site officiel de Superdry, avec des vestes, des robes, des accessoires et plus encore !",
        "id": 584645,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.superdry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.superdry.fr/on/demandware.static/Sites-sd-europe-Site/-/default/dw72fb7846/images/favicons/favicon-96x96.png",
        "title": "Superdry FR: Style Premium Authentique | Homme & Femme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:59:37.757279+00:00",
        "description": "Superforma",
        "id": 388201,
        "language": "fr",
        "link": "https://superforma.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:36.456908+00:00",
        "description": "Trouvez votre professeur pour des cours particuliers indivuels ou collectifs parmi 1 000 000 profils. A domicile, chez le professeur, dans une salle d\u00e9di\u00e9e ou m\u00eame par webcam.",
        "id": 43770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superprof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - La communaut\u00e9 des professeurs particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:04:37.173185+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 447140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, arts visuels, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:20:44.455997+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 149488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, recherche, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:33.063431+00:00",
        "description": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "id": 234435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.supmaritime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:16:09+00:00",
        "description": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure de M\u00e9canique et des Microtechniques",
        "id": 217097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.supmicrotech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "title": "SUPMICROTECH-ENSMM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ISSA ANISSA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:39:25.327407+00:00",
        "description": null,
        "id": 586586,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://supportkne2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KNE - Aide en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:27:41+00:00",
        "description": "SupV\u00e9to, la certitude de votre r\u00e9ussite professionnelle. Nous formons les Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire \u00e0 Brest, Clermont-Ferrand, Grenoble, Montpellier, Reims et Strasbourg.",
        "id": 234611,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supveto-isfp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "title": "SupV\u00e9to - Formation d'Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire ASV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:34.990402+00:00",
        "description": "Avec SurNetflix.fr, vous pouvez effectuer une recherche dans l'offre compl\u00e8te de Netflix France, y compris des informations d\u00e9taill\u00e9es provenant de Moviemeter et d'IMDB. En outre, avec SurNetflix.fr, on peut demander toutes les derni\u00e8res sorties afin de savoir p\u00e9cis\u00e9ment quels films et quelles s\u00e9ries ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s \u00e0 l'offre de Netfix. Si vous souhaitez recevoir chaque semaine un email reprenant toutes les derni\u00e8res sorties, inscrivez-vous imm\u00e9diatement.",
        "id": 360690,
        "language": "en",
        "link": "https://www.surnetflix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les films et toutes les s\u00e9ries Netflix - SurNetflix.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence SEO sp\u00e9cialis\u00e9e dans le e-commerce et la strat\u00e9gie de contenu. Gagnez en visibilit\u00e9 sur Google et transformez !",
        "id": 251967,
        "language": "fr",
        "link": "https://surplace-aemporter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sur Place - \u00c0 Emporter | Agence SEO & Webmarketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:42:06.689497+00:00",
        "description": "De l'Amazonie au Kalahari, des jungles de l'Inde \u00e0 la for\u00eat tropicale du Congo, nous travaillons en partenariat avec les peuples autochtones pour prot\u00e9ger leur vie et leurs territoires. Ils sont victimes de racisme, du vol de leurs terres et de violence g\u00e9nocidaire \u2013 simplement parce qu'ils vivent diff\u00e9remment. Il faut y mettre fin. - Survival International",
        "id": 288723,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.survivalinternational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "title": "Accueil - Survival International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:18:41.492061+00:00",
        "description": "Suzzoni Cuisines et Meubles. Magasin de meubles haut de gamme \u00e0 L'Ile Rousse - Kartell, Alessi, Flos, Vitra, Foscarini, Kettal, P\u00f4devache...",
        "id": 583500,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://suzzoni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://suzzoni.fr/wp-content/uploads/2025/02/cropped-Suzzoni-logo-32x32.png",
        "title": "Accueil - Suzzoni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:16:01.665843+00:00",
        "description": "SWEET FM  -  Musique, information, actualit\u00e9, trafic, soci\u00e9t\u00e9, sport, loisirs, agenda, carburant, emploi et cadeaux",
        "id": 361858,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sweetfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SWEET FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:14:55.053320+00:00",
        "description": "C\u2019est l'histoire de 5 nageurs qui vont nager de Marseille \u00e0 Barcelone (550 km) pour engager les Fran\u00e7ais \u00e0 adopter un geste simple : jeter son m\u00e9got \u00e0 la poubelle.  Swim for Change",
        "id": 583429,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.swimforchange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3a67df_265ee9a480c742c38bb8f71e406657b1%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/3a67df_265ee9a480c742c38bb8f71e406657b1%7Emv2.png",
        "title": "Accueil | Swim for Change",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:35:16.569638+00:00",
        "description": "Custom content for the Sims 4 SPONSORED BY Syboulette : What kind of content ? Download various, high quality and safe custom content created with love and attention to details. Furnitures, decorations, build items\u2026Sets are first available in early access on Patreon and get released for free to the public 3 weeks later. Downloads Updates\u2026\u00a0Read More \u00bbSyboulette\u2019s custom content for the Sims 4 Official website",
        "id": 438415,
        "language": "en-us",
        "link": "https://s4cc.syboulette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s4cc.syboulette.fr/wp-content/uploads/2022/08/Preview-round-2.jpg",
        "title": "Syboulette's custom content for the Sims 4 Official website - Syboulette Custom Content for The Sims 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation digitale avec les services de SYD, entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e en conseil informatique et ing\u00e9nierie informatique.",
        "id": 78150,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://syd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "title": "SYD Digital Care - Nantes, Brest, Rennes, Niort, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:45.804840+00:00",
        "description": "Le SYDEVOM de Haute-Provence accompagne les collectivit\u00e9s dans leurs d\u00e9marches pour faciliter la gestion des d\u00e9chets sur le d\u00e9partement.",
        "id": 586362,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sydevom04.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sydevom04.fr/wp-content/uploads/2022/01/SYDEVOM-logo-300px-150x150.png",
        "title": "\u00c9limination et valorisation des ordures m\u00e9nag\u00e8res - Sydevom 04",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:33.732417+00:00",
        "description": "AGENDA : SYLEX",
        "id": 277759,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sylex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGENDA : SYLEX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Optimisez votre relation client gr\u00e2ce \u00e0 IA suite, un ensemble de modules d'IA g\u00e9n\u00e9rative pour vos collaborateurs et vos clients.",
        "id": 255691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.synapse-developpement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "title": "Synapse D\u00e9veloppement, IA g\u00e9n\u00e9rative pour la relation client.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:07:59.396103+00:00",
        "description": null,
        "id": 591601,
        "language": "",
        "link": "https://idp.synchrotron-soleil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:18.116010+00:00",
        "description": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "id": 251930,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.syndicat-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ugict-CGT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:50:23.184631+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9 militante en ligne pour mutualiser des ressources syndicales, \u00e9changer des informations pertinentes, faciliter le contact direct, et s\u2019approprier le num\u00e9rique au service des actions syndicales.",
        "id": 556273,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://syndicoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://syndicoop.fr/favicon-32x32.png?v=m22k6RWQlM",
        "title": "Syndicoop.fr - La plateforme syndicale et coop\u00e9rative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9crypter les r\u00e9cits qui accompagnent l\u2019essor de l\u2019intelligence artificielle pour comprendre les d\u00e9fis qui se posent \u00e0 nos soci\u00e9t\u00e9s.",
        "id": 266800,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://synthmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "title": "Bienvenue sur Synth Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Guillaume Roques",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:39.632421+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web, administration syst\u00e8me, consulting",
        "id": 527291,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sysndev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SysnDev - D\u00e9veloppement web et administration syst\u00e8me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-17T07:29:11+00:00",
        "description": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "id": 251892,
        "language": "",
        "link": "https://www.sysnove.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:11.391531+00:00",
        "description": "Site de la soci\u00e9t\u00e9 Systerel PME d'ing\u00e9nierie sp\u00e9cialis\u00e9e dans les m\u00e9tiers du logiciel critique et de la s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement.",
        "id": 251995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.systerel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "title": "Solutions temps r\u00e9el s\u00e9curis\u00e9es, logiciel critique, s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:45:08.763380+00:00",
        "description": "La consultation en tabacologie peut constituer une \u00e9tape cruciale quand on veut arr\u00eater de fumer. Sevrage tabagique, e-cigarette, centres d'aide aux fumeurs...",
        "id": 604632,
        "language": "",
        "link": "http://tabacologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tabacologie.fr/wp-content/uploads/2019/06/favicon-tabacologie.png",
        "title": "La tabacologie, la m\u00e9thode efficace pour arr\u00eater de fumer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:16:22.577973+00:00",
        "description": "Webpage of Nicolas Tabareau",
        "id": 582788,
        "language": "",
        "link": "https://tabareau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Tabareau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre magazine Tagbox.fr r\u00e9-ouvre ses portes et vous accueille avec plaisir. Tagbox : le seul magazine qui tague l'actualit\u00e9 comme personne.",
        "id": 399388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tagbox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tagbox.fr/wp-content/uploads/2022/10/pack-annuaire-250-250.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:40:46.081334+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de Tahiti Et Ses \u00celes en Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise. Une mine d'informations sur Tahiti, Bora Bora, Moorea et chaque autre \u00eele dans ce paradis du Pacifique.",
        "id": 585757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tahititourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tahititourisme.fr/app/uploads/2025/01/cropped-favicon-large-150x150-1-32x32.png",
        "title": "Bienvenue sur le site officiel de Tahiti Et Ses \u00celes | Tahiti Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:03.278839+00:00",
        "description": "Blog sur le hobby destin\u00e9 aux peintres en herbe qui veulent s'am\u00e9liorer et aux fans de jeux de figurines ; tutos, reviews, tests, astuces...",
        "id": 442615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taistoietpeins.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tais-toi et peins ! - Tutos, peinture sur figurines & photos pourries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Baptiste BARBOTIN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:47:13.653217+00:00",
        "description": "Proposer et garantir un service de mobilit\u00e9 performant et durable pour toutes et tous dans l\u2019ensemble de la m\u00e9tropole nantaise.",
        "id": 556082,
        "language": "fr",
        "link": "https://semitan.tan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://semitan.tan.fr/uas/semitan2/FAVICON/logo+smallsemitan-01.svg",
        "title": "Semitan - Au service des mobilit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:19.597473+00:00",
        "description": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "id": 251931,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tangue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:24:15.266807+00:00",
        "description": "Nous prot\u00e9geons les entreprises soucieuses de leur s\u00e9curit\u00e9 en leur fournissant \u00e0 la fois la premi\u00e8re et la plus importante plateforme de Converged Endpoint Management (XEM) au monde, qui est en temps r\u00e9el, transparente et autonome ; elle leur permet d\u2019\u00e9liminer les silos et de r\u00e9duire la complexit\u00e9, les co\u00fbts et les risques.",
        "id": 480515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tanium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tanium.com/wp-content/uploads/Tanium-Default_OG-1200x628-1-1.jpg",
        "title": "Tanium\u00a0: la plateforme de gestion autonome des endpoints",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:11.230129+00:00",
        "description": "L'agence TAO c'est plus de 40 ans d'exp\u00e9rience au service des marques. Nous concevons des communications engag\u00e9es aux id\u00e9es strat\u00e9giques et cr\u00e9atives fortes",
        "id": 583055,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taoagency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.taoagency.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "TAO - Agence de communication globale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:27:11.674788+00:00",
        "description": "Tarifs valides jusqu'au 31 mars 2026 + r\u00e9servations de Billets & S\u00e9jours pour le Parc Disneyland\u00ae Paris \u27a1\ufe0f Voir PROMOTIONS en cours | tarif-disneyland.fr",
        "id": 546589,
        "language": "fr",
        "link": "https://tarif-disneyland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tarif-disneyland.fr/favicon.ico",
        "title": "DISNEYLAND\u00ae Paris \u21d2 Nouveaux Tarif Billets 2025-2026 & S\u00e9jours H\u00f4tels \u2022 Parc Eurodisney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:12.035306+00:00",
        "description": "Vous souhaitez investir dans l'immobilier ? Placer votre argent ? Ou encore payer moins d'imp\u00f4ts ? Taxtique vous explique tout !",
        "id": 527776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taxtique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.taxtique.fr/wp-content/uploads/2021/04/defiscalisation-immobiliere.jpg",
        "title": "Taxtique : Les meilleures tactiques pour g\u00e9rer votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T19:43:30.957226+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique officielle de Taylor Swift. Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s albums, les derni\u00e8res collections et produits exclusifs sur la boutique...",
        "id": 429678,
        "language": "fr",
        "link": "https://taylorswift-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://taylorswift-store.fr/cdn/shop/files/Logo_Taylor_Swift_TTPD_d1f60fc7-276f-4ef1-b228-489f7fc20b29.png?v=1708091902",
        "title": "Store Taylor Swift - Store Taylor Swift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:07:39.262999+00:00",
        "description": "Triplement accr\u00e9dit\u00e9e, TBS a pour mission de former de futurs d\u00e9cideurs de dimension internationale, collaboratifs, agiles et responsables.",
        "id": 582684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tbs-education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tbs-education.fr/content/themes/tbs_2019/dist/assets/img/favicons/coast-228x228.png",
        "title": "TBS Education, Ecole de Commerce et de Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:06:23.624902+00:00",
        "description": "This is my personal Mastodon server, with a few extra people on it.",
        "id": 104037,
        "language": "en",
        "link": "https://social.tcit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon by tcit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:50.928464+00:00",
        "description": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "id": 211025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://teamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:16.836647+00:00",
        "description": "Concentr\u00e9 in\u00e9dit des solutions et aides \u00e0 l'export des acteurs publics et priv\u00e9s en France : conseils export, tutoriels de l'export, \u00e9v\u00e9nements export, opportunit\u00e9s d'affaires, solutions de financement pour votre projet \u00e0 l'international.",
        "id": 377761,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teamfrance-export.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "title": "Team France Export - Accompagner les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 l'international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:35.935070+00:00",
        "description": "Impression textile \u2714 Jusqu\u2019\u00e0 -60%  pour groupes \u2714 Livraison gratuite \u2714 Grande s\u00e9lection et petits prix \u25b6 Personnaliser des v\u00eatements pour vous et votre \u00e9quipe",
        "id": 433221,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.teamshirts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impression Textile - Personnalisation V\u00eatement | TeamShirts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:31:00+00:00",
        "description": "tec3h est un outil de gestion VO VN pens\u00e9 par des experts de l\u2019automobile pour simplifier le parcours de vente et d\u2019achat de vos \u00e9quipes. Cette solution web 360\u00b0 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour r\u00e9pondre parfaitement \u00e0 vos besoins m\u00e9tier de groupe ou de concessionnaire automobile. Et c\u2019est l'outil le plus r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 du march\u00e9 aupr\u00e8s des r\u00e9seaux de marques : SPOTICAR, STELLANTIS, PERFORMHA, GAAP, GNAC",
        "id": 520137,
        "language": "en",
        "link": "https://info.tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tec3h | Prise de d\u00e9mo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:31.237734+00:00",
        "description": "Seul logiciel qui r\u00e9unit toutes les fonctions pour la gestion de votre parc VO & VN. Un outil web simple pour booster vos ventes et gagner un temps consid\u00e9rable.",
        "id": 272928,
        "language": "fr",
        "link": "https://tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logiciel de gestion automobile | V\u00e9hicules neufs & occasions | tec3h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:22:41+00:00",
        "description": "La connaissance, c\u2019est partager le savoir qui nous fait grandir",
        "id": 370457,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tech2tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tech2Tech | News, Astuces, Tutos, Vid\u00e9os autour de l'informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:58:43.407900+00:00",
        "description": "Le festival qui c\u00e9l\u00e8bre le meilleur de l\u2019innovation les 5 & 6 f\u00e9vrier 2025 \u00e0 Grenoble",
        "id": 583852,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tech-fest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-assets.inwink.com/d7fee84e-3d47-ee11-9937-6045bd8c1198-public/assets/pictures-thumbs/TECH-AND-FEST-MONOGRAMME_CADRE-NOIR-RVB.png",
        "title": "tech&fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:43.035861+00:00",
        "description": "TECHNIQUES DE L'INGENIEUR : base documentaire et article d'actualit&eacute; pour les ingenieurs - articles scientifiques et documentation technique dans tous les domaines.",
        "id": 339027,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techniques-ingenieur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation scientifique et technique, conseil et formation | Techniques de l\u2019Ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.techno-barje.fr",
        "author": "https://blog.techno-barje.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 23679,
        "language": "",
        "link": "https://blog.techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T07:17:34+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 250537,
        "language": "",
        "link": "http://techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:24.415575+00:00",
        "description": "Technologie Services est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la vente de mat\u00e9riel de technologie et d'\u00e9quipement.",
        "id": 370455,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.technologieservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologie Services | Sp\u00e9cialiste Fran\u00e7ais de mat\u00e9riel de technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:51.464173+00:00",
        "description": "La radio des nouvelles technologies",
        "id": 361853,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "title": "Tech radio la radio des nouvelles technologies Tech radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:11.596420+00:00",
        "description": "Explorez les cinq dimensions de la tech lors du plus grand \u00e9v\u00e9nement technologique de Paris. R\u00e9servez votre billet gratuit !",
        "id": 520170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techshowparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/tech-show-paris-2023/media/2024/Tech-Show-Paris-2024.jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Tech Show Paris ! Billet gratuit disponible.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:15:57+00:00",
        "description": "Start communicating more effectively. Check out Camtasia, Snagit, and TechSmith Relay. Visit the site to learn, buy, and get support.",
        "id": 520289,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techsmith.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.techsmith.com/Images/content/techsmith-logo-opengraph.png",
        "title": "TechSmith | Create high-quality images and videos for better communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-17T22:49:02+00:00",
        "description": "A travers nos sites d'information, dont LeMagIT en France, nous identifions et influen\u00e7ons les acheteurs IT int\u00e9ress\u00e9s par vos solutions. Nous renfor\u00e7ons vos actions cl\u00e9s et vous accompagnons dans la mise en place et l'ex\u00e9cution",
        "id": 374293,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techtarget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "title": "Acc\u00e9l\u00e9rer le ROI de vos actions marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:37.712329+00:00",
        "description": "TelComTec \u2013 Bureau d\u2019\u00e9tudes de protection contre la foudre certifi\u00e9 QUALIFOUDRE depuis 2005.",
        "id": 542577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://telcomtec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TelComTec \u2013 sp\u00e9cialiste en protection foudre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:16.564533+00:00",
        "description": "DVD - CD - LIVRES : Retrouvez toutes les collections et produits propos\u00e9s par T\u00e9l\u00e9 7 jours",
        "id": 449714,
        "language": "",
        "link": "https://www.tele7jourstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique du magazine - T\u00e9l\u00e97jourstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:56:01.885251+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le Programme TV de la TNT de ce soir gratuitement avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat Hebdo.",
        "id": 420087,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv-programme.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV de ce soir avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2bleSat Hebdo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:41:32+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9c\u00e2bleSat Hebdo: le guide TV le plus complet. Tous les programmes TV : CABLE, SATELLITE, ADSL et TNT",
        "id": 132102,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "title": "Programme TV - News t\u00e9l\u00e9, cin\u00e9ma, s\u00e9ries du c\u00e2ble, satellite, TNT et ADSL avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:29.674074+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9com Paris est une grande \u00e9cole fran\u00e7aise d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes, laboratoire ouvert de tous les grands d\u00e9fis technologiques et num\u00e9riques. Elle est membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, \u00e9cole de l\u2019IMT (Institut Mines-T\u00e9l\u00e9com).",
        "id": 198399,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecom-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9com Paris, former, imaginer, entreprendre dans le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "TPA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:36.674116+00:00",
        "description": null,
        "id": 583039,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecom-paris-alumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-paris-alumni.fr/favicon.ico?v=20241104-5_20211108_20240223",
        "title": "T\u00e9l\u00e9com Paris alumni - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:02:07.208966+00:00",
        "description": null,
        "id": 582646,
        "language": "fr",
        "link": "https://idp.telecom-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idp.telecom-paristech.fr/media/favicon.ico",
        "title": "Enter your username and password",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T02:04:38.701193+00:00",
        "description": null,
        "id": 593600,
        "language": "fr",
        "link": "https://perso.telecom-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sites personnels de T\u00e9l\u00e9com ParisTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:32:38.483119+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9com Paris est une grande \u00e9cole fran\u00e7aise d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes, laboratoire ouvert de tous les grands d\u00e9fis technologiques et num\u00e9riques. Elle est membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, \u00e9cole de l\u2019IMT (Institut Mines-T\u00e9l\u00e9com).",
        "id": 556018,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecom-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-paris.fr/favicon.ico",
        "title": "T\u00e9l\u00e9com Paris, former, imaginer, entreprendre dans le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:19.535022+00:00",
        "description": "En v\u00e9ritable Hub du num\u00e9rique, Telecom Valley anime l'\u00e9cosyst\u00e8me des professionnels azur\u00e9ens du num\u00e9rique \u00e0 travers diff\u00e9rentes th\u00e9matiques.",
        "id": 583466,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.telecom-valley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-valley.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-Flavicon-TV-2020-32x32.jpg",
        "title": "Telecom Valley - Animateur de l'\u00e9cosyst\u00e8me azur\u00e9en du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:26.399593+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91983,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-personnel.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace personnel \u2014 TeleCoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:22.409541+00:00",
        "description": "FAQ TeleCoop",
        "id": 91981,
        "language": "en",
        "link": "https://faq.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ TeleCoop - powered by phpMyFAQ 3.0.8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:13.613944+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91977,
        "language": "fr",
        "link": "https://souscription.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Souscription abonnement Telecoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:38.653596+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos forfaits mobiles 100 % transparents et sans engagement. Contr\u00f4lez votre consommation, vos usages et votre impact sur l\u2019environnement !",
        "id": 23680,
        "language": "fr",
        "link": "https://telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://telecoop.fr/media/pages/home/23517b9a1b-1696934431/telecoop.png",
        "title": "TeleCoop, premier op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:09.633088+00:00",
        "description": "Site recensant les vid\u00e9o de T\u00e9l\u00e9 Gu\u00e9ret Vision (TGV), web TV associative et participative de Creuse",
        "id": 272623,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telegueretvision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:57.868262+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234808,
        "language": "fr",
        "link": "https://abos.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:39.478228+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234799,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:56.582816+00:00",
        "description": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234807,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:42.871565+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "id": 234801,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-03T10:53:01+00:00",
        "description": "Retrouvez en ligne les mots crois\u00e9s publi\u00e9s dans le magazine T\u00e9l\u00e9rama. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Marc Aussitot.",
        "id": 234797,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Mots Crois\u00e9s de T\u00e9l\u00e9rama par Marc Aussitot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:54.814084+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234806,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-23T15:49:34+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234780,
        "language": "",
        "link": "https://magazine.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-19T16:19:16+00:00",
        "description": "Aujourd\u2019hui : 828 millions de personnes dans le monde connaissent l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire, soit une hausse de 46 millions par rapport \u00e0 2020. Le d\u00e9r\u00e8glement...",
        "id": 234802,
        "language": "fr",
        "link": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "title": "Faim et climat : m\u00eame combat !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez facilement une s\u00e9lection de Sorties pr\u00e8s de chez vous ou lors de vos d\u00e9placements : invitations au cin\u00e9ma, tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour vos expositions, rencontres avec des artistes lors de concerts, visite des coulisses de th\u00e9\u00e2tres, etc.",
        "id": 234810,
        "language": "fr",
        "link": "https://sorties.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Sorties, le service r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:48.093512+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 234804,
        "language": "fr",
        "link": "https://sortir.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:15.807793+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 78303,
        "language": "fr",
        "link": "https://telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:53.133907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez votre programme TV de ce soir et retrouvez l\u2019actualit\u00e9 de vos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s,\n             class\u00e9s par cha\u00eenes et par bouquets - T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234805,
        "language": "fr",
        "link": "https://television.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "title": "Programme TV par T\u00e9l\u00e9rama, TNT et satellite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:59.193160+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster est le r\u00e9seau social d\u00e9di\u00e9 au cin\u00e9ma et aux s\u00e9ries.",
        "id": 234809,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vodkaster.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster - Cin\u00e9 & S\u00e9ries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:23:40.737940+00:00",
        "description": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "id": 150222,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://televisionnaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "title": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:50:35+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184848,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "telez-abonnement-officiel - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:15:14.961004+00:00",
        "description": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain. Pr\u00e8s de 15 000 photos d'esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales dont beaucoup d\u2019end\u00e9miques \u00e0 forte valeur patrimoniale.",
        "id": 227323,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "title": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T03:09:17.198338+00:00",
        "description": "Site en construction",
        "id": 351882,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tellnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "1er webzine (web + magazine) 100% d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4tellerie, aux h\u00f4teliers et \u00e0 leurs \u00e9quipes : actualit\u00e9s, emploi, tendances, opinions...",
        "id": 323674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.tendancehotellerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "title": "TendanceHotellerie - 1er webzine 100% actualit\u00e9 de l'H\u00f4tellerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/5kRAXJfIaT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:13:39.009788+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "id": 76981,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teotimepacreau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/index.png",
        "title": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:29:25.323163+00:00",
        "description": "Teradata fournit des donn\u00e9es harmonis\u00e9es et une IA fiable aux plus grandes entreprises du monde.",
        "id": 437619,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teradata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teradata.fr/Content/Assets/default/teradata-logo-social.png",
        "title": "Complete cloud analytics and data platform | Teradata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T06:58:45+00:00",
        "description": "Ter\u00e9ga : acteur majeur des infrastructures de transport et de stockage de gaz en France et en Europe. URGENCE GAZ 0 800 028 800",
        "id": 364698,
        "language": "",
        "link": "https://www.terega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "title": "Ter\u00e9ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:37:20.078369+00:00",
        "description": "A l'extr\u00eame sud du Jura, la Communaut\u00e9 de Communes est compos\u00e9e de 92communes et compte 25 000 habitants.",
        "id": 570171,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://terredemeraude.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terredemeraude.fr/wp-content/themes/adaka/img/favicon/favicon-196x196.png",
        "title": "Site officiel de Terre d'\u00c9meraude Communaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:26:14.090032+00:00",
        "description": "Terres Inovia est l\u2019institut technique de r\u00e9f\u00e9rence des professionnels de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales, et de la fili\u00e8re chanvre. Les principales cultures travaill\u00e9es sont le colza, le tournesol, le soja, le lin ol\u00e9agineux, le pois, la f\u00e9verole, le lupin et le chanvre.",
        "id": 217258,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.terresinovia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "title": "Accueil - Institut technique de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales et de la fili\u00e8re chanvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:46.395934+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations, actualit\u00e9s et services concernant le D\u00e9partement du Territoire de Belfort",
        "id": 184563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.territoiredebelfort.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:26.094182+00:00",
        "description": "Depuis plus d\u2019une quarantaine d\u2019ann\u00e9es, face aux in\u00e9galit\u00e9s \u00e9conomiques, sociales et environnementales g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par le commerce conventionnel, le commerce \u00e9quitable est un outil efficace pour favoriser les transitions \u00e9cologiques et sociales. C\u2019est \u00e9galement un levier de mise en \u0153uvre de politiques publiques en faveur du d\u00e9veloppement durable, sujet dont les collectivit\u00e9s locales s\u2019emparent progressivement pour tendre vers plus de justice \u00e9conomique et sociale sur leur territoire.",
        "id": 582877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://territoires-ce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.commercequitable.org/wp-content/uploads/cropped-fonticon-cfe-80x80.gif",
        "title": "Le commerce \u00e9quitable dans les collectivit\u00e9s territoriales - Commerce \u00c9quitable France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:29.198850+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476537,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.territorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique territorial - Le site des Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:27.727051+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos produits \u00e0 tester, donnez votre avis, participez \u00e0 des sondages, et gagnez des cadeaux ! Des produits diff\u00e9rents chaque semaine. Inscription gratuite !",
        "id": 43741,
        "language": "fr",
        "link": "https://testerdesproduits.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "title": "Tester des Produits - Participer \u00e0 des \u00e9tudes en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:30:30.672774+00:00",
        "description": "Brand Content - Image & Design - Public events - Corporate events - Videos & Motion Design - Digital Strategy",
        "id": 586408,
        "language": "en",
        "link": "http://www.tetro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tetro.fr/themes/TetroTheme/static/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "TETRO | factory for imaginative creativity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T20:21:24.415683+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre gamme de panneaux acoustiques et d\u2019accessoires destin\u00e9e \u00e0 am\u00e9liorer le confort sonore de vos grands et petits espaces",
        "id": 599494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://texaa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://texaa.fr/wp-content/themes/texaa/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "TEXAA | Panneaux acoustiques et traitement de l'acoustique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "TF1+",
        "id": 323751,
        "language": "fr",
        "link": "https://help.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:17.793281+00:00",
        "description": "Retrouvez le dernier bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o  \u2601  \u2602 \u263c  \u2744 \u2745 La m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9e tous les jours par Evelyne Dh\u00e9liat, Louis Bodin et Tatiana Silva.",
        "id": 323749,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteo.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9t\u00e9o TF1: le bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o et les pr\u00e9visions \u00e0 15 jours - TF1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:03.022214+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le jeu de pronostics \u00ab UEFA Euro 2024 \u00bb de TF1+",
        "id": 323753,
        "language": "fr",
        "link": "https://pronostics.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "title": "Pronostics UEFA Euro 2024 | TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1.fr/public/3.20.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:01:40.453117+00:00",
        "description": "Profitez de + de 200 s\u00e9ries, une centaine de films, vos shows et \u00e9missions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en illimit\u00e9 ! TF1+ disponible sur tous vos \u00e9crans. Regardez \u00e9galement en direct TF1, TMC, TFX, TF1 S\u00e9ries Films et LCI ainsi que plus de 50 cha\u00eenes th\u00e9matiques.",
        "id": 36470,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1.fr/public/3.29.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "title": "TF1+ : LE NOUVEAU STREAMING GRATUIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:06.029500+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 323754,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tf1info.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:23:13+00:00",
        "description": "La Box TF1 Pub",
        "id": 185594,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.labox.tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Box TF1 Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:44:46.364953+00:00",
        "description": "TF1 Publicit\u00e9 propose aux marques des modes d&#039;expression diff\u00e9renci\u00e9s et adapt\u00e9s via la diversit\u00e9 des supports publicitaires qu&#039;elle commercialise.",
        "id": 64600,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tf1pub.fr/themes/custom/tf1pub_theme/images/logo.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:24.451813+00:00",
        "description": "Regardez ou t\u00e9l\u00e9chargez sur votre ordinateur, tablette, smartphone et TV (via votre box) les meilleurs dessins anim\u00e9s et films pour enfants !",
        "id": 323750,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tfoumax.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "title": "Dessins anim\u00e9s et films pour enfants | TFOU MAX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:22:54+00:00",
        "description": "Bienvenue sur THACT Group, votre partenaire expert en transformation d'entreprise, management de transition, et solutions innovantes pour une gestion efficace et durable.",
        "id": 500440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thact-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thact-group.fr/wp-content/uploads/2023/01/LOGO-PRUSSIAN-BLUE-IVT.png",
        "title": "THACT Group : transformation d'entreprise, management de transition et solutions d'encadrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T04:50:36.903727+00:00",
        "description": "Avec les cartes cadeaux TheFork, offrez le choix et le meilleur de TheFork \u00e0 vos salari\u00e9s et vos partenaires.",
        "id": 568046,
        "language": "fr",
        "link": "https://cartecadeau.thefork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartecadeau.thefork.fr",
        "title": "Cartes cadeaux TheFork pour les entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:25:21.579427+00:00",
        "description": "Avec TheFork : choisissez et r\u00e9servez gratuitement dans les meilleurs restaurants de votre ville. Profitez aussi des promotions sur une s\u00e9lection de restaurants !",
        "id": 553015,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.thefork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thefork.fr/statics/favicon-32x32.png",
        "title": "TheFork - R\u00e9servez dans les meilleurs restaurants de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:50:04.782107+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 580120,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.thegelbottle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thegelbottle.fr/img/favicon.ico?1681914546",
        "title": "FreeNails",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:54:33.290737+00:00",
        "description": "Acheter du CBD en France sur la boutique en ligne The GreenStore. Des produits de qualit\u00e9 premium au meilleur prix !",
        "id": 266801,
        "language": "fr",
        "link": "https://thegreenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBD The Greenstore : Fleurs, Huiles & R\u00e9sines de cannabidiol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:43:25.954186+00:00",
        "description": "Marley-2020-fr",
        "id": 529015,
        "language": "fr",
        "link": "https://thehouseofmarley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marley-2020-fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:48:41.121391+00:00",
        "description": "Chez KitchenLab, vous trouverez des outils de cuisine soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s ! Cuisinier ou chef \u00e9toil\u00e9, chacun trouvera son bonheur chez KitchenLab.",
        "id": 411232,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.thekitchenlab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustensiles de cuisine et accessoires de cuisine en ligne | KitchenLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T01:45:23.391929+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 497333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thelinkprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - The Link Prod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:37:13+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies et exp\u00e9riences de marques",
        "id": 501075,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://thelinks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The LINKS \u2192 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:46.734185+00:00",
        "description": "Latest news, essential insights and practical guides to life in France from The Local, Europe\u2019s leading independent voice.",
        "id": 23681,
        "language": "en",
        "link": "https://thelocal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thelocal.fr/images/fr/image/fr.png",
        "title": "The Local - France's news in English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:47:04+00:00",
        "description": "N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias The Media Leader FR -",
        "id": 467842,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://the-media-leader.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.themedialeader.com/wp-content/uploads/2023/07/Image-par-defaut.png",
        "title": "The Media Leader FR - N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:37:13.292665+00:00",
        "description": "Agence conseil en communication - Relations publiques et Marketing digital",
        "id": 532173,
        "language": "fr",
        "link": "http://themessengers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "the messengers - Agence conseil en communication relations publiques et marketing digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:45.319688+00:00",
        "description": "Blog parlant de d\u00e9veloppement informatique, administration syst\u00e8me et r\u00e9seau et un peu de lifestyle.",
        "id": 266285,
        "language": "fr",
        "link": "https://themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "title": "Le blog de Themimitoof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:44.285555+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 266284,
        "language": "",
        "link": "https://umami.themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T12:19:46+00:00",
        "description": "thenew web developer",
        "id": 252280,
        "language": "",
        "link": "http://thenew.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thenew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:36:10.280216+00:00",
        "description": "The North Face cre des vtements outdoor, sacs  dos & chaussures de qualit depuis plus de 50 ans. Profitez de la livraison gratuite sur toutes les commandes suprieures  70",
        "id": 273253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thenorthface.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The North Face | V\u00eatements Outdoor, Sacs \u00e0 Dos & Chaussures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T10:52:03+00:00",
        "description": "Nous produisons en un temps record des applications web et mobiles \u00e9volutives. Gr\u00e2ce \u00e0 l'excellence de notre \u00e9quipe, notre expertise en technologies webs et notre m\u00e9thode agile bas\u00e9e sur Scrum, Devops et Lean Startup",
        "id": 243309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theodo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "title": "Theodo - D\u00e9veloppement agile d\u2019applications web et mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:35.945483+00:00",
        "description": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "id": 351789,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://theoquoniam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:25:23.658379+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre solution Cool Roof Thermoroof : une peinture blanche r\u00e9fl\u00e9chissante innovante et durable pour votre toiture de b\u00e2timent.",
        "id": 554359,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thermoroof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thermoroof.fr/wp-content/uploads/2024/02/LOGO-SITE-512-x-512-px-150x150.png",
        "title": "Thermoroof rev\u00e8tement et isolation de toiture anti-chaleur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:33.087577+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 540807,
        "language": "fr",
        "link": "https://theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:52.373614+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 167967,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:27.997875+00:00",
        "description": "Studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial bas\u00e9 \u00e0 Paris et fond\u00e9 en 2011 par Colin Caradec et Morgane R\u00e9bulard.",
        "id": 78390,
        "language": "fr",
        "link": "https://company.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:33:10.470929+00:00",
        "description": "The Shelf Journal | Revue semestrielle bilingue \u2014 design \u00e9ditorial, graphisme du livre.\u00a0\nBiblioth\u00e8ques, portfolios, fabrication, articles, entrevues\u2026 Revue cr\u00e9\u00e9e par The Shelf Company.",
        "id": 234988,
        "language": "fr",
        "link": "http://ex.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf | Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:25.726185+00:00",
        "description": "Revue annuelle bilingue sur l\u2019art et le design du livre. Retrouvez les livres pr\u00e9sents dans la revue via sa biblioth\u00e8que virtuelle en ligne.",
        "id": 78389,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theshelf.fr",
        "author": "https://theshelf.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:05.552264+00:00",
        "description": "Morgane R\u00e9bulard et Colin Caradec, fondateurs du studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial The Shelf Company et de la revue The Shelf Journal.",
        "id": 23682,
        "language": "fr",
        "link": "https://theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://theshelf.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:53:56.059559+00:00",
        "description": "Vous cherchez un d\u00e9veloppeur de confiance ? Passionn\u00e9 par le d\u00e9veloppement web, je suis disponible pour vous accompagner sur tout le front-end de votre projet : int\u00e9gration, architecture, connexion back-end et strat\u00e9gie de tests.",
        "id": 488497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thibaud-duthoit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thibaud-duthoit.fr/images/thibaud-duthoit-og.jpg",
        "title": "Thibaud Duthoit | D\u00e9veloppeur React Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T08:45:00+00:00",
        "description": "Sharing insights and opinions on software development and computer science.",
        "id": 177485,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.thomasdurand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "title": "Dean\u2019s blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T21:38:34+00:00",
        "description": "Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "id": 89543,
        "language": "fr",
        "link": "https://thomas-ferney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "title": "Thomas Ferney - Directeur technique chez Arcange / AsUWish \u00b7 Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'h\u00e9bergement web, avec Plesk notamment, je propose des prestations d'infog\u00e9rance et vous accompagne pour d\u00e9ployer vos projets web",
        "id": 252276,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thomas-suchon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "title": "Thomas SUCHON - Administrateur Syst\u00e8me \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:15:29.060403+00:00",
        "description": "Trouvez le top 3 des entreprises locales, des professionnels, des restaurants et des fournisseurs de soins de sant\u00e9. Expert recommand\u00e9 en utilisant les avis, la r\u00e9putation, les plaintes, les \u00e9valuations, la proximit\u00e9, le co\u00fbt, l'historique et plus de 50 autres points de contr\u00f4le",
        "id": 134636,
        "language": "en",
        "link": "https://threebestrated.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver la meilleure entreprise, C'est aussi simple que \u00e7a - ThreeBestRated.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:25.029209+00:00",
        "description": "Pardon Our Interruption",
        "id": 78334,
        "language": "",
        "link": "https://ticketlouvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pardon Our Interruption",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:24:54.506128+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actus et les conseils de Ticketmaster.fr : concerts, festivals, spectacles, th\u00e9\u00e2tre, sport & loisirs partout en France",
        "id": 484206,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Ticketmaster FR Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:39.006840+00:00",
        "description": "Let's Get Your Identity Verified",
        "id": 37706,
        "language": "",
        "link": "https://www.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Let's Get Your Identity Verified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:00:44.738599+00:00",
        "description": "Official website of the software engineer Micka\u00ebl Schoentgen.",
        "id": 89237,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tiger-222.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiger-222",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:32:10.945955+00:00",
        "description": "Tigersun est un groupe media 360 ind\u00e9pendant, pr\u00e9sent en France et \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 268173,
        "language": "en",
        "link": "https://www.tigersun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tigersun Media Group | Make everything amazing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T08:57:00+00:00",
        "description": "On fait des sites sur mesure, de la TMA, de l'int\u00e9gration d'op\u00e9rations commerciales, des e-mails responsive, de la formation et des audits.",
        "id": 199070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tilt-studio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Tilt Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:10:30.422972+00:00",
        "description": "Bits and pieces of my daily work leading, coaching, and mentoring software engineers on their journey!",
        "id": 169818,
        "language": "en",
        "link": "https://timbourguignon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "title": "Timoth\u00e9e Bourguignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:39:39.308648+00:00",
        "description": null,
        "id": 584369,
        "language": "fr",
        "link": "https://widget.timenjoy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blast Tester",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "id": 43054,
        "language": "en",
        "link": "https://some2.timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://some2.timotheehuneau.fr/pictures/omega-icon.svg",
        "title": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T14:40:48+00:00",
        "description": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "id": 357609,
        "language": "",
        "link": "https://timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Le blog du grouik. Memos d'un Admin sys linux windows, logiciels libres, imprimante 3D",
        "id": 111002,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog-du-grouik.tinad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du grouik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:48:01.860402+00:00",
        "description": "Boutique officielle du festival Art Rock. Vous y trouverez des articles textiles, accessoires, goodies et livres aux couleurs du festival !",
        "id": 484577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://artrock.toctok.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Art Rock \u00e0 Saint-Brieuc, boutique officielle, vente en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:40:55.744891+00:00",
        "description": "oc.todon.fr is a mostly French-speaking Mastodon instance with an active moderation. oc.todon.fr est une instance Mastodon principalement francophone et avec une mod\u00e9ration active.",
        "id": 265691,
        "language": "en",
        "link": "https://oc.todon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Octodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:16.280874+00:00",
        "description": "Toits Alternatifs est le site des modes de vies et habitats alternatifs, du Z\u00e9ro D\u00e9chet, avec des conseils pratiques et des t\u00e9moignages.",
        "id": 532879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toitsalternatifs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toits alternatifs - \u00c0 la d\u00e9couverte d'autres modes de vies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:52:40.512294+00:00",
        "description": "Ici, tu peux changer FIAT en crypto-monnaies rapidement, facilement et en toute s\u00e9curit\u00e9. Nous avons des transferts SEPA tr\u00e8s rapides, souvent en moins de 30 minutes\u00a0! Obtiens ton bitcoin aujourd'hui\u00a0!",
        "id": 404158,
        "language": "fr",
        "link": "https://tokero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "title": "\u00c9change Bitcoin et Ether avec EURO - Obtiens BTC et ETH par EURO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:34.081294+00:00",
        "description": "Trouver les applications que vous cherchez sur Tom's Guide. T\u00e9l\u00e9charger des logiciels gratuits, des applications et des jeux gratuits.",
        "id": 585857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://telecharger.tomsguide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tomsguide.fr/content/themes/toms2/dist/assets/img/favicons/tg/coast-228x228.png",
        "title": "T\u00e9l\u00e9charger des logiciels gratuits, des applications et des jeux sur Tom's Guide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:25.468772+00:00",
        "description": "TomsGuide est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 a l'actualit\u00e9 des nouvelles technologies, retrouvez les tests de nos experts, nos guides d'achat et les bons plans pour \u00e9conomiser",
        "id": 556647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tomsguide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tomsguide.fr/content/themes/toms2/dist/assets/img/favicons/tg/coast-228x228.png",
        "title": "Toms Guide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:18:26.001808+00:00",
        "description": "Petit coin de web pour partager ma passion du code, de l'\u00e9lectronique, de la robotique et du DIY. \n\u00c7a compl\u00e8te bien les ateliers Mixteen ;)",
        "id": 111005,
        "language": "fr",
        "link": "https://tontoncodeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "title": "Tonton Codeur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:33:22.722211+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement, gagnez du cashback et faites des \u00e9conomies chez des centaines de commer\u00e7ants. Plus de 11 millions de membres \u00e9conomisent des centaines de euros chaque ann\u00e9e.",
        "id": 484241,
        "language": "en",
        "link": "https://www.topcashback.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TopCashback Site officiel : Le site de cashback le plus g\u00e9n\u00e9reux de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:11:10.470062+00:00",
        "description": "Que vous recherchiez des services de r\u00e9daction de CV pour d\u00e9crocher",
        "id": 556965,
        "language": "en",
        "link": "https://topcv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.ctfassets.net/7thvzrs93dvf/4Gs4BSrDxRoolb4f1ky5My/256a84f101e8bb8c40912ed6182c0db6/topcv-favicon.ico",
        "title": "Services professionnels de r\u00e9daction de CV, de lettres de motivation et de profils LinkedIn - Services de r\u00e9daction de CV et de profil LinkedIn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:43:30.891074+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 automobile sur le nouveau site de TopGear ! News, essais, avant-premi\u00e8res : le nouveau site de r\u00e9f\u00e9rence sur l'actualit\u00e9 auto.",
        "id": 92897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://topgear-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "title": "TopGear | Toute l'automobile, la passion en plus.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:39.989019+00:00",
        "description": "144 pages tous les deux mois pour mieux comprendre le monde en BD.",
        "id": 556155,
        "language": "en",
        "link": "https://toporevue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toporevue.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "TOPO \u2013 l\u2019actu pour les moins de 20 ans (et les autres)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T09:00:22+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez vos t-shirts et autres produits personnalisables ou choisissez parmi des milliers de designs originaux d'artistes ind\u00e9pendants. Livraison 24h. Offres French Days!",
        "id": 329585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tostadora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tostadora.fr : Tee-shirts personnalis\u00e9s et id\u00e9es cadeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:43:38.967907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les services, produits ou encore les promos que nous vous proposons pour votre maison, votre v\u00e9hicule, avec la carte Club de TotalEnergies... Services",
        "id": 543770,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.totalenergies.fr/themes/custom/butterfly_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Services.totalenergies.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:52.724439+00:00",
        "description": "TotalEnergies innove pour vous simplifier l'\u00e9nergie. D\u00e9couvrez nos offres et services pour les particuliers, professionnels et collectivit\u00e9s.",
        "id": 116972,
        "language": "fr",
        "link": "https://totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TotalEnergies - Fournisseur d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:06:00.213629+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de l'infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative sur Prestashop, Magento et Wordpress",
        "id": 256765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touchweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "title": "Touch'Web | Votre infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative pour Prestashop, Magento et Wordpress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:36.060642+00:00",
        "description": null,
        "id": 583311,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toulouscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.toulouscope.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Toulouscope - Le city guide des Toulousains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:22.531311+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Mairie de Toulouse et Toulouse M\u00e9tropole.",
        "id": 386784,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toulouse Mairie M\u00e9tropole, site officiel.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:03:27.782588+00:00",
        "description": "Retrouvez toute la programmation (op\u00e9ra, ballet, concert, r\u00e9cital), les actions culturelles et les actualit\u00e9s de l'Op\u00e9ra national du Capitole",
        "id": 538644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://opera.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opera.toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/04/Bloc_742x534-1.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra national du Capitole de Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:41:28.612687+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9um de Toulouse, lieu \u00e0 la crois\u00e9e du monde de la science, de la culture, de l'\u00e9ducation, des enjeux et questions de soci\u00e9t\u00e9.",
        "id": 583012,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.museum.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museum.toulouse-metropole.fr/wp-content/themes/museum/assets/favicons/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9um de Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:39.862960+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Mairie de Toulouse et Toulouse M\u00e9tropole.",
        "id": 583041,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toulouse-metropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.toulouse-metropole.fr/themes/custom/toulouse/favicon.ico",
        "title": "Toulouse Mairie M\u00e9tropole, site officiel.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:29.200112+00:00",
        "description": "Notre Touraine, site officiel du Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire(37)",
        "id": 266278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "title": "Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:36:57.394948+00:00",
        "description": "ADN Tourisme est n\u00e9e le 11 mars 2020 du regroupement des trois f\u00e9d\u00e9rations historiques des acteurs institutionnels du tourisme, Offices de Tourisme de France, Tourisme & Territoires et Destination R\u00e9gions.",
        "id": 570158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adn-tourisme.fr/wp-content/uploads/2020/03/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue - ADN Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Artisans, commer\u00e7ants ou petites entreprises : b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement 100% financ\u00e9 pour passer la premi\u00e8re \u00e9tape de votre pr\u00e9sence num\u00e9rique.",
        "id": 234024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tousenlignemaintenant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "title": "Passez \u00e0 l\u2019action sur le web ! - Tous En Ligne Maintenant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:16:52.460611+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234882,
        "language": "",
        "link": "https://stats.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "The Louvre Museum is calling on everyone's generosity to allow Chardin's \u00ab Panier de fraises \u00bb to remain in France.",
        "id": 234883,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "title": "Tous m\u00e9c\u00e8nes ! du Panier de fraises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-30T21:01:44+00:00",
        "description": "Devis Artisan r\u00e9novation \u00e0 Perpignan \u2b50 et le 66 . TOUS TRAVAUX RENOVATION maison, appartement, cuisine, salle de bains, fa\u00e7ades au meilleur prix artisan. Entreprises de r\u00e9novations int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure tous corps d'\u00e9tat en Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales. Faites appel \u00e0 nos artisans r\u00e9novations partenaires pour la restauration d'appartements, bureaux, restaurants dans le 66. Devis bon artisan Perpignan au meilleur tarif entreprise du 66",
        "id": 78385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tous-travaux-renovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "title": "Tous Travaux R\u00e9novation Perpignan devis - Prix artisan tarif 66",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:52:17.970932+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence sur les questions europ\u00e9ennes : information p\u00e9dagogique et d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9 europ\u00e9enne.",
        "id": 583179,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.touteleurope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touteleurope.eu/wp-content/uploads/2021/03/cropped-favicon-93x93.png",
        "title": "Touteleurope.eu, le site de r\u00e9f\u00e9rence sur les questions europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Toutenpixel",
        "id": 188339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.toutenpixel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Toutenpixel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T04:18:13.599357+00:00",
        "description": "Tout est quantique",
        "id": 209796,
        "language": "",
        "link": "http://toutestquantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout est quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Des dizaines de podcasts pour cultiver votre curiosit\u00e9, d\u00e9velopper vos connaissances avec du contenu de qualit\u00e9 et apprendre chaque jour des choses ...",
        "id": 186054,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.toutsavoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout savoir - D\u00e9veloppez votre culture agr\u00e9ablement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:42.500424+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence : une communaut\u00e9 d'entraide autour du comit\u00e9 social et \u00e9conomique en entreprise",
        "id": 583659,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toutsurlecse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toutsurlecse.fr/wp-content/themes/cgtaura/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Dur\u00e9e maximale d\u2019un cong\u00e9 de formation \u00e9conomique, sociale, environnementale et syndicale : 12 ou 18 jours - ToutSurLeCSE.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:15:01.271549+00:00",
        "description": "Tout savoir sur l'eau dans votre commune. Etre accompagn\u00e9 dans vos d\u00e9marches. Acc\u00e9der \u00e0 votre compte en ligne et \u00e0 tous nos services.",
        "id": 583432,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toutsurmoneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.toutsurmoneau.fr/assets/legacy/build/img/favicon_suez.ico",
        "title": "Tout Sur Mon Eau - SUEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "TOWARD est une entreprise fran\u00e7aise d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 la Recherche et D\u00e9veloppement (R&D) en robotique situ\u00e9 \u00e0 Toulouse",
        "id": 255700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toward.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "title": "TOWARD - Torque controller walking development - Toward",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Silent Teacher",
        "id": 43181,
        "language": "zxx",
        "link": "https://silentteacher.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://silentteacher.toxicode.fr/img/favicon.png",
        "title": "Silent Teacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:16:54.567391+00:00",
        "description": "Jeune startup, nous cherchons \u00e0 am\u00e9liorer la communication entre internautes par des projets divers et exp\u00e9rimentaux, autour des jeux sociaux, de la mod\u00e9ration, du crowdsourcing...",
        "id": 347866,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toxicode - Laboratoire du web communautaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:55:24.931541+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la salle de presse officielle de Toyota France : communiqu\u00e9s et dossiers de presse, photos, vid\u00e9os, contacts presse...",
        "id": 77738,
        "language": "fr",
        "link": "https://media.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "title": "Newsroom Toyota Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Toyota. Explorez notre gamme de v\u00e9hicules neufs et occasions, hybrides, entreprise, utilitaires, 4x4, citadines et familiales",
        "id": 133391,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota | Constructeur automobile depuis 1933",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:57:58.448947+00:00",
        "description": "OFS Management application",
        "id": 423528,
        "language": "en",
        "link": "https://ofs.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFS Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:58:00.622489+00:00",
        "description": "tfs",
        "id": 423529,
        "language": "en",
        "link": "https://www.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tfs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:31.717268+00:00",
        "description": "Trouvez un spectacle ou une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Paris et en France, consultez les programmes, et acc\u00e9dez \u00e0 la billetterie en ligne gr\u00e2ce aux Th\u00e9\u00e2tres et Producteurs Associ\u00e9s, qui regroupent de nombreuses salles de th\u00e9\u00e2tre en France.",
        "id": 527737,
        "language": "fr",
        "link": "https://tpa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tpa.fr/images/fb-tpa.jpg",
        "title": "Th\u00e9\u00e2tres et spectacles en France : pi\u00e8ces, programmation, r\u00e9servation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:30.583223+00:00",
        "description": "Draw - share - run 100% trail-running routes",
        "id": 380157,
        "language": "",
        "link": "http://tracedetrail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "title": "Trace de Trail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:32:31.805608+00:00",
        "description": "Collaborez avec votre \u00e9quipe o\u00f9 que vous soyez, de mani\u00e8re intuitive et efficace et capitalisez vos connaissances et vos fichiers.",
        "id": 586444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tracim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tracim.fr/static/images/new_tracim/LOGO_TRACIM_DECLINAISON_RVB_SANS_TEXTE.svg?token=255508d334",
        "title": "Logiciel de communication et collaboration d'\u00e9quipe, pens\u00e9 pour l'asynchrone - Tracim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de l\u2019investigation num\u00e9rique et de la r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es en France. Sp\u00e9cialiste du traitement des donn\u00e9es num\u00e9riques critiques",
        "id": 342439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tracip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "title": "Expert en investigation num\u00e9rique et r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:29:24.412515+00:00",
        "description": "Tractebel s'engage \u00e0 promouvoir des solutions techniques permettant de cr\u00e9er un avenir durable. D\u00e9couvrez comment nous pouvons vous aider \u00e0 \"donner forme au monde\" en respectant notre slogan  \"Shaping the World\".",
        "id": 588807,
        "language": "frfr",
        "link": "https://tractebel-engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tractebel-engie.fr/favicon.ico",
        "title": "Shaping our world | Tractebel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:29:52.431741+00:00",
        "description": null,
        "id": 581210,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://trailsvanoise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trailsvanoise.fr/wp-content/uploads/2017/10/cropped-pralotrail-2-32x32.jpg",
        "title": "Trails Vanoise | Venez d\u00e9couvrir les sentiers de Pralognan-la-Vanoise !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:17:52.704883+00:00",
        "description": "Visitez Espace 360, un parc de Trampolines unique \u00e0 Luisant, pr\u00e8s de Chartres. Venez sauter sur plus de 2000m\u00b2 de trampolines!",
        "id": 582214,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://trampolines-parc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://trampolines-parc.fr/favicon.png",
        "title": "Espace 360 Trampolines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:03.744042+00:00",
        "description": "Visitez Espace 360, un parc de Trampolines unique \u00e0 Luisant, pr\u00e8s de Chartres. Venez sauter sur plus de 2000m\u00b2 de trampolines!",
        "id": 555745,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.trampolines-parc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trampolines-parc.fr/favicon.png",
        "title": "Espace 360 Trampolines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:23:13.452004+00:00",
        "description": "Football, Foot, Mercato, Transferts, Statistiques, Valeurs, Joueurs, Clubs, Effectifs - sur Transfermarkt.",
        "id": 319223,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.transfermarkt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Football, Transferts, valeurs marchandes, rumeurs et statistiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "id": 386691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://transformonslafrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-20T11:46:25+00:00",
        "description": "Le talkshow qui exerce votre esprit critique en d\u00e9cryptant les impacts soci\u00e9taux de la tech",
        "id": 266798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://trench-tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "title": "Trench Tech \u2013 Esprits Critiques pour Tech Ethique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.triodos.fr/webfiles/1710393520678/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:59:21.153420+00:00",
        "description": "Mandataire exclusif en France de Triodos Bank, premi\u00e8re banque durable au monde.",
        "id": 125013,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.triodos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.triodos.fr/webfiles/1727259722421/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "title": "Bienvenue chez Triodos | Banque Triodos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:18:57.829028+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre prochain voyage, lisez des avis et obtenez des conseils de voyage de notre communaut\u00e9 sur les h\u00e9bergements et les activit\u00e9s. Profitez d'offres sur les h\u00f4tels, r\u00e9servez l'attraction ou la visite parfaite et trouvez une table dans les meilleurs restaurants.",
        "id": 175321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tripadvisor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor\u00a0: plus d'un milliard d'avis et de contributions sur les h\u00f4tels, les attractions, les restaurants et plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:55:48.867296+00:00",
        "description": "trivago Magazine vous fait d\u00e9couvrir des h\u00f4tels uniques et originaux, et vous offre des conseils pour savoir o\u00f9 et quand partir.",
        "id": 551751,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magazine.trivago.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgma.trivago.com/image/upload/v1702384274/Assets/newsletter/icons/general/favicon_32x32.ico",
        "title": "trivago Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:19:21.170379+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.fr",
        "id": 366556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.trivago.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.fr\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T23:49:21.163647+00:00",
        "description": "Nous cr\u00e9ons des identit\u00e9s et des exp\u00e9riences digitales innovantes, cr\u00e9atives & sur-mesure depuis plus de 10 ans.",
        "id": 563156,
        "language": "fr",
        "link": "https://troa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://troa.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Agence (r\u00e9)cr\u00e9ative \u2014 Troa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:35:50+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0Tilda Swinton dit tout le temps qu\u2019on aurait pu \u00eatre de vieilles amies\u00a0\u00bb",
        "id": 517735,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.troiscouleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.troiscouleurs.fr/wp-content/uploads/2024/11/zqnbjr5lenntxg-e_thesubstance2-c-mubideutschland.jpg",
        "title": "Accueil - TroisCouleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:37:46.234066+00:00",
        "description": "Un maximum de r\u00e9sultats pour vos machines et biens d'occasion",
        "id": 555598,
        "language": "",
        "link": "https://vendre.troostwijkauctions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.troostwijkauctions.com/favicon.ico",
        "title": "Troostwijk Auctions | Vendez quelque chose vous-m\u00eame",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Trop Long Pas Lu vous permet de d\u00e9couvrir des jeux de r\u00f4le courts, que vous vous pouvez choisir selon leur genre, leur dur\u00e9e, leur taille...",
        "id": 256411,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://troplongpaslu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver des Jeux de r\u00f4le courts et originaux sur Trop Long Pas Lu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:53.831942+00:00",
        "description": "Trouvez un camion d\u2019occasion, un utilitaire, un semi remorque ou encore un tracteur routier, parmi les 253 454 annonces en ligne actuellement.",
        "id": 116886,
        "language": "fr",
        "link": "https://truckscorner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "title": "Camion d\u2019occasion, poids lourd et utilitaire : toutes vos annonces sur Truckscorner - Truckscorner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:25.743892+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 422267,
        "language": "fr",
        "link": "https://trucs-de-developpeur-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:46:28+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez TrustDeals.fr et \u00e9conomisez avec des codes de r\u00e9duction et des offres exclusives, soigneusement v\u00e9rifi\u00e9es et fiables.",
        "id": 492327,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.trustdeals.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.fr - \u00c9conomisez avec des codes de r\u00e9duction, des offres et des r\u00e9ductions exclusives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire des achats en ligne avec des boutiques de confiance : Apprenez-en davantage sur la Protection des acheteurs, la Marque de confiance et les avis.",
        "id": 340507,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.trustedshops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "title": "Faire des achats en ligne avec Trusted Shops | Trusted Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:53:19.367210+00:00",
        "description": "\ud83d\ude07 Welcome To The Good Side \ud83d\ude07 No vapor, no nicotine, just delicious flavored air.",
        "id": 484260,
        "language": "en",
        "link": "https://tryfum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tryfum.fr/cdn/shop/files/FUM_SocialSharing_v1.jpg?v=1730844470",
        "title": "F\u00fcm - The Good Habit\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:13:26+00:00",
        "description": "Tsugi est un mensuel ind\u00e9pendant sur la musique et les nouvelles tendances, dont la premi\u00e8re parution date de 2007.",
        "id": 517733,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tsugi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tsugi.fr/2023/wp-content/uploads/2017/01/logo_for_fb.jpg",
        "title": "TSUGI - Toute la musique d'aujourd'hui... et de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:21:03.989007+00:00",
        "description": "Tungsten Automation, anciennement Kofax, est l\u2019un des principaux fournisseurs de solutions d\u2019automatisation des flux de travail aliment\u00e9es par l\u2019IA pour les entreprises internationales. Rationalisez vos processus et gagnez en efficacit\u00e9.",
        "id": 473347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tungstenautomation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tungstenautomation.fr/-/media/images/library/stroke-images/man-with-tablet/16x9_l.jpg",
        "title": "Le choix de confiance en mati\u00e8re d\u2019automatisation des flux de travail | Tungsten Automation (anciennement Kofax)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:01.042043+00:00",
        "description": "TUNZINI, des experts en CVC, traitement de l'air, plomberie, tuyauterie industrielle, fluides thermo-frigorifiques au service de vos projets.",
        "id": 542666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tunzini-grand-ouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tunzini-grand-ouest.fr/app/uploads/sites/344/2022/08/favicon-tunzini.png",
        "title": "Tunzini Grand Ouest - Experts du g\u00e9nie climatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:25.181596+00:00",
        "description": "Entreprise de G\u00e9nie Climatique, installation, construction, chauffage, ventilation, climatisation. Industriel, tertiaire, data center...",
        "id": 542658,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tunzini-troyes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Tunzini Troyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:44:58.734748+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 532203,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:23.646451+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 206392,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:52:06+00:00",
        "description": "Page d'accueil Turbo.fr",
        "id": 184838,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.turbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:27.340053+00:00",
        "description": "Olga le plus beau des chats",
        "id": 351783,
        "language": "fr",
        "link": "http://tuveuxvoirunephotodemonchat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olga le plus beau des chats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:01.487201+00:00",
        "description": "Tux-planet est un site sur Linux et le monde des logiciels libres.",
        "id": 527300,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tux-planet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tux-planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:13:36.409580+00:00",
        "description": null,
        "id": 583405,
        "language": "en",
        "link": "https://contact.tvfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tvfinance.fr",
        "title": "index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:13:34.769265+00:00",
        "description": null,
        "id": 583404,
        "language": "en",
        "link": "https://newsletter.tvfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tvfmedia.fr",
        "title": "Newsletters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:13:32.954080+00:00",
        "description": "TV Finance, le Live Replays 6 f\u00e9vrier 2025 Insolentiae.com, Charles Sannat : \u00ab L\u2019Europe est condamn\u00e9e \u00bb 6 f\u00e9vrier 2025 OR : Les 3 100$ acquis ? 6 f\u00e9vrier 2025 NASDAQ 100 : Recherche catalyseurs 6 f\u00e9vrier 2025 BITCOIN : Des mini krachs r\u00e9v\u00e9lateurs ? 6 f\u00e9vrier 2025 Gaza, Balance commerciale, Bayrou : Actualit\u00e9s du 6 f\u00e9vrier par Louis-Antoine Michelet 6 f\u00e9vrier 2025 Erick Sebban : \u00ab DAX 40 : Prise de recul n\u00e9cessaire ? \u00bb 5 f\u00e9vrier 2025 BNP PARIBAS : R\u00e9action haussi\u00e8re 5 f\u00e9vrier 2025 PUBLICIS : R\u00e9sultats historiques 5 f\u00e9vrier 2025 DASSAULT SYST\u00c8MES : Propulsion spectaculaire 5 f\u00e9vrier 2025 Xavier Fenaux : \u00ab CAC 40 : Des march\u00e9s schizophr\u00e8nes \u00bb 5 f\u00e9vrier 2025 Gouvernement, Guerre commerciale, Or : Actualit\u00e9s du 5 f\u00e9vrier par Roselyne Pag\u00e8s 4 f\u00e9vrier 2025 NVIDIA : On vend ? 4 f\u00e9vrier 2025 NXP SEMICONDUCTORS : Exc\u00e8s baissier ? 4 f\u00e9vrier 2025 ETHEREUM : Encore de l\u2019espoir ? 4 f\u00e9vrier 2025 NEXITY : \u00c0 la crois\u00e9e des chemins 4 f\u00e9vrier 2025 SAINT-GOBAIN : Enc\u00e9phalogramme plat 4 f\u00e9vrier 2025 KERI",
        "id": 583403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tvfmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvfmedia.fr/wp-content/uploads/2024/12/cropped-TVF-Media-Wide-square-4-32x32.png",
        "title": "Accueil - TVF Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:56.449927+00:00",
        "description": "TV Finance, le Live Replays 30 janvier 2025 DayByDay, Val\u00e9rie Gastaldy : \u00ab 2025, une ann\u00e9e \u00e9quilibr\u00e9e \u00bb 30 janvier 2025 TRIGANO : Int\u00e9ressant ? 30 janvier 2025 FORVIA : Mouvement solide ? 30 janvier 2025 SANOFI : D\u00e9j\u00e0 trop tard ? 30 janvier 2025 Erick Sebban : \u00ab DAX 40 : Un indice phare allemand en l\u00e9vitation \u00bb 30 janvier 2025 Fed, Allemagne, Publications : Actualit\u00e9s du 30 janvier par Louis-Antoine Michelet 29 janvier 2025 TELEPERFORMANCE : Tendance baissi\u00e8re clairement affirm\u00e9e 29 janvier 2025 VINCI : Vers un message haussier fort ? 29 janvier 2025 VALEO : Hausse furieuse ! 29 janvier 2025 Xavier Fenaux : \u00ab CAC 40 : Attention au manque de visibilit\u00e9 ! \u00bb 29 janvier 2025 LVMH, Boeing, Fed : Actualit\u00e9s du 29 janvier par Roselyne Pag\u00e8s 28 janvier 2025 BUREAU VERITAS : Des espoirs ou d\u00e9sespoir ? 28 janvier 2025 DANONE : La belle endormie va se r\u00e9veiller ? 28 janvier 2025 ORANGE : \u00c0 court de carburant ? 28 janvier 2025 DeepSeek, Ch\u00f4mage, Tesla : Actualit\u00e9s du 28 janvier par Louis-Antoine",
        "id": 556164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tvfmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvfmedia.fr/wp-content/uploads/2024/12/cropped-TVF-Media-Wide-square-4-32x32.png",
        "title": "Accueil - TVF Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T06:17:28.266163+00:00",
        "description": "TV Libert\u00e9s, 1\u00e8re cha\u00eene de r\u00e9information, vous donne rendez-vous chaque jour \u00e0 19 heures pour son journal d'actualit\u00e9, ses reportages et ses interviews.",
        "id": 594534,
        "language": "fr",
        "link": "https://tvl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvl.fr/favicon.png",
        "title": "TVLibert\u00e9s - 1\u00e8re cha\u00eene de r\u00e9information | Nous, c'est vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Le programme TV gratuit et complet du mercredi 19 juin par T\u00e9l\u00e9 7 Jours - Retrouvez \u00e9galement la grille des cha\u00eenes de la TNT pour les deux prochaines semaines",
        "id": 150241,
        "language": "",
        "link": "http://www.tv-replay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV : toute la TV, par T\u00e9l\u00e9 7 Jours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:20:42.855551+00:00",
        "description": "Regarder TV Tours-Val de Loire, la chaine de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9gionale en Indre-et-Loire et Loir-et-Cher (streaming et en replay). L'actu r\u00e9gionale en 1 clic",
        "id": 527512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tvtours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regarder TV Tours-Val de Loire en streaming et replay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:18:48.441492+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 267519,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.tweetpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tweetpress.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:31:44.928922+00:00",
        "description": "Twistudio is a creative duet located in South of France \ud83d\udc7d We like innovating, brutalism,  contemporary web design & photography.",
        "id": 281753,
        "language": "fr",
        "link": "http://twistudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "title": "Twistudio | Creative Digital Studio - but from the future \ud83d\udef8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:01:30.186548+00:00",
        "description": "Typelab",
        "id": 281362,
        "language": "en",
        "link": "http://typelab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "title": "Typelab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:27.737126+00:00",
        "description": "Tout savoir sur le projet TZCLD -d\u00e9marche & exp\u00e9rimentation en cours- qui d\u00e9montre qu'il est possible de r\u00e9sorber le ch\u00f4mage de longue dur\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chelle des territoires et de faire de l'emploi un droit pour tous",
        "id": 582192,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tzcld.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tzcld.fr/wp-content/uploads/2017/06/favicon.png",
        "title": "Accueil - Territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur de longue dur\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:33:44+00:00",
        "description": "Je partage sur tzi.fr mes astuces CSS et mes r\u00e9flexions sur le d\u00e9veloppement web.",
        "id": 251861,
        "language": "fr",
        "link": "https://tzi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Zilliox, Expert CSS Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 de Lorraine couvre tous les domaines scientifiques, pour innover et accompagner les \u00e9volutions de notre soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 303109,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://u2l.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:51:59.025588+00:00",
        "description": "Universal Audio est la premi\u00e8re marque d\u2019interfaces audio en Thunderbolt, de processeurs analogiques, et de plug-ins UAD. D\u00e9couvrez les produits et fa\u00eetes vos achats.",
        "id": 319416,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uaudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "title": "Universal Audio | Audio Interfaces | UAD Plug-Ins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:43.805260+00:00",
        "description": "La commune d\u2019Ubaye-Serre-Pon\u00e7on regroupe les 2 villages historiques de La Br\u00e9ole et Saint-Vincent-les-Forts. Elle a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e le 1 er janvier 2017.",
        "id": 556808,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ubaye-serre-poncon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ubaye-serre-poncon.fr/sites/ubaye-serre-poncon.fr/themes/ubayeserreponcon/favicon.ico",
        "title": "Mairie d'Ubaye Serre-Pon\u00e7on !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis juin 2022 dat@UBFC est labellis\u00e9 \u201cAtelier de la donn\u00e9e\u201d par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement",
        "id": 167971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://data.ubfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "title": "Accueil - Atelier de la donn\u00e9e dat@UBFC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:27:54.733845+00:00",
        "description": "COMUE Universit\u00e9 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 : \u00c9tablissement national d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche",
        "id": 582891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ubfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - COMUE Universit\u00e9 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:19:04.415401+00:00",
        "description": "COMUE Universit\u00e9 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 : \u00c9tablissement national d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche",
        "id": 555964,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ubfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - COMUE Universit\u00e9 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "vote": 0
    }
]