[
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5b0450d8da02bcd93a56dc00/t/606102996a4f590eed75da66/1616970394070/YC+Logo+Final+Blue+Square.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:34:21.272801+00:00",
        "description": "I help you discover your life mission, and turn it into a profitable online business.",
        "id": 345404,
        "language": "en-US",
        "link": "https://yourecloser.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5b0450d8da02bcd93a56dc00/t/606102996a4f590eed75da66/1616970394070/YC+Logo+Final+Blue+Square.png?format=1500w",
        "title": "You're Closer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T11:58:03.170391+00:00",
        "description": "Join the Your Juno community and take control of your financial wellness.  Download our free app and start planning for financial success today.",
        "id": 176395,
        "language": "en",
        "link": "https://yourjuno.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png",
        "title": "Your Money Mentor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/f3e6c3bf-f173-4d7e-aec9-3c763980e0a3/landscape_Group_626__1_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Grow your B2B service business without the endless sales hustle",
        "id": 303602,
        "language": "en",
        "link": "https://yourpassiveprofits.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/f3e6c3bf-f173-4d7e-aec9-3c763980e0a3/landscape_Frame_87__1_.png",
        "title": "Passive Profits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/59c3a820387ac60001b24d4d/60d9b67d2131ca1745937b0f_tempo-external.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Reduce email anxiety and feel in control of your inbox.",
        "id": 93376,
        "language": "",
        "link": "https://yourtempo.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/59c3a820387ac60001b24d4d/60d9b67d2131ca1745937b0f_tempo-external.png",
        "title": "The email client that helps you focus | Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:36:23.305287+00:00",
        "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.",
        "id": 466559,
        "language": "en",
        "link": "https://www.youtube.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png",
        "title": "YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dashlearn.co/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T08:59:43.448786+00:00",
        "description": "Say goodbye to YouTube comments and unlock the full potential of YouTube for education with DashLearn. DashLearn provides instant doubt-solving, guided learning, practice MCQ questions, and progress tracking. Explore any YouTube course and earn certificates for course completion. Start your smarter learning journey today, exclusively on DashLearn.",
        "id": 115419,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ytclass.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dashlearn.co/preview.png",
        "title": "DashLearn - Supercharge Your Learning with AI-Powered YouTube Courses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ytems est la solution gagnant-gagnant pour les experts-comptables et leurs clients en profession lib\u00e9rale ! Ytems transforme la vie des collaborateurs et de leurs clients en BNC.",
        "id": 59605,
        "language": "fr",
        "link": "https://ytems.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/f03d49_40b5105b7f1f442789092a02789d9d4b%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/f03d49_40b5105b7f1f442789092a02789d9d4b%7Emv2.png",
        "title": "Ytems - La comptabilit\u00e9 simplifi\u00e9e pour les BNC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T09:45:44+00:00",
        "description": "YT Jobs",
        "id": 344897,
        "language": "en",
        "link": "https://ytjobs.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YT Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6183dd118a771af9854c60f4/62ca16cfe81984c0a9af5ec0_open%20graph%20(1).png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Unlock the potential of your B2B tech projects with our expert Webflow design and development services, tailored to your unique needs | Zabal Media.",
        "id": 389868,
        "language": "en",
        "link": "https://zabalmedia.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6183dd118a771af9854c60f4/62ca16cfe81984c0a9af5ec0_open%20graph%20(1).png",
        "title": "Elevate Your Brand with Zabal Media - Webflow Industry Leaders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6603a24426aa512759df03e2/1711514180483/zaki_2021+%281%29.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:29:32.201764+00:00",
        "description": "blog by Zack Qayoumi",
        "id": 93588,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zackq.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6687e995bd14d114afa9fa08/1720183189664/V+aka+DJ+in+Cyberpunk+2077.jpeg?format=1500w",
        "title": "zack.technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-07T07:39:50+00:00",
        "description": "",
        "id": 459338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zalukaj.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 3,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "piracy"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalukaj TV - filmy i seriale online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zastrow.co/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T14:25:43.655881+00:00",
        "description": "Philip Zastrow. Designer, Engineer, and Web Accessibility Specialist. Website, Blog, and Dreams.",
        "id": 29638,
        "language": "en",
        "link": "https://zastrow.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://zastrow.co/images/og-image.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://help.zcal.co/~gitbook/ogimage/-MZYyL0VB9RdN8lusAt7",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Introduction | zcal",
        "id": 241571,
        "language": "en",
        "link": "https://help.zcal.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://help.zcal.co/~gitbook/ogimage/-MZYyL0VB9RdN8lusAt7",
        "title": "Introduction | zcal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:17:20.848664+00:00",
        "description": "The modern, personal way to schedule every meeting. Beautiful, easy to use, and fully integrated with Google, Office 365, and Outlook calendars. Sign up for free.",
        "id": 80808,
        "language": "en",
        "link": "https://zcal.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/zcal-us-central-1/resources/root_ogimage_2.0.0.jpg",
        "title": "zcal \u2013 Fast Free Online Meeting Scheduling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/p-home/redesign-2023/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-12T14:48:07+00:00",
        "description": "Zendesk is award-winning customer service software trusted by 200K+ customers. Make customers happy via text, mobile, phone, email, live chat, social media.",
        "id": 128646,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zdsk.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/p-home/redesign-2023/share.png",
        "title": "Zendesk: The Complete Customer Service Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T03:09:27.837715+00:00",
        "description": "Projects|ZEAL.CO",
        "id": 334126,
        "language": "",
        "link": "https://zeal.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projects|ZEAL.CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.vercel.com/image/upload/contentful/image/e5382hct74si/4JmubmYDJnFtstwHbaZPev/43a7ac768e73637958e9814e12b5475d/Vercel_Home_OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T13:11:13.267738+00:00",
        "description": "Vercel's Frontend Cloud gives developers the frameworks, workflows, and infrastructure to build a faster, more personalized Web.",
        "id": 60943,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zeit.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.vercel.com/image/upload/contentful/image/e5382hct74si/4JmubmYDJnFtstwHbaZPev/0c3576832aae5b1a4d98c8c9f98863c3/Vercel_Home_OG.png",
        "title": "Vercel: Build and deploy the best Web experiences with The Frontend Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zekais3.s3.amazonaws.com/static/assets/img/social_media_zekai.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T19:40:18.371992+00:00",
        "description": "ZekAI is an artificial intelligence platform that can save you time and help you become more creative. With ZekAI, you can write 80% faster and create images 90% faster! ZekAI uses the latest AI technologies to help improve your work and provide inspiration.",
        "id": 151301,
        "language": "en",
        "link": "https://zekai.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zekais3.s3.amazonaws.com/static/assets/img/social_media_zekai.jpg",
        "title": "ZekAI - Artificial Intelligence Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-13T11:50:04+00:00",
        "description": "Discover the excellence of Zenith Aircraft Company - Your ultimate source for aircraft models and information. Explore now",
        "id": 518382,
        "language": "en",
        "link": "https://www.zenithair.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zenith Aircraft Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:11:49.986737+00:00",
        "description": "Beautiful themes and extensions for Zendesk Guide that can be branded and customized easily.",
        "id": 326537,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zenplates.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Customizable help center themes for Zendesk Guide | Zenplates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:22:54.521156+00:00",
        "description": "Zensite is a data-driven UI/UX design agency delivering better core metrics and user experiences for web, mobile, and Web3 products.",
        "id": 541516,
        "language": "en",
        "link": "https://zensite.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zensite2.b-cdn.net/asset/img/Utility/ogimg-zensite.webp",
        "title": "Creative UI UX & Digital Product Design Service Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/60fb3599715dd341c3053489/t/60fed12c13513a7fb239f894/1627312428046/zerogap_graphicmark.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:16:16.458118+00:00",
        "description": "Unparalleled support for women in leadership. The Resilient Leader program is a 3-month intensive for women leaders in male-dominated industries. Created by Jacqueline V. Twillie",
        "id": 218176,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zerogap.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/60fb3599715dd341c3053489/t/60fed12c13513a7fb239f894/1627312428046/zerogap_graphicmark.png?format=1500w",
        "title": "Resilient Leaders | Women in Leadership",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/61c4a90f724d79385b3a744d/t/61f8908c3d92217e89169f86/1643679884572/zerospace_web.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-04T00:00:00+00:00",
        "description": "ZeroSpace Brooklyn",
        "id": 372403,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zerospace.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/61c4a90f724d79385b3a744d/t/61f8908c3d92217e89169f86/1643679884572/zerospace_web.jpg?format=1500w",
        "title": "ZeroSpace Brooklyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:00:45+00:00",
        "description": "The online gifting platform built for modern ecommerce stores. Sell more goods as online gifts to DTC and B2B customers, and scale your online gifting channel directly from your website.",
        "id": 477050,
        "language": "en",
        "link": "https://app.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/623e462647bc8e4a95aed6fc/666b0f791b5422fc65e91ad2_og-default.png",
        "title": "Online Gifting Platform Built to Scale Brands \u2022 Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:46.160800+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464402,
        "language": "en",
        "link": "https://asignaturewelcome.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/asignaturewelcome/db7497b2-7c71-40c4-805a-29c7c9e2aafe.png",
        "title": "A Signature Welcome gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:56.677387+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464407,
        "language": "en",
        "link": "https://bissingers.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/bissingers/2ccd8a06-a662-4d19-9fdd-29c25d67cc73.png",
        "title": "Bissinger's Handcrafted Chocolatier gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:27.391624+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464393,
        "language": "en",
        "link": "https://bloomsybox.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/bloomsybox/5bd633e1-8a4f-4726-b29a-dabe76c7d0d0.jpg",
        "title": "BloomsyBox gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:01.373405+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464409,
        "language": "en",
        "link": "https://brightland.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/brightland/f932f8da-3c1e-4661-9dba-3ad4dced344b.png",
        "title": "Brightland gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:38.263009+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464398,
        "language": "en",
        "link": "https://danasbakery.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/danasbakery/cb7ff118-3ebd-4529-8255-1a56780e4440.png",
        "title": "Dana's Bakery gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:11.205048+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464414,
        "language": "en",
        "link": "https://eskerbeauty.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/eskerbeauty/3d082ae6-5e0f-4199-906e-70f37e5381e5.png",
        "title": "Esker Beauty gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:54:16.090275+00:00",
        "description": "Shop",
        "id": 303773,
        "language": "en",
        "link": "https://gifts.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:33.816276+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464396,
        "language": "en",
        "link": "https://jiggypuzzles.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/jiggypuzzles/26c9aa86-cd94-455f-96ce-e48f14203871.png",
        "title": "Jiggy Puzzles gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:15.257465+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464416,
        "language": "en",
        "link": "https://kally.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/kally/9c59ed3a-0250-488a-b5cd-dc3b8af5120c.png",
        "title": "Kally Gifting  - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:58.902477+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464408,
        "language": "en",
        "link": "https://lafleur.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/lafleur/67fe4f75-fbdc-435f-abf4-661063b1dd83.jpg",
        "title": "La Fleur Bouquets gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:25.333874+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464421,
        "language": "en",
        "link": "https://livelyroot.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/livelyroot/50dd58b4-4b40-4e63-9343-21036e319f4c.png",
        "title": "Lively Root gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:40.451007+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464399,
        "language": "en",
        "link": "https://partnerscoffee.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/partnerscoffee/6484bca0-7a6e-4387-92b5-4a02dd899014.png",
        "title": "Partners Coffee gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:06.998144+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464412,
        "language": "en",
        "link": "https://porterroad.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/porterroad/0e50f12b-7352-4c4a-8692-9b2debf7ba40.png",
        "title": "Porter Road gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:13.440257+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464415,
        "language": "en",
        "link": "https://rockschillingstones.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/rockschillingstones/782c4081-cf3b-4255-bbde-a4b0d9bac908.png",
        "title": "ROCKS Whiskey Chilling Stones gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:16:17.408832+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464417,
        "language": "en",
        "link": "https://tastyribbon.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/tastyribbon/630cea6c-c44a-4996-86f2-61c8eb5368d4.jpg",
        "title": "Tasty Ribbon gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:42.462559+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464400,
        "language": "en",
        "link": "https://thecocktailboxco.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/thecocktailboxco/661699de-78a6-411d-8356-1b03629488cb.png",
        "title": "The Cocktail Box Co. gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:36.310704+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464397,
        "language": "en",
        "link": "https://unboxme.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/banners/unboxme/822e7f38-5176-42e0-a61f-0a4796471b5c.png",
        "title": "Unboxme gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:25.368459+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464392,
        "language": "en",
        "link": "https://walden.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/walden/dd96496c-c108-44d3-a011-7c26c362218f.jpg",
        "title": "Walden gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:29.414364+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464394,
        "language": "en",
        "link": "https://wanderingbearcoffee.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/wanderingbearcoffee/wanderingbear-hero.png",
        "title": "Wandering Bear Coffee gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:15:54.969994+00:00",
        "description": "Send gifts the easy way!",
        "id": 464406,
        "language": "en",
        "link": "https://wildwoodchocolate.zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rxz8nuri2eg6.cloudfront.net/logos/wildwoodchocolate/124431f5-1097-4de2-a80e-37285136082b.jpg",
        "title": "Wildwood Chocolate gifting portal - Powered by Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T05:00:45+00:00",
        "description": "The online gifting platform built for modern ecommerce stores. Sell more goods as online gifts to DTC and B2B customers, and scale your online gifting channel directly from your website.",
        "id": 464401,
        "language": "en",
        "link": "https://zest.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/623e462647bc8e4a95aed6fc/666b0f791b5422fc65e91ad2_og-default.png",
        "title": "Online Gifting Platform Built to Scale Brands \u2022 Zest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jamstik.com/cdn/shop/files/Jamstik_Studio_MIDI_Guitar_Headstock_67a99068-4fbb-44b8-8250-8b274e086c3f_1200x.jpg?v=1678204433",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Jamstik's innovative MIDI guitars combine traditional electric guitars with cutting-edge MIDI technology. You can use the Jamstik MIDI Guitars with any DAW, plugins, apps, notation software, and analog hardware. Jamstik's MIDI guitars work plug-and-play with your device via USB, Bluetooth\u00ae, or 3.5mm TRS-MIDI.",
        "id": 340014,
        "language": "en",
        "link": "https://zivix.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jamstik.com/cdn/shop/files/Jamstik_Studio_MIDI_Guitar_Headstock_67a99068-4fbb-44b8-8250-8b274e086c3f_1200x.jpg?v=1678204433",
        "title": "Jamstik | MIDI Guitar Technology, Software and Apps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myportfolio.com/76a130ea-f82a-455a-b1c1-4f6724f71fc4/e07c3a26-b197-4b1a-84a0-2022eb7d0eed_rw_600.png?h=8bccdcb02882d2f96d0b16ff3dee30ff",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:53:07.765888+00:00",
        "description": "Music, Video, & Design projects by John Zobele",
        "id": 272980,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zobele.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/76a130ea-f82a-455a-b1c1-4f6724f71fc4/e07c3a26-b197-4b1a-84a0-2022eb7d0eed_rw_600.png?h=8bccdcb02882d2f96d0b16ff3dee30ff",
        "title": "zobele.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/zonebitcoin.co/wp-content/uploads/2022/03/Logo-ZoneBitcoin-a-revoir-6.png?fit=1000%2C400&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T21:48:30.271704+00:00",
        "description": "Tout ce qu'il faut savoir sur le Bitcoin",
        "id": 398743,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://zonebitcoin.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/zonebitcoin.co/wp-content/uploads/2022/03/Logo-ZoneBitcoin-a-revoir-6.png?fit=1000%2C400&ssl=1",
        "title": "ZoneBitcoin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T05:04:35.606011+00:00",
        "description": "Powering the world&#39;s top startups \u00b7 All-in-one solution \u00b7 Acquire 10x more users organically with referrals, and engage better with them through emails",
        "id": 574772,
        "language": "en",
        "link": "https://form.zootools.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://form.zootools.co/favicon/favicon.ico",
        "title": "ZooTools | The Growth platform with email and referral marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docs.zora.co/img/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:03:57.914813+00:00",
        "description": "Zora makes it easy for developers to get started building with NFTs.",
        "id": 141954,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.zora.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docs.zora.co/og.png",
        "title": "Zora Docs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://embed.zora.co/social-card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:36:33.214186+00:00",
        "description": "\u263e\u263c\u263d",
        "id": 372406,
        "language": "",
        "link": "https://embed.zora.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://embed.zora.co/social-card.jpg",
        "title": "\u263e\u263c\u263d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:42:52.910349+00:00",
        "description": "Upload Imagination, Earn Ethereum",
        "id": 372535,
        "language": "",
        "link": "https://market.zora.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZORA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T06:49:58+00:00",
        "description": "Help Centre",
        "id": 141955,
        "language": "en",
        "link": "https://support.zora.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Help Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:04:02.562220+00:00",
        "description": "Upload Imagination, Earn Ethereum",
        "id": 141957,
        "language": "",
        "link": "https://zora.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZORA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zottmann.co/pixel-mugshot-czottmann.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:50:32.829864+00:00",
        "description": "Freier Berater f\u00fcr Automatisierungen, Coach & Probleml\u00f6ser aus Flensburg \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
        "id": 332481,
        "language": "de",
        "link": "https://zottmann.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zottmann.co/pixel-mugshot-czottmann.png",
        "title": "Carlo Zottmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://checkout.zox.co/cdn/shop/files/staystrongheader_fa1327ba-b3fd-4285-9125-a3a89aa54487.jpg?v=1613069061",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T08:12:07.220985+00:00",
        "description": "ZOX crafts inspirational elastic bracelets and watchbands from recycled water bottles. With Apple Watch Bands, Samsung Watch Bands, and Elastic Bracelets, there's something for everyone.",
        "id": 345568,
        "language": "en",
        "link": "https://checkout.zox.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://checkout.zox.co/cdn/shop/files/staystrongheader_fa1327ba-b3fd-4285-9125-a3a89aa54487.jpg?v=1613069061",
        "title": "ZOX - Elastic Bracelets and Watchbands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Experience Everything. Find messages that matter for yourself or your loved ones.",
        "id": 345569,
        "language": "EN",
        "link": "https://zox.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ZOX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:23:41.221645+00:00",
        "description": "La pagina oficial de 1Win en Colombia \u26a1 Empieza a apostar en deportes y a jugar al casino online \u2b50 \u00a1Consigue hasta +500% de bono de bienvenida en tu primer dep\u00f3sito!",
        "id": 492630,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://1winbet.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1winbet.com.co/wp-content/uploads/2023/11/1win-app-header.webp",
        "title": "1Win \u2013 P\u00e1gina Oficial de Apuestas y Casino en Colombia 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:38:49.471506+00:00",
        "description": "3M aplica la ciencia y la innovaci\u00f3n para lograr un impacto real al iniciar el progreso e inspirar la innovaci\u00f3n en las vidas y comunidades del mundo.",
        "id": 326665,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://3m.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Ciencia. Aplicada a la vida. | 3M Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:22:27.124096+00:00",
        "description": "3M applies science and innovation to make a real impact by igniting progress and inspiring innovation in lives and communities across the globe.",
        "id": 464435,
        "language": "en-US",
        "link": "http://solutions.3m.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life.  3M United States",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:21:46.905298+00:00",
        "description": "Marca Command\u00ae, cuelga sin da\u00f1ar",
        "id": 464429,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.command.3m.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Command",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:22:20.209394+00:00",
        "description": "Los estetoscopios 3M Littmann proporcionan una ac\u00fastica superior para estudiantes, enfermeras y m\u00e9dicos, incluyendo los modelos Cardiology, Classic, Lightweight y Electronic.",
        "id": 464433,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.littmann.3m.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estetoscopios 3M Littmann | 3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:22:25.237697+00:00",
        "description": "Descubre como las cintas y venditas Nexcare\u00ae te ayudan al cuidado de heridas, ca\u00eddas, raspones, quemaduras, ampollas y cuidado de los pies.",
        "id": 464434,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.nexcare.3m.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nexcare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:07:31.758620+00:00",
        "description": "Fabricaci\u00f3n y Montaje de Circuitos Impresos",
        "id": 132187,
        "language": "es",
        "link": "https://7pcb.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricaci\u00f3n y Montaje de Circuitos Impresos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.acesco.com.co/wp-content/uploads/2022/06/logo-cuadrado2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "En Acesco contamos con m\u00e1s de 51 a\u00f1os llevando la confianza de los mejores productos en acero a todos los rincones de Colombia y Latam.",
        "id": 379949,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://acesco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.acesco.com.co/wp-content/uploads/2022/06/logo-cuadrado2.png",
        "title": "Acesco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:15.236905+00:00",
        "description": "ACH Colombia - prdredisenionach.com.co",
        "id": 112847,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.achcolombia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACH Colombia - prdredisenionach.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T04:04:39+00:00",
        "description": "En Adecco Colombia asesoramos empresas en temas de recursos humanos, contamos con una amplia experiencia en todos los sectores del pa\u00eds.",
        "id": 445954,
        "language": "es",
        "link": "https://adecco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adecco.com.co/images/tdyfzymz/ado_image_shutterstock_1166837491.jpg",
        "title": "Adecco Colombia L\u00edderes en Recursos Humanos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:56:22.654766+00:00",
        "description": "AG Digital es la mejor agencia de Bogot\u00e1 y la Sabana para el sector constructor. El marketing digital de AG DIGITAL es una herramienta indispensable en la actualidad para las empresas, y el sector constructor no puede quedarse atr\u00e1s. En un mundo cada vez m\u00e1s digitalizado, es importante que las constructoras aprovechen las oportunidades que brinda el marketing digital para llegar a su p\u00fablico objetivo, generar leads y aumentar su base de clientes.",
        "id": 464653,
        "language": "es",
        "link": "https://ag-digital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AG Digital es la mejor agencia de Bogot\u00e1 para el sector constructor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "AG Digital es la mejor agencia de Bogot\u00e1 y la Sabana para el sector constructor. El marketing digital de AG DIGITAL es una herramienta indispensable en la actualidad para las empresas, y el sector constructor no puede quedarse atr\u00e1s. En un mundo cada vez m\u00e1s digitalizado, es importante que las constructoras aprovechen las oportunidades que brinda el marketing digital para llegar a su p\u00fablico objetivo, generar leads y aumentar su base de clientes.",
        "id": 379901,
        "language": "es",
        "link": "https://agdigital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AG Digital es la mejor agencia de Bogot\u00e1 para el sector constructor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:57:50.630803+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Digital Medell\u00edn, Somos expertos en estrategias digitales enfocadas a resultados \u260e\ufe0f En AMD agencia digital creamos campa\u00f1as funcionales",
        "id": 582016,
        "language": "es",
        "link": "https://agenciamarketingdigital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenciamarketingdigital.com.co/wp-content/uploads/cropped-fav-icon-amd-agencia-digital-32x32.png",
        "title": "Agencia de Marketing Digital en Medell\u00edn \u2714\ufe0f Empresa Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-20T16:05:23+00:00",
        "description": "Agenti",
        "id": 113418,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://biteca.agenti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:10:14.361723+00:00",
        "description": "Biblioteca Virtual Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica (DANE)",
        "id": 114050,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://dane.agenti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chat DANE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T17:35:36+00:00",
        "description": "Agenti",
        "id": 376663,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://fontur.agenti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-08T15:56:37+00:00",
        "description": "Agenti",
        "id": 376668,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://mincit.agenti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-02T14:07:42+00:00",
        "description": "Agenti",
        "id": 378344,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ulibertadores.agenti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto.com.co/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:40:59.541832+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de maquinaria agr\u00edcola \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de tractores \u2713 cosechadoras \u2713 maquinaria de labranza y maquinaria de siembra y plantaci\u00f3n en Agronetto",
        "id": 340896,
        "language": "es",
        "link": "https://agronetto.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto.com.co/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto Colombia: un mercado en l\u00ednea para maquinaria agr\u00edcola y recambios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:24:41.036809+00:00",
        "description": "Medio digital de Colombia. Actualidad econ\u00f3mica nacional e internacional. \u00daltimas noticias sobre econom\u00eda, mercados, finanzas y negocios.",
        "id": 377056,
        "language": "es",
        "link": "https://ahora.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ahora - Actualidad econ\u00f3mica de Colombia y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra un alojamiento en Airbnb para cada tipo de viaje \u2192 7\u00a0millones de alquileres vacacionales \u2192 2\u00a0millones de alojamientos Favorito entre hu\u00e9spedes \u2192 M\u00e1s de 220\u00a0pa\u00edses y regiones en todo el mundo",
        "id": 95768,
        "language": "es-XL",
        "link": "https://airbnb.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Alojamientos para vacaciones, caba\u00f1as, casas en la playa y m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:29:03.978350+00:00",
        "description": "P\u00e1gina por defecto",
        "id": 111994,
        "language": "es",
        "link": "https://ajayque.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina por defecto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T15:28:52.202884+00:00",
        "date_published": "2012-10-16T08:04:46+00:00",
        "description": "Apache Tomcat",
        "id": 111973,
        "language": "en",
        "link": "https://asistencia.webv2.allus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:24:15.676536+00:00",
        "description": "Almaviva S.A., integrador log\u00edstico con un completo portafolio de servicios de log\u00edstica que nos permiten brindarle soluciones a sus necesidades",
        "id": 114246,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.almaviva.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Almaviva - Log\u00edstica Integral - almaviva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alpopular.com.co/documents/1726938/2098681/Logo-ap.png/6e4fea4e-a988-f5b8-e11e-c727bf771922?t=1606751532145",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:24:31.540438+00:00",
        "description": "Coordinamos Operaciones de Transporte de Carga, Almacenamiento y Distribuci\u00f3n de Mercanc\u00eda. Gestionamos Operaciones para el Sector Qu\u00edmico, Energ\u00e9tico, Automotriz, Telcos entre Otros",
        "id": 114252,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.alpopular.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alpopular.com.co/documents/1726938/2098681/Logo-ap.png/6e4fea4e-a988-f5b8-e11e-c727bf771922?t=1606751532145",
        "title": "Alpopular | Operador Logistico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 114263,
        "language": "es",
        "link": "https://altua.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:20:59.072314+00:00",
        "description": "Conoce toda la oferta en proyectos de vivienda y proyectos empresariales que Amarilo tiene para ti. Casas, apartamentos, bodegas, oficinas, locales comerciales.",
        "id": 111969,
        "language": "es",
        "link": "https://amarilo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png",
        "title": "Amarilo | Proyectos de vivienda, casas y apartamentos nuevos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:06:22.889480+00:00",
        "description": "Conoce toda la oferta en proyectos de vivienda y proyectos empresariales que Amarilo tiene para ti. Casas, apartamentos, bodegas, oficinas, locales comerciales.",
        "id": 112773,
        "language": "es",
        "link": "https://media1.amarilo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png",
        "title": "Amarilo | Proyectos de vivienda, casas y apartamentos nuevos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/amor/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:50:17.781238+00:00",
        "description": "Emisora Rom\u00e1ntica de RCN Radio Colombia - Amor - Los A\u00f1os Maravillosos",
        "id": 379987,
        "language": "es",
        "link": "https://amores.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/amor/og-image.jpg",
        "title": "Amor Stereo Bogot\u00e1 EN VIVO 1340 AM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:56:17.701162+00:00",
        "description": "Somos desarrolladores de negocios inmobiliarios. Durante m\u00e1s de 25 a\u00f1os hemos participado en el desarrollo urban\u00edstico construyendo una mejor Colombia.",
        "id": 464651,
        "language": "es",
        "link": "https://apiros.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desarrolladores de Negocios y Proyectos Inmobiliarios | Apiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T14:29:06+00:00",
        "description": "Encuentra el punto de venta Apostar m\u00e1s cercano",
        "id": 112831,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://apostar.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Apostar S.A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crm.apostar.com.co/wp-content/uploads/2023/12/Portada-1-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Es el sistema donde tus transacciones quedan registradas a tu nombre y con ellas podemos ofrecerte informaci\u00f3n sobre los productos que m\u00e1s te gustan.",
        "id": 114262,
        "language": "es",
        "link": "https://crm.apostar.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crm.apostar.com.co/wp-content/uploads/2023/12/Portada-1-01.png",
        "title": "CRM - Registra tus transacciones y empieza a ganar premios.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:45:08.301794+00:00",
        "description": "Click para conocer nuestra p\u00e1gina global.",
        "id": 445262,
        "language": "es",
        "link": "https://astara.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astara.com.co/wp-content/uploads/2023/08/1646159966686.png",
        "title": "Home -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcdn.larepublica.co/images/alcompartir.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:32:22.021484+00:00",
        "description": "Asuntos Legales, \u00daltimas Noticias de Abogados, avisos de ley y pleitos de marca, ofrecemos los \u00faltimos edictos y avisos de ley de notar\u00edas de Colombia | Asuntoslegales.com.co",
        "id": 114283,
        "language": "es",
        "link": "https://asuntoslegales.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.lalr.co/images/al-post-default.jpg?w=1280",
        "title": "Noticias de Abogados, bufetes, jurisprudencia, avisos de ley, de Colombia| Asuntoslegales.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:37:54+00:00",
        "description": "Inicio | Asuntos Legales \u2013 La Rep\u00fablica",
        "id": 379941,
        "language": "",
        "link": "https://publicar.asuntoslegales.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Asuntos Legales \u2013 La Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ATH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:32:47.095306+00:00",
        "description": "Somos el Centro de Servicios Compartidos de las Entidades de Grupo AVAL, que provee servicios de tecnolog\u00edas en informaci\u00f3n y canales electr\u00f3nicos.",
        "id": 464541,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.ath.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATH | ATH | A Toda Hora S.A.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/e88ad5f05bb439a0800981996794295b0682aaa4/364fff66-a26b-45ed-95af-b0e67e5ab551/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T22:46:00.735003+00:00",
        "description": "Descubre los carros h\u00edbridos de Audi Colombia, exentos de pico y placa. Tecnolog\u00eda innovadora para una movilidad m\u00e1s eficiente y sostenible en el pa\u00eds. \u00a1Conduce sin restricciones!",
        "id": 305313,
        "language": "es-co",
        "link": "https://audi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/e88ad5f05bb439a0800981996794295b0682aaa4/364fff66-a26b-45ed-95af-b0e67e5ab551/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg",
        "title": "Home - Audi Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T04:14:16.197754+00:00",
        "description": "Free music for content creators.",
        "id": 544328,
        "language": "EN",
        "link": "https://www.audiolibrary.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.audiolibrary.com.co/themes/ytalc/assets/favicon/android-chrome-192x192.png",
        "title": "Audio Library \u00b7 No Copyright Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:26:22.542292+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de veh\u00edculos comerciales \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de camiones \u2713 tractoras \u2713 semirremolques \u2713 autom\u00f3viles \u2713 veh\u00edculos comerciales \u2713 autobuses y remolques en Autoline",
        "id": 464441,
        "language": "es",
        "link": "https://autoline.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autoline.com.co/img/og-image/autoline.png?v=2",
        "title": "B\u00fasqueda de camiones, autobuses y piezas de recambio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:22:20+00:00",
        "description": "Compra partes y accesorios para tu carro con Autoplanet. Llantas para carros y autom\u00f3vil, lubricantes, bater\u00edas para carro, accesorios para veh\u00edculos y productos de limpieza de autos. Una marca Derco con el respaldo y presencia a nivel nacional en Colombia.",
        "id": 464486,
        "language": "es",
        "link": "https://www.autoplanet.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoplanet - Llantas, Bater\u00edas, Lubricantes, repuestos y accesorios de carros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aventec.com.co/wp-content/uploads/2024/04/bg-grainy-5-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos especialistas en WordPress. Bienvenido a aventec agencia digital Especialistas en dise\u00f1o web y ecommerce. Proveemos soluciones digitales enfocadas en brindar alta calidad t\u00e9cnica, dise\u00f1o centrado en el usuario y excelente seguridad. ver servicios +400 Proyectos web en m\u00e1s de 10 pa\u00edses. \u00a1hablemos! Nuestros clientes Contamos con la confianza de empresas de diversos tama\u00f1os y [\u2026]",
        "id": 113060,
        "language": "es",
        "link": "https://aventec.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aventec.com.co/wp-content/uploads/2024/04/bg-grainy-5-min.jpg",
        "title": "Inicio - Aventec Agencia Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:54:44.356105+00:00",
        "description": "Servicios de agenciamiento de carga desde y hacia Colombia con el respaldo de Grupo Aviatur. Grupo log\u00edstico que cubre la cadena de abastecimiento",
        "id": 376803,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.aviacarga.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aviacarga \u2013 Grupo log\u00edstico Carga Aviatur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:57.070181+00:00",
        "description": "Encuentra los mejores productos bancarios con solicitud en l\u00ednea que facilitaran tu vida. \u00a1Solic\u00edtalos ac\u00e1 con solo 2 documentos desde tu celular o PC!",
        "id": 112856,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://avvillas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1",
        "title": "Solicita tus productos bancarios en l\u00ednea - Banco AV Villas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:20:25.581042+00:00",
        "description": "Encuentra los mejores productos bancarios con solicitud en l\u00ednea que facilitaran tu vida. \u00a1Solic\u00edtalos ac\u00e1 con solo 2 documentos desde tu celular o PC!",
        "id": 377039,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://piloto.avvillas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1",
        "title": "Solicita tus productos bancarios en l\u00ednea - Banco AV Villas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:05.173427+00:00",
        "description": "Ban100 es t\u00fa aliado en soluciones financieras. Encuentra: Cr\u00e9dito Bancien, Ahorro Ban cien, Inversi\u00f3n Ban 100 y Tarjeta de cr\u00e9dito online. \u00a1Ingresa ahora!",
        "id": 112845,
        "language": "es",
        "link": "http://ban100.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ban100: Aliado de Cr\u00e9dito, Ahorro e Inversi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Banco de Bogot\u00e1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T22:38:28+00:00",
        "description": "\u00a1Gana dinero con tus ahorros! Invierte en un CDT digital desde\n     $100.000 a un plazo m\u00e1ximo de 18 meses y recibe ganancias de forma segura. \u00c1brelo en 3 simples pasos",
        "id": 495763,
        "language": "es",
        "link": "https://cdtdigital.bancodebogota.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDT digital. Abre en minutos tu CDT digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-11T16:19:14+00:00",
        "description": "Digital Banco de Bogot\u00e1",
        "id": 377034,
        "language": "",
        "link": "https://digital.bancodebogota.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Banco de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T22:02:50+00:00",
        "description": "Ingresa y encuentra la oficina m\u00e1s cercana, en donde podr\u00e1s realizar la adquisici\u00f3n de productos y servicios del Banco de Bogot\u00e1.",
        "id": 377031,
        "language": "en",
        "link": "https://turnodigital.bancodebogota.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turno Digital | Banco de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bancodeoccidente.com.co/wps/wcm/connect/banco-de-occidente/dea9348c-8189-400c-a248-a8b9be2487fe/opengraph-banco-de-occidente.jpg?MOD=AJPERES",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:01.172860+00:00",
        "description": "Encuentra cr\u00e9ditos online con el Banco de Occidente y tambi\u00e9n servicios de cr\u00e9dito como pr\u00e9stamos personales y cuentas de ahorro personal y para empresas.",
        "id": 112844,
        "language": "en",
        "link": "https://bancodeoccidente.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bancodeoccidente.com.co/wps/wcm/connect/banco-de-occidente/dea9348c-8189-400c-a248-a8b9be2487fe/opengraph-banco-de-occidente.jpg?MOD=AJPERES",
        "title": "Banco de Occidente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T23:55:46+00:00",
        "description": "FormContact",
        "id": 376991,
        "language": "en",
        "link": "https://contactenos.bancodeoccidente.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FormContact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:15:44.389269+00:00",
        "description": "Login Cliente",
        "id": 377010,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://pagospse.bancomundomujer.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login Cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:12.779046+00:00",
        "description": "En nuestro portal descubrir\u00e1s soluciones financieras a medida, dise\u00f1adas para impulsar tus objetivos personales y empresariales. Desde cuentas de ahorro hasta herramientas de inversi\u00f3n, te acompa\u00f1amos en cada paso hacia el \u00e9xito financiero.",
        "id": 112846,
        "language": "es",
        "link": "https://bancopopular.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bancopopular.com.co/wps/wcm/connect/bancopopular/c3f1478b-3fb1-46da-9f63-965221f66784/header-slider-cdt.jpg?MOD=AJPERES",
        "title": "Banco Popular Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T05:00:42+00:00",
        "description": "Banco Popular",
        "id": 376997,
        "language": "es",
        "link": "https://mi.bancopopular.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco Popular",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:12:10.997502+00:00",
        "description": "Somos un banco que brindamos opciones financieras para microempresarios, en cr\u00e9ditos, microcr\u00e9ditos, ahorro y CDT.",
        "id": 377001,
        "language": "es",
        "link": "https://bancow.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Banco W |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T12:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de BBVA Colombia. Conoce las oportunidades, productos, servicios y recomendaciones que tenemos en la banca en l\u00ednea \u00a1Ingresa!",
        "id": 112839,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bbva.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la Banca Virtual | BBVA Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T04:32:14+00:00",
        "description": "Formulario Apertura de Cuenta | BBVA Colombia",
        "id": 376963,
        "language": "es",
        "link": "https://cuenta.bbva.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulario Apertura de Cuenta | BBVA Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T04:17:19+00:00",
        "description": "Solicita la tarjeta de cr\u00e9dito Aliados que necesitas ingresando al siguiente formulario. Con unos datos b\u00e1sicos crearemos una tarjeta de cr\u00e9dito que se ajuste a tu perfil \u00a1Ingresa ahora!",
        "id": 376968,
        "language": "es",
        "link": "https://tdc-aliados.bbva.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solicitud Tarjeta de Cr\u00e9dito Aliados | BBVA Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de BBVA Colombia. Conoce las oportunidades, productos, servicios y recomendaciones que tenemos en la banca en l\u00ednea \u00a1Ingresa!",
        "id": 376970,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bbvabancaresponsable.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la Banca Virtual | BBVA Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-04T21:12:32+00:00",
        "description": "Redireccion",
        "id": 376966,
        "language": "",
        "link": "https://nuevaversion.bbvanet.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redireccion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-13T00:00:00+00:00",
        "description": "description",
        "id": 376967,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bbvaseguros.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBVA | Bienvenido a BBVA Seguros / BBVA Seguros Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:23:47.690965+00:00",
        "description": "Home BDO en Colombia",
        "id": 464924,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.bdo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home BDO en Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T15:50:16.709082+00:00",
        "date_published": "2024-09-04T20:22:38+00:00",
        "description": "Apuestas deportivas en vivo y en l\u00ednea las 24 hrs. BetPlay es la plataforma de apuestas online m\u00e1s grande de Colombia. Vive la experencia BetPlay.",
        "id": 376930,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://betplay.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apuestas Deportivas en Vivo | Apuestas en L\u00ednea BetPlay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3jwfft71tldss.cloudfront.net/uploads/5f1396ac-ee40-472a-b934-2de9dea02a47/original/Thumb_BMM_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:17.885569+00:00",
        "description": "En Banco Mundo Mujer le damos la mano con productos de cr\u00e9dito y ahorro dise\u00f1ados especialmente para usted, \u00a1D\u00e9 el primer paso para alcanzar sus metas!",
        "id": 112848,
        "language": "es",
        "link": "https://bmm.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3jwfft71tldss.cloudfront.net/uploads/5f1396ac-ee40-472a-b934-2de9dea02a47/original/Thumb_BMM_2.png",
        "title": "Inicio - Banco Mundo Mujer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-21T01:32:28+00:00",
        "description": "Mundo Mujer el Banco de la Comunidad | Inicio",
        "id": 377011,
        "language": "es",
        "link": "https://formularios.bmm.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mundo Mujer el Banco de la Comunidad | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/e2c3e6ac/dms3rep/multi/opt/Agencia+Marketing+Digita+y+web-1920w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:49:41.415505+00:00",
        "description": "Transforma tu visi\u00f3n en resultados tangibles con estrategias personalizadas. Expertos en marketing y ventas, p\u00e1ginas web, y publicidad digital. \u00a1Comienza tu transformaci\u00f3n hoy!",
        "id": 376279,
        "language": "es",
        "link": "https://bomerang.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/e2c3e6ac/dms3rep/multi/opt/Agencia+Marketing+Digita+y+web-1920w.jpg",
        "title": "Marketing Digital en Bogot\u00e1 | BOMERANG AGENCIA DIGITAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:34:39+00:00",
        "description": "Somos el banco de inversi\u00f3n m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina",
        "id": 376998,
        "language": "es",
        "link": "https://btgpactual.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BTG PACTUAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://statics.cdn0.buscalibre.com/images/logos/og_image20180102-1227.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Compra Online Millones de productos de todo el mundo con env\u00edo a domicilio y garant\u00eda.",
        "id": 313543,
        "language": "es",
        "link": "https://buscalibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.cdn0.buscalibre.com/images/logos/og_image20180102-1227.jpg",
        "title": "Buscalibre: Comprar libros en la librer\u00eda con m\u00e1s variedad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:37:26.500256+00:00",
        "description": "Af\u00edliate a la caja de compensaci\u00f3n familiar Cafam y descubre un mundo de beneficios y bienestar para empresas y personas. A tu lado, siempre.",
        "id": 376609,
        "language": "es",
        "link": "https://cafam.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cafam, Caja de Compensaci\u00f3n Familiar en Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:53:05.613749+00:00",
        "description": "El Premio Cafam a la Mujer nace como un reconocimiento para destacar el esp\u00edritu de liderazgo de las mujeres. Conoce las historias destacadas",
        "id": 464467,
        "language": "es",
        "link": "https://premiomujer.cafam.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premiomujer.cafam.com.co/wp-content/uploads/2023/07/Mesa-de-trabajo-3-copia-2.png",
        "title": "Premio Cafam a la Mujer 2025: Historia y reconocimientos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Venta Alm\u00e1cigos, Chapolas y Plantulas de Caf\u00e9 en Bogot\u00e1, Cundinamarca. Floricultura, C\u00f3culos, Tree Fern, Ruscus, Lily Grass Venta Mayorista",
        "id": 378306,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cafecundinamarca.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venta Alm\u00e1cigos, Chapolas y Plantulas de Caf\u00e9 Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T00:00:00+00:00",
        "description": "New home - Caf\u00e9 Quindio",
        "id": 114052,
        "language": "es",
        "link": "https://cafequindio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cafequindio.com.co/cdn/shop/files/4_94b6fb88-b092-4038-ab2e-a25c8d71e256.png?v=1727439703&width=2048",
        "title": "New home - Caf\u00e9 Quindio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:10:51.704832+00:00",
        "description": "Accede a una experiencia personalizada de acuerdo a tu perfil y necesidades con la C\u00e1mara.",
        "id": 455933,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.camaramedellin.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.camaramedellin.com.co/Portals/0/CCMA-Logo.png?ver=q3u3b5fFMd4Vlysfmt19hA%3d%3d",
        "title": "Inicio | C\u00e1mara de Comercio de Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://camerfirma.com.co/wp-content/uploads/2024/05/DSC_0690-e1715280023408-296x300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "firma digital - firma electr\u00f3nica - certificado de seguridad SSL - correo electr\u00f3nico certificado - factura electr\u00f3nica",
        "id": 412164,
        "language": "es",
        "link": "https://camerfirma.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://camerfirma.com.co/wp-content/uploads/2024/05/DSC_0690-e1715280023408-296x300.png",
        "title": "Inicio - Camerfirma - Firma Digital Colombia - Camerfirma Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://camlibro.com.co/wp-content/uploads/2024/05/Filbo_00-1600x583.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-04T23:54:17+00:00",
        "description": "FILBoNoticiasSlider Jornadas Profesionales de la FILBo 2025 Estad\u00edsticasSlider H\u00e1bitos de lectura, asistencia a bibliotecas y compra de libros en Colombia 2023 FILBoNoticiasSlider Cifras destacadas de la edici\u00f3n 36\u00aa de la FILBo EventosFeriaSlider Calendario ferias regionales segundo semestre 2024 Obtenga aqu\u00ed el ISBN Obtenga aqu\u00ed el ISMN FILBo Colombia Lee Librer\u00edas Colombia Directorio Estudios Fundada en [\u2026]",
        "id": 376610,
        "language": "es",
        "link": "https://camlibro.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://camlibro.com.co/wp-content/uploads/2024/05/Filbo_00-1600x583.jpg",
        "title": "Inicio - C\u00e1mara Colombiana del Libro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-05T22:38:03+00:00",
        "description": "Welcome!",
        "id": 377404,
        "language": "en",
        "link": "https://feria.camlibro.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.canal1.com.co/site/images/c1_libre_como_tu_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:46:24.350383+00:00",
        "description": "Noticias de Colombia y el Mundo: naci\u00f3n, Bogot\u00e1, pol\u00edtica, empresas, entretenimiento, econom\u00eda, deportes, virales, video, opini\u00f3n.",
        "id": 378348,
        "language": "es",
        "link": "https://canal1.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.canal1.com.co/site/images/c1_mas_compania_default.jpg",
        "title": "\u00daltimas noticias y entretenimiento de Colombia | CM&",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Canal 1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:57:50.752415+00:00",
        "description": "Toda la actualidad y entretenimiento de Colombia en noticias, testimonios, f\u00fatbol, virales en redes sociales, artistas y mucho m\u00e1s \u00a1Desc\u00fabralo aqu\u00ed!",
        "id": 464473,
        "language": "es",
        "link": "https://cms.canal1.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.canal1.com.co/site/images/c1_mas_compania_default.jpg",
        "title": "Canal 1 En vivo: \u00daltimas noticias, nuestros programas y m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed EN VIVO sobre todas las noticias de Colombia y el mundo. Deportes, f\u00fatbol colombiano, entretenimiento, salud, tecnolog\u00eda, \u00faltima hora.",
        "id": 112745,
        "language": "es",
        "link": "https://caracol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "title": "Caracol Radio | Noticias, deportes y opini\u00f3n en Colombia | Caracol Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed EN VIVO sobre todas las noticias de Colombia y el mundo. Deportes, f\u00fatbol colombiano, entretenimiento, salud, tecnolog\u00eda, \u00faltima hora.",
        "id": 113876,
        "language": "es",
        "link": "https://usuarios.caracol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "title": "Caracol Radio | Noticias, deportes y opini\u00f3n en Colombia | Caracol Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:04.452374+00:00",
        "description": "Contamos con una amplia oferta de servicios y productos de inversi\u00f3n tanto a nivel local como internacional, as\u00ed como un equipo de expertos con amplia experiencia en el mercado",
        "id": 114255,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.casadebolsa.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casa de Bolsa - casadebolsa.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T02:35:22+00:00",
        "description": "C\u00e1mara de Comercio \u00c1rabe Colombiana  \u2013 Inicio \u2013 Creamos relaciones, hacemos negocios",
        "id": 405054,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ccac.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1mara de Comercio \u00c1rabe Colombiana  \u2013 Inicio \u2013 Creamos relaciones, hacemos negocios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ccz.com.co/wp-content/uploads/2022/11/logoWebColor.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-20T20:51:07+00:00",
        "description": "Conoce el libro de res\u00famenes Haz clic aqu\u00ed Conoce el cronograma del VI CCZ. Lee el documento Lista de Simposios VI Congreso Colombiano de Zoolog\u00eda Aqu\u00ed\u001c Conoce m\u00e1s Ver m\u00e1s noticias Apertura de inscripciones y llamado a postulaci\u00f3n de simposios 18 de agosto de 2022 Env\u00edo de res\u00famenes Fecha de apertura 15 de noviembre de",
        "id": 376283,
        "language": "es",
        "link": "https://ccz.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ccz.com.co/wp-content/uploads/2022/11/logoWebColor.png",
        "title": "Inicio - Congreso Colombiano de Zoolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:02:48.261561+00:00",
        "description": "Marca n\u00famero uno en prescripciones por dermat\u00f3logos, cuida e hidrata tu piel con nuestros productos Cetaphil, contiene ingredientes naturales. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed.",
        "id": 453353,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cetaphil.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.com.co/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Cuidado y protecci\u00f3n de la piel sensible | Productos Cetaphil\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:25:03.676588+00:00",
        "description": "Conoce c\u00f3mo puedes hacerloClic aqu\u00edCFA de coraz\u00f3nCooperativa y fundaci\u00f3n.Con\u00f3cenosBeneficios Para la comunidad Ver aqu\u00ed Redes CFA Integraci\u00f3n para el desarrolloVer aqu\u00ed CFA M\u00f3vilDescarga nuestra App.Ver m\u00e1sMicroempresarioshaz realidad tus sue\u00f1os.Ver productos Previous slide Next slide Oficina virtual Paga con PSE Beneficios mujeres Ubicaci\u00f3n de oficinas \u00bfC\u00f3mo...",
        "id": 464438,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.cfa.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cfa.com.co/wp-content/uploads/2021/02/ubicacion-cfa.jpg",
        "title": "Inicio - CFA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:27:28+00:00",
        "description": "Nvivo",
        "id": 379637,
        "language": "en",
        "link": "https://front.nvivo.cheil.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-28T13:30:31+00:00",
        "description": "Bienvenidos a Noel Corporativo, ac\u00e1 encontrar\u00e1s todo lo relacionado con lo empresarial sobre nuestra marca, te esperamos.",
        "id": 464536,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ciadegalletasnoel.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Compa\u00f1\u00eda de Galletas Noel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:57:33.882268+00:00",
        "description": "Cinvest \u2013 6\u00ba Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Salud, la Educaci\u00f3n y la M\u00fasica",
        "id": 112982,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cinvest.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinvest \u2013 6\u00ba Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Salud, la Educaci\u00f3n y la M\u00fasica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:13:10.821294+00:00",
        "description": "Gracias a Citro\u00ebn Advisor, puede compartir su opini\u00f3n sobre su v\u00e9hiculo o un punto de venta Citro\u00ebn",
        "id": 42746,
        "language": "es",
        "link": "https://advisor.citroen.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://advisor.citroen.com.co/images/favicon.jpg",
        "title": "KEY_SUBMIT_YOUR_OPINION_ON_A_VEHICLE_OR_POINT_OF_SALE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:03:52.416356+00:00",
        "description": "Bienvenido a Citro\u00ebn Colombia. Encuentra SUVs, autom\u00f3viles y veh\u00edculos de trabajo, sus precios y planes de finacionamiento. Conoce la red de consecionarios.",
        "id": 16769,
        "language": "es",
        "link": "https://citroen.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.citroen.com.co/AC_Favicon_Light_2x.ico",
        "title": "Citro\u00ebn Colombia: SUVs, Autom\u00f3viles y Veh\u00edculos Utilitarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:13:20.001190+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn Store Colombia",
        "id": 42748,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://store.citroen.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citroenderco.vtexassets.com/arquivos/citroen-favicon-new.png?v=638018104575330000",
        "title": "Citro\u00ebn Store Colombia - Compra y cotiza tu carro desde cualquier lugar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:28:17.229185+00:00",
        "description": "En CITY TV \u00faltimas noticias de Bogot\u00e1 \u00a1City noticias hoy! Actualidad, Entretenimiento, Canal HD de noticias Gratis online",
        "id": 111983,
        "language": "es",
        "link": "https://citytv.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b7 City Tv | Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-05T20:14:54+00:00",
        "description": "Club Vital",
        "id": 376222,
        "language": "en",
        "link": "https://clubvital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club Vital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T20:43:51.264702+00:00",
        "description": "Posiciona tu p\u00e1gina web en Colombia con un Dominio .CO. \u00a1B\u00fascalo ahora!",
        "id": 372133,
        "language": "en",
        "link": "https://cointernet.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sitio oficial del dominio .CO | Registra el tuyo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:57:34.897085+00:00",
        "description": "Nombres de dominio y empresa de alojamiento web ofrece registro de nombres de dominio, alojamiento web, dise\u00f1o web y herramientas de construcci\u00f3n de sitios web baratos.",
        "id": 464654,
        "language": "",
        "link": "http://registros.cointernet.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supersite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Colanta",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:33:29.074731+00:00",
        "description": "Biblioteca Colanta - Cat\u00e1logo en L\u00ednea",
        "id": 525021,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.colanta.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Biblioteca Colanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T02:09:43.588882+00:00",
        "description": "CRM Alkomprar",
        "id": 387657,
        "language": "es",
        "link": "https://multicrm.colcomercio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRM Alkomprar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-14T12:21:18+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 112769,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://colmundoradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:11:15.033369+00:00",
        "description": "Parrilla de programaci\u00f3n | COLMUNDORADIO EN VIVO",
        "id": 114056,
        "language": "en",
        "link": "https://play.colmundoradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parrilla de programaci\u00f3n | COLMUNDORADIO EN VIVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:11:23.751450+00:00",
        "description": "Webmail Login",
        "id": 114060,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.colmundoradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:06:36.429041+00:00",
        "description": "El portal de exportaciones y de promoci\u00f3n de comercio exterior de Colombia. Encuentre oportunidades de negocio y c\u00f3mo exportar productos y servicios.",
        "id": 311816,
        "language": "es",
        "link": "https://colombiatrade.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio Colombia Trade | Procolombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:34:29.217703+00:00",
        "description": "Coltefinanciera",
        "id": 112867,
        "language": "es",
        "link": "https://coltefinanciera.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coltefinanciera.com.co/wp-content/uploads/2024/11/banner-navidad-2024_Mesa-de-trabajo-1.jpg",
        "title": "Coltefinanciera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T07:24:30+00:00",
        "description": "Cargando...",
        "id": 376835,
        "language": "en",
        "link": "https://bibliotecadigital.comfaboy.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cargando...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "COMUNA",
        "id": 378240,
        "language": "",
        "link": "https://comuna.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooperativa COMUNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T21:07:25+00:00",
        "description": "Compra en Crate and Barrel Colombia y encuentra todo lo que necesitas para tu hogar: muebles, decoraci\u00f3n, accesorios de cocina, accesorios de ba\u00f1o y m\u00e1s.",
        "id": 324625,
        "language": "es",
        "link": "https://crateandbarrel.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crate & Barrel Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Cr\u00e9ame",
        "id": 378210,
        "language": "es",
        "link": "https://creame.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Cr\u00e9ame",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.com.co/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair es la organizaci\u00f3n de au pair m\u00e1s grande del mundo. Durante  m\u00e1s de 30 a\u00f1os de existencia, hemos enviado a los Estados Unidos a m\u00e1s de 145 mil au pairs.",
        "id": 138714,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://culturalcare.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturalcare.com.co/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "S\u00e9 una au pair en USA | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:37:49.796357+00:00",
        "description": "Product / Service #1 Whatever your company is most known for should go right here, whether that\u2019s bratwurst or baseball caps or vampire bat removal. Learn More Product / Service #2 What\u2019s another popular item you have for sale or trade? Talk about it here in glowing, memorable terms so site visitors have to have [\u2026]",
        "id": 464935,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://curaduria1.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://curadora3.com/wp-content/uploads/2019/02/home-1.jpg",
        "title": "Inicio | Curadur\u00eda Urbana 1 Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T05:31:35+00:00",
        "description": "Dale!",
        "id": 376990,
        "language": "en",
        "link": "https://store.dale.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dale!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:33:49.696515+00:00",
        "description": "dale!",
        "id": 112861,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dale.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dale!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:39:49+00:00",
        "description": "Nuestras soluciones tecnol\u00f3gicas te brindan la informaci\u00f3n que necesitas para originar cr\u00e9dito, validar identidades, prevenir el fraude y optimizar tu cartera. \u00a1Tu socio tecnol\u00f3gico de confianza!",
        "id": 474712,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.datacredito.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datacredito.com.co/content/dam/marketing/na/social/datacredito-experian-og.png",
        "title": "Experian Colombia | Experian Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:27:31.153392+00:00",
        "description": "Actividades deportivas y sesiones deportivas. - Decathlon Actividades",
        "id": 122252,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://actividades.decathlon.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actividades deportivas y sesiones deportivas. - Decathlon Actividades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2212741/k$393d9dbd472b9cfc07afaa99a0230cc3/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Contigo, sea cual sea tu objetivo\nDe deportista a deportista",
        "id": 397424,
        "language": "es",
        "link": "https://consejosdeportivos.decathlon.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2212741/k$393d9dbd472b9cfc07afaa99a0230cc3/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Consejos deportivos By Decathlon Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Tienda Deportiva con m\u00e1s de 60 deportes en un solo lugar | Compra en l\u00ednea | Env\u00edos a todo Colombia | Compra y recoge en tienda gratis|",
        "id": 45773,
        "language": "es-co",
        "link": "https://decathlon.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon Colombia | Tienda deportiva , Ropa deportiva y accesorios.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Derco Home | Derco Colombia",
        "id": 311844,
        "language": "es",
        "link": "https://derco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Derco Home | Derco Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:13:17.332179+00:00",
        "description": "Derco Colombia 2",
        "id": 42747,
        "language": "es",
        "link": "https://repuestos-y-accesorios.derco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repuestos-y-accesorios.derco.com.co/favicon.ico",
        "title": "Repuestos Y Accesorios Derco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Dercoparts",
        "id": 311843,
        "language": "es",
        "link": "https://dercoparts.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dercoparts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:22:11.711449+00:00",
        "description": "Digimarketing \u2013 Somos el aliado que necesita tu empresa para hacer publicidad, branding y marketing digital con estrategias efectivas y consolidando tus objetivos de marca.",
        "id": 376161,
        "language": "es",
        "link": "https://digimarketing.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digimarketing \u2013 Somos el aliado que necesita tu empresa para hacer publicidad, branding y marketing digital con estrategias efectivas y consolidando tus objetivos de marca.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:34:47.516111+00:00",
        "description": "403 - Prohibido: acceso denegado.",
        "id": 111788,
        "language": "",
        "link": "https://kactus.digitalwaresaas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "403 - Prohibido: acceso denegado.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:12:07.250176+00:00",
        "description": "Ding",
        "id": 377000,
        "language": "es",
        "link": "https://ding.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:57:09.944969+00:00",
        "description": "Descubre todo el poder de la familia Dodge.",
        "id": 148165,
        "language": "es",
        "link": "https://dodge.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Dodge Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:20:03.732093+00:00",
        "description": "DO \u2013 Marketing Digital",
        "id": 376124,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://domarketing.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DO \u2013 Marketing Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Resumen en tiempo real de problemas e interrupciones en todo tipo de servicios. \u00bfTienes problemas? Te ayudamos a descubrir qu\u00e9 ocurre.",
        "id": 100955,
        "language": "es",
        "link": "https://downdetector.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/391af323ef250e0/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Resumen del estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:57:38+00:00",
        "description": "Explora DS Automobiles y sus coches de vanguardia. Dise\u00f1ados con la experiencia francesa en todo momento, combinan rendimiento, dise\u00f1o y tecnolog\u00eda a medida",
        "id": 464488,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dsautomobiles.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS AUTOMOBILES: Coches franceses de alta gama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gdd.ebac.com.co/_nuxt/526bd9213380a4bce354798ac4b958af.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "EBAC es la mejor escuela online para estudiar cursos especializados en Dise\u00f1o y Tecnolog\u00eda de forma r\u00e1pida.",
        "id": 277599,
        "language": "es",
        "link": "https://ebac.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://co.landings.ebac.app/_nuxt/bfe0f10012a07ff5985d21dfc1a99e50-313.png",
        "title": "Cursos, especializaciones y diplomados en l\u00ednea.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:39:15.294263+00:00",
        "description": "Bienvenido a Ecopetrol, la empresa m\u00e1s grande de energ\u00eda en Colombia",
        "id": 541870,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ecopetrol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecopetrol.com.co/wps/contenthandler/dav/fs-type1/themes/eco-tema-principal1/images/ecopetrol.pngERES",
        "title": "Ecopetrol | Energ\u00eda y SosTECnibilidad\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:05:35.332005+00:00",
        "description": "Es gestora y operadora de macro proyectos que generan desarrollo urbano integral, as\u00ed como la promoci\u00f3n de sociedades y negocios innovadores.",
        "id": 464875,
        "language": "es",
        "link": "https://edubar.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edubar.com.co/wp-content/uploads/2020/12/00-INICIO_export-09.png",
        "title": "Home Page - Edubar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u00edder mundial en intercambios estudiantiles, cursos de ingl\u00e9s y otros idiomas, y programas acad\u00e9micos en el exterior. Elige entre m\u00e1s de 50 escuelas alrededor del mundo.",
        "id": 50760,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ef.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T02:18:17+00:00",
        "description": "Giros, pagos y recargas | Efecty",
        "id": 111638,
        "language": "es",
        "link": "https://www.efecty.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giros, pagos y recargas | Efecty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00d3rgano informativo de la Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1, virtual desde septiembre 11 de 2001, presenta las noticias, las personas y la vida de la Iglesia cat\u00f3lica en Bogot\u00e1",
        "id": 112963,
        "language": "es",
        "link": "https://elcatolicismo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Catolicismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-25T17:36:39+00:00",
        "description": "El Diario - Noticias Pereira. Las \u00faltimas noticias de Pereira, Colombia y el mundo. Actualidad, deportes, econom\u00eda, empleo, turismo, cultura.",
        "id": 111995,
        "language": "es",
        "link": "https://eldiario.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Diario - Noticias Pereira, Colombia y el Mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ELHERALDO.CO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:23:42.677547+00:00",
        "description": "Noticias: Barranquilla, la regi\u00f3n Caribe, Colombia y el mundo: \u00daltimas noticias en deportes, junior, f\u00fatbol, econom\u00eda, pol\u00edtica y tecnolog\u00eda. Mant\u00e9ngase informado en ELHERALDO.CO",
        "id": 525190,
        "language": "es",
        "link": "http://www.elheraldo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elheraldo.co/resizer/v2/https%3A%2F%2Fstatic.themebuilder.aws.arc.pub%2Felheraldoco%2F1721392370446.png?auth=388c002c54f03244939b33e63c9a06106bb6472079e703215f6fcd5262c2bcb0&width=1200",
        "title": "ELHERALDO.CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elnuevosiglo.com.co/themes/custom/nuevosiglo/logons.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:29:49.561427+00:00",
        "description": "Noticias de Colombia, \u00faltimas noticias de hoy en Bogot\u00e1, Colombia y el mundo, peri\u00f3dico diario El Nuevo Siglo, \u00faltimas noticias de Colombia y el mundo.",
        "id": 112007,
        "language": "es",
        "link": "https://elnuevosiglo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elnuevosiglo.com.co/themes/custom/nuevosiglo/logons.png",
        "title": "El Nuevo Siglo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elpais.com.co/resizer/z8CQq4XNGwZjPQZcW5NeoOINPSk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/SHKDWZK5FNACTA6IJM5NTLQOTI.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T23:37:30+00:00",
        "description": "Noticias de Cali, Valle y Colombia - Periodico: Diario El Pa\u00eds",
        "id": 313539,
        "language": "es",
        "link": "https://elpais.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elpais.com.co/resizer/z8CQq4XNGwZjPQZcW5NeoOINPSk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/SHKDWZK5FNACTA6IJM5NTLQOTI.jpg",
        "title": "Noticias de Cali, Valle y Colombia - Periodico: Diario El Pa\u00eds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:44:14.745225+00:00",
        "description": "Todas las ofertas de empleo e informaci\u00f3n sobre las empresas que buscan trabajadores en Cali, Clasificados El Pa\u00eds. Ofertas nuevas todos los d\u00edas.",
        "id": 464497,
        "language": "es",
        "link": "https://empleos.elpais.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clasificados.elpais.com.co/images/logo-clasificados.svg",
        "title": "Avisos Empleo - Encuentre trabajo en Clasificados El Pa\u00eds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:43:51.081760+00:00",
        "description": "Compra / venta y Arriendo - Casas, apartamentos, apartaestudios, habitaciones, oficinas, fincas, y dem\u00e1s. Ofertas nuevas todos los d\u00edas.",
        "id": 464496,
        "language": "es",
        "link": "https://fincaraiz.elpais.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clasificados.elpais.com.co/images/logo-clasificados.svg",
        "title": "Finca Ra\u00edz - Compre, Venda, Alquile - Avisos Clasificados El Pa\u00eds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:44:33.446814+00:00",
        "description": "Compra y venta de carros nuevos y usados - tambien buses, taxis, camionetas y dem\u00e1s. Entra y mira ofertas nuevas todos los d\u00edas.",
        "id": 464498,
        "language": "es",
        "link": "https://vehiculos.elpais.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clasificados.elpais.com.co/images/logo-clasificados.svg",
        "title": "Carros Nuevos y Usados - Compre, Venda en Clasificados el Pa\u00eds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elpilon.com.co/wp-content/uploads/2018/06/logo-el-pilon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:55:07+00:00",
        "description": "El Pil\u00f3n es la web l\u00edder en noticias de Valledupar, el Cesar y El Vallenato",
        "id": 375962,
        "language": "en",
        "link": "https://elpilon.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://44.242.77.112/wp-content/uploads/2018/06/logo-el-pilon.png",
        "title": "El Pil\u00f3n | Noticias de Valledupar, El Vallenato y el Caribe Colombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/elsol/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:38:22.963433+00:00",
        "description": "Emisora de Salsa de RCN Radio Colombia - El Sol - As\u00f3leate que te conviene",
        "id": 379947,
        "language": "es",
        "link": "https://elsol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/elsol/og-image.jpg",
        "title": "El Sol Bogot\u00e1 EN VIVO 105.4 FM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:09:34.223409+00:00",
        "description": "El Termostato \u2013 Publicaci\u00f3n digital estudiantil y participativa. Laboratorio pedag\u00f3gico UGC",
        "id": 378198,
        "language": "es",
        "link": "https://eltermostato.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Termostato \u2013 Publicaci\u00f3n digital estudiantil y participativa. Laboratorio pedag\u00f3gico UGC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:25:22+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376195,
        "language": "es",
        "link": "https://blogs.eluniversal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/vanguardiaeluniversal-sandbox/1713899361671.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:29:33.303148+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico l\u00edder en noticias de Cartagena, Costa Caribe, Colombia y el mundo. Actualidad en Deportes, Sociales, Pol\u00edtica, Econom\u00eda, Salud y Belleza",
        "id": 112004,
        "language": "es",
        "link": "https://eluniversal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/vanguardiaeluniversal/LMURKXO24ZC4XC5GB6NZV5U2BY.jpg",
        "title": "El Universal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:36:45.456502+00:00",
        "description": "Empresas",
        "id": 376200,
        "language": "es",
        "link": "https://empresas.eluniversal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T11:42:46+00:00",
        "description": "Emagister: Cursos, Carreras y Maestr\u00edas presenciales y virtuales",
        "id": 112977,
        "language": "es",
        "link": "https://emagister.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emagister: Cursos, Carreras y Maestr\u00edas presenciales y virtuales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T16:44:10+00:00",
        "description": "Ten informaci\u00f3n a la mano de Enel Colombia, pagos de facturas del servicio de energ\u00eda, informaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda, proyectos sociales y de transformaci\u00f3n.",
        "id": 112628,
        "language": "es",
        "link": "https://enel.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enel Colombia la empresa de energ\u00eda en Bogot\u00e1 y Cundinamarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:28:33.279829+00:00",
        "description": "Likinormas de Enel Colombia: informaci\u00f3n actualizada de las normativas el\u00e9ctricas vigentes. Conoce el est\u00e1ndar regulatorio de energ\u00eda en Colombia.",
        "id": 376841,
        "language": "es",
        "link": "https://likinormas.enelcol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normas y especificaciones t\u00e9cnicas de energ\u00eda | Enel Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:06:55.973238+00:00",
        "description": "Sitio oficial de Epson. Informaci\u00f3n de productos, drivers y asistencia t\u00e9cnica para productos de Epson, incluidas impresoras de inyecci\u00f3n de tinta, tinta, papel, proyectores, esc\u00e1neres, wearables, y POS.",
        "id": 557437,
        "language": "es",
        "link": "https://epson.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epson.com.co/_ui/responsive/theme-blue/images/favicon.ico",
        "title": "Epson Colombia | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:42:15.363121+00:00",
        "description": "ESPN lo \u00faltimo del mundo deportivo. Informaci\u00f3n completa de todo tipo de deporte incluyendo F\u00fatbol Mexicano, F\u00fatbol Argentino, F\u00fatbol Italiano, F\u00fatbol de Espa\u00f1a, F\u00fatbol de MLS",
        "id": 49224,
        "language": "es",
        "link": "https://espn.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png",
        "title": "ESPN Colombia - Lo \u00daltimo del Mundo Deportivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:26.071995+00:00",
        "description": "Known for performance and innovation, and recognized for our advanced technology in fuels, lubricants and services.",
        "id": 545628,
        "language": "en",
        "link": "https://www.essoymobil.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobil.com/-/media/favicons/fav/favicon.ico",
        "title": "Welcome to Mobil\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:56:13.701367+00:00",
        "description": "30 A\u00f1osM\u00e1s FuertesQue Nunca.  \r\nPor m\u00e1s de 30 a\u00f1os, en",
        "id": 464650,
        "language": "es",
        "link": "https://estahl.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estahl.com.co/wp-content/uploads/2023/07/logo-estahl_3.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:39:15+00:00",
        "description": "Atenci\u00f3n de PQRSFD Ofertas laborales Procesos de Contrataci\u00f3n Sala de Prensa Intranet Transparencia y acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica Nuestras soluciones Soluciones en seguridad Soluciones en tecnolog\u00eda Soluciones en log\u00edstica Noticias m\u00e1s leidas \u00daltimas publicaciones Noticias Ver todas las noticias Cifras que hablan A\u00f1os de experiencia 0 Soluciones + 0 Empleos generados 0 Nuestras Certificaciones [\u2026]",
        "id": 464954,
        "language": "es",
        "link": "http://www.esu.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esu.com.co/wp-content/uploads/2024/11/Soluciones-en-seguridad-1.jpg",
        "title": "Inicio - ESU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Corferias",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T02:54:06.618567+00:00",
        "description": "Encuentro de econom\u00eda popular y solidaria, del 10 al 11 de octubre en Corferias",
        "id": 517714,
        "language": "es",
        "link": "https://expomice.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expomice.com.co/img/spot-boleteria-mb.jpg",
        "title": "Llega ExpoMICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:02:36.812945+00:00",
        "description": "Pagina oficial para estacionaria, ideas de regalo, suministros de oficina, suministro de arte, fine writing, escritura exclusiva, plumas estilogr\u00e1ficas, bol\u00edgrafos, biros, l\u00e1pices, l\u00e1pices de colores, polychromos, albrecht duerer,",
        "id": 567238,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.faber-castell.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.faber-castell.com.co/dist/FC.ECom/icons/fc-red-theme/favicon.ico?t=202409271536",
        "title": "Faber-Castell p\u00e1gina oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:47.386985+00:00",
        "description": "FAIA es el Fondo de Acceso a Insumos Agropecuarios creado por el Gobierno nacional, mediante la ley 2183 de 2022, cuyo fin es la financiaci\u00f3n de mecanismos necesarios para contribuir al acceso en mejores condiciones a los insumos agropecuarios por parte de los productores del sector agropecuario.",
        "id": 112380,
        "language": "es",
        "link": "https://faia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAIA | Fondo de Acceso a Insumos Agropecuarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fantastica.rcnradio.com/static/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:37:00.255683+00:00",
        "description": "Emisora de Pop Latino de RCN Radio Colombia - Fant\u00e1stica - Mi vida es Fant\u00e1stica",
        "id": 379937,
        "language": "es",
        "link": "https://fantastica.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fantastica.rcnradio.com/static/og-image.jpg",
        "title": "Fant\u00e1stica Medell\u00edn EN VIVO 96.9 FM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:39:11.257551+00:00",
        "description": "Federaci\u00f3n Nacional De Cacaoteros de Colombia. Exportaci\u00f3n de Cacao colombiano. Fedecacao.",
        "id": 541869,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fedecacao.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Sitefedecacao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:40:28.530759+00:00",
        "description": "Este congreso es una oportunidad \u00fanica para interactuar con expertos nacionales, que compartir\u00e1n sus conocimientos y experiencias sobre c\u00f3mo incorporar componentes ambientales, econ\u00f3micos y sociales en la organizaci\u00f3n de eventos.",
        "id": 541881,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://mice.fenalco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mice.fenalco.com.co/web/image/1110372-38c39ad9/Mesa%20de%20trabajo%202%402x.png",
        "title": "Congreso MICE - EXPOMICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:40:20.982051+00:00",
        "description": "Representamos al sector comercio y servicios y trabajamos para su desarrollo sostenible, los intereses generales del pa\u00eds y el fortalecimiento de la iniciativa privada y de las instituciones.",
        "id": 541878,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.fenalco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fenalco.com.co/web/image/website/1/logo?unique=aff1173",
        "title": "FENALCO - Federaci\u00f3n Nacional de Comerciantes Empresarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.com.co/wp-content/uploads/sites/4/2022/03/home-pulse.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce todo acerca de los carros, camionetas y repuestos Fiat.",
        "id": 148326,
        "language": "es-CL",
        "link": "https://fiat.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.com.co/wp-content/uploads/sites/4/2022/03/home-pulse.png",
        "title": "Fiat Colombia: carros, camionetas y repuestos para tu Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:34:48.659550+00:00",
        "description": "Fit Store | Bienvenido a Fiat Store, compra desde la comodidad de tu hogar",
        "id": 445469,
        "language": "en",
        "link": "https://store.fiat.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:05:03.401742+00:00",
        "description": "Fiducoldex",
        "id": 376660,
        "language": "es",
        "link": "https://fics.fiducoldex.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiducoldex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:24.331446+00:00",
        "description": "Home | Fiducoldex",
        "id": 112318,
        "language": "es",
        "link": "https://fiducoldex.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Fiducoldex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:05:04.730735+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 376661,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://pqrsf.fiducoldex.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio al Cliente Fiducoldex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:24:10.687966+00:00",
        "description": "En Fiduciaria Popular su inversi\u00f3n se encuentra en manos de expertos, disfrute los beneficios de nuestros fondos de inversi\u00f3n y fondos de pensi\u00f3n.",
        "id": 114244,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.fidupopular.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiduciaria Popular | Nueva Alternativa de Inversi\u00f3n - fidupopular.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/fiesta/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:49:43.344558+00:00",
        "description": "Emisora de Vallenato de RCN Radio Colombia - Fiesta - La emisora oficial del vallenato",
        "id": 379984,
        "language": "es",
        "link": "https://fiesta.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/fiesta/og-image.jpg",
        "title": "Fiesta Bogot\u00e1 EN VIVO 104.4 FM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:33:35+00:00",
        "description": "FINAGRO, El Fondo para el Financiamiento del Sector Agropecuario, es una entidad que promueve el desarrollo del sector rural colombiano, con instrumentos de financiamiento y desarrollo rural, que estimulan la inversi\u00f3n.",
        "id": 376712,
        "language": "es",
        "link": "https://finagro.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondo para el financiamiento del sector agropecuario | Finagro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fontur.com.co/sites/default/files/fontur_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:12.348492+00:00",
        "description": "El Fondo Nacional de Turismo \u2013 FONTUR, es un Patrimonio Aut\u00f3nomo adscrito al Ministerio de Comercio, Industria y Turismo, creado para ser el brazo ejecutor de los lineamientos de su pol\u00edtica tur\u00edstica, dando manejo a los recursos provenientes de la contri",
        "id": 112325,
        "language": "es",
        "link": "https://fontur.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fontur.com.co/sites/default/files/fontur_logo.png",
        "title": "INICIO | FONTUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:26:25.095954+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de equipos de almac\u00e9n \u27a4 Sitio de ofertas de compra y venta de carretillas elevadoras \u2713 manipuladores telesc\u00f3picos y equipos de manipulaci\u00f3n en Forkliftonline \u27a4",
        "id": 464442,
        "language": "es",
        "link": "https://forkliftonline.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.com.co/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Buque carretillas elevadoras, as\u00ed como maquinaria y equipos para almacenes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://franklincovey.com.co/wp-content/uploads/2023/10/1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey Colombia transforma las organizaciones por medio de crear l\u00edderes, equipos y culturas excepcionales que logran resultados.",
        "id": 173134,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://franklincovey.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franklincovey.com.co/wp-content/uploads/2023/10/1.jpg",
        "title": "FranklinCovey Colombia: la compa\u00f1\u00eda de liderazgo m\u00e1s confiable del mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:53.472319+00:00",
        "description": "Encuentra y contrata a los mejores freelancers, desarrolladores web y dise\u00f1adores sin gastar mucho dinero. El mercado m\u00e1s grande del mundo de 50 millones. Recibe cotizaci",
        "id": 127688,
        "language": "es",
        "link": "https://freelancer.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Contrata a freelancers y encuentra trabajo freelance en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:04:00+00:00",
        "description": "Garnier ha formulado productos para el cuidado de la piel, coloraci\u00f3n, tintes y cuidado del cabello, desodorantes y antitranspirantes para mujer y hombre.",
        "id": 477528,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.garnier.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garnier.com.co/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/usa/latam/es/home-page/piel-seca.jpg?rev=8efa6d63efe849d3ba2f5e76e5c08ca5&sc_lang=es-co",
        "title": "Productos de belleza para cuidar el cabello y la piel | Garnier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T15:21:50+00:00",
        "description": "Gestam",
        "id": 376183,
        "language": "en",
        "link": "https://analytics.gestam.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gestam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:31:49.558472+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 464689,
        "language": "pl",
        "link": "https://gestionredtecnoparquecolombia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gestionredtecnoparquecolombia.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:07.939143+00:00",
        "description": "Revisa, compara y eval\u00faa software para peque\u00f1as y medianas empresas. GetApp Colombia ofrece software, aplicaciones SaaS y en la nube, evaluaciones independientes y rese\u00f1as.",
        "id": 335863,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://getapp.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubre las mejores aplicaciones para hacer crecer tu negocio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://giant-bicycles.com.co/pub/media/catalog/product/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T17:07:08.867134+00:00",
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bicicletas, cascos, accesorios, luces, zapatillas de ciclismo",
        "id": 393429,
        "language": "es",
        "link": "https://giant-bicycles.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://giant-bicycles.com.co/pub/media/catalog/product/",
        "title": "Giant Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T17:07:55.520077+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T23:21:01.931939+00:00",
        "description": "Giram\u00e1s",
        "id": 377043,
        "language": "es",
        "link": "https://giramas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giram\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Construimos campa\u00f1as con influencers entendiendo los objetivos de las marcas. \u00a1Nosotros llevamos el Influencer Marketing a un siguiente nivel!",
        "id": 376144,
        "language": "es",
        "link": "https://goldfish.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldfish agencia l\u00edder en Influencer Marketing en Latinoam\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:34.684846+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 112520,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.com.co/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:36:05.107429+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 307246,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:44:33.503805+00:00",
        "description": "Micrositios GOU | Collection Portal",
        "id": 520911,
        "language": "en",
        "link": "https://micrositios.goupagos.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://placetopay-static-prod-bucket.s3.us-east-2.amazonaws.com/goupagos-com-co/logos/og_image.jpeg",
        "title": "Micrositios GOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:11:05+00:00",
        "description": "Gou",
        "id": 377040,
        "language": "es",
        "link": "https://www.goupagos.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grantthornton.com.co/globalassets/1.-member-firms/colombia/thumbnailpagina-web-rrss.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Firma l\u00edder de auditor\u00eda Internacional, ofrecemos servicios de Auditor\u00eda, Revisor\u00eda Fiscal, Impuestos, Asesor\u00eda Tributaria y Normas Internacionales NIIF. Bogot\u00e1, Medell\u00edn, Cali, Villavicencio, Barranquilla y C\u00facuta.",
        "id": 311834,
        "language": "es",
        "link": "https://grantthornton.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grantthornton.com.co/globalassets/1.-member-firms/colombia/thumbnailpagina-web-rrss.jpg",
        "title": "Grant Thornton Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.com.co/https://s3.amazonaws.com/media.greatplacetowork.com/2021/Homepage/emprising_platform%402x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Great Place To Work",
        "id": 112455,
        "language": "es-es",
        "link": "https://greatplacetowork.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.com.co/https://s3.amazonaws.com/media.greatplacetowork.com/2021/Homepage/emprising_platform%402x.png",
        "title": "Home-principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.latam.grunenthal.com/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:49:31.309370+00:00",
        "description": "Gr\u00fcnenthal Colombiana mantiene un excelente desempe\u00f1o ofreciendo a nivel nacional  un portafolio diverso de  soluciones terap\u00e9uticas para el alivio del dolor.",
        "id": 423892,
        "language": "es-MX",
        "link": "https://grunenthal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.com/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=34caa2a70fde4e6385c01646477b356b",
        "title": "Gr\u00fcnenthal Colombiana S.A.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:30:50.980815+00:00",
        "description": "The page is built with Page Builder Sandwich! Give it a try for free! Page Builder sandwich is a very light weight and non-intrusive page builder. That is easy to use & wont break your website. It comes free with several templates for easy and fast page construction too. Your installation also includes the exclusive [\u2026]",
        "id": 555120,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.guccihandbags.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the family! - Gucci Handbags - \u0e01\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e4b\u0e32 Gucci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-04T19:15:05+00:00",
        "description": "{{ngMeta.description}}",
        "id": 113421,
        "language": "es",
        "link": "https://hablalo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "{{ngMeta.title}}",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:04.373728+00:00",
        "description": "Henkel ocupa posiciones de liderazgo tanto en negocios industriales como de consumo: nuestra cartera incluye productos para el cuidado del cabello, detergentes para ropa, suavizantes, as\u00ed como adhesivos, selladores y recubrimientos funcionales.",
        "id": 426985,
        "language": "es",
        "link": "https://henkel.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.com.co/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:27:34.450751+00:00",
        "description": "Hilti ofrece herramientas el\u00e9ctricas, taladros, sierras, esmeriladoras as\u00ed como fijadores, anclajes, software y servicios para profesionales de la construcci\u00f3n.",
        "id": 156890,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://hilti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilti Colombia - Herramientas El\u00e9ctricas, Fijaciones y Software para Construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:15:02.984628+00:00",
        "description": "Somos una empresa l\u00edder en Iberoam\u00e9rica especializada en \u201cDigital Publishing\u201d, atendiendo a m\u00e1s de 600 instituciones y empresas en 14 pa\u00edses. Contamos con veinte a\u00f1os de experiencia ofreciendo soluciones integrales a toda la cadena de valor del contenido editorial. Nuestros servicios innovadores respaldan la creaci\u00f3n, distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de contenidos en diversos formatos como libros, revistas, ebooks, impresi\u00f3n bajo demanda y audiolibros.",
        "id": 464792,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://hipertexto.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hipertexto.com.co/wp-content/uploads/2024/05/logo-hipertexto-20.jpg",
        "title": "Hipertexto - Netizen - Hipertexto - Netizen Digital Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:51:50.236143+00:00",
        "description": "Distinta de hacer negocios",
        "id": 205260,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://hotfrog.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00",
        "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta",
        "id": 376849,
        "language": "es",
        "link": "https://assets.hoydiariodelmagdalena.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co/wp-content/uploads/2024/03/noticias-santamarta-hoydiario-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00",
        "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta",
        "id": 112637,
        "language": "es",
        "link": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co/wp-content/uploads/2024/03/noticias-santamarta-hoydiario-logo.png",
        "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00",
        "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta",
        "id": 376847,
        "language": "es",
        "link": "https://media.hoydiariodelmagdalena.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "IDC Colombia - Inicio - IDC COLOMBIA | Analiza el futuro",
        "id": 302505,
        "language": "es",
        "link": "https://idccolombia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDC Colombia - Inicio - IDC COLOMBIA | Analiza el futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:37:42.265704+00:00",
        "description": "Visit the official site to Invest in Colombia, a powerhouse of diversity, culture and commerce. Invest in Colombia.",
        "id": 376714,
        "language": "en",
        "link": "https://inviertaencolombia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invest in Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:24:59+00:00",
        "description": "IRIS",
        "id": 377026,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://empresas.iris.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "Te damos la bienvenida a IRIS la financiera 100% digital para las empresas colombianas, solicitar tu Cuenta de Ahorros Digital es f\u00e1cil y r\u00e1pido.",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:18:26.042604+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida a IRIS la financiera 100% digital para las empresas colombianas, solicitar tu Cuenta de Ahorros Digital es f\u00e1cil y r\u00e1pido.",
        "id": 377028,
        "language": "es",
        "link": "https://iris.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuenta para Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:05:00.529435+00:00",
        "description": "ISAGEN Energ\u00eda Productiva - ISAGEN",
        "id": 376659,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://isagen.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISAGEN Energ\u00eda Productiva - ISAGEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.javesalud.com.co/wp-content/uploads/2020/08/youtbe.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicios    \r\nMedicina\r\nGeneral.   \r\nMedicina\r\nEspecializada.   \r\nServicio de\r\nRadiolog\u00eda   \r\nServicio de\r\nOdontolog\u00eda   \r\nLaboratorio\r\nCl\u00ednico   \r\nApoyo\r\nTerap\u00e9utico    \r\nSolicita o cancela una cita",
        "id": 112534,
        "language": "es",
        "link": "https://javesalud.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.javesalud.com.co/wp-content/uploads/2020/08/youtbe.png",
        "title": "Javesalud IPS - Javesalud IPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jeep.com.co/www-b2caem123-origin-latamrol.jeep.com/content/dam/cross-regional/global/Social-Share-Image/logo-jeep-black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:42:10.907657+00:00",
        "description": "Descubre la amplia gama de camionetas Jeep, desde el ic\u00f3nico Wrangler hasta el lujoso Grand Cherokee. \u00a1Encuentra el Jeep para tu estilo de vida!",
        "id": 148033,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://jeep.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeep.com.co/www-b2caem123-origin-latamrol.jeep.com/content/dam/cross-regional/global/Social-Share-Image/logo-jeep-black.png",
        "title": "Jeep\u00ae| La marca de camionetas 4x4  Jeep Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:45:01.124939+00:00",
        "description": "Jeep Store | Bienvenido a Jeep Store, compra desde la comodidad de tu hogar",
        "id": 445261,
        "language": "en",
        "link": "https://store.jeep.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:40:41.367793+00:00",
        "description": "JLL es una empresa global de servicios inmobiliarios especializada en propiedades comerciales y administraci\u00f3n de inversiones, que brinda servicios para propietarios, usuarios e inversorsionistas en todo el mundo.",
        "id": 453008,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.jll.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jll.com.co/images/hero/hero-homepage-background_3_1024x587.jpg",
        "title": "JLL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:21:35.696617+00:00",
        "description": "KAYAK busca en cientos de webs de viajes a la vez y te da la informaci\u00f3n que necesitas para tomar la mejor decisi\u00f3n en tu vuelo, hotel o auto de alquiler.",
        "id": 487966,
        "language": "es-co",
        "link": "https://www.kayak.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Busca vuelos, hoteles y autos de alquiler | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:19:44+00:00",
        "description": "En Kellogg's\u00ae llevamos la nutrici\u00f3n a tu mesa. Descubre aqu\u00ed productos, recetas y promociones de tus cereales favoritos.",
        "id": 488292,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Kellogg's\u00ae Explora y conoce todo sobre nosotros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lafm.com.co/themes/custom/rcnradio/images/img_social_share_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:32:03.973863+00:00",
        "description": "Principales noticias de Colombia y el mundo",
        "id": 114276,
        "language": "es",
        "link": "https://lafm.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://www.lafm.com.co/themes/custom/rcnradio/images/img_social_share_default.jpg",
        "title": "La FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:39:05+00:00",
        "description": "Noticias de famosos colombianos, tendencias, m\u00fasica, tecnolog\u00eda, cine, series, eventos, paranormal y actualidad del entretenimiento en Colombia hoy",
        "id": 379953,
        "language": "es",
        "link": "https://editor.lamega.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio EN VIVO, m\u00fasica, entretenimiento, famosos, tecnolog\u00eda, tendencias y eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.lamega.com.co/assets/public/social-media/lamega-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:32:38.387177+00:00",
        "description": "Noticias de famosos colombianos, tendencias, m\u00fasica, tecnolog\u00eda, cine, series, eventos, paranormal y actualidad del entretenimiento en Colombia hoy.",
        "id": 114289,
        "language": "es",
        "link": "https://lamega.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.lamega.com.co/assets/public/social-media/lamega-share.jpg",
        "title": "La Mega EN VIVO: Noticias de famosos colombianos y entretenimiento HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/ffbb9b4d/dms3rep/multi/opt/FaviconLasIslas_3-1920w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:40.224676+00:00",
        "description": "Discover unparalleled luxury at Las Islas, a hidden gem among Cartagena Colombia hotels. Book your stay here.",
        "id": 113053,
        "language": "en",
        "link": "https://lasislas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/ffbb9b4d/dms3rep/multi/opt/FaviconLasIslas_3-1920w.png",
        "title": "Las Islas Hotel | Bar\u00fa Cartagena Colombia hotels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Librer\u00eda Lerner",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:22:09.604166+00:00",
        "description": "En la Librer\u00eda Online LERNER encuentras tus autores y libros favoritos.Literatura Infantil.M\u00e1s de 60.000 t\u00edtulos. Variedad de autores.",
        "id": 464748,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.librerialerner.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Librer\u00eda Lerner, env\u00edos a toda Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T07:35:53.300033+00:00",
        "description": "\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1",
        "id": 578152,
        "language": "th",
        "link": "https://www.long-champ.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 - \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:04:59.985420+00:00",
        "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos",
        "id": 112753,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://los40.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:01:57.410543+00:00",
        "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos",
        "id": 113940,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://seguro.los40.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://losinsaciables.co/wp-content/uploads/perfil_insa1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Visitamos, comemos, y recomendamos diferentes tipos de restaurantes. Estos son los mejores restaurantes con poco presupuesto.",
        "id": 114043,
        "language": "es",
        "link": "https://losinsaciables.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://losinsaciables.co/wp-content/uploads/perfil_insa1.jpg",
        "title": "Gu\u00eda de los mejores restaurantes con 50K",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:26:12.097333+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de maquinaria de calidad \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de maquinaria de construcci\u00f3n \u2713 equipos industriales y maquinaria de miner\u00eda en Machineryline \u27a4",
        "id": 464440,
        "language": "es",
        "link": "https://machineryline.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://machineryline.com.co/img/og-image/machineryline.png?v=2",
        "title": "B\u00fasqueda de maquinaria de construcci\u00f3n y equipos industriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T19:36:53+00:00",
        "description": "MakeMake - Biblioteca Digital",
        "id": 112673,
        "language": "es",
        "link": "https://makemake.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MakeMake - Biblioteca Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:31:33.565123+00:00",
        "description": "Make Systems \u2013 Agencia de Dise\u00f1o & Desarrollo",
        "id": 378226,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://makesystems.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Make Systems \u2013 Agencia de Dise\u00f1o & Desarrollo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:56:19.482961+00:00",
        "description": "MARY KAY | MAQUILLAJE Y PRODUCTOS PARA EL CUIDADO MARY KAY COLOMBIA",
        "id": 212700,
        "language": "",
        "link": "https://marykay.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary Kay | Sitio Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mccarthys.com.co/wp-content/uploads/2023/11/promociones_mccarhyts_body.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Let\u2019s rock Mccarthy\u2019s to go BEER \u00b7 LIVE MUSIC \u00b7 WINGS PLACE WINGS PLACE \u00b7 LIVE MUSIC \u00b7 BEER \u00a1Nuestro men\u00fa gastron\u00f3mico es a otro nivel! para que no haya excusas de visitar la Casa del Abuelo: LIVE MUSIC: LET\u2019S [\u2026]",
        "id": 114045,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://mccarthys.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mccarthys.com.co/wp-content/uploads/2023/11/promociones_mccarhyts_body.png",
        "title": "Mccarthy's Irish Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg/v1/fill/w_960,h_319,al_c/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:21:09.879977+00:00",
        "description": "MDE Consulting Group es una agencia de marketing digital en Colombia con alcance en Latinoam\u00e9rica, que ofrece servicios de Consultor\u00eda, Desarrollos Web, SEO, Pauta Digital, Redes Sociales y m\u00e1s para ayudar a las empresas a crecer sus negocios en l\u00ednea. Cont\u00e1ctanos para conocer c\u00f3mo podemos ayudarte",
        "id": 376141,
        "language": "es",
        "link": "https://mde.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg/v1/fill/w_960,h_319,al_c/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg",
        "title": "MDE Consulting Group - Agencia Expertos en Marketing Digital - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:35:22+00:00",
        "description": "Somos una empresa de software de ingenier\u00eda y arquitectura, con un portafolio integral de soluciones en software especializado y servicios para sectores industriales.",
        "id": 464566,
        "language": "es",
        "link": "https://www.megacad.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.megacad.com.co/wp-content/uploads/2021/11/Logo-Megacad-1@2x.png",
        "title": "MEGACAD: Empresa de Software de Ingenier\u00eda y Arquitectura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.penguinlibros.comhttps://www.penguinlibros.com/co/img/penguinlibros-co-logo-163361266214.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Tienda creada con PrestaShop",
        "id": 197042,
        "language": "cb",
        "link": "https://megustaleer.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.penguinlibros.comhttps://www.penguinlibros.com/co/img/penguinlibros-co-logo-163361266214.jpg",
        "title": "Penguin Libros CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:22:46.562535+00:00",
        "description": "Encontr\u00e1 lo que busc\u00e1s en Mercado Ads. Todo lo que necesitas lo consegu\u00eds en un solo lugar, en Mercado Libre",
        "id": 464524,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ads.mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercado Ads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:23:00.016958+00:00",
        "description": "Encontr\u00e1 todas las categor\u00edas y secciones en Mercado Libre Colombia. Descubr\u00ed la mejor forma de comprar online.",
        "id": 464527,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://analytics.mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Categor\u00edas y Secciones en Mercado Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:44:56.391083+00:00",
        "description": "Encontr\u00e1 todas las categor\u00edas y secciones en Mercado Libre Colombia. Descubr\u00ed la mejor forma de comprar online.",
        "id": 445260,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://listado.mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Categor\u00edas y Secciones en Mercado Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-20T03:12:09+00:00",
        "description": "Compre productos con Env\u00edo Gratis en el d\u00eda en Mercado Libre Colombia. Encuentre miles de marcas y productos a precios incre\u00edbles.",
        "id": 128116,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2",
        "title": "Mercado Libre Colombia - Env\u00edos Gratis en el d\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:22:51.068472+00:00",
        "description": "Encuentra series y pel\u00edculas gratis en Mercado Play Colombia. Entretenimiento sin costo en la app de Mercado Libre. Explora cientos de series, pel\u00edculas, novelas y programas de TV en streaming online y gratis.",
        "id": 464526,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://play.mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_605378-MLA71488849353_092023-OO.jpg",
        "title": "Mercado Play Colombia - Ver Series y Pel\u00edculas online gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T02:02:48.641500+00:00",
        "description": "Conoce las tendencias m\u00e1s destacadas de Mercado Libre. Encuentra miles de marcas y productos a precios incre\u00edbles.",
        "id": 470984,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://tendencias.mercadolibre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tendencias | Mercado Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:22:34.780564+00:00",
        "description": "Paga, cobra y gestiona tu negocio desde un solo lugar.",
        "id": 464523,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.mercadopago.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/frontend-assets/home-landing/logo-mercadopago.jpg",
        "title": "Mercado Pago | De ahora en adelante, haz m\u00e1s con tu dinero.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:23:10.777261+00:00",
        "description": "Crea tu tienda online con Mercado Shops. Cuenta con todas las soluciones de Mercado Libre en tu tienda virtual. Mercado Pago incluido en tu tarifa. La \u00fanica plataforma de ecommerce con Mercado Env\u00edos Full.",
        "id": 464528,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.mercadoshops.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercado Shops - Tu tienda online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:25:35.235303+00:00",
        "description": "MetaScraping",
        "id": 113255,
        "language": "en",
        "link": "https://metascraping.metabiblioteca.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MetaScraping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.metabiblioteca.com/wp-content/uploads/2022/02/logo200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos una empresa Colombiana especializada en la automatizaci\u00f3n de unidades de informaci\u00f3n bajo la implementaci\u00f3n de software libre con infraestructura en la nube.",
        "id": 376829,
        "language": "es",
        "link": "https://voicetotext.metabiblioteca.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metabiblioteca.com/wp-content/uploads/2024/11/logo-200.png",
        "title": "Inicio Metabiblioteca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:43:11+00:00",
        "description": "Somos MetLife, contamos con m\u00e1s de 150 a\u00f1os de experiencia global en seguros de vida, productos de pensi\u00f3n, de educaci\u00f3n y beneficios para empleados.",
        "id": 303743,
        "language": "es",
        "link": "https://metlife.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MetLife Colombia Seguros de vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mi.com.co/images/micomcoLogoFooter.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T21:35:12.929671+00:00",
        "description": "MI.COM.CO -  Dominios, Correo Corporativo y Hosting",
        "id": 374697,
        "language": "es-co",
        "link": "https://mi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mi.com.co/images/micomcoLogoFooter.png",
        "title": "Registrador Oficial de Dominios y Hosting para Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:24:00.814083+00:00",
        "description": "Canal de soporte de mi.com.co para la configuraci\u00f3n de dominios, correos, hosting y miconstructor",
        "id": 464530,
        "language": "es",
        "link": "https://soporte.mi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soporte MI.COM.CO - Soporte MI.COM.CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra la mejor manera de activar campa\u00f1as de marketing mobile con la asesor\u00eda de expertos en planeaci\u00f3n digital",
        "id": 376142,
        "language": "es",
        "link": "https://mobileciti.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Mobile Citi - Conoce m\u00e1s de marketing mobile para tu empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:26:13.401908+00:00",
        "description": "Montacargas Derco Colombia ofrece servicios de venta, renta y repuestos de montacargas de las marcas Still, Komatsu, Hangcha y Linde.",
        "id": 464487,
        "language": "es",
        "link": "https://montacargasderco.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Montacargas Derco Colombia - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.motor.com.co/__export/1642075806000/sites/motor/arte/coresites/motor/opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:29:42.681340+00:00",
        "description": "Todo sobre noticias, novedades y lanzamientos del sector automotriz, tips en el mantenimiento de carros, motos y veh\u00edculos en general, gu\u00eda de precios de veh\u00edculos nuevos y usados.",
        "id": 111745,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://motor.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 202,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.motor.com.co/__export/1642075806000/sites/motor/arte/coresites/motor/opengraph.png",
        "title": "Revista Motor | Toda la informaci\u00f3n sobre carros, motos, veh\u00edculos precios y tips.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Por ser MOVii tienes promos en diferentes categor\u00edas en tu app o con tu tarjeta MOVii. Con\u00f3celas aqu\u00ed en Moviido$",
        "id": 377046,
        "language": "es",
        "link": "https://beneficios.movii.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Movii | Moviido$",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Potencia el crecimiento de tu empresa con las soluciones de pago con MOVii Empresas: Dispersiones, Adquirencia, Bin Sponsorship, Recaudos, Remesas, Baas",
        "id": 377054,
        "language": "es",
        "link": "https://empresas.movii.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOVii | Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.movii.com.co/wp-content/uploads/2020/05/Captura-de-Pantalla-2020-05-11-a-las-4.37.45-p.-m..png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:33:04.044268+00:00",
        "description": "Cuenta digital para pagarlo todo.",
        "id": 112858,
        "language": "es",
        "link": "https://movii.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.movii.com.co/wp-content/uploads/2020/05/Captura-de-Pantalla-2020-05-11-a-las-4.37.45-p.-m..png",
        "title": "www.movii.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Movistar CO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:18:47.691144+00:00",
        "description": "Contrata tu plan de Internet Hogar con Fibra \u00d3ptica, lleva tu celular favorito con un Plan Pospago y recibe todos los beneficios que Movistar tiene para ti.",
        "id": 546872,
        "language": "es",
        "link": "https://movistar.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://movistar.com.co/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Internet Hogar, Pospago, Prepago y Celulares \u2013 Movistar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:42:36.583551+00:00",
        "description": "At MSD, we're following the science to tackle some of the world's greatest health threats. Get a glimpse of how we work to improve lives.",
        "id": 525418,
        "language": "en-US",
        "link": "http://corporativo.msd.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.corporativo.msd.com.co/wp-content/uploads/sites/46/2020/10/oncology.jpeg?resize=778,519",
        "title": "Home - MSD Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Centro de ayuda",
        "id": 377080,
        "language": "es",
        "link": "https://ayuda.nequi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T16:07:58+00:00",
        "description": "Clientes - Nequi",
        "id": 377079,
        "language": "es",
        "link": "https://clientes.nequi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clientes - Nequi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6317a229ebf7723658463b4b/652f106bf3b0865694e569ca_1home-100.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Haz compras, env\u00eda, recibe, organiza y ahorra plata desde tu celu. Si necesitas \u00a1tambi\u00e9n te prestamos! Descarga tu Nequi y \u00fasalo f\u00edsica o virtualmente.",
        "id": 112864,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://nequi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6317a229ebf7723658463b4b/652f106bf3b0865694e569ca_1home-100.jpg",
        "title": "Nequi - Usa tu plata sin cuota de manejo desde el celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T18:22:45+00:00",
        "description": "En Nestl\u00e9 Colombia somos una empresa de alimentos y bebidas que piensa en tu salud, nutrici\u00f3n y bienestar.",
        "id": 385132,
        "language": "es",
        "link": "https://nestle.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nutrici\u00f3n, Salud y Bienestar | Nestl\u00e9 Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nikeco.vteximg.com.br/arquivos/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T15:42:36.067906+00:00",
        "description": "Nike Colombia",
        "id": 158578,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://nike.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nikeco.vteximg.com.br/arquivos/favicon.ico",
        "title": "Nike Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-29T13:21:42+00:00",
        "description": "Juntos la vida sabe mejor con Galletas Noel - Wafers fantasia de yogurt, Galletas finas rellenas de yogurt, Wafers Cubitos pistacho y Galletas Noel Coco",
        "id": 376127,
        "language": "es",
        "link": "https://noel.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galletas Noel - Juntos la vida sabe mejor \u2764",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.nu.com.co/wp-content/uploads/2024/04/Header-Blog-Blog.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:12:39+00:00",
        "description": "Somos el banco digital m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina. Luchamos contra la complejidad del sistema financiero para devolverte el control de tu dinero. \u00bfC\u00f3mo? L\u00e9elo en nuestro blog.",
        "id": 121613,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://blog.nu.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.nu.com.co/wp-content/uploads/2024/04/Header-Blog-Blog.webp",
        "title": "Humanos, simples y transparentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nu.com.co/images/seo/website-thumb-large.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:33:04.807778+00:00",
        "description": "Desafiamos la complejidad de los servicios financieros a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda y una experiencia simple, humana y transparente. S\u00e9 uno de los primeros en tener la tarjeta de cr\u00e9dito Nu.",
        "id": 112859,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://nu.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nu.com.co/images/seo/website-thumb-large.jpg",
        "title": "Nu Colombia - Tarjeta de cr\u00e9dito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T00:09:17+00:00",
        "description": "\u00a1Bienvenido a NUEVA EPS! Encuentra toda la informaci\u00f3n y los servicios de seguridad y salud que necesitas a un solo clic.",
        "id": 464466,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nuevaeps.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "En NUEVA EPS aseguramos y protegemos la salud de los colombianos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:55:07.160245+00:00",
        "description": "ACH Colombia",
        "id": 112971,
        "language": "",
        "link": "https://servicio.nuevosoi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACH Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T17:30:54.824037+00:00",
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Persona - prdredisenionsoi.com.co",
        "id": 377006,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.nuevosoi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Persona - prdredisenionsoi.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:31:48.431343+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376177,
        "language": "es-es",
        "link": "https://oal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:31:23.688309+00:00",
        "description": "Agencia de viajes en l\u00ednea en Colombia! Reserva vuelos, hoteles, autos, cruceros y paquetes.",
        "id": 464539,
        "language": "",
        "link": "https://agentes.octopus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiquetes baratos, hoteles y paquetes tur\u00edsticos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:51:56.143483+00:00",
        "description": "Agencia de viajes en l\u00ednea en Colombia! Reserva vuelos, hoteles, autos, cruceros y paquetes.",
        "id": 376799,
        "language": "",
        "link": "https://octopus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiquetes baratos, hoteles y paquetes tur\u00edsticos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T17:02:50.361111+00:00",
        "description": "AEROCAFE | UNIDAD DE GESTI\u00d3N PATRIMONIO AUT\u00d3NOMO",
        "id": 377472,
        "language": "es",
        "link": "https://pa-aerocafe.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEROCAFE | UNIDAD DE GESTI\u00d3N PATRIMONIO AUT\u00d3NOMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Paco web",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T22:55:32.539260+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o de paginas web Bogota y toda Colombia. Desarrollo web profesional y Dise\u00f1o de tiendas online, Dise\u00f1o web interactivo UX \u2013 UI. P\u00e1ginas web administrables",
        "id": 531660,
        "language": "es",
        "link": "https://pacoweb.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pacoweb.com.co/wp-content/uploads/2018/03/14322337_133194907139293_4183187582290780185_n.jpg",
        "title": "Dise\u00f1o de Paginas Web Bogota | Desarrollo Web Profesional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:05:17.866447+00:00",
        "description": "Pago sin inscripci\u00f3n",
        "id": 112418,
        "language": "es",
        "link": "https://www.pagosvirtualesavvillas.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pago sin inscripci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:30:42.009721+00:00",
        "description": "En Panamericana Librer\u00eda y Papeler\u00eda  compra online: libros, tecnolog\u00eda, videojuegos, escolar, hogar, oficina, manualidades y m\u00e1s al mejor precio.",
        "id": 117583,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.panamericana.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panamericana Librer\u00eda y Papeler\u00eda Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T11:14:32+00:00",
        "description": "En Pantene encontrar\u00e1s los mejores consejos de expertos y productos para cuidar el cabello de todo tipo. An\u00edmate a lucir un cabello sano y hermoso. Entra.",
        "id": 446159,
        "language": "es",
        "link": "https://pantene.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Productos y consejos para el cuidado del cabello | Pantene",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Alquiler y venta de Encofrados y Andamios. Con m\u00e1s de 45 a\u00f1os de experiencia, llegamos a Colombia para ofrecer soluciones en el sector de la construcci\u00f3n. Conozca nuestros proyectos y respalde su obra con calidad certificada alemana.",
        "id": 259870,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://peri.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.peri.cloud/.imaging/mWide/dam/ed572cfc-15dc-49c2-8304-d49f5c9658df/73327/south-quay-plaza.jpg",
        "title": "PERI Colombia | Especialista en Encofrados y Andamios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:58:42+00:00",
        "description": "We're a health technology company improving people's health and well-being through meaningful innovation",
        "id": 456687,
        "language": "es-co",
        "link": "https://www.philips.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T15:46:48+00:00",
        "description": "Somos una agencia de dise\u00f1adores y desarrolladores web ubicada en Bogot\u00e1, expertos en Dise\u00f1o de sitios Web y Marketing Digital, Wordpress, email marketing.",
        "id": 464730,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://pixelpro.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixelpro.com.co/wp-content/uploads/2024/05/10-anos-pixelpro-diseno-web-marketing-digital.png",
        "title": "Dise\u00f1o de sitios Web y Marketing Digital Bogot\u00e1 PIXELPRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.planetadelibros.com.co/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-co.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:47:19.935160+00:00",
        "description": "Comprar libros y ebooks nunca ha sido tan f\u00e1cil. Consulta el extenso cat\u00e1logo de libros de Planeta y encuentra lo que buscas. Entra y pru\u00e9balo.",
        "id": 268322,
        "language": "es-co",
        "link": "https://planetadelibros.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.planetadelibros.com.co/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-co.png",
        "title": "PlanetadeLibros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:34:43.031873+00:00",
        "description": "Comprar y/o regalar ebooks y audiolibros nunca ha sido tan f\u00e1cil. Consulta el extenso cat\u00e1logo de libros de Planeta. Ingresa y pru\u00e9balo.",
        "id": 464548,
        "language": "es",
        "link": "https://tiendadigital.planetadelibros.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-cf-production.publica.la/planeta-colombia/icons/1646412568_original.png",
        "title": "Tienda online - Planeta Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:34:30.459058+00:00",
        "description": "Descubre en Planeta Lector los mejores libros escolares recomendados para cada edad.",
        "id": 464544,
        "language": "",
        "link": "http://www.planetalector.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planeta Lector",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Disfruta el mundo que prefieras del entretenimiento y videojuegos en Colombia con nuestras tarjetas y pines prepago certificados por las marcas.",
        "id": 377050,
        "language": "es",
        "link": "https://posa.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POSA Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:12:09.098146+00:00",
        "description": "Persona - prdredisenionpse.com.co",
        "id": 112430,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.pse.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Persona - prdredisenionpse.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:06:12.512780+00:00",
        "description": "inicio - portal.psepagos.com.co",
        "id": 376987,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://portal.psepagos.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inicio - portal.psepagos.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T02:15:39+00:00",
        "description": "PTAR Salitre | Megaproyecto de Ampliaci\u00f3n y Optimizaci\u00f3n de la Planta de Tratamiento de Aguas Residuales, PTAR Salitre en Bogot\u00e1. Este proyecto hace parte del Plan de recuperaci\u00f3n del R\u00edo Bogot\u00e1, contribuir\u00e1 con la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo y el mejoramiento de las aguas para uso agr\u00edcola y pecuario.",
        "id": 111767,
        "language": "es",
        "link": "https://ptarsalitre.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PTAR Salitre | Megaproyecto de Ampliaci\u00f3n y Optimizaci\u00f3n de la Planta de Tratamiento de Aguas Residuales, PTAR Salitre en Bogot\u00e1. Este proyecto hace parte del Plan de recuperaci\u00f3n del R\u00edo Bogot\u00e1, contribuir\u00e1 con la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo y el mejoramiento de las aguas para uso agr\u00edcola y pecuario.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:11:12.304447+00:00",
        "description": "Editorial Publimundo \u2013 Imagina, transforma, alcanza",
        "id": 114055,
        "language": "es",
        "link": "http://publimundo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial Publimundo \u2013 Imagina, transforma, alcanza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:43:39.023138+00:00",
        "description": "El Puerto para la Competitividad de Colombia",
        "id": 455417,
        "language": "es",
        "link": "https://www.puertoantioquia.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puerto Antioquia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-18T03:42:02+00:00",
        "description": "Somos Punto de Pago Multibanco, un corresponsal bancario comprometido en impulsar el crecimiento de nuestros socios a trav\u00e9s de soluciones calificadas, eficientes y seguras. Con las m\u00e1s innovadoras herramientas tecnol\u00f3gicas, ofrecemos servicios de recaudo, pago y distribuci\u00f3n de productos financieros. Descubre nuestras oficinas propias, integradores de transporte y corresponsalia virtual. Con m\u00e1s de 10.000 Puntos de Pago en Colombia y m\u00e1s de 5 millones de afiliados, estamos presentes en 550 ciudades. Utiliza nuestro mapa para encontrar los puntos m\u00e1s cercanos. \u00danete a nosotros completando nuestro formulario de vinculaci\u00f3n y s\u00e9 parte de nuestra empresa.",
        "id": 111637,
        "language": "es",
        "link": "https://puntodepago.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punto de Pago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:47:07.748080+00:00",
        "description": "Emisora de M\u00fasica Popular de RCN Radio Colombia - Radio Uno - La de Uno",
        "id": 378356,
        "language": "es",
        "link": "https://radio1.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg",
        "title": "Radio Uno Bogot\u00e1 EN VIVO 88.9 FM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiored/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:38:21.691632+00:00",
        "description": "Emisora de Variedades de RCN Radio Colombia - Radio Red - Una mirada diferente",
        "id": 379946,
        "language": "es",
        "link": "https://radiored.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiored/og-image.jpg",
        "title": "Radio Red Bogot\u00e1 970 AM EN VIVO | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T14:23:29.083938+00:00",
        "description": "Emisora de M\u00fasica Popular de RCN Radio Colombia - Radio Uno - La de Uno",
        "id": 114314,
        "language": "es",
        "link": "https://radiouno.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "radio station"
        ],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg",
        "title": "Radio Uno Bogot\u00e1 88.9 FM EN VIVO | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T14:59:46+00:00",
        "description": "98.3FM - RadioUno Villavicencio",
        "id": 376944,
        "language": "en",
        "link": "https://radiounovillavo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "98.3FM - RadioUno Villavicencio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T20:20:49+00:00",
        "description": "Legal | Rappi Colombia | T\u00e9rminos y Condiciones - Acceso al Bot\u00f3n Rayo",
        "id": 217596,
        "language": "en-US",
        "link": "https://legal.rappi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legal | Rappi Colombia | T\u00e9rminos y Condiciones - Acceso al Bot\u00f3n Rayo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.rappi.com/cms-web/images/t_c0ef6c6df0.png?d=1023x538",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T06:26:05.649998+00:00",
        "description": "Pide domicilio de restaurantes, mercado, medicamentos y \u00a1mucho m\u00e1s! Tus tiendas favoritas est\u00e1n en Rappi. Entregamos con amor en toda Colombia \u2665\u2665",
        "id": 217599,
        "language": "es",
        "link": "https://rappi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.rappi.com/cms-web/images/t_c0ef6c6df0.png?d=1023x538",
        "title": "Pide Comida a Domicilio y mucho m\u00e1s - Rappi Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:46:36.037502+00:00",
        "description": "Compra tu Seguro SOAT online a trav\u00e9s de Rappi en tres simples pasos",
        "id": 464552,
        "language": "en",
        "link": "https://soat.rappi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguros SOAT Colombia 2022 con descuentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T03:13:52+00:00",
        "description": "Encuentra ofertas para tu pr\u00f3ximo viaje, compra Vuelos en Rappi y vive experiencias inolvidables por todo el mundo. \u00a1Compra ahora!",
        "id": 464551,
        "language": "en",
        "link": "https://travel.rappi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rappi-images-upload-co.s3.amazonaws.com/web/travel/tags/icono-rappi-travel-2.png",
        "title": "Rappi Travel: Agencia de Viajes | Pasajes a\u00e9reos, Hoteles y Autos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:06:47.510571+00:00",
        "description": "Conozca aqu\u00ed los puntos de atenci\u00f3n, cajeros, corresponsales Bancarios y oficial del Grupo Aval",
        "id": 376988,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.redaval.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Aval - Red de Cajeros del Grupo Aval",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://redbookscol.com.co/wp-content/themes/Avada/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T17:47:01.667106+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T11:00:06.212408+00:00",
        "description": "Novedades\nExplora lo m\u00e1s reciente en la producci\u00f3n editorial de las principales universidades del pa\u00eds. \u00a1Ver todas!\n20% DCTO\nEn libros seleccionados hasta agotar existencias.   Ver todos     $10.000\nGRATIS\nEn tu primera compra con el",
        "id": 113006,
        "language": "es",
        "link": "https://www.redbooks.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://redbookscol.com.co/wp-content/themes/Avada/assets/images/logo.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:07:39.456331+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal | RenoBo",
        "id": 311823,
        "language": "es",
        "link": "https://renobo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal | RenoBo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.revistacromos.com.co/pf/resources/images/redes_cromos.png?d=920",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:13:58.433865+00:00",
        "description": "Encuentra en Revista Cromos noticias sobre entretenimiento, estilo de vida, mascotas, gastronom\u00eda, hor\u00f3scopo, moda y cultura.",
        "id": 113446,
        "language": "es",
        "link": "https://revistacromos.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elespectador.com/pf/resources/images/redes_cromos.png?d=996",
        "title": "Revista Cromos: Noticias de estilo de vida, moda, famosos, hor\u00f3scopo y recetas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T14:54:57+00:00",
        "description": "Conoce todo sobre la publicidad y el mercadeo en Colombia y el mundo en revista P&M. 40 a\u00f1os comunicando, cocreando, convocando y conectando al sector.",
        "id": 464554,
        "language": "en",
        "link": "https://premios.revistapym.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.revistapym.com.co/__assets/share.png",
        "title": "Publicidad y Mercadeo - Lo que necesitas saber en Revista P&M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.revistapym.com.co/__assets/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:29:52.300394+00:00",
        "description": "Conoce todo sobre la publicidad y el mercadeo en Colombia y el mundo en revista P&M. 40 a\u00f1os comunicando, cocreando, convocando y conectando al sector.",
        "id": 112008,
        "language": "es",
        "link": "https://revistapym.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.revistapym.com.co/__assets/share.png",
        "title": "Publicidad y Mercadeo - Lo que necesitas saber en Revista P&M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.revistavea.com.co/pf/resources/images/redes_vea.png?d=920",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:14:05.057372+00:00",
        "description": "Noticias de entretenimiento, famosos, historias de vida, entrevistas, elencos de series y pel\u00edculas, predicciones, hor\u00f3scopo y recetas en Revista Vea",
        "id": 113449,
        "language": "es",
        "link": "https://revistavea.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elespectador.com/pf/resources/images/redes_vea.png?d=996",
        "title": "Revista Vea: noticias del entretenimiento, hor\u00f3scopo y recetas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:56:35.578335+00:00",
        "description": "English Language Teaching",
        "id": 379608,
        "language": "en-US",
        "link": "https://beta.richmond.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richmond \u2013 English Language Teaching",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:55:53.335870+00:00",
        "description": "English Language Teaching",
        "id": 113915,
        "language": "en-US",
        "link": "https://richmond.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richmond \u2013 English Language Teaching",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ruana.com.co/wp-content/uploads/2020/02/2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:11:07.248235+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o Web Bogota Colombia - Agencia Ruana - Marketing Digital, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Desarrollo Web, Posicionamiento SEO, Google Ads, Branding, Seguridad TI",
        "id": 113419,
        "language": "es",
        "link": "https://ruana.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ruana.com.co/wp-content/uploads/2020/02/2.png",
        "title": "Dise\u00f1o Web Bogot\u00e1 - Agencia Ruana Marketing Digital Colombia SEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/rumba/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:49:42.216344+00:00",
        "description": "Emisora de M\u00fasica Crossover de RCN Radio Colombia - Rumba - Me gusta",
        "id": 379983,
        "language": "es",
        "link": "https://rumba.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/rumba/og-image.jpg",
        "title": "Rumba Santa Marta EN VIVO 106.9 FM | RCN Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-19T18:49:54+00:00",
        "description": "Redireccionando a Factoring",
        "id": 377023,
        "language": "",
        "link": "https://confirming-factoring.santander.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redireccionando a Factoring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:43.371116+00:00",
        "description": "Bienvenido a Banco Santander de Negocios Colombia. Conoce los productos, servicios y financiamiento que ofrecemos para empresas y personas. Estamos aqu\u00ed para ayudarte a prosperar",
        "id": 112852,
        "language": "",
        "link": "https://santander.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco Santander Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T06:29:59+00:00",
        "description": "CDT - HOME | Banco Santander Colombia",
        "id": 377022,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cdt.santander.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDT - HOME | Banco Santander Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:56:30.784332+00:00",
        "description": "Apps Frontend",
        "id": 113929,
        "language": "",
        "link": "https://apps.santillana.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apps Frontend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Ruta Maestra revista de educaci\u00f3n con temas de inter\u00e9s y actualidad en todos los campos del sector educativo. Con\u00f3cela aqu\u00ed.",
        "id": 113878,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://rutamaestra.santillana.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruta Maestra revista digital de educaci\u00f3n - Santillana Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:04:57.012404+00:00",
        "description": "Inicio - Santillana Colombia",
        "id": 112752,
        "language": "",
        "link": "https://santillana.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Santillana Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.santillanacompartir.com.co/wp-content/uploads/sites/2/2023/11/Consultoria-educativa.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T00:00:00+00:00",
        "description": "El aliado estrat\u00e9gico que te acompa\u00f1a en los retos educativos de hoy Conoce Compartir, una soluci\u00f3n educativa integral Fortalecemos los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje mediante estrategias que se adaptan a las necesidades de las instituciones educativas. Asesor\u00eda pedag\u00f3gica Contamos con la mayor red de consultores pedag\u00f3gicos en Latinoam\u00e9rica, que acompa\u00f1an a la comunidad educativa en la [\u2026]",
        "id": 112747,
        "language": "es",
        "link": "https://santillanacompartir.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santillanacompartir.com.co/wp-content/uploads/sites/2/2023/11/Consultoria-educativa.svg",
        "title": "Inicio - Santillana Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://santillanaplus.com.co/images/plus.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T22:40:14.773501+00:00",
        "description": "Es el sitio web donde los docentes, alumnos y padres, podr\u00e1n acceder a contenidos digitales, recursos interactivos y multimedia e informaci\u00f3n de inter\u00e9s para enriquecer la experiencia de ense\u00f1anza y\r\naprendizaje y preparar a los ni\u00f1os y j\u00f3venes a enfrentar con \u00e9xito los retos de la sociedad actual.",
        "id": 379655,
        "language": "en",
        "link": "https://santillanaplus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://santillanaplus.com.co/images/plus.jpg",
        "title": "Santillana PLUS+ CONTENIDOS DIGITALES EDUCATIVOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:04.628512+00:00",
        "description": "SAPIAN SAS \u2013 Open Solutions",
        "id": 103568,
        "language": "es",
        "link": "https://sapian.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPIAN SAS \u2013 Open Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:22:02.837079+00:00",
        "description": "Para cada problema existe una soluci\u00f3n. Para cada proyecto existe Scotch\u00ae",
        "id": 464430,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.scotch.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Familia Scotch\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:22:16.549309+00:00",
        "description": "Limpiar es comenzar una nueva historia .",
        "id": 464432,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.scotch-brite.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scotch-Brite\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alfa-strapi-dev.s3.amazonaws.com/1_LOGO_ALFA_agosto2020_Aprobado_ISO_11_min_1_fc3ecce003.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra el seguro ideal para ti y protege a los que amas, tu hogar, tu empresa, tus bienes y mucho m\u00e1s.",
        "id": 243337,
        "language": "es",
        "link": "https://www.segurosalfa.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alfa-strapi-dev.s3.amazonaws.com/1_LOGO_ALFA_agosto2020_Aprobado_ISO_11_min_1_fc3ecce003.png",
        "title": "Seguros Alfa | Compa\u00f1\u00eda de seguros para empresas y personas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:40:06.777346+00:00",
        "description": "Brindamos soluciones que mejoran tu calidad de vida. Cuando te sientes seguro, eres libre para disfrutar el presente \u00a1Aseg\u00farate de vivir!",
        "id": 541873,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.segurossura.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sura.co/documents/1771353/1908200/sede+sura.png/49114ac9-6077-921b-8b4b-16e16896712a?version=1.0&t=1721327862866&imagePreview=1",
        "title": "Seguros SURA Colombia - \u00a1Aseg\u00farate de vivir!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:19:18+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias sobre Cine y Series en SensaCine.com.co: Estrenos, Cartelera, Streaming, Programaci\u00f3n TV y actualidad de Gente",
        "id": 449733,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.sensacine.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://co.web.img3.acsta.net/f_png/commons/v9/sensacineco/logos/brand/logo.png",
        "title": "SensaCine.com.co: Cine colombiano y series. Estrenos, pel\u00edculas en Cartelera, Streaming y \u00faltimos Trailers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T23:57:05.509196+00:00",
        "description": "Encuentra proyectos de vivienda en Cartagena para todos los estilos de vida y presupuestos desarrolladas por las constructoras m\u00e1s reconocidas del pa\u00eds.",
        "id": 479722,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://feria.serenadelmar.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serenadelmar.com.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Logo-SDM-ooqqs11ewmga7fstbvfclwhozcxmpuqt5pfkecaigw.png",
        "title": "La mejor oferta de vivienda en Cartagena est\u00e1 en Serena Del Mar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-04T22:45:44+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 112299,
        "language": "",
        "link": "https://culturaportal.sigephgs.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:03:58.438900+00:00",
        "description": "Sippo Colombia",
        "id": 464477,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.sippo.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sippo.com.co/var/site/storage/images/media/configuration/sippo-colombia/31861-5-esl-ES/sippo-colombia-siteinfo.jpg",
        "title": "Sippo Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T05:47:08.044039+00:00",
        "description": "Alyasianda News kali ini menghadirkan informasi terbaru berupa anime spoiler One Piece 1133 yang sangat ditunggu-tunggu oleh penggemar setia serial ini. Episode yang akan datang ini menjanjikan banyak kejutan dan perkembangan cerita yang menarik, berdasarkan bocoran yang telah beredar di berbagai sumber. Dalam anime spoiler One Piece 1133, nampaknya penonton akan disuguhkan dengan aksi spektakuler dari Straw Hat Pirates yang kembali berhadapan dengan musuh-musuh tangguh di Wano. Beberapa karakter utama, termasuk Luffy dan Zoro, diperkirakan akan menunjukkan kekuatan baru yang mengejutkan sehingga membuat penggemar semakin tidak sabar menantikan tayangnya episode tersebut. Selain itu, interaksi antara karakter-karakter kunci dalam anime spoiler One Piece 1133 juga akan menjadi fokus, terutama dalam mengungkap lebih banyak tentang latar belakang dan motivasi mereka. Berita terbaru mengenai anime ini juga menggugah rasa penasaran mengenai alur cerita yang akan datang, termasuk konflik y",
        "id": 568426,
        "language": "id-ID",
        "link": "http://www.autodiscover.smartlaundry.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:224/format:webp/1*5nltLJaYRAQU9EvTbSHlVw.png",
        "title": "Alyasianda News Anime Spoiler One Piece 1133",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-14T15:52:44+00:00",
        "description": "Somos la agencia de marketing digital que necesitas, con nuestros m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia te ayudaremos a posicionar tu marca y a generar m\u00e1s ventas.",
        "id": 464537,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://smdigital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.smdigital.com.co/agency/uploads/2023/02/14104655/imagen-sm-digital.jpg",
        "title": "\ud83e\udd47 Agencia de Marketing Digital | SM Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:37:44.293370+00:00",
        "description": "Descubre una amplia gama de productos de alta calidad de Sony y la tecnolog\u00eda que los avala, obt\u00e9n acceso instant\u00e1neo a nuestra tienda y a Sony Entertainment Network.",
        "id": 432994,
        "language": "es_CO",
        "link": "https://sony.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony Colombia | \u00daltimas noticias sobre tecnolog\u00eda | Productos electr\u00f3nicos | Entretenimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T04:00:06.009191+00:00",
        "description": "Mant\u00e9ngase actualizado y encuentre pel\u00edculas disponibles en formato digital para alquilar o comprar.",
        "id": 320564,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sonypictures.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sony Pictures Colombia | Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:32:44.171955+00:00",
        "description": "Puerto de Santa Marta",
        "id": 376846,
        "language": "es",
        "link": "https://www.spsm.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puerto de Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T10:57:00+00:00",
        "description": "Description for GWPublicoRastreoGiros",
        "id": 464443,
        "language": "en",
        "link": "https://rastreogiros.supergiros.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GWPublicoRastreoGiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T17:56:06.248830+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T23:23:33.084816+00:00",
        "description": "Tarjeta de Credito Ol\u00edmpica - Banco Serfinansa",
        "id": 377044,
        "language": "",
        "link": "https://tarjetaolimpica.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarjeta de Credito Ol\u00edmpica - Banco Serfinansa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:20:21.622240+00:00",
        "description": "El Canal Regional de Televisi\u00f3n Del Caribe LTDA \u2013 TELECARIBE, es una entidad asociativa de derecho p\u00fablico del orden nacional, organizada como empresa industrial y comercial del estado",
        "id": 532009,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://telecaribe.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://telecaribe.co/wp-content/uploads/2024/04/LOGO-ORIGINAL.jpg",
        "title": "Telecaribe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:38:11.721921+00:00",
        "description": "thefork.com.co",
        "id": 376858,
        "language": "",
        "link": "https://thefork.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thefork.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.theguardian.com.co/wp-content/uploads/2017/11/The-Guardian-Logo-7finalmod1-1024x337.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "La biometr\u00eda es la tecnolog\u00eda que permite verificar la identidad de un ser humano tomando en cuenta elementos morfol\u00f3gicos \u00fanicos y propios de cada persona.",
        "id": 306915,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://theguardian.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theguardian.com.co/wp-content/uploads/2017/11/The-Guardian-Logo-7finalmod1-1024x337.png",
        "title": "The Guardian | Soluci\u00f3n de biometr\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:56:39.080349+00:00",
        "description": "Descubra el software para cl\u00ednicas y consultas m\u00e9dicas l\u00edder. Optimice su gesti\u00f3n y atraiga pacientes con Top Doctors para doctores y centros",
        "id": 464560,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://360.topdoctors.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://360.topdoctors.com.co/wp-content/uploads/cropped-LogoTD360.png",
        "title": "Software para Cl\u00ednicas y Consultas: Top Doctors Profesional - Top Doctors 360",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.topdoctors.com.co/images/topdoctors_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:46:08.312865+00:00",
        "description": "Encuentra a los mejores m\u00e9dicos especialistas de Colombia y agenda tu cita m\u00e9dica al instante. En Top Doctors identificamos al 10% de los mejores m\u00e9dicos. Agenda tu cita ahora.",
        "id": 371541,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://topdoctors.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.topdoctors.com.co/images/topdoctors_opengraph.png",
        "title": "Top Doctors | Para tu tranquilidad, s\u00f3lo los mejores m\u00e9dicos | Top Doctors",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Transfiya - transfiya.com.co",
        "id": 377003,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.transfiya.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfiya - transfiya.com.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:20:46.482525+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.com.co",
        "id": 366596,
        "language": "en-US",
        "link": "https://trivago.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.com.co\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tsomobile.com.co/wp-content/uploads/2021/06/tso-mobile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-09T04:06:40+00:00",
        "description": "Rastreo Satelital de Veh\u00edculos con el sistema m\u00e1s completo de GPS. Alerta de Velocidad, Sensor de Combustible y C\u00e1mara 24/7.",
        "id": 377058,
        "language": "es",
        "link": "https://tsomobile.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tsomobile.com.co/wp-content/uploads/2021/06/tso-mobile.png",
        "title": "Rastreo Satelital de Veh\u00edculos | GPS | TSO Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:07:13.046122+00:00",
        "description": "\u00a1Tus puntos en un solo lugar! Acumula puntos por cada compra que realices, utilizando cualquier tarjeta de los Bancos Aval, Conoce m\u00e1s aqu\u00ed!",
        "id": 376995,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://tuplus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a tupl\u00fas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.uala.com.co/wp-content/uploads/Aula-Uala\u0301-01-1024x528-1-768x396-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-19T15:51:16+00:00",
        "description": "Aula Ual\u00e1 \u2013 Blog El lado f\u00e1cil de tus finanzas Educaci\u00f3n Financiera Historias de Ual\u00e1 Ahorro e invierto Organizo mi plata Tips de emprendimiento \u00daltimas Notas Notas destacadas Ver todas las notas La columna del fundador Pierpaolo Barbieri es fundador y CEO de Ual\u00e1. Creci\u00f3 en Buenos Aires, estudi\u00f3 Historia y Econom\u00eda de grado en [\u2026]",
        "id": 377012,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.uala.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.uala.com.co/wp-content/uploads/Aula-Uala\u0301-01-1024x528-1-768x396-1.png",
        "title": "Aula Ual\u00e1 - Blog | Blog Ual\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-19T12:51:16+00:00",
        "description": "Aula Ual\u00e1 \u2013 Blog El lado f\u00e1cil de tus finanzas Educaci\u00f3n Financiera Historias de Ual\u00e1 Ahorro e invierto Organizo mi plata Tips de emprendimiento \u00daltimas Notas Notas destacadas Ver todas las notas La columna del fundador Pierpaolo Barbieri es fundador y CEO de Ual\u00e1. Creci\u00f3 en Buenos Aires, estudi\u00f3 Historia y Econom\u00eda de grado en [\u2026]",
        "id": 464569,
        "language": "es",
        "link": "https://comunidad.uala.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.uala.com.co/wp-content/uploads/Aula-Uala\u0301-01-1024x528-1-768x396-1.png",
        "title": "Aula Ual\u00e1 - Blog | Blog Ual\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:32:29.916357+00:00",
        "description": "Una app y una tarjeta de d\u00e9bito Mastercard internacional para que puedes comprar, transferir, recibir dinero, acceder a promociones y mucho m\u00e1s.",
        "id": 112849,
        "language": "es",
        "link": "https://uala.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ual\u00e1 - Lo hacemos f\u00e1cil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:16:09.145103+00:00",
        "description": "Con Ual\u00e1 Bis cobra en el acto y con comisiones bajas. Acepta todas las tarjetas con el dat\u00e1fono m\u00f3vil o con link de pago.",
        "id": 377013,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ualabis.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cobra con Ual\u00e1 Bis - Del lado de tu negocio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T23:35:44.415185+00:00",
        "description": "\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1",
        "id": 486058,
        "language": "th",
        "link": "https://www.uggbootscheap.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e04\u0e23\u0e14\u0e34\u0e15\u0e1f\u0e23\u0e35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Under Armour",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:10:46.278123+00:00",
        "description": "Adquiere la mejor Ropa deportiva para hombre y mujer en Under Armour. Equ\u00edpate con la ropa deportiva que llevar\u00e1 tu entrenamiento a otro nivel \u00a1Entra hoy!",
        "id": 532249,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.underarmour.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ropa Deportiva, Zapatillas y Accesorios | Under Armour Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uniminutoradio.com.co/wp-content/uploads/2018/09/FULL-logo-retina-bogota-azul-desktop-2018-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:44:41.541300+00:00",
        "description": "Noticias y an\u00e1lisis de Bogot\u00e1, Colombia y el Mundo. Programas de radio en vivo y podcast.",
        "id": 377288,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://uniminutoradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uniminutoradio.com.co/wp-content/uploads/2018/09/FULL-logo-retina-bogota-azul-desktop-2018-2.png",
        "title": "UNIMINUTO Radio | La radio universitaria est\u00e1 aqu\u00ed.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:56:19.449733+00:00",
        "description": "Compra m\u00fasica y productos exclusivos en la tienda de Udiscovermusic Colombia. Sacos, camisetas, vinilos, CDs, accesorios y mucho m\u00e1s.",
        "id": 532211,
        "language": "es",
        "link": "https://universalmusicstore.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://udiscovermusic.co/cdn/shop/files/UD_Logo_CO_Original_55cdda29-b9ea-4578-af39-fb5d947c4608.png?v=1723647867",
        "title": "Udiscover Music Colombia - Universal Music Colombia Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00danete al futuro de la educaci\u00f3n a la innovaci\u00f3n Visi\u00f3n Visi\u00f3n UNOi es la empresa que impulsa el movimiento de transformaci\u00f3n educativa m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica. Transversalidad Transversalidad Este es un concepto pedag\u00f3gico muy importante, especialmente en la actualidad. Recursos innovadores Recursos Innovadores Contenidos, talleres y aplicaciones que ofrecen al estudiante y al docente un",
        "id": 376931,
        "language": "es",
        "link": "https://beta.unoi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg",
        "title": "UNOi Proyecto educativo en constante evoluci\u00f3n - UNOi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00danete al futuro de la educaci\u00f3n a la innovaci\u00f3n Visi\u00f3n Visi\u00f3n UNOi es la empresa que impulsa el movimiento de transformaci\u00f3n educativa m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica. Transversalidad Transversalidad Este es un concepto pedag\u00f3gico muy importante, especialmente en la actualidad. Recursos innovadores Recursos Innovadores Contenidos, talleres y aplicaciones que ofrecen al estudiante y al docente un",
        "id": 112820,
        "language": "es",
        "link": "https://unoi.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg",
        "title": "UNOi Proyecto educativo en constante evoluci\u00f3n - UNOi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Valorem, lidera el grupo empresarial de la familia Santo Domingo, con modelos de negocio disruptivos, talento y prestigio corporativo.",
        "id": 378328,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://valorem.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valorem | Grupo empresarial de alto prestigio en Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:38:32.819933+00:00",
        "description": "Vanguardia.com",
        "id": 376219,
        "language": "",
        "link": "http://vanguardialiberal.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vanguardia.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T20:10:56+00:00",
        "description": "Facebook Twitter Instagram Youtube Linkedin INICIO INDICADORES DE INTER\u00c9S Millones de dosisentregadas para la campa\u00f1ade vacunaci\u00f3n contrala Fiebre Aftosa en 2023 0 De la venta de la Unidadagr\u00edcola en 2023 fue de productosdestinados a cultivos de arroz 0 % Millones de dosisde vacunas contrala rabia en 2023 0 L\u00cdNEAS DE NEGOCIO ANIMALES DE PRODUCCI\u00d3N Ver [\u2026]",
        "id": 464858,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://vecol.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://new.vecol.com.co/wp-content/uploads/2020/03/logo-minagricultura1.png",
        "title": "Inicio - VECOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:57:58.192132+00:00",
        "description": "\u00a1Agencia de viajes en l\u00ednea en Colombia! Reserva vuelos, hoteles, autos, vacaciones, paquetes y m\u00e1s. Viajes tupl\u00fas",
        "id": 464567,
        "language": "",
        "link": "https://www.viajestuplus.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viajes tupl\u00fas | Agencia de viajes en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T10:45:34+00:00",
        "description": "Medicamentos Vick alivia los s\u00edntomas de la gripa. Tenemos los productos y tratamientos que necesitas para aliviar la gripa y el resfriado",
        "id": 501546,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.vick.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medicamentos Vick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:58:19.426054+00:00",
        "description": "Conectamos a personas y empresas de forma segura con nuestras tarjetas Visa cr\u00e9dito, d\u00e9bito y pagos digitales. \u00a1Descubre m\u00e1s sobre Visa y sus beneficios!",
        "id": 98702,
        "language": "es",
        "link": "https://visa.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, un l\u00edder confiable en pagos digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webkapital.com.co/wp-content/uploads/2015/04/logo-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Webkapital es un empresa de emprendedores colombianos que busca covertirse en un aliado para los colombianos",
        "id": 379920,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://webkapital.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webkapital.com.co/wp-content/uploads/2015/04/logo-1.png",
        "title": "Webkapitl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Wilkinsonpc",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:30:15+00:00",
        "description": "Somos tu fuente confiable del d\u00f3lar en Colombia. Ofrecemos informaci\u00f3n minuto a minuto sobre el d\u00f3lar hoy, la TRM, precios en casas de cambio y m\u00e1s, ayud\u00e1ndote a tomar decisiones financieras informadas.",
        "id": 502946,
        "language": "es",
        "link": "https://dolar.wilkinsonpc.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.wilkinsonpc.com.co/img/dolar-historico/precio-del-dolar-en-colombia-2024-12-30.jpg",
        "title": "D\u00f3lar Hoy TRM en Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:38:40.097506+00:00",
        "description": "El canal oficial de la Liga Betplay y el F\u00fatbol Profesional Colombiano. Tablas de posiciones, videos de goles, res\u00famenes de partidos y m\u00e1s.",
        "id": 379952,
        "language": "es",
        "link": "https://winsports.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Win Sports | El canal oficial de la Liga y todo el F\u00fatbol Profesional Colombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Colombia y el mundo: entrevistas, internacional, econom\u00eda, pol\u00edtica y deportes. Inf\u00f3rmese en W Radio y wradio.com.co con Julio S\u00e1nchez Cristo.",
        "id": 111967,
        "language": "es",
        "link": "https://seguro.wradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "title": "Todas las noticias en La W | W Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Colombia y el mundo: entrevistas, internacional, econom\u00eda, pol\u00edtica y deportes. Inf\u00f3rmese en W Radio y wradio.com.co con Julio S\u00e1nchez Cristo.",
        "id": 111743,
        "language": "es",
        "link": "https://wradio.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161",
        "title": "Todas las noticias en La W | W Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Publicaci\u00f3n de noticias sobre gadgets, tecnolog\u00eda, software y videojuegos. \u00daltimas tecnolog\u00edas en electr\u00f3nica de consumo y novedades tecnol\u00f3gicas en Colombia.",
        "id": 381773,
        "language": "es",
        "link": "https://xataka.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xataka Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yashbharat.com.co/wp-content/uploads/2024/05/yashbharat-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T00:00:00+00:00",
        "description": "\u0938\u092d\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u0940 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e, \u092e\u0941\u0916\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e, \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0938\u0947 \u0938\u092e\u094d\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0928\u0935\u0940\u0928\u0924\u092e \u0938\u092e\u093e\u091a\u093e\u0930 \u0906\u0927\u093f\u0915\u093e\u0930\u093f\u0915 \u0935\u0947\u092c\u0938\u093e\u0907\u091f, \u0906\u0935\u0947\u0926\u0928 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e, \u092a\u0902\u091c\u0940\u0915\u0930\u0923, \u0932\u093e\u092d, \u0938\u0941\u0935\u093f\u0927\u093e\u090f\u0901 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e",
        "id": 394843,
        "language": "en-US",
        "link": "https://yashbharat.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yashbharat.com.co/wp-content/uploads/2024/05/yashbharat-logo.png",
        "title": "Yash Bharat - \u0928\u090f \u095b\u092e\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0928\u092f\u0940 \u0916\u092c\u0930\u0947",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T09:52:42+00:00",
        "description": "Zoetis",
        "id": 204544,
        "language": "en",
        "link": "https://www2.zoetis.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zoetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:15:47.251688+00:00",
        "description": "El Zool\u00f3gico de Cali es una instituci\u00f3n dedicada al cuidado y coenservaci\u00f3n de la vida. En un parque ubicado en el oeste de la ciudad, garantiza el bienestar de m\u00e1s de 2500 animales.",
        "id": 464631,
        "language": "es",
        "link": "https://www.zoologicodecali.com.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Zool\u00f3gico de Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms.areandina.edu.co/sites/default/files/2021-01/25_lic1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:11:33.933919+00:00",
        "description": "Encuentra programas de educaci\u00f3n t\u00e9cnicos, tecn\u00f3logos, profesionales, especializaciones y maestr\u00edas. Financiamiento e internacionalizaci\u00f3n de carreras, programas virtuales. \u00a1Inscribete ahora!",
        "id": 375921,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://areandina.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.areandina.edu.co/sites/default/files/2021-01/25_lic1.png",
        "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina - Colombia | Sitio web oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contenidos.areandina.edu.co/repo/shared/img/seo/areandina-shared.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T15:43:58+00:00",
        "description": "Cursos gratis en Areandina",
        "id": 111641,
        "language": "es",
        "link": "https://mooc.areandina.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contenidos.areandina.edu.co/repo/shared/img/seo/areandina-shared.jpg",
        "title": "Mooc Areandina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:30.310738+00:00",
        "description": "Arroba Medell\u00edn | Ciudadela Universitaria Digital",
        "id": 113285,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://arrobamedellin.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arroba Medell\u00edn | Ciudadela Universitaria Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:26:39.252191+00:00",
        "description": "Campus Virutal de @Medell\u00edn",
        "id": 378221,
        "language": "es",
        "link": "https://campus.arrobamedellin.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido al campus virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:29:44.422518+00:00",
        "description": "Campus Virtual: Entrar al sitio",
        "id": 112162,
        "language": "es",
        "link": "https://campusvirtual.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual: Entrar al sitio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 377471,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.centrodeestudiosaeronauticos.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:52:11.376121+00:00",
        "description": "Biblioteca Digital Repositorio Institucional CESA",
        "id": 377444,
        "language": "en",
        "link": "https://repository.cesa.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Digital - CESA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:28:11.741551+00:00",
        "description": "Escuela de Negocios. El CESA te prepara y te acompa\u00f1a a donde quieras llegar.",
        "id": 464597,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cesa.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bucket-cesaweb.s3.amazonaws.com/images/portada-share.original.jpg",
        "title": "CESA | Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Es una instituci\u00f3n de derecho civil, sin \u00e1nimo de lucro, al servicio de la Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica de Am\u00e9rica, integrada en la actualidad por las Federaciones educacionales de los 23 pa\u00edses miembros.",
        "id": 377313,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ciec.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Confederaci\u00f3n Interamericana de Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica - CIEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:02:48.333910+00:00",
        "description": "Somos un Centro de Salud de alta complejidad, dedicado a la asistencia, la formaci\u00f3n de personas y la investigaci\u00f3n en las \u00e1reas de rehabilitaci\u00f3n y cirug\u00eda.",
        "id": 464787,
        "language": "es",
        "link": "https://www.clinicaunisabana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cl\u00ednica Universidad de La Sabana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Colombo Americano. El \u00fanico Centro Binacional en Bogot\u00e1 avalado por la Embajada de Estados Unidos | Metodolog\u00edas que garantizan el aprendizaje de ingl\u00e9s.",
        "id": 157309,
        "language": "es",
        "link": "https://colombobogota.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Colombo Americano Bogot\u00e1 | Programas de Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://csm.edu.co/wp-content/uploads/2023/06/miniatura-web-csm.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Nuestra formaci\u00f3n integral inspira a las estudiantes a ser mujeres empoderadas de sus sue\u00f1os, a tener una voz en el mundo y a crear una sociedad justa desde su proyecto de vida.",
        "id": 377309,
        "language": "es",
        "link": "https://csm.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.csm.edu.co/wp-content/uploads/2023/06/miniatura-web-csm.png",
        "title": "Colegio Santa Mar\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:26:25.471360+00:00",
        "description": "Editorial EAFIT. La funci\u00f3n cient\u00edfica, social y cultural de la Universidad est\u00e1 \u00edntimamente vinculada con la edici\u00f3n del libro y la divulgaci\u00f3n de la producci\u00f3n intelectual, creativa y art\u00edstica que llevan a cabo sus miembros y la comunidad en general en actividades de investigaci\u00f3n, ense\u00f1anza, aprendizaje y desarrollo. La Vicerrector\u00eda de Descubrimiento y Creaci\u00f3n, por medio de la Editorial EAFIT, asume la edici\u00f3n y publicaci\u00f3n del libro como una estrategia para impactar la sociedad con contenidos que respondan a los desaf\u00edos de cada \u00e9poca.",
        "id": 378219,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://editorial.eafit.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial EAFIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universidad EAFIT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:30:14+00:00",
        "description": "Desde 1960, la Universidad EAFIT ha pensado en el crecimiento de Medell\u00edn, Antioquia y Colombia a trav\u00e9s de programas acad\u00e9micos e investigaciones para formar profesionales, competitivos, pluralistas y comprometidos con el progreso de sus comunidades.",
        "id": 464605,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.eafit.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inspira Crea Transforma\r\n             - EAFIT - Universidad EAFIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T16:01:41+00:00",
        "description": "Matr\u00edculas 2024",
        "id": 42754,
        "language": "en",
        "link": "https://educacionbogota.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matr\u00edculas 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T23:12:28+00:00",
        "description": "Inicio | Portal Matr\u00edculas Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n del Distrito",
        "id": 111643,
        "language": "es",
        "link": "https://matricula.educacionbogota.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Portal Matr\u00edculas Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n del Distrito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:31:56.806081+00:00",
        "description": "Un estudio del Instituto Ecuatoriano de",
        "id": 464606,
        "language": "es",
        "link": "https://oape.educacionbogota.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBSERVATORIO DE ACCESO Y PERMANENCIA | Otro sitio realizado con WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:51:01+00:00",
        "description": "Educaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 | Crecer profesionalmente tiene su ciencia",
        "id": 376867,
        "language": "es",
        "link": "https://fsfb.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Educaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 | Crecer profesionalmente tiene su ciencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T14:56:30+00:00",
        "description": "La FUCS sabe de salud. Pregrados, posgrados y educaci\u00f3n continuada exclusiva para el sector salud. Programas presenciales y virtuales, acreditados en alta calidad y con 2 Hospitales Universitarios.",
        "id": 379848,
        "language": "es",
        "link": "https://fucsalud.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| FUCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:06:43.059578+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior con presencia en Medell\u00edn, Cali, Neiva y Popay\u00e1n; programas den Salud, Ciencias Empresariales e Ingenier\u00eda.",
        "id": 464481,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fumc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la Fundaci\u00f3n Universitaria Mar\u00eda Cano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:56:53+00:00",
        "description": "La Universidad Icesi, reconocida entre las mejores universidades de Cali Colombia por su alta calidad. Conoce las carrera de pregrado, posgrado, maestr\u00edas, especializaciones, cursos, diplomados, seminarios y m\u00e1s.",
        "id": 377195,
        "language": "es-co",
        "link": "https://icesi.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Icesi Cali, estudia en una de las mejores universidades de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-05-27T19:52:48+00:00",
        "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "id": 378203,
        "language": "en",
        "link": "https://certificados.icfes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-04-12T19:22:54+00:00",
        "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "id": 378200,
        "language": "en",
        "link": "https://citacion.icfes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-07-13T01:10:59+00:00",
        "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "id": 378202,
        "language": "en",
        "link": "https://prisma.icfes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:02:53.677497+00:00",
        "description": "INALDE Business School es la primera Business School de Colombia y su raz\u00f3n de ser es el perfeccionamiento de las habilidades de los directivos del pa\u00eds.",
        "id": 464788,
        "language": "es",
        "link": "http://www.inalde.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T17:23:55+00:00",
        "description": "Formamos personas aut\u00f3nomas, respetuosas, \u00e9ticas y con sensibilidad social, mediante el desarrollo del pensamiento cr\u00edtico y creativo, y las competencias del ser, saber, saber y saber convivir, para interactuar asertivamente en un entorno global.",
        "id": 464702,
        "language": "es",
        "link": "https://www.institutocaldas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutocaldas.edu.co/wp-content/uploads/2023/07/img-sm-icaldas.jpg",
        "title": "Instituto Caldas | Instituto Caldas Unab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:46:32.802078+00:00",
        "description": "ispaeducacion.edu.co",
        "id": 377306,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ispaeducacion.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ispaeducacion.edu.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:21:10.991585+00:00",
        "description": "Somos una Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior p\u00fablica de orientaci\u00f3n, vocaci\u00f3n y tradici\u00f3n tecnol\u00f3gica adscrita a la Alcadia de Medell\u00edn.",
        "id": 464955,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.itm.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itm.edu.co//wp-content/uploads/2021/10/institucional_tablet-.png",
        "title": "ITM \u2013 Instituci\u00f3n Universitaria \u2013 Reacreditada en Alta Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-24T16:27:49+00:00",
        "description": "Intranet Javeriana",
        "id": 113072,
        "language": "",
        "link": "https://acceso.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T02:43:50+00:00",
        "description": "Campus virtual Javeriana",
        "id": 112535,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus virtual Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00",
        "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "id": 112540,
        "language": "es",
        "link": "https://cs.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:54:29.612652+00:00",
        "description": "Encuestador Pontificia Universidad Javeriana",
        "id": 377456,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://encuestas.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Encuestador Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:19:40.738082+00:00",
        "description": "La Facultad de Filosof\u00eda ha sido por muchos a\u00f1os un rico y din\u00e1mico espacio de formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y discusi\u00f3n filos\u00f3ficas, caracterizado por su amplitud de tem\u00e1ticas, el alto nivel de sus programas e investigaciones y su apertura a otras disciplinas. En la Facultad se ense\u00f1an e investigan temas que incluyen desde los autores m\u00e1s importantes de la historia de la filosof\u00eda hasta las propuestas m\u00e1s recientes en muchos de sus distintos enfoques.",
        "id": 112530,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://filosofia.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Filosof\u00eda - Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00",
        "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "id": 113070,
        "language": "es",
        "link": "https://fn.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T03:24:32+00:00",
        "description": "Intranet para la Comunidad de la Pontificia Universidad Javeriana",
        "id": 112528,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:46:32.301772+00:00",
        "description": "Portal principal Pontificia Universidad Javeriana - Educaci\u00f3n Superior",
        "id": 111831,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co/skin/headerImage/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:19:10.357420+00:00",
        "description": "Pontificia Universidad Javeriana",
        "id": 112527,
        "language": "es",
        "link": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co/skin/headerImage/",
        "title": "Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:52:06.446352+00:00",
        "description": "Repositorio Institucional - Pontificia Universidad Javeriana",
        "id": 377441,
        "language": "en",
        "link": "https://repository.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repositorio Institucional - Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00",
        "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "id": 113071,
        "language": "es",
        "link": "https://rh.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:17.705081+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 113046,
        "language": "en",
        "link": "https://servicios.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoservicio de Proveedores || PUJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "La Facultad de Teolog\u00eda se esfuerza por discernir la presencia y actividad de Dios en los acontecimientos de la historia, en las fuentes inagotables de la teolog\u00eda cat\u00f3lica y en las experiencias vividas -individuales y colectivas- de los miembros de la comunidad eclesial y social, para decidir lo que debemos hacer como servidores de la Palabra. Se nutre de otros campos del saber como la filosof\u00eda y las ciencias sociales, con el objeto de interpretar desde la fe cristiana, las oportunidades y problemas de la vida contempor\u00e1nea.",
        "id": 376068,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://teologia.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Teolog\u00eda - Pontificia Universidad Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:22.351200+00:00",
        "description": "Conoce nuestra Librer\u00eda general y universitaria adem\u00e1s de art\u00edculos institucionales y variados productos a tu alcance.",
        "id": 112538,
        "language": "en",
        "link": "https://tienda.javeriana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda Online Oficial Universidad Javeriana | Tienda Javeriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:02.548800+00:00",
        "description": "OneGate",
        "id": 113039,
        "language": "",
        "link": "https://auladigital.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OneGate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:24.778922+00:00",
        "description": "Consultor\u00eda | Pontificia Universidad Javeriana, Cali",
        "id": 113049,
        "language": "es",
        "link": "https://consultoria.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultor\u00eda | Pontificia Universidad Javeriana, Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-19T13:50:00+00:00",
        "description": "La Javeriana Cali cuenta con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad por 8 a\u00f1os. Busca que sus egresados sean excelentes en lo humano y acad\u00e9mico para transformar el mundo.",
        "id": 377468,
        "language": "es",
        "link": "https://cultural.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:57:31.162135+00:00",
        "description": "Inicio de sesi\u00f3n - ujaveriana",
        "id": 377462,
        "language": "es-mx",
        "link": "https://educacioncontinua.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio de sesi\u00f3n - ujaveriana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emisora.javerianacali.edu.co/themes/custom/javeriana_cali/assets/img/logo-s.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:07.339589+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la nueva p\u00e1gina web de Javeriana Est\u00e9reo Cali, 28 a\u00f1os al aire transmitiendo selectas piezas musicales para el deleite y la compa\u00f1\u00eda de nuestros fieles oyentes. 28 a\u00f1os entregando lo mejor del lenguaje universal de la m\u00fasica.",
        "id": 113041,
        "language": "es",
        "link": "https://emisora.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emisora.javerianacali.edu.co/themes/custom/javeriana_cali/assets/img/logo-s.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:02:04.564915+00:00",
        "description": "Home | Eventos Javeriana Cali",
        "id": 113040,
        "language": "es",
        "link": "https://eventos.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Eventos Javeriana Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 113047,
        "language": "en",
        "link": "https://forja.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-19T13:50:00+00:00",
        "description": "La Javeriana Cali cuenta con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad por 8 a\u00f1os. Busca que sus egresados sean excelentes en lo humano y acad\u00e9mico para transformar el mundo.",
        "id": 112531,
        "language": "es",
        "link": "https://javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:09:30.765749+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio del servicio de asistencia",
        "id": 464623,
        "language": "",
        "link": "https://mesadeservicio.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio del servicio de asistencia :: Pontificia Universidad Javeriana, Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:59:15.161310+00:00",
        "description": "OneGate",
        "id": 377467,
        "language": "",
        "link": "https://mg-local.servicios.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OneGate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T16:58:14+00:00",
        "description": "Servicios PQRSF",
        "id": 113038,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://pqrsf.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios PQRSF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://virtual.javerianacali.edu.co/images/home_jave_pr_1200w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:01:33.641762+00:00",
        "description": "Los mejores Diplomados Virtuales est\u00e1n en Universidad Javeriana",
        "id": 113033,
        "language": "es",
        "link": "https://virtual.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://virtual.javerianacali.edu.co/images/home_jave_pr_1200w.jpg",
        "title": "Conoce nuestros cursos y diplomados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co/sites/default/files/2021-08/opengraph_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T23:00:03+00:00",
        "description": "Vive en Cali | Javeriana Cali",
        "id": 113045,
        "language": "es",
        "link": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co/sites/default/files/2021-08/opengraph_0.png",
        "title": "Vive en Cali | Javeriana Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:57:42.814362+00:00",
        "description": "SISTEMA ORGANIZACIONAL FINANCIERO & ACADEMICO ADMINISTRATIVO - SOF&A",
        "id": 112985,
        "language": "",
        "link": "https://academico.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SISTEMA ORGANIZACIONAL FINANCIERO & ACADEMICO ADMINISTRATIVO - SOF&A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:01:59.340542+00:00",
        "description": "Centro de Informaci\u00f3n y Consulta - Cat\u00e1logo P\u00fablico Koha",
        "id": 377342,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://catalogo.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Informaci\u00f3n y Consulta - Cat\u00e1logo P\u00fablico Koha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juanncorpas.edu.co/wp-content/uploads/2020/10/logo-corpas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Previous slide Next slide Previous slide Next slide Acreditaci\u00f3n en Alta Calidad Programas de Pregrado Programas de Posgrado Educaci\u00f3n Permanente y Continuada Corpas Comunitaria Calidad de Vida CORPISTA Corpas Global MENSAJE DE LA RECTORA \u00a1LA CORPAS CON FRANCISCO! Hoy, quiero invitarlos a recrear conmigo el encuentro con Su Santidad el Papa Francisco, cuando tuve el [\u2026]",
        "id": 112495,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juanncorpas.edu.co/wp-content/uploads/2020/10/logo-corpas.png",
        "title": "Inicio | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co/themes/Mirage2/images/corpasfn.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:57:40.830404+00:00",
        "description": "DSpace Home",
        "id": 112984,
        "language": "en",
        "link": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co/themes/Mirage2/images/corpasfn.jpg",
        "title": "DSpace Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://revistas.juanncorpas.edu.co/images/defautl-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:56:50.681945+00:00",
        "description": "Sistema de revistas electr\u00f3nicas de Juan N. Corpas",
        "id": 112975,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistas.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revistas.juanncorpas.edu.co/images/defautl-fb.png",
        "title": "Sistema de Revistas. Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:57:29.893051+00:00",
        "description": "Home | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas",
        "id": 112981,
        "language": "en",
        "link": "https://sga.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T16:59:05.310715+00:00",
        "description": "SN        Login",
        "id": 376775,
        "language": "es",
        "link": "https://sofianew.juanncorpas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN        Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:04:03.979999+00:00",
        "description": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog",
        "id": 113079,
        "language": "en",
        "link": "https://biblioteca.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T17:20:08.513025+00:00",
        "description": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog",
        "id": 377527,
        "language": "en",
        "link": "https://catalogo.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://la.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/imagen_2024-05-08_115545746.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "CONT\u00c1CTANOS En la Konrad hacemos que las cosas pasen https://vimeo.com/848383680En la Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz tienes la oportunidad de recibir una formaci\u00f3n de excelente calidad, con est\u00e1ndares internacionales y la opci\u00f3n de doble programa y/o la continuidad hacia tu posgrado, a un precio asequible y con diferentes opciones de financiaci\u00f3n.\u00a0Nos caracterizamos por trabajar para ser [\u2026]",
        "id": 112550,
        "language": "es",
        "link": "https://la.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/imagen_2024-05-08_115545746.png",
        "title": "Ser Konradista - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2020/08/consejeria-academica-konrad-lorenz.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:50.480962+00:00",
        "description": "Sabemos que est\u00e1s dispuesto a darlo todo para alcanzar tus metas, conoce m\u00e1s servicios y complementa tu vida universitaria",
        "id": 112545,
        "language": "es",
        "link": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2020/08/consejeria-academica-konrad-lorenz.jpg",
        "title": "Medio Universitario | Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T17:20:16.965037+00:00",
        "description": "Konrad Lorenz-Lista de bases: Todo",
        "id": 377533,
        "language": "en",
        "link": "https://recursosvirtuales.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konrad Lorenz-Lista de bases: Todo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://repositorio.konradlorenz.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T17:20:09.914041+00:00",
        "description": "En el Repositorio - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.",
        "id": 377528,
        "language": "es",
        "link": "https://repositorio.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://repositorio.konradlorenz.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png",
        "title": "Repositorio - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:58.564438+00:00",
        "description": "Apache Tomcat/9.0.71",
        "id": 112546,
        "language": "en",
        "link": "https://serviciosweb.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat/9.0.71",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T17:20:13.552378+00:00",
        "description": "Entrar al sitio | VirtualKonrad",
        "id": 377531,
        "language": "es",
        "link": "https://virtual.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrar al sitio | VirtualKonrad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Estudia en la Universidad Konrad Lorenz, aqu\u00ed tienes la oportunidad de recibir una formaci\u00f3n de excelente calidad.",
        "id": 111833,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.konradlorenz.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Aspirantes - Pregrados y Posgrados en Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T21:12:37+00:00",
        "description": "Acreditaci\u00f3n Institucional en Alta Calidad \u2013 Minisitio de la direcci\u00f3n de Autoevaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n Institucional",
        "id": 378340,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://acreditacion.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acreditaci\u00f3n Institucional en Alta Calidad \u2013 Minisitio de la direcci\u00f3n de Autoevaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n Institucional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-09-12T14:45:19+00:00",
        "description": "Blackboard Learn",
        "id": 378343,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blackboard.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackboard Learn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co/wp-content/uploads/2022/11/Logo-Calendario_Mesa-de-trabajo-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Bienvenidos!   Descarga el calendario en PDF  \r\nPregrado Semestral  \r\nPregrado Cuatrimestral  \r\nPregrado Intermedio  \r\nPosgrado Semestral Virtual y a Distancia  \r\nPosgrado Semestral presencial  \r\nPosgrado Trimestral  \r\nPosgrado admisi\u00f3n cuatrimestral  \r\nGrados",
        "id": 378342,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co/wp-content/uploads/2022/11/Logo-Calendario_Mesa-de-trabajo-1.png",
        "title": "inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:28:51.462848+00:00",
        "description": "\u00a1Bienvenidos!   Gu\u00eda de uso calendario acad\u00e9mico  Descarga el calendario en PDF   \r\nPregrado Semestral  \r\nPregrado Cuatrimestral  \r\nPosgrado Semestral Virtual y a Distancia  \r\nPosgrado Semestral presencial  \r\nPosgrado Trimestral  \r\nPosgrado admisi\u00f3n cuatrimestral",
        "id": 464636,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://calendariomc.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co/wp-content/uploads/2021/12/Propuesta-calendario-02-1.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co/images/cifras3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "La Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Continua contribuye a la proyecci\u00f3n social de la instituci\u00f3n ofertando programas de educaci\u00f3n no formal para todo tipo de p\u00fablicos",
        "id": 378338,
        "language": "es",
        "link": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co/images/cifras3.jpg",
        "title": "Educaci\u00f3n Continua | Diplomados seminarios y cursos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:45:10.304694+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 378341,
        "language": "",
        "link": "https://gf.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:28:36.033168+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 464635,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://helpdesk.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "helpdesk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:45:49.221857+00:00",
        "description": "Intranet Los Libertadores \u2013 Intranet Los Libertadores",
        "id": 378345,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet Los Libertadores \u2013 Intranet Los Libertadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:43:12.303473+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 378339,
        "language": "",
        "link": "https://to.libertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medellin.edu.co/wp-content/uploads/2020/09/logo-secretaria-de-educacion_2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Sala de prensa \nCompartimos con ustedes las \u00faltimas noticias de nuestra secretar\u00eda.         \nLa Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Medell\u00edn tiene como misi\u00f3n garantizar la prestaci\u00f3n del servicio educativo para la poblaci\u00f3n,",
        "id": 113273,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://medellin.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medellin.edu.co/wp-content/uploads/2020/09/logo-secretaria-de-educacion_2x.png",
        "title": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n \u22c6 Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2021/11/icono3-escuela-180x180.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Unidad de Educaci\u00f3n Continua Nuestra oferta de formaci\u00f3n en educaci\u00f3n continua cuenta con cuatro l\u00edneas a partir de las fortalezas institucionales y en respuesta a las tendencias del entorno\u200b Escuela de talento 4.0 Conoce m\u00e1s Productividad y competitividad empresarial Conoce m\u00e1s Industrias creativas Conoce m\u00e1s Formaci\u00f3n para la vida Conoce m\u00e1s Cursos destacados Out of [\u2026]",
        "id": 113287,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2021/11/icono3-escuela-180x180.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio - Unidad de Educaci\u00f3n Continua - I.U. Pascual Bravo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:45:54.678283+00:00",
        "description": "La EPDi - Escuela P\u00fablica de Dise\u00f1o de la Instituci\u00f3n Universitaria Pascual Bravo es la apuesta institucional hacia la democratizaci\u00f3n",
        "id": 464638,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://epdi.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epdi.pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2022/12/Logo_1.png",
        "title": "%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:15.432028+00:00",
        "description": "Unidad de Educaci\u00c3\u00b3n Digital",
        "id": 113281,
        "language": "",
        "link": "https://mercurio.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad de Educaci\u00c3\u00b3n Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/11.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:34:57.633125+00:00",
        "description": "En vivo Simposio Internacional de Dise\u00f1o Sostenible Previous Next Previous Next Aspirante Estudiante EGRESADO Docente/Empleado NI\u00d1O Noticias Encuentra las \u00faltimas noticias y los pr\u00f3ximos eventos institucionales. \u00a1Nos trasladamos! 28 abril, 2024 Ya est\u00e1 disponible la nueva alerta bibliogr\u00e1fica 28 abril, 2024 Semana de Desarrollo Integral C4TA: Agenda Tu Bienestar 23 abril, 2024 Pr\u00e1cticas Profesionales con [\u2026]",
        "id": 112630,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/11.png",
        "title": "Inicio - Instituci\u00f3n Universitaria Pascual Bravo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:32.568514+00:00",
        "description": "Institucion Universitaria Pascual Bravo: Home",
        "id": 113286,
        "language": "",
        "link": "https://repositorio.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institucion Universitaria Pascual Bravo: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:27.678794+00:00",
        "description": "La Revista CINTEX (ISSNe: 2422-2208 - ISSN: 0122-350X) es una publicaci\u00f3n de car\u00e1cter cient\u00edfico que tiene el objetivo de divulgar conocimiento en el contexto nacional e internacional.  El \u00e1mbito de la revista es el estudio de la ciencia, la tecnolog\u00eda y el dise\u00f1o. Esta publicaci\u00f3n se fund\u00f3 en 1990 en la Direcci\u00f3n Operativa de Investigaci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Universitaria Pascual Bravo",
        "id": 113284,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistas.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista CINTEX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-20T16:38:17+00:00",
        "description": "SICAU - Acceso no autorizado",
        "id": 113280,
        "language": "en",
        "link": "http://sicau.pascualbravo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SICAU - Acceso no autorizado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:12.198264+00:00",
        "description": "Campus Digital",
        "id": 113279,
        "language": "es",
        "link": "https://pascualbravovirtual.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 112437,
        "language": "es",
        "link": "https://directorio.pedagogica.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 376767,
        "language": "",
        "link": "https://estilos.pedagogica.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:12:24.934979+00:00",
        "description": "Inicio | UPN",
        "id": 112438,
        "language": "es",
        "link": "https://pqrsfd.pedagogica.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "UPN",
        "id": 112869,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.pedagogica.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:15:01.726761+00:00",
        "description": "| Polit\u00e9cnico Grancolombiano",
        "id": 113452,
        "language": "es",
        "link": "https://poli.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Polit\u00e9cnico Grancolombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:47:55.655329+00:00",
        "description": "Periodismo especialzado en deportes",
        "id": 464639,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://polideportes.poligran.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POLIDEPORTES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:41:02.107180+00:00",
        "description": "Poliradio \u00bb PoliRadio",
        "id": 378330,
        "language": "es",
        "link": "https://poliradio.poligran.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poliradio \u00bb PoliRadio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:28:17.457037+00:00",
        "description": "Red RENATA Red Nacional Acad\u00e9mica de Tecnolog\u00eda Avanzada",
        "id": 464598,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.renata.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red RENATA - Red RENATA Red Nacional Acad\u00e9mica de Tecnolog\u00eda Avanzada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:51:57.822872+00:00",
        "description": "Alcanza tus metas profesionales con los programas de Pregrado y Posgrado de la Fundaci\u00f3n Universitaria San Mateo.",
        "id": 377438,
        "language": "",
        "link": "https://sanmateo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria San Mateo: Educaci\u00f3n de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:50.056661+00:00",
        "description": "Santoto Virtual, Programas Virtuales",
        "id": 376052,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://santotovirtual.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santoto Virtual, Programas Virtuales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:17:24+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de la Entidad de formaci\u00f3n para el trabajo del Estado colombiano. Informaci\u00f3n y oportunidades de formaci\u00f3n, empleo y emprendimiento, Servicio nacional de aprendizaje.",
        "id": 464876,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sena.edu.co/Style%20Library/alayout/images/logoSena.png",
        "title": "Servicio Nacional de Aprendizaje | SENA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:33:38.473096+00:00",
        "description": "Bienvenido al Centro de Bibliotecas de la Universidad de Caldas, nuestra sede central est\u00e1 ubicada en el Centro Cultural Rogelio Salmona.",
        "id": 525023,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://biblio.ucaldas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Bibliotecas de la Universidad de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-09T01:24:16+00:00",
        "description": "Aqu\u00ed est\u00e1 todo lo que necesitas para estudiar virtualmente o apoyar tu educaci\u00f3n presencial. Campus Virtual de la Universidad Cooperativa de Colombia es nuestra plataforma educativa basada en la nube con espacios modernos, soportada por aplicaciones m\u00f3viles y con recursos especializados pensados para aumentar el compromiso, la productividad y la retenci\u00f3n del conocimiento. Todo esto bajo el Modelo Educativo Cr\u00edtico con Enfoque de Competencias propio de nuestra instituci\u00f3n.",
        "id": 378241,
        "language": "es",
        "link": "https://campusvirtual.ucc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual - Universidad Cooperativa de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-04T00:21:37+00:00",
        "description": "Index Page",
        "id": 113312,
        "language": "",
        "link": "https://opscs.ucc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La UCC ofrece pregrados, posgrados, t\u00e9cnicas labores y educaci\u00f3n continua en 17 ciudades de Colombia con un modelo educativo para aprender haciendo.",
        "id": 113304,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ucc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Cooperativa de Colombia | UCC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universidad Central",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T13:42:05+00:00",
        "description": "AxMega - Sistema de gesti\u00f3n de proyectos institucionales",
        "id": 464644,
        "language": "en",
        "link": "https://axmega.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AxMega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T20:09:33+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ditos educativos financiaci\u00f3n 100% virtual, sin papeleos, firma digital con respuesta inmediata. Cobertura a nivel nacional",
        "id": 376074,
        "language": "es",
        "link": "https://credicentral.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U. Central | Credyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T02:52:58+00:00",
        "description": "Red Acad\u00e9mico-Administrativa Interna (RAAI) | Universidad Central",
        "id": 376072,
        "language": "es",
        "link": "https://raai.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Acad\u00e9mico-Administrativa Interna (RAAI) | Universidad Central",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:04:25+00:00",
        "description": "\u00a1Estudia en la Universidad Central! una Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n con acreditaci\u00f3n de alta calidad, innovadora y centrada en el estudiante.",
        "id": 111837,
        "language": "es",
        "link": "https://ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg",
        "title": "Universidad Central \u2013 Sitio oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://universidad.ucentral.edu.co/sitio-wordpress/wp-content/uploads/2020/06/Edificio_nuevo_2019-wordpress-1024x320.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:45:37.780101+00:00",
        "description": "Bienvenido al portal de sitios de la Universidad Central, aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar \u2026\u2026 Tu Lengua Innovaci\u00f3n pedag\u00f3gica Publicidad digital",
        "id": 376070,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://universidad.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universidad.ucentral.edu.co/sitio-wordpress/wp-content/uploads/2020/06/Edificio_nuevo_2019-wordpress-1024x320.jpg",
        "title": "Sitios de la Universidad Central - Universidad Central",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T23:03:28+00:00",
        "description": "\u00a1Estudia en la Universidad Central! una Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n con acreditaci\u00f3n de alta calidad, innovadora y centrada en el estudiante.",
        "id": 376073,
        "language": "es",
        "link": "https://uxxi.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg",
        "title": "Universidad Central \u2013 Sitio oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-06T20:03:12+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual",
        "id": 376071,
        "language": "en",
        "link": "https://virtual.ucentral.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:33:24.689930+00:00",
        "description": "En el Repositorio Digital Universidad Cat\u00f3lica del Norte est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.",
        "id": 525020,
        "language": "es",
        "link": "https://repositorio.ucn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repositorio.ucn.edu.co/assets/custom/images/meta500x500.png",
        "title": "Repositorio Digital Universidad Cat\u00f3lica del Norte :: Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:33:34.043710+00:00",
        "description": "Universidad de educaci\u00f3n superior a distancia, virtual, presencial",
        "id": 525022,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.ucundinamarca.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UCundinamarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:02.421895+00:00",
        "description": "Universidad de Antioquia",
        "id": 376252,
        "language": "en",
        "link": "https://udea.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Antioquia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:56.141788+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112994,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://acreditacion-ambiental.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:53.351404+00:00",
        "description": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112993,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://acreditacion-facciencias.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:30.409896+00:00",
        "description": "Agencia de noticias UD | Agencia de noticias UD",
        "id": 112989,
        "language": "es",
        "link": "https://agencia.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia de noticias UD | Agencia de noticias UD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:28:24.996865+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377368,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://ambiental.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:29.061141+00:00",
        "description": "El Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital te ofrece cursos de Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugu\u00e9s, Mandar\u00edn y Espa\u00f1ol para Extranjeros, con modalidad presencial, apoyados en un enfoque pedag\u00f3gico basado en el aprendizaje significativo y una orientaci\u00f3n hacia el auto aprendizaje.",
        "id": 113003,
        "language": "en",
        "link": "https://aulasvirtualesilud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Aulasvirtualesilud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:29.589911+00:00",
        "description": "Home | Aulas Virtuales",
        "id": 112506,
        "language": "en",
        "link": "https://aulasvirtuales.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Aulas Virtuales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:56:48.749127+00:00",
        "description": "Autoevaluaci\u00f3n | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad",
        "id": 112974,
        "language": "es",
        "link": "http://autoevaluacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoevaluaci\u00f3n | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:44.510854+00:00",
        "description": "Curr\u00edculo y Calidad | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad",
        "id": 112499,
        "language": "es",
        "link": "https://autoevaluacionyacreditacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curr\u00edculo y Calidad | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:23.572864+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 112492,
        "language": "en",
        "link": "https://bancoimagenes.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco de Im\u00e1genes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-14T15:58:35+00:00",
        "description": "Aleph main menu",
        "id": 112494,
        "language": "",
        "link": "http://biblioteca.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleph main menu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T17:36:13+00:00",
        "description": "SIBUD - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112987,
        "language": "",
        "link": "https://bienestar.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIBUD - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:38.248602+00:00",
        "description": "Inicio - Centro de Bienestar Institucional | Oficina de Bienestar Universitario",
        "id": 112497,
        "language": "es",
        "link": "https://bienestar.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Centro de Bienestar Institucional | Oficina de Bienestar Universitario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:19:07.995585+00:00",
        "description": "Campus virtual de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112526,
        "language": "es-es",
        "link": "https://campusvirtual.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:19.754856+00:00",
        "description": "Inicio | Oficina de Investigaciones",
        "id": 112999,
        "language": "es",
        "link": "https://cidc.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Oficina de Investigaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T18:10:03.953866+00:00",
        "description": "Inicio | Oficina de Control Interno",
        "id": 376788,
        "language": "es",
        "link": "https://cinterno.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Oficina de Control Interno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:46.102366+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377401,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://coinfor.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:31.409904+00:00",
        "description": "Portales de la Comunidad \u2013 Portales de la comunidad Universitaria",
        "id": 112518,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://comunidad.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portales de la Comunidad \u2013 Portales de la comunidad Universitaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:35:21.239326+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 464678,
        "language": "en",
        "link": "https://conferencia.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raw.githubusercontent.com/bigbluebutton/greenlight/master/app/assets/images/logo_with_text.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:40.848892+00:00",
        "description": "Proceso contractuales | Procesos contractuales - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112498,
        "language": "es",
        "link": "https://contratacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proceso contractuales | Procesos contractuales - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-03T22:52:59+00:00",
        "description": "Sistema de Gesti\u00f3n Administrativa",
        "id": 112515,
        "language": "es",
        "link": "https://contratistas.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Gesti\u00f3n Administrativa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:18:49.783091+00:00",
        "description": "Artes, ASAB  Doctorado en Estudios Art\u00edsticos, Documento maestro,  Registro calificado,  programa de posgrado.",
        "id": 377366,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://dea.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doctorado en Estudios Art\u00edsticos - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:02.663950+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377389,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://des.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://die.udistrital.edu.co/sites/all/themes/thdoctorado/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T15:45:08+00:00",
        "description": "El Doctorado en Educaci\u00f3n de la Universidad Distrital contribuye a la formaci\u00f3n de investigadores en el campo de la educaci\u00f3n, la pedagog\u00eda y la did\u00e1ctica",
        "id": 377392,
        "language": "es",
        "link": "https://die.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://die.udistrital.edu.co/sites/all/themes/thdoctorado/logo.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:07:40.547243+00:00",
        "description": "El Doctorado Interinstitucional en Educaci\u00f3n - DIE - surge del convenio entre la UV, UD y UPN para la formaci\u00f3n avanzada en el campo de la Educaci\u00f3n",
        "id": 464645,
        "language": "es",
        "link": "https://doctoradointerinstitucional.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doctorado Interinstitucional en Educaci\u00f3n - P\u00e1gina Interinstitucional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:47.584555+00:00",
        "description": "La Editorial UD presta los servicios de edici\u00f3n de libros y revistas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112511,
        "language": "",
        "link": "https://editorial.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial UD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:35.858718+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377398,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://edutecno.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:26.847146+00:00",
        "description": "| Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 113002,
        "language": "es-419",
        "link": "https://edx.planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:48.256559+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377402,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://eega.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:27.729006+00:00",
        "description": "Inicio | Egresados - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112988,
        "language": "es",
        "link": "https://egresados.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Egresados - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:20.484604+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377394,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://espdesarrollohumano.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:35.512454+00:00",
        "description": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377382,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://espinfancia.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:10.375730+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377391,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://espproyeducativos.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:23:21+00:00",
        "description": "Inicio | Facultad del Medio Ambiente y Recursos Naturales",
        "id": 377410,
        "language": "es",
        "link": "https://fambiental.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Facultad del Medio Ambiente y Recursos Naturales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:49.074911+00:00",
        "description": "Carreras de la Facultad de Artes ASAB: Arte Danzario, Artes Esc\u00e9nicas, Artes Musicales, Artes Pl\u00e1sticas y Visuales y Maestr\u00eda en Estudios Art\u00edsticos. Noticias y eventos de la actividad acad\u00e9mica, administrativa y cultural.",
        "id": 112991,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fasab.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Artes ASAB - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:58.085339+00:00",
        "description": "Inicio | Facultad de Ciencias y Educaci\u00f3n",
        "id": 113005,
        "language": "es",
        "link": "https://fciencias.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Facultad de Ciencias y Educaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:25.142828+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 113011,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fciencias_uext.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:33:28.782409+00:00",
        "description": "Administraci\u00f3n de formaciones",
        "id": 377376,
        "language": "es-419",
        "link": "https://formaciones.planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administraci\u00f3n de formaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T01:56:20+00:00",
        "description": "Inicio | Facultad Tecnol\u00f3gica",
        "id": 376778,
        "language": "es",
        "link": "https://ftecnologica.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Facultad Tecnol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:25.394886+00:00",
        "description": "Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica",
        "id": 112493,
        "language": "es",
        "link": "https://funcionarios.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webmaster: Oscar Orlando Lozano Manrique oolozanom@mail.udistrital.edu.co",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:24:47.751008+00:00",
        "description": "Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Bogot\u00e1, DC, Colombia, Suram\u00e9rica",
        "id": 464677,
        "language": "",
        "link": "http://gemini.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:: Universidad Distrital Francisco Jose de Caldas ::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T18:08:17.970252+00:00",
        "description": "Noticias - SAAM - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 376786,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://gestiondocumental.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noticias - SAAM - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-07T09:00:05+00:00",
        "description": "Herbario Forestal",
        "id": 377374,
        "language": "",
        "link": "http://herbario.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbario Forestal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:23.193289+00:00",
        "description": "El IDEXUD, articula el conocimiento institucional, t\u00e9cnico e investigativo para el bienestar de la comunidad acad\u00e9mica y la sociedad en general.",
        "id": 112516,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://idexud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDEXUD \u2013 El IDEXUD, articula el conocimiento institucional, t\u00e9cnico e investigativo para el bienestar de la comunidad acad\u00e9mica y la sociedad en general.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T18:08:14.500499+00:00",
        "description": "Inicio | Instituto de Estudios e Investigaciones Educativas",
        "id": 376785,
        "language": "es",
        "link": "https://ieie.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Estudios e Investigaciones Educativas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:54.002681+00:00",
        "description": "Bienvenidos al ILUD, aprende una lengua extranjera en Bogot\u00e1: Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugues y Mandar\u00edn.",
        "id": 112512,
        "language": "es",
        "link": "http://ilud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas \u2013 Cursos de Ingl\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Aleman en Bogot\u00e1, Cursos de Franc\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Italiano en Bogot\u00e1, Cursos de Mandar\u00edn en Bogot\u00e1, Cursos de Portugu\u00e9s en Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Metabase",
        "id": 112519,
        "language": "es",
        "link": "https://inteligenciainstitucional.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metabase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:16.610967+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377393,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://invexped.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:46:13.367762+00:00",
        "description": "Inicio | Instituto para la Pedagog\u00eda, la Paz y el Conflicto Urbano",
        "id": 111828,
        "language": "es",
        "link": "https://ipazud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto para la Pedagog\u00eda, la Paz y el Conflicto Urbano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T22:18:44.898824+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T17:52:12.855612+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 376784,
        "language": "en",
        "link": "https://kaltura.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T17:52:08+00:00",
        "description": "LAUD 90.4  | La Verdadera Alternativa de la Radio",
        "id": 376783,
        "language": "es",
        "link": "https://laud2.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAUD 90.4  | La Verdadera Alternativa de la Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:08:22+00:00",
        "description": "Inicio | LAUD",
        "id": 112508,
        "language": "es",
        "link": "https://laud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | LAUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:51.800373+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377386,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licartistica.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:50.918836+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377403,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licbiologia.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:40.142884+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377383,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://liceduhlc.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:44.022568+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377384,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licfisica.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:39.714934+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377399,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://liclenguasmodernas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:59.134496+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377388,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licmatematicas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:24.092616+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377395,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licpedagogiainfantil.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:32.018205+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377397,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://licquimica.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:31.338704+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377381,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://lsocial.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:48.148631+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377385,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://maestriaeducacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:27.904330+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377396,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://maestrialenguamaterna.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:43.506065+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377400,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://maestria.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:24.996412+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 113001,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://mesadeayuda.planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesa de Ayuda Planestic-UD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:37:06.544020+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377390,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://misi.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:35.445042+00:00",
        "description": "Bienvenidos al ILUD, aprende una lengua extranjera en Bogot\u00e1: Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugues y Mandar\u00edn.",
        "id": 112507,
        "language": "es",
        "link": "https://moodleilud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas \u2013 Cursos de Ingl\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Aleman en Bogot\u00e1, Cursos de Franc\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Italiano en Bogot\u00e1, Cursos de Mandar\u00edn en Bogot\u00e1, Cursos de Portugu\u00e9s en Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:55.792712+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 377387,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://mtcomunicacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "El observatorio de TIC en Educaci\u00f3n de la Universidad Distrital ser\u00e1 un puente para construir relaciones a partir de iniciativas TI",
        "id": 377377,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://observatorio.planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio UD | PlanEsTic-UD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T19:45:53+00:00",
        "description": "Inicio | Oficina de Investigaciones",
        "id": 376781,
        "language": "es",
        "link": "https://odi.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Oficina de Investigaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:44:11+00:00",
        "description": "Proyecto de innovaci\u00f3n acad\u00e9mica a cargo de la Univ. de Glasgow Calendonian y la participaci\u00f3n de 13 instituciones de educaci\u00f3n superior de am\u00e9rica Latina.",
        "id": 464680,
        "language": "",
        "link": "http://olr.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emple-ap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T22:33:23.460567+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T17:47:44.961406+00:00",
        "description": "OTRI |",
        "id": 376782,
        "language": "en",
        "link": "http://otribogota.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OTRI |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:19.406508+00:00",
        "description": "Planeacion",
        "id": 113009,
        "language": "es",
        "link": "https://planeacion.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planeacion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:15.561755+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112514,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://planeacion.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:22.709626+00:00",
        "description": "Inicio | Planestic - UD",
        "id": 113000,
        "language": "es",
        "link": "https://planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Planestic - UD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:42.325806+00:00",
        "description": "Convocatorias | Acceso",
        "id": 112990,
        "language": "",
        "link": "https://procesoscontractuales.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Convocatorias | Acceso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:22.625117+00:00",
        "description": "Inicio | Unidad de Quejas, Reclamos y Atenci\u00f3n al Ciudadano",
        "id": 112504,
        "language": "es",
        "link": "https://reclamos.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Unidad de Quejas, Reclamos y Atenci\u00f3n al Ciudadano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:38.308403+00:00",
        "description": "Repositorio Institucional Universidad Distrital - RIUD",
        "id": 112521,
        "language": "en",
        "link": "https://repository.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repositorio Institucional Universidad Distrital - RIUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:43.151054+00:00",
        "description": "Sistema de revistas cient\u00edficas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112510,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de revistas cient\u00edficas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dazlian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:39:28.765453+00:00",
        "description": "Sitio web de la Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada (RITA) de la Universidad Distrital impulsa la investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico, fortaleciendo proyectos acad\u00e9micos para la colaboraci\u00f3n cient\u00edfica y acad\u00e9mica con el objetivo de fortalecer la investigaci\u00f3n.",
        "id": 464679,
        "language": "es",
        "link": "http://ritaprod.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina de Inicio | Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada RITA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:53.376284+00:00",
        "description": "Sitio web de la Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada (RITA) de la Universidad Distrital impulsa la investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico, fortaleciendo proyectos acad\u00e9micos para la colaboraci\u00f3n cient\u00edfica y acad\u00e9mica con el objetivo de fortalecer la investigaci\u00f3n.",
        "id": 113023,
        "language": "es",
        "link": "https://rita.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina de Inicio | Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada RITA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T18:11:20.426949+00:00",
        "description": "Inicio | Unidad de Actas, Archivo y Microfilmaci\u00f3n",
        "id": 376789,
        "language": "es",
        "link": "https://saam.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Unidad de Actas, Archivo y Microfilmaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T17:11:40.867961+00:00",
        "description": "Inicio - | Sala de Exposiciones ASAB",
        "id": 376777,
        "language": "es",
        "link": "https://salasab.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - | Sala de Exposiciones ASAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:42.543420+00:00",
        "description": "Sistema de Gesti\u00f3n ambiental de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 112522,
        "language": "es",
        "link": "https://sga.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:58.083979+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Web Secretar\u00eda General Universidad Distrital",
        "id": 112500,
        "language": "",
        "link": "https://sgral.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:18:46.704732+00:00",
        "description": "Inicio | Subsistema de Gesti\u00f3n de Seguridad y Salud en el Trabajo",
        "id": 112523,
        "language": "es",
        "link": "https://sgsst.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Subsistema de Gesti\u00f3n de Seguridad y Salud en el Trabajo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-11T22:24:03+00:00",
        "description": "SICIUD v2.0",
        "id": 377375,
        "language": "en",
        "link": "https://siciud.portaloas.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SICIUD v2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-09T19:03:54+00:00",
        "description": "Redireccionamiento",
        "id": 113012,
        "language": "",
        "link": "http://siexud.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redireccionamiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:36:10.034660+00:00",
        "description": "Bienvenido |\n        Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Studio",
        "id": 377378,
        "language": "es-419",
        "link": "https://studio.edx.planestic.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido |\n        Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:16:33.831335+00:00",
        "description": "El proceso de Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones tiene como objetivo gestionar los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones para asegurar el acceso, adquisici\u00f3n, disponibilidad, confiabilidad, confidencialidad y seguridad de los activos de informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la infraestructura.",
        "id": 112496,
        "language": "es",
        "link": "https://ti.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T19:38:15+00:00",
        "description": "Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica | Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica",
        "id": 112517,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica | Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "La Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas se reconoce a s\u00ed misma como la instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior del Distrito Capital de Bogot\u00e1 y de la Regi\u00f3n Central de la Rep\u00fablica de Colombia, por consiguiente su visi\u00f3n de futuro est\u00e1 estrechamente ligada a los procesos de su entorno social. El proyecto educativo.",
        "id": 112513,
        "language": "es",
        "link": "https://udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:58:50.880179+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 112992,
        "language": "en",
        "link": "https://udnettube.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:19:03.735508+00:00",
        "description": "El proceso de Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones tiene como objetivo gestionar los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones para asegurar el acceso, adquisici\u00f3n, disponibilidad, confiabilidad, confidencialidad y seguridad de los activos de informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la infraestructura.",
        "id": 112524,
        "language": "es",
        "link": "http://udnet.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:30.161887+00:00",
        "description": "Cursos, tutoriales y diplomados Unidad de Extensi\u00f3n de la Universidad Distrital, Bogot\u00e1, Colombia.",
        "id": 113013,
        "language": "en",
        "link": "https://uefi.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cursos, tutoriales y diplomados en Bogot\u00e1 con la Universidad Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:22.307491+00:00",
        "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "id": 113010,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://uextensionfamarena.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dazlian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:33:01.072727+00:00",
        "description": "La unidad investigaci\u00f3n de la facultad de ingenier\u00eda - UIFI - de la Universidad Distrital, promueve la formaci\u00f3n e integraci\u00f3n de espacios organizacionales y administrativos para desarrollar competencias investigativas en procesos conducentes a lograr resutlados de impacto desde la ingenier\u00eda.",
        "id": 464671,
        "language": "es",
        "link": "https://uifi.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina de Inicio | Unidad de Investigaciones Facultad de ingenier\u00eda | UIFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:02.678235+00:00",
        "description": "Inicio | Unidad de Relaciones Internacionales e Interinstitucionales",
        "id": 112502,
        "language": "es",
        "link": "https://urelinter.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Unidad de Relaciones Internacionales e Interinstitucionales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T19:51:02+00:00",
        "description": "Inicio | Vicerrector\u00eda Administrativa y Financiera",
        "id": 376787,
        "language": "es",
        "link": "https://viceadmin.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Vicerrector\u00eda Administrativa y Financiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:34:29+00:00",
        "description": "La Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas se reconoce a s\u00ed misma como la instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior del Distrito Capital de Bogot\u00e1 y de la Regi\u00f3n Central de la Rep\u00fablica de Colombia, por consiguiente su visi\u00f3n de futuro est\u00e1 estrechamente ligada a los procesos de su entorno social. El proyecto educativo.",
        "id": 112505,
        "language": "es",
        "link": "http://www1.udistrital.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T17:28:19+00:00",
        "description": "Aplicaci\u00f3n de la Universidad Externado de Colombia para dispositivos m\u00f3viles.",
        "id": 464684,
        "language": "es",
        "link": "https://app.uexternado.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.uexternado.edu.co/assets/images/inicio-pantalla1.png",
        "title": "App UExternado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bdigital.uexternado.edu.co/assets/custom/images/addthis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:51:52.057354+00:00",
        "description": "En el Repositorio Digital Institucional Universidad Externado de Colombia est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.",
        "id": 377436,
        "language": "es",
        "link": "https://bdigital.uexternado.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bdigital.uexternado.edu.co/assets/custom/images/addthis.png",
        "title": "Repositorio Digital Institucional de la Universidad Externado de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:26:29.136130+00:00",
        "description": "Resultados obtenidos",
        "id": 464683,
        "language": "en",
        "link": "https://catalogo.uexternado.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Universidad Externado catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:25:51.436603+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n para el manejo del Buz\u00f3n de Contacto de la Universidad Externado de Colombia",
        "id": 464682,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://contacto.uexternado.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buz\u00f3n Contacto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:25:24.853316+00:00",
        "description": "La Universidad Externado de Colombia busca orientarse hacia la conformaci\u00f3n de grupos de investigaci\u00f3n por \u00e1reas de conocimiento, con una composici\u00f3n interdisciplinaria que facilita sinergias, interacci\u00f3n y una posibilidad m\u00e1s amplia y eficaz de orientaci\u00f3n y desarrollo de proyectos.",
        "id": 464681,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://directorio.uexternado.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investigaci\u00f3n - Universidad Externado de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:34:05.679789+00:00",
        "description": "Portal Universidad Francisco de Paula Santander - C\u00facuta, Norte de Santander",
        "id": 464691,
        "language": "es",
        "link": "https://ww2.ufps.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ww2.ufps.edu.co/ ",
        "title": "UFPS - C\u00facuta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Divisi\u00f3n de sistemas - UFPSO, Edwin Vanegas Salcedo, Sebastian F. Mena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:29:43.089181+00:00",
        "description": "Inscripci\u00f3n UFPSO",
        "id": 464686,
        "language": "es",
        "link": "http://aspirante.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aspirante - UFPSO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Divisi\u00f3n de Sistemas, UFPSO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:35:19.150173+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Academico (SIA) Egresados - UFPSO",
        "id": 464693,
        "language": "es",
        "link": "https://egresado.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIA UFPSO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Divisi\u00f3n de Sistemas, UFPSO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:33:58.758259+00:00",
        "description": "Portal de la emira institucional de la Universidad Francisco de Paula Santander Oca\u00f1a.",
        "id": 464690,
        "language": "",
        "link": "http://laufm.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aspirante.ufpso.edu.co/public/vista/imagenes/ufpso/ufpso2.png",
        "title": "Portal La UFM Oca\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Divisi\u00f3n de Sistemas, UFPSO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:30:50.523294+00:00",
        "description": "Sistema de Gestion Humana - UFPSO",
        "id": 464687,
        "language": "es",
        "link": "http://siadmon.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFPS Oca\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Divisi\u00f3n de Sistemas, UFPSO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:29:34.951228+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Academico (SIA) - UFPSO",
        "id": 464685,
        "language": "es",
        "link": "https://siaweb.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIA UFPSO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ufpso.edu.co/images/maquetacion_general/logo-ufpso-pie17.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:45:59.269617+00:00",
        "description": "Alma Mater de la zona del Catatumbo y Nororiente Colombiano, nace el 18 de julio de 1974, a trav\u00e9s del Acuerdo 003, como una opci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior, para los estudiantes de Oca\u00f1a y su zona de influencia.",
        "id": 376874,
        "language": "es",
        "link": "https://ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ufpso.edu.co/images/maquetacion_general/logo-ufpso-pie17.png",
        "title": "UFPSO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Plantilla Oficina de Multimedios - (Proyecto De Interconectividad - Edalmava) -  UFPSO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:35:17.407435+00:00",
        "description": "G\u00e9nesis SIA v3.0 - Universidad Francisco de Paula Santander Oca\u00f1a - UFPSO",
        "id": 464692,
        "language": "es",
        "link": "http://web.ufpso.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GENESIS SIA v3.0 UFPSO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:05:47.129096+00:00",
        "description": "Universidad La Gran Colombia Koha",
        "id": 378195,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://biblioteca.ugc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad La Gran Colombia Koha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:07:45.139799+00:00",
        "description": "Universidad Gran Colombia | Suite Adviser",
        "id": 378196,
        "language": "",
        "link": "https://bienestar.ugc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Gran Colombia | Suite Adviser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:27:57.974411+00:00",
        "description": "Campus Virtual UGC | Universidad La Gran Colombia",
        "id": 113274,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://campusvirtual.ugc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual UGC | Universidad La Gran Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-02-14T13:38:14+00:00",
        "description": "siugc ice",
        "id": 113276,
        "language": "",
        "link": "https://siugc.ugc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "siugc ice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:34:51.013793+00:00",
        "description": "Nuestra Universidad cuenta actualmente con 3 sedes en el territorio nacional ubicadas en Bogot\u00e1, Armenia - Quind\u00edo y Cumaral - Meta. \u00a1Matr\u00edculate ya!",
        "id": 112629,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://ugc.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad La Gran Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulibertadores.edu.co/wp-content/uploads/full2019.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-09T23:41:42.688536+00:00",
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Estudia con nosotros la carrera t\u00e9cnica, tecn\u00f3loga, profesional o el posgrado que deseas - Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores.",
        "id": 113455,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ulibertadores.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulibertadores.edu.co/wp-content/uploads/full2019.jpg",
        "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores - Instituci\u00f3n Universitaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T15:08:33+00:00",
        "description": "Bienvenido a la Escuela de negocios de la Unab. Nivel educativo de talla mundial para quienes quieren evolucionar constantemente.",
        "id": 464698,
        "language": "es",
        "link": "https://core.unab.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unab.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/img-sm-unab.jpg",
        "title": "Core Unab | School of Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unab.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/img-sm-unab.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-17T20:48:35+00:00",
        "description": "Estudia tu pregrado o posgrado en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga UNAB, contamos con Acreditaci\u00f3n Institucional de Alta Calidad",
        "id": 376274,
        "language": "es",
        "link": "https://unab.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unab.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/img-sm-unab.jpg",
        "title": "Quiero ser UNAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Selecciona la escuela de tu inter\u00e9s UNAD",
        "id": 112442,
        "language": "es-es",
        "link": "https://academia.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selecciona la escuela de tu inter\u00e9s UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-09T20:51:05+00:00",
        "description": "Acerca de la UNAD",
        "id": 112456,
        "language": "es-es",
        "link": "https://agenda.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acerca de la UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-01T18:23:13+00:00",
        "description": "Zona Amazonia - ZAO / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112469,
        "language": "es-es",
        "link": "https://amazonia.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Amazonia - ZOCC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:13:55.023746+00:00",
        "description": "Plataforma Aurea, Universidad Abierta y a Distancia - UNAD - Colombia",
        "id": 112460,
        "language": "es",
        "link": "https://aurea.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Aurea, Universidad Abierta y a Distancia - UNAD - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-15T08:08:03+00:00",
        "description": "e-Biblioteca de la UNAD",
        "id": 112457,
        "language": "es-es",
        "link": "https://biblioteca.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Biblioteca de la UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-12T18:59:20+00:00",
        "description": "Zona Centro Boyac\u00e1 - ZBOY / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112445,
        "language": "es-es",
        "link": "https://boyaca.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Centro Boyac\u00e1 - ZBOY / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Universidad abierta y a distancia, Educaci\u00f3n virtual que ofrece programas de formaci\u00f3n profesional, tecnol\u00f3gicos, especializaciones, maestr\u00edas, diplomados, formaci\u00f3n docente, cursos, ingl\u00e9s, alfabetizaci\u00f3n, primaria y bachillerato.",
        "id": 112883,
        "language": "es-es",
        "link": "https://campounad.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD de Colombia. Sitio oficial.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T13:37:02+00:00",
        "description": "Zona Caribe - ZCAR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112449,
        "language": "es-es",
        "link": "https://caribe.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Caribe - ZCAR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-14T13:52:28+00:00",
        "description": "Zona Centro Oriente - ZCORI/ Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112462,
        "language": "es-es",
        "link": "https://centroriente.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Centro Oriente - ZCORI/ Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-14T15:34:19+00:00",
        "description": "Zona Centro SUR - ZCSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD,  zona, centrosur, pasto, popayan, palmira, educacion,universidad, nacional, abierta",
        "id": 112452,
        "language": "es-es",
        "link": "https://centrosur.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Centro Sur - ZCSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T19:00:08+00:00",
        "description": "Zona Centro Bogot\u00e1 Cundinamarca - ZCBC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112448,
        "language": "es-es",
        "link": "https://centro.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Centro Bogot\u00e1 Cundinamarca - ZCBC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Directorio",
        "id": 112464,
        "language": "es-es",
        "link": "https://directorio.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Directorio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la oferta acad\u00e9mica de la UNAD en programas de pregrado, t\u00e9cnico, maestr\u00eda, especializaci\u00f3n y posgrado virtual",
        "id": 112459,
        "language": "es-es",
        "link": "https://estudios.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descubre la educaci\u00f3n virtual con nuestros programas acad\u00e9micos: pregrados, tecnolog\u00edas, posgrados, maestr\u00edas, especializaciones, diplomados, alfabetizaci\u00f3n, primaria y bachillerato en modalidad virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal web UNAD Eventos",
        "id": 112468,
        "language": "es-es",
        "link": "https://eventos.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Principal - Eventos - Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:40:10.401539+00:00",
        "description": "Hemeroteca UNAD",
        "id": 112877,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hemeroteca UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-09T20:51:05+00:00",
        "description": "Acerca de la UNAD",
        "id": 112458,
        "language": "es-es",
        "link": "https://informacion.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acerca de la UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-27T17:05:07+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal",
        "id": 112450,
        "language": "es-es",
        "link": "https://investigacion.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Publicaci\u00f3n de libros Institucionales; Libros UNAD; Investigaci\u00f3n; ECAPMA; ECACEN; ECSAH; ECBTI;",
        "id": 112876,
        "language": "es",
        "link": "https://libros.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sello Editorial UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:55:07.428231+00:00",
        "description": "..: Sistema \u00danico de Autenticaci\u00f3n :..",
        "id": 377192,
        "language": "",
        "link": "https://login.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "..: Sistema \u00danico de Autenticaci\u00f3n :..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:14:21.489460+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 112465,
        "language": "en",
        "link": "http://mail.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias",
        "id": 112463,
        "language": "es-es",
        "link": "https://noticias.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-14T18:48:15+00:00",
        "description": "Zona Occidente - ZOCC / Oferta acad\u00e9mica virtual Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD, Programas virtuales",
        "id": 112474,
        "language": "es-es",
        "link": "https://occidente.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Occidente - ZOCC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:42:53.730559+00:00",
        "description": "..: Sistema de Evaluaci\u00f3n de Proveedores e Interventores :..",
        "id": 112927,
        "language": "",
        "link": "https://proveedores.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "..: Sistema de Evaluaci\u00f3n de Proveedores e Interventores :..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:14:23.357566+00:00",
        "description": "Registro y Control Acad\u00e9mico",
        "id": 112466,
        "language": "es-co",
        "link": "https://rca.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro y Control Acad\u00e9mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-21T15:40:56+00:00",
        "description": "Bienvenidos a RUV - Radio UNAD Virtual - Emisora de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD",
        "id": 112443,
        "language": "",
        "link": "https://ruv.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a RUV - Radio UNAD Virtual - Emisora de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-12T15:10:41+00:00",
        "description": "SAI",
        "id": 112451,
        "language": "es-es",
        "link": "https://sai.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Redireccion home SAU hacia SAI",
        "id": 112884,
        "language": "es",
        "link": "https://sau.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redireccion home SAU hacia SAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sello Editorial UNAD es la marca de producci\u00f3n intelectual de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia, garantizando el cumplimiento de criterios de calidad editorial, cient\u00edfica y de visibilidad",
        "id": 112444,
        "language": "es-es",
        "link": "https://selloeditorial.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producci\u00f3n Intelectual - Sello Editorial UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:14:33.822362+00:00",
        "description": "UNAD - Secretar\u00eda General",
        "id": 112470,
        "language": "es-es",
        "link": "https://sgeneral.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNAD - Secretar\u00eda General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "SIG",
        "id": 112882,
        "language": "es-es",
        "link": "https://sig.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-14T19:52:43+00:00",
        "description": "Zona Sur - ZSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "id": 112461,
        "language": "es-es",
        "link": "https://sur.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Sur - ZSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-09T00:00:48+00:00",
        "description": "Bienvenidos a TVUNADVirtual - TV en Red",
        "id": 112447,
        "language": "",
        "link": "https://tvunadvirtual.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a TVUNADVirtual - TV en Red",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre una educaci\u00f3n virtual de calidad en la UNAD. Obt\u00e9n programas de formaci\u00f3n profesional, tecnol\u00f3gicos, especializaciones, maestr\u00edas y diplomados.",
        "id": 111825,
        "language": "es-es",
        "link": "https://unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD de Colombia.  - Sitio oficial.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-04T00:49:32+00:00",
        "description": "Vicerrctor\u00eda Acad\u00e9mica y de investigaci\u00f3n, Universidad Nacional Abierta y a Distancia",
        "id": 464704,
        "language": "es-es",
        "link": "https://viaci.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNAD - Vicerrector\u00eda Acad\u00e9mica y de Investigaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Desarrollo Regional y Proyecci\u00f3n Comunitaria - VIDER",
        "id": 112472,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vider.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicerrector\u00eda de Desarrollo Regional y Proyecci\u00f3n Comunitaria - VIDER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-16T13:30:01+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Medios y Mediaciones Pedag\u00f3gicas - Vimep",
        "id": 112467,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vimep.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIMEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-20T02:41:14+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Relaciones Intersist\u00e9micas e Internacionales",
        "id": 112471,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vinter.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicerrector\u00eda de Relaciones Intersist\u00e9micas e Internacionales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-23T17:03:43+00:00",
        "description": "VISAE",
        "id": 112454,
        "language": "es-es",
        "link": "https://visae.unad.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VISAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:42:52.182022+00:00",
        "description": "El pl\u00e1tano verde, ese con el que usted prepara patacones con hogao o suero coste\u00f1o, se convertir\u00eda en un ingrediente de alto valor nutritivo con beneficios funcionales que duren m\u00e1s tiempo sin perder sus propiedades alimentarias. As\u00ed como lo lee, en un laboratorio de la Universidad Nacional de Colombia (UNAL) Sede Manizales, expertos est\u00e1n transformando el pl\u00e1tano en harina mediante \u201cextrusi\u00f3n\u201d, un proceso que no solo mejora su calidad, sino que adem\u00e1s abre la puerta a nuevas formas de combatir la desnutrici\u00f3n y la inseguridad alimentaria en Colombia.",
        "id": 464715,
        "language": "",
        "link": "https://agenciadenoticias.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia UNAL: Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:55:11+00:00",
        "description": "Sitio oficial de la Universidad Nacional de Colombia Sede en Leticia. Programas de pregrado y postgrado, investigaci\u00f3n, extensi\u00f3n y servicios.",
        "id": 464718,
        "language": "en",
        "link": "https://amazonia.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional de Colombia : Sede Amazonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:43:07.025860+00:00",
        "description": "Agenda Nacional de eventos y actividades acad\u00e9micas.",
        "id": 464716,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://circular.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Circular UNAL - Universidad Nacional de Colombia:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-23T12:07:29+00:00",
        "description": "Concurso abierto de m\u00e9ritos para la selecci\u00f3n de un cargo de Comisionado Nacional del Servicio Civil para el per\u00edodo 2024 \u2013 2028",
        "id": 464707,
        "language": "",
        "link": "https://comisionadocnsc.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional de Colombia: Convocatoria comisionado 2024 - 2028",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:41:25.053125+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n\nFunciones\nEquipo de trabajo\nLa vicerrectora",
        "id": 464709,
        "language": "en-US",
        "link": "https://editorial.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh5.googleusercontent.com/N0xiDqAouD1Oo8rVDSMrivoextctbsRg6kZyqP1wqsTFXVGYYJYlGeVvuIxRwHVyJ2Kn-m5gmeLQezqb8GdDVwY=w16383",
        "title": "VRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:41:15.134395+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n\nFunciones\nEquipo de trabajo\nLa vicerrectora",
        "id": 464708,
        "language": "en-US",
        "link": "https://extension.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh5.googleusercontent.com/N0xiDqAouD1Oo8rVDSMrivoextctbsRg6kZyqP1wqsTFXVGYYJYlGeVvuIxRwHVyJ2Kn-m5gmeLQezqb8GdDVwY=w16383",
        "title": "VRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:56:26.051561+00:00",
        "description": "Otro sitio realizado con WordPress",
        "id": 464723,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://gestiondocumental.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesti\u00f3n Documental \u2013 Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:42:26.568591+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n\nFunciones\nEquipo de trabajo\nLa vicerrectora",
        "id": 464712,
        "language": "en-US",
        "link": "https://investigacion.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/C5NeLXxn4tcEl7T4sOYZ1s8O-nS03PZrPzibZljpYGv-txMz7Utl5GjVmIz4KyrZIkEOZPMQd1mwpa33kk6vkU4=w16383",
        "title": "VRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:42:32.180907+00:00",
        "description": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n\nFunciones\nEquipo de trabajo\nLa vicerrectora",
        "id": 464713,
        "language": "en-US",
        "link": "https://laboratorios.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/C5NeLXxn4tcEl7T4sOYZ1s8O-nS03PZrPzibZljpYGv-txMz7Utl5GjVmIz4KyrZIkEOZPMQd1mwpa33kk6vkU4=w16383",
        "title": "VRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:55:01+00:00",
        "description": "Sitio oficial de la Universidad Nacional de Colombia Sede en Medell\u00edn. Programas de pregrado y postgrado, investigaci\u00f3n, extensi\u00f3n y servicios.",
        "id": 464717,
        "language": "",
        "link": "http://medellin.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional de Colombia : Sede Medellin - La sede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:58:34+00:00",
        "description": "Bienvenidos a Moodle",
        "id": 464726,
        "language": "en",
        "link": "https://micampus.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNAL - DNIA - Plataforma Moodle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "En su edici\u00f3n 2024, el ranking brit\u00e1nico Times Higher Education (THE) evalu\u00f3 a 230 universidades de Latinoam\u00e9rica, de las cuales 38 son colombianas. En esta ocasi\u00f3n la Universidad Nacional de Colombia (UNAL) se ubic\u00f3 en el puesto 24 de la regi\u00f3n, con un puntaje total de 61,1 de 100 puntos posibles, y en segundo lugar del pa\u00eds, en el \u00e1rea de ense\u00f1anza-ambiente de aprendizaje, relacionada con el reconocimiento y prestigio se\u00f1alado por pares acad\u00e9micos e investigadores del mundo.",
        "id": 464714,
        "language": "",
        "link": "http://orgullo.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNAL entre las 30 mejores universidades de Am\u00e9rica Latina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T21:44:21+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico UNAL",
        "id": 375935,
        "language": "en",
        "link": "https://periodico.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peri\u00f3dico UNAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:55:24.954079+00:00",
        "description": "Hist\u00f3ricamente las posibilidades de educaci\u00f3n, trabajo, cultura y calidad de vida para los j\u00f3venes colombianos han sido precarias, y se agudizaron con la pandemia del COVID-19. En ese sentido, las medidas tomadas por el Gobierno no se han proyectado como cambios de fondo que impacten las realidades m\u00e1s apremiantes. M\u00e1s que medidas coyunturales se requieren verdaderos cambios estructurales.",
        "id": 464720,
        "language": "",
        "link": "http://podcast.unradio.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cambio clim\u00e1tico: Realidad de los j\u00f3venes: m\u00e1s cambios estructurales, menos \"pa\u00f1itos de agua tibia\": Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-20T18:04:34+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 464725,
        "language": "en",
        "link": "https://portalsie.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "React App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:41:32.123443+00:00",
        "description": "Terminando este a\u00f1o, hacemos una recopilaci\u00f3n de los mejores temas que sonaron en Eklectik durante esta temporada. Artistas invitados: Bucovina Club vs. Taraf de Haidouks, Shantel, Dunkelblut \u00a0& Cloud Tissa, Amelita Baltar, Style Project, Tanghetto, Los Violines de Oro del Tango, Creedence\u2026",
        "id": 464710,
        "language": "",
        "link": "https://radio.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio: Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:12:36.006734+00:00",
        "description": "Portal Web Repositorio institucional, Direcci\u00f3n Nacional de Bibliotecas - Sinab, Universidad Nacional de Colombia",
        "id": 226804,
        "language": "en",
        "link": "https://repositorio.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institutional Repository of Universidad Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:41:36.750141+00:00",
        "description": "Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental de la Universidad Nacional de Colombia",
        "id": 464711,
        "language": "es",
        "link": "https://sga.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:55:29.884765+00:00",
        "description": "Sitio web para la atenci\u00f3n de solicitudes a la Unidad de Medios de Comunicaci\u00f3n - UNIMEDIOS de la Universidad Nacional de Colombia.",
        "id": 464721,
        "language": "",
        "link": "http://solicitudesunimedios.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solicitudes Unimedios - Universidad Nacional de Colombia: Solicitudes Unimedios: Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:44:57.049555+00:00",
        "description": "Universidad Nacional de Colombia",
        "id": 376250,
        "language": "es",
        "link": "https://unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unimedios.unal.edu.co/fileadmin/_processed_/e/c/csm_HOME-UNIMEDIOS-1_214993d44e.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:35:49.761538+00:00",
        "description": "Somos la Unidad de Medios de Comunicaci\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia. Estamos encargados de producir y difundir toda la informaci\u00f3n acad\u00e9mica, investigativa, cultural y tecnol\u00f3gica de la instituci\u00f3n, por medio de acciones comunicativas de alto impacto que generen procesos din\u00e1micos de informaci\u00f3n e interacci\u00f3n con la comunidad y con diversos sectores del pa\u00eds. Adem\u00e1s prestamos diversos servicios de comunicaci\u00f3n. En UNIMEDIOS, tenemos todo en comunicaci\u00f3n.",
        "id": 376604,
        "language": "",
        "link": "https://unimedios.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unimedios.unal.edu.co/fileadmin/_processed_/e/c/csm_HOME-UNIMEDIOS-1_214993d44e.jpg",
        "title": "UNIMEDIOS - Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "OMD - Unimedios / HTML",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:55:17+00:00",
        "description": "Unidad de Servicios de Salud UNISALUD",
        "id": 464719,
        "language": "es",
        "link": "https://unisalud.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unisalud : Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:59:44.705189+00:00",
        "description": "Terminando este a\u00f1o, hacemos una recopilaci\u00f3n de los mejores temas que sonaron en Eklectik durante esta temporada. Artistas invitados: Bucovina Club vs. Taraf de Haidouks, Shantel, Dunkelblut \u00a0& Cloud Tissa, Amelita Baltar, Style Project, Tanghetto, Los Violines de Oro del Tango, Creedence\u2026",
        "id": 464728,
        "language": "",
        "link": "http://unradio.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio: Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:34:12.223589+00:00",
        "description": "El pl\u00e1tano verde, ese con el que usted prepara patacones con hogao o suero coste\u00f1o, se convertir\u00eda en un ingrediente de alto valor nutritivo con beneficios funcionales que duren m\u00e1s tiempo sin perder sus propiedades alimentarias. As\u00ed como lo lee, en un laboratorio de la Universidad Nacional de Colombia (UNAL) Sede Manizales, expertos est\u00e1n transformando el pl\u00e1tano en harina mediante \u201cextrusi\u00f3n\u201d, un proceso que no solo mejora su calidad, sino que adem\u00e1s abre la puerta a nuevas formas de combatir la desnutrici\u00f3n y la inseguridad alimentaria en Colombia.",
        "id": 464705,
        "language": "",
        "link": "http://www.agenciadenoticias.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia UNAL: Universidad Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:59:21.343330+00:00",
        "description": "Autoevaluaci\u00f3n de Programas de la Universidad Nacional de Colombia",
        "id": 464727,
        "language": "",
        "link": "http://www.autoevaluacion.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoevaluaci\u00f3n de programas curriculares - Universidad Nacional de Colombia - Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:56:20.779913+00:00",
        "description": "La Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario de la Universidad Nacional de Colombia dirige, orienta y coordina las pol\u00edticas, programas y servicios de Bienestar a Nivel Nacional, buscando desarrollar el potencial de las habilidades y atributos de los miembros de la comunidad universitaria en su dimensi\u00f3n intelectual, espiritual, s\u00edquica, afectiva, acad\u00e9mica, social y f\u00edsica.",
        "id": 464722,
        "language": "",
        "link": "http://www.bienestar.unal.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direcci\u00f3n Nacional de Bienestar Universitario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro De Dise\u00f1o",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T15:39:11+00:00",
        "description": "Programa CerSer",
        "id": 465511,
        "language": "es",
        "link": "https://financiacion.unbosque.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apoyos Financieros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unbosque.edu.co/sites/default/files/2021-11/s%C3%ADmbolo%20que%20nos%20une%20RELATO-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:12:05+00:00",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 esperas para pertenecer a una instituci\u00f3n de alta calidad? \u00a1Estudia en la UEB y recibe el respaldo que te mereces!",
        "id": 376153,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unbosque.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unbosque.edu.co/sites/default/files/2021-11/s%C3%ADmbolo%20que%20nos%20une%20RELATO-01.jpg",
        "title": "Universidad el Bosque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-15T23:35:38+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal para acceder a Academia Institucional o buscar informaci\u00f3n sobre los profesores de la Universidad de Los Andes de Colombia.",
        "id": 292694,
        "language": "es",
        "link": "https://academia.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Academia Institucional | B\u00fasqueda de Profesores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:59:17+00:00",
        "description": "Mantenimiento Uniandes",
        "id": 292681,
        "language": "en",
        "link": "https://accesotemporalalcampus.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://admonuniandes.b-cdn.net/wp-content/uploads/2024/07/banner-home-thumb-min-08-07-2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Conozca la Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, de Bogot\u00e1, Colombia, e inf\u00f3rmese sobre sus programas, eventos y m\u00e1s.",
        "id": 292677,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://administracion.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://administracion.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/06/banner-home-thumb-12-06-2023.jpg",
        "title": "Facultad de Administraci\u00f3n | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:47:20+00:00",
        "description": "La pagina de Apoyo Financiero de la Universidad de los Andes, muestra diferentes alternativas de financiaci\u00f3n para el pago de matr\u00edcula de los estudiantes.",
        "id": 292674,
        "language": "es-es",
        "link": "https://apoyofinanciero.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:58:13+00:00",
        "description": "La Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o brinda una experiencia formativa transformadora impulsada por el pensamiento cr\u00edtico y \u00e9tico.",
        "id": 464758,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://arqdis.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arqdis.b-cdn.net/wp-content/uploads/2021/10/4_Logo_ArqDis-1000x1000-1.png",
        "title": "Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aspirantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "La oficina de Scouting y Promoci\u00f3n te acompa\u00f1a en tu proceso de exploraci\u00f3n e ingreso a programas de pregrado y posgrado en la Universidad de los Andes",
        "id": 292685,
        "language": "es",
        "link": "https://aspirantes.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aspirantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/opengraph.png",
        "title": "Aspirantes Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:38:09.305194+00:00",
        "description": "La Direcci\u00f3n es una unidad de apoyo que busca contribuir a la excelencia acad\u00e9mica, atrayendo a los mejores bachilleres del pa\u00eds a trav\u00e9s de innovadores procesos de promoci\u00f3n y apoyando a las facultades en la promoci\u00f3n de sus programas de posgrado. Estructura y organiza eficientemente los procesos acad\u00e9mico-administrativos orientados a admitir, registrar y certificar la historia acad\u00e9mica de todos los estudiantes y egresados, usando tecnolog\u00eda de punta y bajo los principios \u00e9ticos del manejo de la informaci\u00f3n.",
        "id": 464764,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ayr.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro Acad\u00e9mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biblioteca.uniandes.edu.co/sites/default/files/imgopengraphSB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T20:00:27+00:00",
        "description": "Conozca aqu\u00ed el sistema de bibliotecas f\u00edsicas y sat\u00e9lites con las que cuenta la Universidad de los Andes, y sus servicios de aprendizaje e investigaci\u00f3n.",
        "id": 292671,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biblioteca.uniandes.edu.co/sites/default/files/imgopengraphSB.png",
        "title": "Sistema de Bibliotecas | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:20:51.955629+00:00",
        "description": "About us We specialize in designing novel deep learning methodologies for computer vision, natural language understanding, and biomedicine. We aim at developing ethical artificial intelligence solutions with high impact in the real world. News & Press View more Upcoming events View more",
        "id": 464742,
        "language": "en-US",
        "link": "https://biomedicalcomputervision.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Biomedical Computer Vision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 292676,
        "language": "en",
        "link": "https://bloqueneon.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:18:35.923377+00:00",
        "description": "Joomla! - el motor de portales din\u00e1micos y sistema de administraci\u00f3n de contenidos",
        "id": 464731,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://campusinfo.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a la portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:20:58+00:00",
        "description": "El Centro de Espa\u00f1ol lo acompa\u00f1a a desarrollar y fortalecer sus habilidades de escritura, lectura y comunicaci\u00f3n oral para enfrentar exitosamente los retos acad\u00e9micos y profesionales. Solicite una tutor\u00eda o conozca nuestros recursos para toda la comunidad uniandina.",
        "id": 464744,
        "language": "es-es",
        "link": "https://centrodeespanol.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Cerosetenta, periodismo independiente",
        "id": 407281,
        "language": "es",
        "link": "https://cerosetenta.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cerosetenta, periodismo independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:38:53.699153+00:00",
        "description": "CinfonIA",
        "id": 330257,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cinfonia.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CinfonIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T16:45:02+00:00",
        "description": "Inicio Ori\u00f3n - Orientaci\u00f3n y herramientas necesarias para la toma de decisiones informadas que permitan un proceso acad\u00e9mico exitoso.",
        "id": 464746,
        "language": "es",
        "link": "https://comunidadorion.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio Ori\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:20:55.165915+00:00",
        "description": "En el Centro de Innovaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda y Educaci\u00f3n de la Universidad de los Andes transformamos la forma de pensar y hacer educaci\u00f3n.",
        "id": 464743,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://conectate.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Conecta-TE | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:16:59.192260+00:00",
        "description": "En Congreso Visible encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n del congreso colombiano. Visitanos ahora e informate de todo acerca del congreso",
        "id": 559423,
        "language": "es",
        "link": "https://congresovisible.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congresovisible.uniandes.edu.co/favicon.png",
        "title": "Conoce todo acerca del congreso colombiano | Congreso Visible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:37:24.317816+00:00",
        "description": "El Consultorio Jur\u00eddico contribuyen a la formaci\u00f3n integral de profesionales en derecho, con un sentido \u00e9tico expl\u00edcito y responsabilidad social",
        "id": 464762,
        "language": "es",
        "link": "https://consultoriojuridico.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://derecho.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2024/08/consultorio-jurid-hist-1-768x866.jpg",
        "title": "Consultorio Jur\u00eddico | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-05T08:43:56+00:00",
        "description": "Los Core Facilities de la Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n de la Universidad de los Andes impulsan y facilitan la investigaci\u00f3n a trav\u00e9s de la",
        "id": 464759,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://corefacilities.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CoreFacilities | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:49:22+00:00",
        "description": "El CTP (Centro de Trayectoria Profesional) ofrece diversos servicios de empleabilidad para los estudiantes y egresados de de la Universidad de los Andes.",
        "id": 464733,
        "language": "es",
        "link": "https://ctp.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ctp.uniandes.edu.co/sites/default/files/imagenes/ctp-multimedia.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:48:57+00:00",
        "description": "Decanatura de Estudiantes ofrece apoyo y bienestar, puedes encontrar los centros de diversidad, deportes, empleabilidad, cultura y apoyo",
        "id": 464747,
        "language": "es",
        "link": "http://cultura.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/image-opengraph.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/image-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:43:08+00:00",
        "description": "Decanatura de Estudiantes ofrece apoyo y bienestar, puedes encontrar los centros de diversidad, deportes, empleabilidad, cultura y apoyo",
        "id": 292689,
        "language": "es",
        "link": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/image-opengraph.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-04-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Con los programas de donaciones de la Universidad de los Andes, buscamos brindar acceso a educaci\u00f3n superior y de calidad a los mejores estudiantes.",
        "id": 464586,
        "language": "es",
        "link": "https://donaciones.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage-aws-production.publica.la/demo-ebooksuniandes/icons/1637254952_original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:46:48.422790+00:00",
        "description": "Editamos y divulgamos la investigaci\u00f3n y creaci\u00f3n de la Universidad de los Andes. Adquiere y explora un universo de conocimientos al leer nuestras...",
        "id": 292672,
        "language": "es",
        "link": "https://ediciones.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-cf-production.publica.la/demo-ebooksuniandes/icons/1727362106_original.png",
        "title": "Tienda online - Ediciones Uniandes | Ingresa para adquirir...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co/sites/default/files/Educacion%20Unidad%20Academica.jpg?_t=1575429197",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:38+00:00",
        "description": "En Educaci\u00f3n Continua Uniandes encontrar\u00e1s los mejores cursos, talleres y programas profesionales para impulsar tu carrera y desarrollo personal",
        "id": 292691,
        "language": "es",
        "link": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co/sites/default/files/Educacion%20Unidad%20Academica.jpg?_t=1575429197",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:38:35.549617+00:00",
        "description": "En este espacio encontrar\u00e1s los beneficios y servicios disponibles para los egresados Uniandinos.",
        "id": 464765,
        "language": "en",
        "link": "http://egresados.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.eventtia.com/event_logos/20698/medium/logoeventtiaprogramadeegresadosmesadetrabajo116554988911655498891.png?1655498891",
        "title": "Gu\u00eda de beneficios y servicios para Egresados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-18T16:06:33+00:00",
        "description": "Portal de Eventos. Plataforma que centraliza y optimiza la consulta y gesti\u00f3n de eventos de la Universidad de los Andes. Conoce m\u00e1s.",
        "id": 292675,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniandes - Eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo hemos llegado a ser una de las universidades m\u00e1s sostenibles en Colombia y haz parte del cambio.",
        "id": 292673,
        "language": "es-es",
        "link": "https://gerenciacampus.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerenciacampus.uniandes.edu.co/templates/yootheme/vendor/yootheme/theme/platforms/joomla/assets/images/favicon.png",
        "title": "Sostenibilidad | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-07T14:10:37+00:00",
        "description": "En GHDO encuentre toda la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica, de beneficios y servicios para empleados de la Universidad de los Andes.",
        "id": 292695,
        "language": "es",
        "link": "https://ghdo.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesti\u00f3n Humana - Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:12:05+00:00",
        "description": "Entra y conoce la historia de la facultad de ingenier\u00eda de la Universidad de los Andes, la l\u00ednea de formaci\u00f3n, especializaciones, doctorados e investigaciones",
        "id": 464741,
        "language": "es",
        "link": "https://ingenieria.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ingenieria.uniandes.edu.co/sites/default/files/opengraph.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:24:19+00:00",
        "description": "Representamos a Uniandes en el mundo somos puente en movilidad acad\u00e9mica, relaciones y alianzas con pares, redes de cooperaci\u00f3n e interculturalidad.",
        "id": 464767,
        "language": "es",
        "link": "https://internacionalizacion.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T20:57:28+00:00",
        "description": "La Vicerrector\u00eda trabaja por darle el mismo valor a todas las \u00e1reas del conocimiento, para posicionar a Uniandes como\u202freferente de\u202finnovaci\u00f3n y desarrollo.",
        "id": 292680,
        "language": "es",
        "link": "https://investigacioncreacion.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:23:52.214810+00:00",
        "description": "Libros Ediciones Uniandes. Tienda online de libros impresos y digitales. Los mejores textos acad\u00e9micos de la Universidad de los Andes",
        "id": 464753,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://librosimpresos.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://librosimpresos.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2022/11/ezgif.com-gif-maker.png",
        "title": "Home - Tienda Online - Ediciones Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://matriculas.uniandes.edu.co/images/modo-uniandes-v3-n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:47:59+00:00",
        "description": "Bienvenidos al sitio web de matriculas de la Universidad de los Andes.",
        "id": 292684,
        "language": "es-es",
        "link": "https://matriculas.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matriculas.uniandes.edu.co/images/modo-uniandes-v3-n.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:47:33.814645+00:00",
        "description": "Moocs \u00bb Moocs | Universidad de los Andes",
        "id": 292678,
        "language": "en-US",
        "link": "https://moocs.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moocs \u00bb Moocs | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T10:18:35+00:00",
        "description": "Responde tus dudas acad\u00e9micas, conoce tu red de apoyo, ent\u00e9rate de los eventos y descubre los recursos que tiene la Universidad de Los Andes para tu bienestar personal y \u00e9xito acad\u00e9mico :D! Recuerda que No estas solx!",
        "id": 464769,
        "language": "es",
        "link": "https://noestassolo.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "No est\u00e1s Solx",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Oficina de proyectos Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n Universidad de los Andes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:36:51+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Oficina de proyectos Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n Universidad de los Andes",
        "id": 464760,
        "language": "es-es",
        "link": "https://oficinadeproyectos.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:42+00:00",
        "description": "El Ombudsperson tiene como prop\u00f3sito contribuir a la soluci\u00f3n efectiva de conflictos de convivencia en la instituci\u00f3n. basados en la mediaci\u00f3n y la negociaci\u00f3n",
        "id": 292690,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://ombudsperson.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ombudsperson | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "vecna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:24:55+00:00",
        "description": "Encuentra la informaci\u00f3n relacionada con el Programa de Desarrollo Integral (PDI). Explora, comparte y participa.",
        "id": 464757,
        "language": "es-es",
        "link": "https://pdi2125.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PDI 21-25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:34+00:00",
        "description": "Impactamos las decisiones estrat\u00e9gicas y movilizamos la transformaci\u00f3n y el mejoramiento de la Universidad.",
        "id": 292687,
        "language": "es-es",
        "link": "https://planeacion.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n | Uniandes - Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:50.211917+00:00",
        "description": "La Direcci\u00f3n es una unidad de apoyo que busca contribuir a la excelencia acad\u00e9mica, atrayendo a los mejores bachilleres del pa\u00eds a trav\u00e9s de innovadores procesos de promoci\u00f3n y apoyando a las facultades en la promoci\u00f3n de sus programas de posgrado. Estructura y organiza eficientemente los procesos acad\u00e9mico-administrativos orientados a admitir, registrar y certificar la historia acad\u00e9mica de todos los estudiantes y egresados, usando tecnolog\u00eda de punta y bajo los principios \u00e9ticos del manejo de la informaci\u00f3n.",
        "id": 292693,
        "language": "es-es",
        "link": "https://registro.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro Acad\u00e9mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://repositorio.uniandes.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:37.375348+00:00",
        "description": "En el Repositorio Institucional S\u00e9neca est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.",
        "id": 292688,
        "language": "es",
        "link": "https://repositorio.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repositorio.uniandes.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png",
        "title": "Repositorio Institucional S\u00e9neca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:12.134006+00:00",
        "description": "Revistas Uniandes re\u00fane 13 publicaciones seriadas de acceso abierto diamante que se acogen a criterios internacionales de calidad acad\u00e9mica y editorial.",
        "id": 292686,
        "language": "es",
        "link": "https://revistas.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:47:37.308101+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General - Normatividad institucional de la Universidad de los Andes",
        "id": 292679,
        "language": "es-es",
        "link": "https://secretariageneral.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://servicios.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/08/img-redes-sociales.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicios Universidad de los Andes. Aqu\u00c3\u00ad encontrar\u00c3\u00a1s una gu\u00c3\u00ada de servicios para todos los miembros de la comunidad Uniandina.",
        "id": 292683,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://servicios.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://servicios.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/08/img-redes-sociales.png",
        "title": "Servicios Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vecna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:24:42+00:00",
        "description": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo hemos llegado a ser una de las universidades m\u00e1s sostenibles en Colombia y haz parte del cambio.",
        "id": 464756,
        "language": "es-es",
        "link": "https://sostenibilidad.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sostenibilidad | Universidad de los Andes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-27T22:29:28+00:00",
        "description": "Descubre los servicios tecnol\u00f3gicos y de la informaci\u00f3n para nuestra comunidad Uniandina.",
        "id": 464735,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://tecnologia.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tecnologia.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/01/iconos-portafolio-tecnologia-mi-cuenta.png",
        "title": "Inicio - Tecnolog\u00eda | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:22:15.421290+00:00",
        "description": "Bienvenidos",
        "id": 464749,
        "language": "es-es",
        "link": "https://tienda.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tienda.uniandes.edu.co/images/uniandes.png",
        "title": "Tienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Oficina de Transferencia Uniandes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:23:27+00:00",
        "description": "La Oficina de Transferencia de Tecnolog\u00eda y Conocimiento es una dependencia de la Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n encargada de los programas, procesos y servicios relacionados con la transferencia de tecnolog\u00eda y conocimiento de la Universidad de los Andes.",
        "id": 464761,
        "language": "es-es",
        "link": "https://transferencia.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transferencia Uniandes - Inicio | Transferencia Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uniandes.edu.co/sites/default/files/agenda20-24-feb-17.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:24:42.257074+00:00",
        "description": "La Universidad de los Andes es una instituci\u00f3n aut\u00f3noma e innovadora, que brinda formaci\u00f3n cr\u00edtica y \u00e9tica desde el respeto de las ideas y la excelencia.",
        "id": 99919,
        "language": "es",
        "link": "https://uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uniandes.edu.co/sites/default/files/2024-09/img-redes-sociales.png",
        "title": "Universidad de los Andes - Colombia - Sitio oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:37:41+00:00",
        "description": "Sitio de uso de datos personales uniandes",
        "id": 464763,
        "language": "es-es",
        "link": "https://usodedatospersonales.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usodedatospersonales.uniandes.edu.co/images/image-opengraph.png",
        "title": "Uso de datos personales | Uniandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:41:00.605308+00:00",
        "description": "vdepr",
        "id": 464768,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vde.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:48:48.015078+00:00",
        "description": "Las mejores Viviendas Universitarias de Bogot\u00e1 las encuentras en Tu Vivienda Universitaria, vive la mejor experiencia universitaria en un solo sitio, Spot, R10, LivinnX 18, LivinnX 21, Hokar y CityU.",
        "id": 292692,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vivienda.uniandes.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vivienda Uniandes  | Tu Vivienda Universitaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-16T07:21:08+00:00",
        "description": "XAMPP is an easy to install Apache distribution containing MariaDB, PHP and Perl.",
        "id": 464771,
        "language": "en",
        "link": "https://centrodeatencionalusuario.uniempresarial.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to XAMPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-16T07:21:08+00:00",
        "description": "XAMPP is an easy to install Apache distribution containing MariaDB, PHP and Perl.",
        "id": 464770,
        "language": "en",
        "link": "https://helpdesk.uniempresarial.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to XAMPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T18:41:26+00:00",
        "description": "Success!",
        "id": 377445,
        "language": "en",
        "link": "https://uniempresarial.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uniempresarial.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/Egresado-1.png",
        "title": "Success!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:44:13.765060+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior acreditada por alta calidad ubicada en la ciudad de Santa Marta, Magdalena",
        "id": 464777,
        "language": "es-co",
        "link": "http://bienestar.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unimagdalena.edu.co/Content/Imagenes/Sliders/DireccionesOrganizativas/slider-20240820190038_539.jpg",
        "title": "Accede a Student Welfare Department - Universidad del Magdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-23T16:41:47+00:00",
        "description": "Bloque 10 es el ecosistema virtual de aprendizaje de Unimagdalena. Cuenta con curso online que puedes ver a tu ritmo de aprendizaje. Podr\u00e1s tambi\u00e9n participar o crear Grupos B10, comunidades virtuales de temas que te interesen dentro o fuera de tu disciplina.",
        "id": 464780,
        "language": "es",
        "link": "https://bloque10.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bloque10.unimagdalena.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/Bloque10-Principal.jpg",
        "title": "Bloque 10 - Ecosistema digital de aprendizaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS, Jorge Luis Pineda Montagut, Jhon Alexander Tres Palacios Fernandez de Castro, Camilo Torres, Andres Paternina, Cesar Polo, Luis Palmera, Brayan Carbono, Jose Montero, Eduardo Polo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-14T15:54:44+00:00",
        "description": "Red de Distribuci\u00f3n de Contenido de la Universidad del Magdalena",
        "id": 464774,
        "language": "en",
        "link": "https://cdn.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "CDN Unimagdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS, Unimagdalena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:13:05.421799+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web para informar sobre el proceso consulta de selecci\u00f3n de terna para nombramiento de rector 2024-2028 de la Universidad del Magdalena",
        "id": 464511,
        "language": "es",
        "link": "https://consulta.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "Consultas Universidad del Magdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alberto Luis L\u00f3pez de Armas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:42:41.291051+00:00",
        "description": "Sitio del Consultorio Jur\u00eddico y Centro de Conciliaci\u00f3n",
        "id": 464772,
        "language": "",
        "link": "http://consultorio.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Consultorio Juridico - Centro de Conciliaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:44:02.000441+00:00",
        "description": "Divulgaci\u00f3n y venta de libros de la Universidad del Magdalena",
        "id": 464776,
        "language": "es-co",
        "link": "http://editorial.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "Editorial Unimagdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SoftSimulation s.a.s",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:43:04.284504+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior acreditada por alta calidad ubicada en la ciudad de Santa Marta, Magdalena",
        "id": 464773,
        "language": "es",
        "link": "http://gairaca.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "Sistema para la gesti\u00f3n de solicitudes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:44:49.635354+00:00",
        "description": "Sistema de la Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Magdalena",
        "id": 464781,
        "language": "es-co",
        "link": "http://investigacion.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investigaci\u00f3n Unimagdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS, Jorge Pineda, Andres Paternina, Cesar Polo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:44:19.227911+00:00",
        "description": "Portal web para el pago en l\u00ednea de diferentes servicios ofrecidos por la Universidad del Magdalena",
        "id": 464779,
        "language": "es-co",
        "link": "https://pse.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/192.png",
        "title": "Pagos en l\u00ednea Unimagdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Software CIDS, Unimagdalena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:44:53.319877+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior acreditada por alta calidad ubicada en la ciudad de Santa Marta, Magdalena",
        "id": 464782,
        "language": "es",
        "link": "http://radio.unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "P\u00e1gina institucional Universidad del Magdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:33:08.193066+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior acreditada por alta calidad ubicada en la ciudad de Santa Marta, Magdalena",
        "id": 376852,
        "language": "es-co",
        "link": "https://unimagdalena.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png",
        "title": "Universidad del Magdalena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:15:43.330861+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 112486,
        "language": "en",
        "link": "https://mesadeayuda.unimonserrate.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unimonserrate.edu.co/wp-content/uploads/2022/08/Unimonserrate_Mesa-de-trabajo-1-copia-11.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:46:10.767473+00:00",
        "description": "Home 1",
        "id": 111827,
        "language": "es",
        "link": "https://unimonserrate.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unimonserrate.edu.co/wp-content/uploads/2022/08/Unimonserrate_Mesa-de-trabajo-1-copia-11.png",
        "title": "Home 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:00:49.459985+00:00",
        "description": "Somos un reflejo de la producci\u00f3n intelectual de la universidad mediante la edici\u00f3n, producci\u00f3n y circulaci\u00f3n de textos, manuales, revistas y libros.",
        "id": 464785,
        "language": "es",
        "link": "https://editorial.uninorte.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo Editorial UNINORTE - Uninorte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uninorte.edu.co/documents/20123/24091141/puerta-4-universidad-del-norte.jpg/1c91b9c9-a2f8-38cf-324a-1117cfb8f414?version=1.0&t=1650917764808&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:33:02.022186+00:00",
        "description": "Educaci\u00f3n superior de excelencia que contribuye el desarrollo arm\u00f3nico de la sociedad y del pa\u00eds desde la regi\u00f3n Caribe colombiana.",
        "id": 376850,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://uninorte.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uninorte.edu.co/documents/20123/24091141/puerta-4-universidad-del-norte.jpg/1c91b9c9-a2f8-38cf-324a-1117cfb8f414?version=1.0&t=1650917764808&imagePreview=1",
        "title": "Uninorte - Educaci\u00f3n superior de excelencia en Colombia - Uninorte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T14:39:23+00:00",
        "description": "Posgrados y diplomados 100% virtuales en Uninorte virtual. Obt\u00e9n las herramientas clave para alcanzar tus metas con los mejores posgrados y diplomados online. \u00a1Inscr\u00edbete!",
        "id": 464784,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://virtual.uninorte.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://virtual.uninorte.edu.co/og/ms.jpg",
        "title": "Posgrados y diplomados virtuales | Uninorte virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:52:19.832443+00:00",
        "description": "DSpace Home",
        "id": 377446,
        "language": "en",
        "link": "https://intellectum.unisabana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSpace Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:08:23.788723+00:00",
        "description": "Revista cient\u00edfica que difunde la investigaci\u00f3n y la reflexi\u00f3n de los distintos campos de la comunicaci\u00f3n y su relaci\u00f3n con la sociedad, en un marco cient\u00edfico y humanista.",
        "id": 557868,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://palabraclave.unisabana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://palabraclave.unisabana.edu.co/public/journals/4/favicon_es_ES.png",
        "title": "Palabra Clave",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T14:02:52+00:00",
        "description": "Explora el cat\u00e1logo de publicaciones de nuestra editorial. Encuentra recursos esenciales para estudiantes, investigadores y profesionales.",
        "id": 464786,
        "language": "es",
        "link": "https://publicaciones.unisabana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publicaciones.unisabana.edu.co/wp-content/uploads/2020/02/LOGO-UNISABANA-2020-CATALOGO.png",
        "title": "Inicio - Direcci\u00f3n de Publicaciones - Universidad de La Sabana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:32:59.079942+00:00",
        "description": "La Universidad de La Sabana es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior colombiana con programas de pregrado, especializaciones, maestr\u00edas y doctorados.",
        "id": 376702,
        "language": "es",
        "link": "https://unisabana.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de La Sabana - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:32:56.404116+00:00",
        "description": "La Universidad Pontificia Bolivariana es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior privada con sedes en Medell\u00edn, Bucaramanga, Monter\u00eda, Palmira, y Bogot\u00e1.",
        "id": 525018,
        "language": "es",
        "link": "https://www.upb.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.upb.edu.co/es/imagenes/img-resumenhome-1464207902053.jpg",
        "title": "Universidad Pontificia Bolivariana | UPB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://admisiones.upn.edu.co/wp-content/uploads/2024/03/20230726162750-b6e0e2b4-la.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:22:44.730882+00:00",
        "description": "Subdirecci\u00f3n de Admisiones y Registro - UPN",
        "id": 376040,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://admisiones.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://admisiones.upn.edu.co/wp-content/uploads/2024/03/20230726162750-b6e0e2b4-la.jpg",
        "title": "Admisiones UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://campusvirtual.upn.edu.co/./upn-favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Campus Virtual UPN es un espacio virtual en el que puedes encontrar los escenarios virtuales de la Universidad Pedag\u00f3gica Nacional y te permite redireccionar a los lugares de tu inter\u00e9s.",
        "id": 112434,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campusvirtual.upn.edu.co/./upn-favicon.ico",
        "title": "Campus Virtual UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Centro de Lenguas UPN",
        "id": 376041,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://centrodelenguas.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Lenguas UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:06:13.696844+00:00",
        "description": "Novedades           \r\nEn l\u00ednea  \r\nLibros \r\nRepositorio\r\ninstitucional \r\nLibros | Open Access | Publicaciones\r\nAutores | Documentos  \r\nRevistas \r\nOpen Journal\r\nSystem \r\nRevistas | Cient\u00edfico | Investigaci\u00f3n\r\nOJS | Acad\u00e9mico",
        "id": 464790,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://editorial.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://editorial.upn.edu.co/wp-content/uploads/2023/09/logo-editorial-upn-web-blanco.png",
        "title": "Editorial Universidad Pedag\u00f3gica de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:12:16.297755+00:00",
        "description": "::Administrador Identidad UPN::",
        "id": 112433,
        "language": "es",
        "link": "https://estilos.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::Administrador Identidad UPN::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 112432,
        "language": "",
        "link": "https://sedelectronica.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "UPN",
        "id": 111822,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.upn.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:03:06.465120+00:00",
        "description": "Campus Virtual - Universidad del Rosario | campus",
        "id": 375966,
        "language": "es",
        "link": "https://campusvirtual.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual - Universidad del Rosario | campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:14:52.299415+00:00",
        "description": "Somos una Universidad en Bogot\u00e1 con amplia trayectoria, contamos con pregrados, posgrados y programas de educaci\u00f3n continua.",
        "id": 464791,
        "language": "es",
        "link": "https://ebook.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial Universidad del Rosario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:03:18.347600+00:00",
        "description": "Somos una Universidad en Bogot\u00e1 con amplia trayectoria, contamos con pregrados, posgrados y programas de educaci\u00f3n continua.",
        "id": 375969,
        "language": "es",
        "link": "https://editorial.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial Universidad del Rosario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co/sites/default/files/2021-02/Carrusel1_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T16:01:40+00:00",
        "description": "En Educaci\u00f3n Continua de La Universidad del Rosario podr\u00e1 encontrar los mejores programas profesionales del pa\u00eds para su desarrollo personal y profesional",
        "id": 375967,
        "language": "es",
        "link": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co/sites/default/files/2021-02/Carrusel1_1.png",
        "title": "Educaci\u00f3n Continua | Universidad del Rosario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T17:12:39+00:00",
        "description": "En la Universidad del Rosario recibir\u00e1s una educaci\u00f3n digital de alta calidad que te permitir\u00e1 ampliar tus horizontes y alcanzar tus metas personales y profesionales.",
        "id": 375965,
        "language": "es",
        "link": "https://educacionvirtual.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estudia en una de las mejores universidades de Colombia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:02:56.846867+00:00",
        "description": "Graduate School of Business Universidad del Rosario - Business School Bogot\u00e1 | GSB",
        "id": 375963,
        "language": "es",
        "link": "https://gsb.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graduate School of Business Universidad del Rosario - Business School Bogot\u00e1 | GSB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Repositorio Institucional EdocUR ::Repositorio Institucional EdocUR - Universidad del Rosario - Colombia",
        "id": 375970,
        "language": "es",
        "link": "https://repository.urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repositorio Institucional EdocUR ::Repositorio Institucional EdocUR - Universidad del Rosario - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T21:10:07+00:00",
        "description": "La Universidad del Rosario cuenta con amplia trayectoria en programas de pregrado y posgrado en Bogot\u00e1. Conoce m\u00e1s ingresando aqu\u00ed.",
        "id": 111778,
        "language": "es",
        "link": "https://urosario.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad del Rosario - Colombia | Universidad del Rosario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:24:40+00:00",
        "description": "Plataforma Moodle Santoto",
        "id": 464799,
        "language": "en",
        "link": "https://aulavirtual.usantotomas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Moodle Santoto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:18.687129+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 376066,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://csa.usantotomas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:40:12.507031+00:00",
        "description": "Revistas Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia",
        "id": 112878,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistas.usantotomas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T15:24:12+00:00",
        "description": "USTA",
        "id": 376065,
        "language": "",
        "link": "https://serviciocliente.usantotomas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:22:48+00:00",
        "description": "Elija entre una amplia gama de programas de pregrado y posgrado, incluidas opciones de aprendizaje virtual y a distancia. Explore el impacto social, las iniciativas de investigaci\u00f3n y las oportunidades internacionales de nuestra instituci\u00f3n. Apoyo financiero disponible. Mant\u00e9ngase conectado con nuestros recursos y las \u00faltimas noticias. Estudia en nuestros diversos campus y secciones en toda Colombia. Descubra la multirregional y estimada instituci\u00f3n Santo Tom\u00e1s.",
        "id": 111829,
        "language": "en",
        "link": "https://usantotomas.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:51:55.197064+00:00",
        "description": "Repositorio Institucional Universidad Sergio Arboleda",
        "id": 377437,
        "language": "en",
        "link": "https://repository.usergioarboleda.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repositorio Institucional Universidad Sergio Arboleda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:58:59+00:00",
        "description": "Universidad Sergio Arboleda",
        "id": 464512,
        "language": "es",
        "link": "https://www.usergioarboleda.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Sergio Arboleda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T02:20:26+00:00",
        "description": "Admisiones",
        "id": 376054,
        "language": "pl",
        "link": "https://admisiones.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admisiones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:09.786069+00:00",
        "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s es una Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior cat\u00f3lica de car\u00e1cter privado, sin \u00e1nimo de lucro y de orden nacional. Hace presencia en cinco ciudades del pa\u00eds con sedes y seccionales en Bogot\u00e1, Bucaramanga, Medell\u00edn, Tunja y Villavicencio en la modalidad presencial y 23 Centros de Atenci\u00f3n Universitaria CAU en la modalidad Abierta y a Distancia.",
        "id": 376061,
        "language": "es-es",
        "link": "https://antiguoportal.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s - AntiguoportalInstitucional - Universidad Santo Tom\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:27:52+00:00",
        "description": "En el a\u00f1o 2010, se realiz\u00f3 una nueva consolidaci\u00f3n del Instituto de Idiomas, que durante varios a\u00f1os perteneci\u00f3 a la Facultad de Humanidades, para ser parte de un Centro independiente adscrito a la Vicerrector\u00eda acad\u00e9mica de la USTA, y ha sido consignado como INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO que contribuir\u00e1 notablemente con el proceso de mejoramiento continuo de la universidad, en busca de la excelencia.",
        "id": 464848,
        "language": "es-co",
        "link": "https://auditoriainterna.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AUDITOR\u00cdA INTERNA - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:41+00:00",
        "description": "El Bienestar universitario de la USTA Colombia, es un eje transversal a la vida universitaria, que contribuye a la formaci\u00f3n integral desde el pensamiento humanista de Santo Tomas de Aquino y que promueve el desarrollo humano de toda la comunidad universitaria a trav\u00e9s de procesos formativos, reflexivos y extensivos, aportando a una mejor calidad de vida y a la construcci\u00f3n de comunidad.",
        "id": 376049,
        "language": "es-co",
        "link": "https://bienestarinstitucional.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIENESTAR INSTITUCIONAL - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:41:47+00:00",
        "description": "Mantente informado de todo lo que pasa en la Santoto, con las \u00faltimas noticias y pr\u00f3ximos eventos",
        "id": 464842,
        "language": "es-co",
        "link": "https://blog.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tom\u00e1s Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:04+00:00",
        "description": "{loadmodule mod_wrapper,Sedes y Seccionales WRAPPER OK}",
        "id": 376059,
        "language": "es-co",
        "link": "https://campusvirtual.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sedes y Seccionales WRAPPER articulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:26:45+00:00",
        "description": "El Departamento de Ciencias B\u00e1sicas se reorganiza en el a\u00f1o 2004, seg\u00fan el acuerdo No. 10 del 30 de Agosto de 2004, cuenta con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia durante los cuales se ha colaborado con las Facultades en la Educaci\u00f3n  integral de los Estudiantes, constituy\u00e9ndose como una instancia adscrita a la Vicerrector\u00eda   Acad\u00e9mica General.",
        "id": 464847,
        "language": "es-co",
        "link": "https://cienciasbasicas.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIENCIAS B\u00c1SICAS - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:14+00:00",
        "description": "A partir del a\u00f1o 2022 el INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO pasa a llamarse CENTRO INTERNACIONAL DE LENGUAS Y CULTURAS EXTRANJERAS - CILCE y as\u00ed contin\u00faa mejorando y ofreciendo a los estudiantes de la Santoto y todo p\u00fablico en general un mejor servicio en el \u00e1rea de los idiomas.",
        "id": 376063,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cilce.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CILCE | SANTOTO - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:15:32+00:00",
        "description": "Programa de Educaci\u00f3n Virtual de la Universidad Santo Tom\u00e1s Sede Principal.El Campus Virtual es un servicio de apoyo al desarrollo de las actividades acad\u00e9micas en la modalidad presencial.",
        "id": 464843,
        "language": "en",
        "link": "http://coordinacionprogramas.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de Coordinaci\u00f3n de Programas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:29:15+00:00",
        "description": "El Comit\u00e9 Paritario de Seguridad y Salud en el Trabajo, es un comit\u00e9 encargado de la promoci\u00f3n y vigilancia de las normas en temas de seguridad y salud en el trabajo dentro de las empresas p\u00fablicas y privadas.",
        "id": 464851,
        "language": "es-co",
        "link": "https://copasst.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COPASST - USTA - INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:15:29+00:00",
        "description": "El Centro de Recursos para el Aprendizaje y la Investigaci\u00f3n CRAI-USTA, est\u00e1 conformado por unidades de informaci\u00f3n constituidas actualmente en la ciudades de Bogot\u00e1, Bucaramanga, Medell\u00edn, Tunja, Villavicencio, y en cada uno de los Centros de Atenci\u00f3n Universitaria VUAD, seg\u00fan aprobaci\u00f3n por parte de Consejo Superior de la Universidad Santo Tom\u00e1s en el Acuerdo no. 14 (29 de Septiembre del 2016).",
        "id": 464841,
        "language": "es-co",
        "link": "http://crai.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRAI - USTA - CRAI-USTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:06+00:00",
        "description": "Educaci\u00f3n continua de la Universidad Santo Tom\u00e1s, son cursos dise\u00f1ados para ofrecer calidad y excelencia educativa",
        "id": 376060,
        "language": "es-co",
        "link": "https://educacioncontinua.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDUCACI\u00d3N CONTINUA | USTA - INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376047,
        "language": "es-es",
        "link": "https://encuentrograduados.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-22T07:16:05+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376053,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://evangelizacion.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:29:13+00:00",
        "description": "En el a\u00f1o 2010, se realiz\u00f3 una nueva consolidaci\u00f3n del Instituto de Idiomas, que durante varios a\u00f1os perteneci\u00f3 a la Facultad de Humanidades, para ser parte de un Centro independiente adscrito a la Vicerrector\u00eda acad\u00e9mica de la USTA, y ha sido consignado como INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO que contribuir\u00e1 notablemente con el proceso de mejoramiento continuo de la universidad, en busca de la excelencia.",
        "id": 464850,
        "language": "es-co",
        "link": "https://humanidades.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HUMANIDADES - Santoto - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:32:07+00:00",
        "description": "En el a\u00f1o 2010, se realiz\u00f3 una nueva consolidaci\u00f3n del Instituto de Idiomas, que durante varios a\u00f1os perteneci\u00f3 a la Facultad de Humanidades, para ser parte de un Centro independiente adscrito a la Vicerrector\u00eda acad\u00e9mica de la USTA, y ha sido consignado como INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO que contribuir\u00e1 notablemente con el proceso de mejoramiento continuo de la universidad, en busca de la excelencia.",
        "id": 464855,
        "language": "es-co",
        "link": "https://ieshfaz.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IESHFAZ - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-12T11:06:24+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376050,
        "language": "es-es",
        "link": "https://inclusion.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:54+00:00",
        "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s, comprometida con la transformaci\u00f3n social, reconoce la Proyecci\u00f3n Social y la Extensi\u00f3n Universitaria, como funci\u00f3n sustantiva que permite la transferencia del conocimiento desde la creatividad y la \u00e9tica, se da sustento al impacto generado por las funciones sustantivas de docencia e investigaci\u00f3n con incidencia en pol\u00edtica p\u00fablica para coadyuvar a la transformaci\u00f3n social.",
        "id": 376055,
        "language": "es-co",
        "link": "https://proyeccionsocial.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROYECCI\u00d3N SOCIAL | USTA - INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-15T15:20:12+00:00",
        "description": "Virtual Tour",
        "id": 376067,
        "language": "es",
        "link": "https://recorrido360.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santoto 360",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-21T16:53:42+00:00",
        "description": "RED DE SERVICIOS - SINERGIA",
        "id": 376064,
        "language": "en",
        "link": "https://reddeservicios.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RED DE SERVICIOS - SINERGIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:59+00:00",
        "description": "A partir del a\u00f1o 2022 el INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO pasa a llamarse CENTRO INTERNACIONAL DE LENGUAS Y CULTURAS EXTRANJERAS - CILCE y as\u00ed contin\u00faa mejorando y ofreciendo a los estudiantes de la Santoto y todo p\u00fablico en general un mejor servicio en el \u00e1rea de los idiomas.",
        "id": 376057,
        "language": "es-es",
        "link": "https://relacionesinternacionales.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INTERNACIONALIZACI\u00d3N | SANTOTO - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-22T07:16:05+00:00",
        "description": "Santoto Services",
        "id": 376048,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://santoto-services.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santoto Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sami Rolando Ort\u00edz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:26:10+00:00",
        "description": "[heading style=",
        "id": 464845,
        "language": "es-co",
        "link": "https://talentohumano.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio Talento Humano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:53:31+00:00",
        "description": "Mantente informado de todo lo que pasa en la Santoto, con las \u00faltimas noticias y pr\u00f3ximos eventos",
        "id": 376046,
        "language": "es-co",
        "link": "https://tomasnoticias.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tom\u00e1s Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:36:11+00:00",
        "description": "TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N P\u00daBLICA | USTA - \u00cdndice de documentos Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia -",
        "id": 376062,
        "language": "es-co",
        "link": "https://transparencia.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N P\u00daBLICA | USTA - \u00cdndice de documentos Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:57+00:00",
        "description": "UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N - USTA - Inicio",
        "id": 376056,
        "language": "es-co",
        "link": "https://unidadinvestigacion.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:53:24+00:00",
        "description": "santoto",
        "id": 376058,
        "language": "en",
        "link": "https://usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "santoto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:35:32+00:00",
        "description": "REACREDITACI\u00d3N MULTICAMPUS - USTA - Inicio",
        "id": 376045,
        "language": "es-co",
        "link": "https://vivelareacreditacion.usta.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REACREDITACI\u00d3N MULTICAMPUS - USTA - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:30:19+00:00",
        "description": "El Centro de Dise\u00f1o Imagen Institucional y Comunicaciones  cumpliendo con los procesos misionales de la Universidad Santo Tom\u00e1s planea, formula estrategias e implementa acciones que propicien en el entorno credibilidad, confianza y visibilidad mediante la divulgaci\u00f3n de las actividades institucionales a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n internos y externos.",
        "id": 464852,
        "language": "es-co",
        "link": "https://cedii.ustabuca.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CENTRO DE DISE\u00d1O E IMAGEN INSTITUCIONAL Y COMUNICACIONES- CEDII - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:48:27+00:00",
        "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s es una Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior cat\u00f3lica de car\u00e1cter privado, sin \u00e1nimo de lucro y de orden nacional. Hace presencia en cinco ciudades del pa\u00eds con sedes y seccionales en Bogot\u00e1, Bucaramanga, Medell\u00edn, Tunja y Villavicencio en la modalidad presencial y 23 Centros de Atenci\u00f3n Universitaria CAU en la modalidad Abierta y a Distancia.",
        "id": 464641,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.ustabuca.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:31:31.941961+00:00",
        "description": "Universidad Santo Tom\u00e1s Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad multicampus.",
        "id": 464854,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ustamed.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ustamed.edu.co/wp-content/uploads/2022/01/santoto2021.png",
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:48:44.236550+00:00",
        "description": "Universidad Santo Tom\u00e1s Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad multicampus.",
        "id": 464643,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.ustamed.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ustamed.edu.co/wp-content/uploads/2022/01/santoto2021.png",
        "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:48:39+00:00",
        "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s Seccional Villavicencio, ofrece a la regi\u00f3n de la Orinoqu\u00eda a nivel de Pregrado y Posgrados los programas de...",
        "id": 464642,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.ustavillavicencio.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:23:51+00:00",
        "description": "La Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano es una universidad colombiana acreditada institucionalmente, cuya sede principal se ubica en la ciudad de Bogot\u00e1 y cuenta con extensiones en Santa Marta y Cartagena. Ofrece programas acad\u00e9micos tecnol\u00f3gicos, profesionales, especializaciones, maestr\u00edas y doctorados.",
        "id": 464856,
        "language": "es",
        "link": "https://appsia.utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:45.804214+00:00",
        "description": "Entra - Intranet Tade\u00edsta",
        "id": 112543,
        "language": "es",
        "link": "https://entra.utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entra - Intranet Tade\u00edsta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:48:02.685708+00:00",
        "description": "El Repositorio Institucional Expeditio es un sistema de informaci\u00f3n que organiza, preserva y dispone las fuentes de informaci\u00f3n de la Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano de car\u00e1cter acad\u00e9mico, cient\u00edfico y patrimonial en acceso abierto.",
        "id": 112959,
        "language": "en",
        "link": "https://expeditiorepositorio.utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repositorio Institucional - Universidad Jorge Tadeo Lozano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T20:21:15+00:00",
        "description": "UJTL Accesos",
        "id": 112544,
        "language": "",
        "link": "https://siauxxi.utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UJTL Accesos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:46:36.872577+00:00",
        "description": "La Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano es una universidad colombiana acreditada institucionalmente, cuya sede principal se ubica en la ciudad de Bogot\u00e1 y cuenta con extensiones en Santa Marta y Cartagena. Ofrece programas acad\u00e9micos tecnol\u00f3gicos, profesionales, especializaciones, maestr\u00edas y doctorados.",
        "id": 111832,
        "language": "es",
        "link": "https://utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:43.138411+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal | UtadeoVitual",
        "id": 112542,
        "language": "es-co",
        "link": "https://utadeovirtual.utadeo.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal | UtadeoVitual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T14:44:44+00:00",
        "description": "La universidad del choco diego luis c\u00f3rdoba es la principal instituci\u00f3n acad\u00e9mica de educaci\u00f3n superior ubicada en el departamento del choco",
        "id": 495295,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.utch.edu.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Tecnologica del Choco - Diego Luis Cordoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T13:32:09.266634+00:00",
        "description": "Le damos la bienvenida a la Sede Electr\u00f3nica de la Alcald\u00eda de Acac\u00edas, un espacio donde usted podr\u00e1 realizar en l\u00ednea y encontrar informaci\u00f3n de todos los tr\u00e1mites y servicios que la entidad tiene disponibles",
        "id": 376434,
        "language": "es",
        "link": "https://acacias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica Alcald\u00eda de Acacias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T05:02:05+00:00",
        "description": "Con Academia Bogot\u00e1 Productiva no solamente te formas; tambi\u00e9n recibes acompa\u00f1amiento de expertos y espacios de colaboraci\u00f3n para que desarrolles tus capacidades y habilidades emprendedoras y hagas realidad tu sue\u00f1o de tener un negocio rentable",
        "id": 338554,
        "language": "es",
        "link": "https://academiabogotaproductiva.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Academia Bogot\u00e1 Productiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:38:46.110370+00:00",
        "description": "Agencia de Desarrollo Rural",
        "id": 376718,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.adr.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia de Desarrollo Rural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Neon Admin Panel",
        "id": 113050,
        "language": "en",
        "link": "https://aerocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio Aerocivil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T04:38:21.536334+00:00",
        "date_published": "2024-09-11T17:02:41.862093+00:00",
        "description": "Error 403",
        "id": 377470,
        "language": "",
        "link": "http://intranet.aerocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error 403",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La red de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n del Sector Agropecuario Colombiano.",
        "id": 112019,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://agronet.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agronet\r\n            \r\n            \r\n            inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:08:43.416329+00:00",
        "description": "Apache Tomcat/8.5.23",
        "id": 339050,
        "language": "en",
        "link": "https://sigaprod.alcaldiabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat/8.5.23",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General",
        "id": 42768,
        "language": "es",
        "link": "https://www.alcaldiabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alcaldiabogota.gov.co/sites/default/files/logoBogota_0_1.ico",
        "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ambientebogota.gov.co/image/layout_set_logo?img_id=2411781&t=1717778802670",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:14:46.153250+00:00",
        "description": "La Secretar\u00eda Distrital de Ambiente es la autoridad que promueve, orienta y regula la sustentabilidad ambiental de Bogot\u00e1, como garant\u00eda presente y futura del bienestar de la poblaci\u00f3n; y como requisito indispensable para la conservaci\u00f3n y uso de bienes y servicios ecosist\u00e9micos y valores de biodiversidad.",
        "id": 112473,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ambientebogota.gov.co/image/layout_set_logo?img_id=2411781&t=1732496184916",
        "title": "P\u00e1gina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:17:21.789380+00:00",
        "description": "CIMAB",
        "id": 375923,
        "language": "es",
        "link": "https://cimab.ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIMAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:14:32.687010+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "id": 42752,
        "language": "es",
        "link": "https://iboca.ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T21:52:59+00:00",
        "description": "Datos e indicadores para medir la calidad del ambiente en Bogot\u00e1",
        "id": 111649,
        "language": "es",
        "link": "https://oab.ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Ambiental de Bogot\u00e1 \u00bb Datos e indicadores para medir la calidad del ambiente en Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-07T13:14:15+00:00",
        "description": "www.dama.gov.co",
        "id": 112929,
        "language": "",
        "link": "https://recursos.ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.dama.gov.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://visorgeo.ambientebogota.gov.co/static/img/logo_sda.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Visor Geogr\u00e1fico Ambiental de la Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "id": 112930,
        "language": "es",
        "link": "https://visorgeo.ambientebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visorgeo.ambientebogota.gov.co/static/img/logo_sda.jpg",
        "title": "Visor Geogr\u00e1fico Ambiental de la Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:05:31.063891+00:00",
        "description": "Con esta iniciativa patrocinada por Gases del Caribe, SIBUS busca beneficiar a m\u00e1s de 1.800",
        "id": 464874,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ambq.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ambq.gov.co/wp-content/uploads/2024/04/1200x675.png",
        "title": "Area Metropolitana De Barranquilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:53:08.066827+00:00",
        "description": "page local",
        "id": 464861,
        "language": "es",
        "link": "https://and.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Agencia Nacional Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:13:45.208552+00:00",
        "description": "Bienvenido al Servicio de Autenticaci\u00f3n Digital. Podr\u00e1s acceder a las diferentes plataformas y tr\u00e1mites del Estado con un \u00fanico usuario y contrase\u00f1a",
        "id": 378303,
        "language": "es",
        "link": "https://autenticaciondigital.and.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autenticacion Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T00:38:05+00:00",
        "description": "Carpeta Ciudadana Digital. \u00a1No m\u00e1s vueltas! Consulta todos los resultados de tus interacciones con el estado en un solo lugar",
        "id": 464860,
        "language": "es",
        "link": "https://carpetaciudadana.and.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carpeta Ciudadana Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:09:10.803579+00:00",
        "description": "Home\n                \n            \n            \n                \n                - Agencia Nacional de Hidrocarburos",
        "id": 376673,
        "language": "en",
        "link": "https://anh.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home\n                \n            \n            \n                \n                - Agencia Nacional de Hidrocarburos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:14:58.019194+00:00",
        "description": "El Instituto Distrital de Protecci\u00f3n y bienestar Animal \u2013 IDPYBA \u2013 tiene por objeto la elaboraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, implementaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n, vigilancia, evaluaci\u00f3n y seguimiento de planes y proyectos encaminados a la protecci\u00f3n y el bienestar de la fauna silvestre y dom\u00e9stica que habita en el Distrito.",
        "id": 111687,
        "language": "es",
        "link": "https://animalesbog.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Distrital de Bienestar y Protecci\u00f3n Animal | Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:55:04+00:00",
        "description": "Aula Virtual de la Autoridad Nacional de Licencias Ambientales - ANLA",
        "id": 464864,
        "language": "en",
        "link": "https://gaceta.anla.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Vitual ANLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:31:19.676511+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 112027,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.anla.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-13T21:58:54+00:00",
        "description": "ANNA Mineria",
        "id": 376729,
        "language": "",
        "link": "https://annamineria.anm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANNA Mineria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:10:44+00:00",
        "description": "La Gobernaci\u00f3n de Antioquia es una entidad p\u00fablica para la administraci\u00f3n de los asuntos departamentales, la planeaci\u00f3n y promoci\u00f3n del desarrollo econ\u00f3mico, pol\u00edtico y social del Departamento.",
        "id": 455932,
        "language": "es-co",
        "link": "https://antioquia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:33:06.399990+00:00",
        "description": "Archiverso",
        "id": 376595,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://archiverso.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archiverso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Archivo General de la Naci\u00f3n Colombia - Conservamos y Preservamos la Memoria del Pa\u00eds",
        "id": 112290,
        "language": "es",
        "link": "https://archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Archivo General de la Naci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PMB Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T04:54:39+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Biblioteca Archivo General de la Naci\u00f3n.",
        "id": 464867,
        "language": "",
        "link": "https://biblioteca.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Biblioteca Archivo General de la Naci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:34:53+00:00",
        "description": "Home | E-learning del AGN",
        "id": 376600,
        "language": "en",
        "link": "https://cursosvirtuales.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | E-learning del AGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:14:35+00:00",
        "description": "Inicio | Normatividad AGN",
        "id": 376599,
        "language": "",
        "link": "https://normativa.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Normatividad AGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:33:12.852301+00:00",
        "description": "INICIO | Observatorio AGN",
        "id": 376597,
        "language": "",
        "link": "https://observatorioagn.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO | Observatorio AGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:34:50.765695+00:00",
        "description": "SISNA \u2013 SISNA AGN",
        "id": 376598,
        "language": "es",
        "link": "https://sisna.archivogeneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SISNA \u2013 SISNA AGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:59:53+00:00",
        "description": "Aunap",
        "id": 376667,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://aunap.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aunap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:31:56.331252+00:00",
        "description": "Banco Agrario de Colombia",
        "id": 112843,
        "language": "es",
        "link": "https://www.bancoagrario.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Banco Agrario de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:02:28.429903+00:00",
        "description": "Inicio | Banco de la Rep\u00fablica",
        "id": 376983,
        "language": "es",
        "link": "https://banrep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Banco de la Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:03:56.066066+00:00",
        "description": "A trav\u00e9s del Portal de Investigaciones Econ\u00f3micas, podr\u00e1n conocer el perfil de los investigadores del Banco de la Rep\u00fablica, sus publicaciones, los grupos de investigaci\u00f3n existentes en el pa\u00eds del banco, informaci\u00f3n sobre los seminarios y eventos acad\u00e9micos que realiza el Banco de la Rep\u00fablica, informaci\u00f3n y acceso a los servicios y recursos que el Centro de Apoyo a la Investigaci\u00f3n Econ\u00f3mica \u2013CAIE ofrece a los usuarios.",
        "id": 464869,
        "language": "es",
        "link": "https://investiga.banrep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Investigaciones Econ\u00f3micas |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:04:21.286215+00:00",
        "description": "Acceso abierto a los contenidos investigativo producido por el BANCO DE LA REP\u00daBLICA DE COLOMBIA \u2013BANREP como es trabajos econ\u00f3micos: Borradores de Econom\u00eda, Revista Ensayo sobre Pol\u00edtica Econ\u00f3mica, Cap\u00edtulos de Libros, Informes y Reportes.  Los contenidos est\u00e1n en idioma espa\u00f1ol en su gran mayor\u00eda, pero tambi\u00e9n existen documentos en idioma en ingl\u00e9s.A trav\u00e9s del Repositorio Institucional\u2013BANREP se reunir\u00e1, organizar\u00e1, y difundir\u00e1 la producci\u00f3n generada por el BANCO DE LA REP\u00daBLICA DE COLOMBIA.",
        "id": 464872,
        "language": "en",
        "link": "https://repositorio.banrep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSpace :: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Barrancabermeja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:01:08.997269+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la sede electr\u00f3nica de la Alcald\u00eda Distrital de Barrancabermeja, un espacio de participaci\u00f3n, atenci\u00f3n a la ciudadan\u00eda y servicios como como el pago en l\u00ednea de diferentes impuestos como impuesto predial, Industria y Comercio, certificado de Residencia, Nomenclatura, Estratificaci\u00f3n y entre otros",
        "id": 464868,
        "language": "es",
        "link": "https://www.barrancabermeja.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.barrancabermeja.gov.co/",
        "title": "Sede Electr\u00f3nica de la Alcald\u00eda de Barrancabermeja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla - Barranquilla Imparable, Jaime Pumarejo.",
        "id": 378237,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://barranquilla.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alcald\u00eda de Barranquilla, Distrito Especial, Industrial y Portuario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T19:07:54+00:00",
        "description": "Establecimiento P\u00fablico Ambiental (EPA) que promueve, orienta y regula la protecci\u00f3n de los recursos naturales y la sostenibilidad ambiental, como garant\u00eda de la calidad de vida de los ciudadanos. Tramites Ambientales, Licencia Ambiental, Permiso de Concesi\u00f3n de Agua, Emisi\u00f3n Atmostferica, Limpieza de Fachada, Vertimientos de Liquidos.",
        "id": 464873,
        "language": "es",
        "link": "http://barranquillaverde.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://baq-verde.web.app/images/icon/thumbnail.jpeg",
        "title": "Inicio Barranquilla Verde - Establecimiento P\u00fablico Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bbl-bdb.s3.amazonaws.com/original_images/biblioteca-digital-de-bogota.original.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Contenidos online de acceso gratuito en diferentes formatos como videos, m\u00fasica, libros, revistas digitales, audiolibros, ebooks, mapas, entre otros.",
        "id": 112675,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecadigitaldebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bbl-bdb.s3.amazonaws.com/original_images/biblioteca-digital-de-bogota.original.webp",
        "title": "Biblioteca Digital de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Entidad encargada de preservar y catalogar el patrimonio bibliogr\u00e1fico y documental del pa\u00eds para los investigadores, acad\u00e9micos y p\u00fablico en general.",
        "id": 112292,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bibliotecanacional.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:35:03.096994+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo - Biblioteca Nacional de Colombia",
        "id": 376602,
        "language": "en",
        "link": "https://catalogoenlinea.bibliotecanacional.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo - Biblioteca Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:23:52+00:00",
        "description": "Servicio al p\u00fablico para apoyar los procesos de formaci\u00f3n desde las bibliotecas y espacios de la Red.",
        "id": 376832,
        "language": "en",
        "link": "https://aulatic.biblored.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Tic BibloRed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:34:05.790650+00:00",
        "description": "Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas | BibloRed",
        "id": 112621,
        "language": "es",
        "link": "https://biblored.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas | BibloRed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:50.609192+00:00",
        "description": "Pergamum - Acervo Online",
        "id": 112619,
        "language": "es",
        "link": "https://catalogo.biblored.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pergamum - Acervo Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:00:05.136913+00:00",
        "description": "\"Colecciones digitales\" es el repositorio de BibloRed \u2013 Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas de Bogot\u00e1. Es una plataforma que gestiona, en acceso abierto, los contenidos an\u00e1logos y digitales desarrollados, en primer lugar, por la comunidad de usuarios y funcionarios de la Red en el marco de las actividades, programas, servicios y colecciones de las bibliotecas p\u00fablicas de Bogot\u00e1. Esta gesti\u00f3n se extiende, en segundo lugar, a los contenidos producidos en torno al trabajo de BibloRed por parte de investigadores acad\u00e9micos. En tercer lugar, el repositorio re\u00fane contenidos generados por entidades p\u00fablicas y privadas de la ciudad en el marco de actividades de alfabetizaci\u00f3n, fomento de la lectura y de la labor de la biblioteca p\u00fablica, de la escritura y la oralidad, exploraci\u00f3n de la memoria local y la historia de Bogot\u00e1 e incentivo de la gesti\u00f3n cultural y del conocimiento, entre otros.<br />\r\nCon el fin de permitir el acceso, la consulta y la investigaci\u00f3n sobre contenidos de esta natur",
        "id": 112670,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://coleccionesdigitales.biblored.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colecciones digitales - Repositorio de BibloRed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-21T04:23:28+00:00",
        "description": "Avanti",
        "id": 111709,
        "language": "en",
        "link": "https://avanti.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avanti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:11.197462+00:00",
        "description": "Te saludamos, este es el portal web de la ciudad, hecho con la gente y para la gente. Inf\u00f3rmate y conoce los servicios que tenemos para ti.",
        "id": 16770,
        "language": "es",
        "link": "https://bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bogota.gov.co/themes/custom/bogotema/images/redes-sociales-bogota-gov-co-2023-06.jpg",
        "title": "\u00a1Te damos la bienvenida a Bogot\u00e1! | Bogota.gov.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:13:27.878381+00:00",
        "description": "Datos Abiertos Bogot\u00e1",
        "id": 111675,
        "language": "es",
        "link": "https://datosabiertos.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datos Abiertos Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-01T14:50:06+00:00",
        "description": "Extiende tu mano - ACDVPR",
        "id": 111846,
        "language": "en",
        "link": "https://extiendetumano.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extiende tu mano - ACDVPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:17.839625+00:00",
        "description": "Programa de Formaci\u00f3n para Servidores Distritales - DDDI - Alcaldia de Bogot\u00e1",
        "id": 112610,
        "language": "",
        "link": "https://gestionacademica.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de Formaci\u00f3n para Servidores Distritales - DDDI - Alcaldia de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:15:32.055966+00:00",
        "description": "\u00a1Comparte, navega y encuentra tus lugares favoritos utilizando Mapas Bogot\u00e1! Descubre, visualiza y descarga los datos oficiales de la ciudad",
        "id": 42766,
        "language": "es",
        "link": "https://mapas.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapas.bogota.gov.co/favicon.png",
        "title": "Mapas Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-08-18T23:12:48+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly 10",
        "id": 111698,
        "language": "",
        "link": "https://sdqs.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly 10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:16:23.277736+00:00",
        "date_published": "2024-08-02T16:42:36+00:00",
        "description": "SUDIVC v1.1.8",
        "id": 339049,
        "language": "es",
        "link": "https://sudivc.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUDIVC v1.1.8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:20:29.046031+00:00",
        "description": "Home | Sedes Elecr\u00f3nicas - Entorno de Desarrollo Local",
        "id": 338552,
        "language": "es",
        "link": "https://tic.bogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Sedes Elecr\u00f3nicas - Entorno de Desarrollo Local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:19:36.447195+00:00",
        "description": "Bogot\u00e1 Trabaja \u2013 Somos la Agencia Distrital de Empleo. Nuestro objetivo es fortalecer el perfil laboral de las personas conect\u00e1ndolas con oportunidades de trabajo formal y digno.",
        "id": 338550,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bogotatrabaja.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogot\u00e1 Trabaja \u2013 Somos la Agencia Distrital de Empleo. Nuestro objetivo es fortalecer el perfil laboral de las personas conect\u00e1ndolas con oportunidades de trabajo formal y digno.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:19:43.104575+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n noticiosa del departamento la encuentra en Boyac\u00e1 95.6 fm, la emisora de los boyacenses. Estamos en sinton\u00eda con nuestra tierra.",
        "id": 464886,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://956fm.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boyac\u00e1 95.6 fm - Emisora de la Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1. Radio En Vivo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.boyaca.gov.co/wp-content/uploads/2019/09/iconos-01-1024x1024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:55.166006+00:00",
        "description": "TR\u00c1MITES Peticiones, Quejas y Reclamos Tr\u00e1mites, Secretaria de Salud Pasaportes Impuestos Departamentales Consulta Boleta Impuesto Vehiculos Formularios Estampillas Liquidaci\u00f3n de Impuestos Generaci\u00f3n de Formulario Pago Impuestos Ordenes y Pagos tesorales Aportes de Vivienda Certificaci\u00f3n Alcaldes Gesti\u00f3n De Juntas RedVeedurias SigterIDE Boyac\u00e1 Notificaciones, Citaciones y Avisos CalendarioTributario Listado deExtensiones Activas Plan de DESARROLLO 2024 \u2013 2027 [\u2026]",
        "id": 376266,
        "language": "es",
        "link": "https://boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.boyaca.gov.co/wp-content/uploads/2019/09/iconos-01-1024x1024.png",
        "title": "Boyac\u00e1 - Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:19:45+00:00",
        "description": "Resumen de la P\u00e1gina principal",
        "id": 464887,
        "language": "en",
        "link": "https://cursosmooc.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | MOOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:18:07.073987+00:00",
        "description": "Gestor de Contenidos",
        "id": 464880,
        "language": "es",
        "link": "http://isolucion.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:18:14.566107+00:00",
        "description": "Observatorio Regional del Mercado de Trabajo %",
        "id": 464883,
        "language": "es",
        "link": "https://ormet.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ormet.boyaca.gov.co/wp-content/uploads/2021/12/ORMET.png",
        "title": "Observatorio Regional del Mercado de Trabajo de Boyac\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:18:39.725965+00:00",
        "description": "Foto: Cristian Blanco, UACP\n\n\n\nGrandes aprendizajes y reflexiones dej\u00f3 el II Congreso Departamental de Consejeras y Consejeros Territoriales de Planeaci\u00f3n.\n\n\n\nTunja, 19 de septiembre de 2024. (UACP).\u00a0Con la participaci\u00f3n de delegaciones de cerca de 60 municipios se desarroll\u00f3 con \u00e9xito en Auditorio Boyaquir\u00e1, el Segundo Congreso Departamental de Consejeras y Consejeros Territoriales de Planeaci\u00f3n, evento que fue posible gracias a la Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Planeaci\u00f3n, el Consejo Departamental de Planeaci\u00f3n (CDP), la Contralor\u00eda General de Boyac\u00e1, la Universidad Nacional Abierta y a Distancia (Unad), zona Centro - Boyac\u00e1, el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n (DNP), el Ministerio del Interior y la Fundaci\u00f3n Universitaria San Mateo.\n\n\n\n\n\n\n\nEl evento acad\u00e9mico dise\u00f1ado para forjar alianzas a favor del desarrollo territorial y fortalecer procesos de construcci\u00f3n colectiva entre los consejos y los gobiernos departamental y municipal, cumpli\u00f3 con su prop\u00f3sito.\n",
        "id": 464885,
        "language": "es",
        "link": "https://planeacion.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201cEl desarrollo es una responsabilidad de todas y todos\u201d: Secretario de Planeaci\u00f3n de Boyac\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:18:33.895322+00:00",
        "description": "Gestor de Contenidos",
        "id": 464884,
        "language": "es",
        "link": "http://quyne.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:18:11.367094+00:00",
        "description": "Gestor de Contenidos",
        "id": 464882,
        "language": "es",
        "link": "https://vur.boyaca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Bronx Distrito Creativo",
        "id": 112613,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bronxdistritocreativo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bronx Distrito Creativo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 114258,
        "language": "es",
        "link": "https://bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg",
        "title": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:39.654563+00:00",
        "description": "Campus Virtual Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 112793,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | campus virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:27:43.670871+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:29.901598+00:00",
        "description": "RITA",
        "id": 112790,
        "language": "es",
        "link": "https://canaldenuncia.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RITA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:24:55.820386+00:00",
        "description": "Cupos Escolares",
        "id": 379912,
        "language": "es",
        "link": "https://cuposescolares.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cupos Escolares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bucaramanga.gov.co",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:33:49.954822+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:27.329673+00:00",
        "description": "Plan de Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 112789,
        "language": "es",
        "link": "https://emergencia.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bucaramanga.gov.co",
        "title": "Bucaramanga en Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:49:11.929317+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:43.447784+00:00",
        "description": "Intranet",
        "id": 112795,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:33.620377+00:00",
        "description": "Sistema Integrado de Gesti\u00f3n de Calidad",
        "id": 112791,
        "language": "en",
        "link": "https://nube.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22",
        "title": "WEB SIGC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:10.092128+00:00",
        "description": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga",
        "id": 114257,
        "language": "",
        "link": "https://pqr.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:37.527775+00:00",
        "description": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga",
        "id": 112792,
        "language": "es",
        "link": "https://puntosdigitales.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:19.891469+00:00",
        "description": "Home | Puntos Digitales",
        "id": 114259,
        "language": "en",
        "link": "https://puntosdigitales-virtual.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Puntos Digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:23.213309+00:00",
        "description": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA",
        "id": 114260,
        "language": "",
        "link": "https://sts.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:54:30.277056+00:00",
        "date_published": "2024-05-29T01:51:43+00:00",
        "description": "Buscador de Empleo",
        "id": 112387,
        "language": "en",
        "link": "https://buscadordeempleo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://buscadordeempleo.gov.co/./icon.png",
        "title": "Buscador de Empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T23:31:27+00:00",
        "description": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR",
        "id": 311821,
        "language": "",
        "link": "https://cajaviviendapopular.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:59:21.766836+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda de Caldas",
        "id": 112076,
        "language": "es",
        "link": "https://sic.caldasantioquia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alcald\u00eda de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:34.843481+00:00",
        "description": "Sistema de comunicaci\u00f3n p\u00fablica de Bogot\u00e1 Regi\u00f3n que pone a la ciudadan\u00eda en el centro. \u00a1Descubre nuestros contenidos plurales e innovadores!",
        "id": 112614,
        "language": "es",
        "link": "https://canalcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83d\udcfa Canal Capital, el canal de TV abierta de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:04:16.789513+00:00",
        "date_published": "2024-08-13T20:15:43+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "id": 376831,
        "language": "",
        "link": "https://imagenes.canalcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:56:54.911176+00:00",
        "description": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia",
        "id": 112322,
        "language": "es",
        "link": "https://cancilleria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T18:31:45.964289+00:00",
        "description": "website description",
        "id": 316475,
        "language": "es",
        "link": "https://capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Capital Salud EPS-S \u2013 Sector de Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:11:10.883509+00:00",
        "description": "website description",
        "id": 464889,
        "language": "es",
        "link": "https://red.capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ingresar \u2013 Intranet Capital Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T10:04:36+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 464890,
        "language": "en",
        "link": "https://sedeelec.capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:06:06.197050+00:00",
        "date_published": "2019-11-09T01:40:28+00:00",
        "description": "APLICAR - CAR de Cundinamarca",
        "id": 111766,
        "language": "es-co",
        "link": "https://bicicar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APLICAR - CAR de Cundinamarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:34.248523+00:00",
        "description": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.",
        "id": 111775,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://congresoambiental.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:31.565150+00:00",
        "description": "Inicio\n        | Resguardo",
        "id": 111774,
        "language": "es",
        "link": "https://etnias.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio\n        | Resguardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T00:36:02+00:00",
        "description": "Lluvia Para La Vida",
        "id": 111768,
        "language": "en",
        "link": "https://lluviaparalavida.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lluvia Para La Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T16:21:56+00:00",
        "description": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0",
        "id": 111765,
        "language": "en",
        "link": "https://negociosverdes.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:17:26.846264+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:14:07.573884+00:00",
        "description": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.",
        "id": 111681,
        "language": "",
        "link": "https://oaica.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:18.981007+00:00",
        "description": "Reserva de parques CAR",
        "id": 111773,
        "language": "",
        "link": "https://parques.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parques C.A.R",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:48.341331+00:00",
        "description": "Smart Helios",
        "id": 111777,
        "language": "en",
        "link": "https://pescar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smart Helios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:30:56.397533+00:00",
        "description": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental",
        "id": 111769,
        "language": "",
        "link": "https://sidcar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:05.584894+00:00",
        "description": "Invalid Connection",
        "id": 111772,
        "language": "en",
        "link": "https://sigam.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invalid Connection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:02.233558+00:00",
        "description": "SIGCI",
        "id": 111771,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://sigci.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-21T22:44:28+00:00",
        "description": "SI Rio Bogota",
        "id": 111679,
        "language": "en",
        "link": "https://siriobogota.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SI Rio Bogota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:13:52.900816+00:00",
        "description": "Inicio \n        | CAR",
        "id": 111677,
        "language": "es",
        "link": "https://www.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio \n        | CAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:41:28.423109+00:00",
        "description": "ALEC",
        "id": 376616,
        "language": "",
        "link": "https://alec.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ALEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:42:47.538137+00:00",
        "description": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC",
        "id": 376619,
        "language": "es-co",
        "link": "https://aulas.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:28.170958+00:00",
        "description": "Corpus",
        "id": 376627,
        "language": "",
        "link": "https://clicc.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corpus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:21:28.048333+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T14:47:12.864811+00:00",
        "description": "[smartslider3 slider=2]",
        "id": 376625,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cycradio.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:21:30.478136+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T14:45:45.266687+00:00",
        "description": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto",
        "id": 376622,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://lenguasyliteraturasnativas.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:03.590107+00:00",
        "description": "La Maestr\u00eda en Ense\u00f1anza de Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera y Segunda Lengua (MELE/2) es el \u00fanico posgrado en el mundo que forma docentes-investigadores de los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje de espa\u00f1ol en tres grupos meta: extranjeros, ind\u00edgenas y sordos. El programa tiene como objetivo la formaci\u00f3n de profesionales del m\u00e1s alto nivel, en ling\u00fc\u00edstica aplicada al campo de ELE/L2, capaces de generar propuestas novedosas para la ense\u00f1anza de espa\u00f1ol, a trav\u00e9s de los m\u00e1s recientes desarrollos te\u00f3ricos y metodol\u00f3gicos del \u00e1rea. \n\nLa MELE/2 ofrece formaci\u00f3n en docencia e investigaci\u00f3n, basada en las tendencias aplicadas m\u00e1s recientemente a la ense\u00f1anza de lenguas extranjeras y segundas: enfoque comunicativo (por tareas, por proyectos, AICLE), uso de herramientas TIC y TAC, aula invertida, gamificaci\u00f3n, enfoque intercultural, educaci\u00f3n biling\u00fce bicultural, educaci\u00f3n propia, gram\u00e1tica cognitiva, gram\u00e1tica pedag\u00f3gica, enfoque l\u00e9xico, m\u00e9todos mixtos de investigaci\u00f3n. \n\nDurante los cuatro seme",
        "id": 376624,
        "language": "es",
        "link": "https://maestrias.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maestrias, Instituto Caro y Cuervo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:00.887890+00:00",
        "description": "Observatorio Editorial Colombiano OEC es un sistema de informaci\u00f3n que fortalece el campo editorial a trav\u00e9s de la elaboraci\u00f3n de metodolog\u00edas de investigaci\u00f3n y la implementaci\u00f3n de herramientas tecnol\u00f3gicas que brindan servicios y recursos de informaci\u00f3n peri\u00f3dica y comparable para el seguimiento, la verificaci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas y los estudios editoriales y la generaci\u00f3n de recomendaciones que contribuyan con la profesionalizaci\u00f3n y el desarrollo de la industria editorial del pa\u00eds.",
        "id": 376623,
        "language": "es",
        "link": "https://oec.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Editorial Colombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:42:52.769315+00:00",
        "description": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento. Sitio web donde encontrar\u00e1s todo lo relacionado con la poes\u00eda contempor\u00e1nea escrita en espa\u00f1ol, con \u00e9nfasis en Colombia, reuniendo contenidos creados por el grupo de artistas y participantes (rese\u00f1as, ensayos, entrevistas, radio, etc.)",
        "id": 376620,
        "language": "es",
        "link": "https://opc.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento - OPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:41:31.697539+00:00",
        "description": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n",
        "id": 376618,
        "language": "",
        "link": "https://sig.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:44:09.235360+00:00",
        "description": "El portal Spanish in Colombia proporciona toda la informaci\u00f3n que los extranjeros deben conocer sobre los cursos de espa\u00f1ol de las universidades colombianas",
        "id": 376621,
        "language": "es",
        "link": "https://spanishincolombia.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanish In Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Revista sobre literatura y cultura, ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada, ciencia literaria, estudios editoriales y escrituras creativas, en marcos de interdisciplinariedad e innovaci\u00f3n.",
        "id": 376626,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://thesaurus.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thesavrvs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:31:55.582836+00:00",
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior de posgrado, salvaguarda el patrimonio ling\u00fc\u00edstico de Colombia a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n, la investigaci\u00f3n y la apropiaci\u00f3n social del conocimiento.",
        "id": 112296,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Caro y Cuervo - Centro colombiano de altos estudios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:33:38.234795+00:00",
        "date_published": "2024-08-11T04:20:32.458263+00:00",
        "description": "Caja de Sueldos de Retiro de la Polic\u00eda Nacional",
        "id": 338553,
        "language": "es",
        "link": "https://www.casur.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg",
        "title": "Casur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:38:39.238149+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T20:56:18+00:00",
        "description": "Portal de la Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital\r\n        donde puede realizar sus tr\u00e1mites en l\u00ednea, descargar sus certificados catastrales y de vivienda sin costo.",
        "id": 311840,
        "language": "es",
        "link": "https://catastroenlinea.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Go Catastral",
        "id": 375920,
        "language": "es",
        "link": "https://gocatastral.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Go Catastral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T14:59:16+00:00",
        "description": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital",
        "id": 111630,
        "language": "es",
        "link": "https://www.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:39:37.023365+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Esta pol\u00edtica catastral para Colombia se define como un servicio p\u00fablico, orientado a la adecuada formaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n de los bienes inmuebles p\u00fablicos y privados.\u200b",
        "id": 112423,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://catastromultiproposito.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro Multiprop\u00f3sito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:53:50+00:00",
        "description": "Esta pol\u00edtica catastral para Colombia se define como un servicio p\u00fablico, orientado a la adecuada formaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n de los bienes inmuebles p\u00fablicos y privados.\u200b",
        "id": 464921,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.catastromultiproposito.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro Multiprop\u00f3sito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Willy Rodriguez Quintero | willrq82@gmail.com ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T14:44:42.387531+00:00",
        "description": "El Centro Nacional de Memoria Hist\u00f3rica es un establecimiento p\u00fablico del orden nacional, que tiene como objeto la recepci\u00f3n, recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, compilaci\u00f3n y an\u00e1lisis de material documental, testimonios y dem\u00e1s, relativo a las violaciones ocurridas con ocasi\u00f3n del conflicto armado interno colombiano.",
        "id": 495294,
        "language": "es",
        "link": "https://centrodememoriahistorica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Nacional de Memoria Hist\u00f3rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-26T20:27:02+00:00",
        "description": "Centro de relevo",
        "id": 111626,
        "language": "",
        "link": "https://centroderelevo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de relevo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:18:18.571506+00:00",
        "description": "\u00daltimas entradas articulos, eventos As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u201cHay Futuro, Si Hay Verdad. De la Colombia herida a la Colombia posible\u201d febrero 13, 2024 Leer m\u00e1s articulos, eventos Agenda en este 2024 tu visita al Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n febrero 2, 2024 articulos, eventos Memoria Viva: Arropamiento del Memorial en",
        "id": 111708,
        "language": "es",
        "link": "http://centromemoria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n - Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:36:40.784506+00:00",
        "description": "Descubre CESAP en Bogot\u00e1, el centro exclusivo de bienestar y recreaci\u00f3n para agentes de polic\u00eda y sus familias. Explora nuestras instalaciones de primer nivel, incluyendo deportes, eventos y programas de salud. \u00a1\u00danete a nuestra comunidad y disfruta de beneficios \u00fanicos dise\u00f1ados para mejorar tu calidad de vida!",
        "id": 464931,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cesap.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesap.gov.co/wp-content/uploads/2024/04/futbol-1.jpg",
        "title": "CESAP -Centro de Bienestar y Recreaci\u00f3n para Agentes de Polic\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:49:37.349288+00:00",
        "description": "Anterior Siguiente Noticias 2024 Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda La empresa de servicios [\u2026]",
        "id": 376278,
        "language": "es",
        "link": "https://chia-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg",
        "title": "Principal - Alcald\u00eda Municipal de Ch\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:57:25.764855+00:00",
        "description": "\u00a1NO SE DEJE ENGA\u00d1AR! Modalidad COMUNICADOS Modalidad LLAMADAS Modalidad CORREO ELECTR\u00d3NICO Modalidad MENSAJES DE TEXTO Modalidad REDES SOCIALES \u00a1NO SE DEJE ENGA\u00d1AR! \u00a1PRESTE ATENCI\u00d3N! Los delinc...",
        "id": 464894,
        "language": "es",
        "link": "https://sh.chia-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretaria de Hacienda Chia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-08T19:36:00+00:00",
        "description": "CHIP",
        "id": 112551,
        "language": "",
        "link": "https://www.chip.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHIP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:44:23.474211+00:00",
        "description": "Cinemateca de Bogot\u00e1",
        "id": 112636,
        "language": "es",
        "link": "https://cinematecadebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinemateca de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:53.792275+00:00",
        "description": "| CKWEB",
        "id": 111935,
        "language": "es",
        "link": "https://ckweb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| CKWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:45:25.411094+00:00",
        "date_published": "2024-06-08T04:17:47+00:00",
        "description": "Description for bnlefront",
        "id": 111812,
        "language": "es",
        "link": "https://bnle.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bnlefront",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:45:26.418930+00:00",
        "date_published": "2024-06-05T14:21:14+00:00",
        "description": "Censo",
        "id": 111818,
        "language": "en",
        "link": "https://censo.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Censo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:50:26.186245+00:00",
        "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00",
        "description": "EDL-APP",
        "id": 111819,
        "language": "en",
        "link": "https://chat.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDL-APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:56:06.494854+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:15:12.473037+00:00",
        "description": "Bienvenido a la CNSC | CNSC",
        "id": 111691,
        "language": "es",
        "link": "https://cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la CNSC | CNSC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:56:08.837801+00:00",
        "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00",
        "description": "EDL-APP",
        "id": 111817,
        "language": "en",
        "link": "https://edl.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDL-APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:18:55.982924+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:44:17.897181+00:00",
        "description": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site",
        "id": 111816,
        "language": "en",
        "link": "https://escuelavirtual.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:23:57.999759+00:00",
        "date_published": "2023-01-24T19:31:22+00:00",
        "description": "Apache Tomcat",
        "id": 111815,
        "language": "en",
        "link": "https://gestion.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:35:10.933216+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "La Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil CNSC es un \u00f3rgano aut\u00f3nomo e independiente, del m\u00e1s alto nivel en la estructura del Estado Colombiano, con personer\u00eda jur\u00eddica, autonom\u00eda administrativa, patrimonial y t\u00e9cnica, y no hace parte de ninguna de las ramas del poder p\u00fablico.\r\n\r\nSeg\u00fan el art\u00edculo 130 de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica, es \"responsable de la administraci\u00f3n y vigilancia de las carreras de los servidores p\u00fablicos, excepci\u00f3n hecha de las que tengan car\u00e1cter especial\".\r\n\r\nNuestra misi\u00f3n est\u00e1 orientada a posicionar el m\u00e9rito y la igualdad en el ingreso y desarrollo del empleo p\u00fablico; velar por la correcta aplicaci\u00f3n de los instrumentos normativos y t\u00e9cnicos que posibiliten el adecuado funcionamiento del sistema de carrera; y generar informaci\u00f3n oportuna y actualizada, para una gesti\u00f3n eficiente del sistema de carrera administrativa.",
        "id": 111809,
        "language": "es-es",
        "link": "https://historico.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNSC Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil - Avisos informativos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-26T20:43:38+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 111820,
        "language": "",
        "link": "https://onbase.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:40:17.468172+00:00",
        "date_published": "2023-03-10T22:42:37+00:00",
        "description": "Description for portalgateway",
        "id": 111810,
        "language": "es",
        "link": "https://simo4.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "portalgateway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:46:12.108506+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T17:23:00+00:00",
        "description": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-",
        "id": 111808,
        "language": "es",
        "link": "https://simo.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:51:09.667840+00:00",
        "date_published": "2024-03-03T15:03:42+00:00",
        "description": "Sistema Nacional de Comisiones de Personal (SNCP)",
        "id": 111814,
        "language": "es",
        "link": "https://sncp.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SNCP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:06.732066+00:00",
        "description": "Hey, vamos a buscar mi c\u00f3digo postal, \u00bfConoces el tuyo? entra a https://visor.codigopostal.gov.co/472/visor/",
        "id": 112503,
        "language": "",
        "link": "http://codigopostal.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png",
        "title": "Codigo Postal de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:29:14.977203+00:00",
        "description": "Ministerio de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n",
        "id": 113289,
        "language": "es",
        "link": "https://colciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minciencias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:16.032887+00:00",
        "description": "Inicio | Colombia \u00c1gil",
        "id": 112316,
        "language": "",
        "link": "https://colombiaagil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Colombia \u00c1gil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:04.752174+00:00",
        "description": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica",
        "id": 111791,
        "language": "es",
        "link": "https://colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:33:37.150433+00:00",
        "description": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)",
        "id": 111781,
        "language": "en",
        "link": "https://formacionvirtual.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:34:17.848603+00:00",
        "description": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE",
        "id": 111783,
        "language": "es",
        "link": "https://relatoria.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:54.471259+00:00",
        "description": "SECOBOT",
        "id": 111801,
        "language": "es",
        "link": "https://secobot.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SECOBOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "En Comcaja seguimos avanzando para ofrecer el mejor servicio a nuestros afiliados y beneficiarios. Conoce todos nuestros Servicios y Subsidios",
        "id": 376719,
        "language": "es",
        "link": "https://comcaja.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg",
        "title": "Comcaja - Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Campesina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "computadores para educar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:19:15.742863+00:00",
        "description": "computadores para educar",
        "id": 464903,
        "language": "es",
        "link": "http://intranet.computadoresparaeducar.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "computadores para educar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:37:22.249975+00:00",
        "description": "Computadores para Educar promueve la implementaci\u00f3n de acciones orientadas a impulsar procesos de transformaci\u00f3n en las pr\u00e1cticas educativas.",
        "id": 376608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.computadoresparaeducar.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Computadores para Educar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T05:07:03+00:00",
        "description": "Entidad encargada de inspeccionar y vigilar el correcto ejercicio de la profesi\u00f3n de la Econom\u00eda en Colombia",
        "id": 464853,
        "language": "es",
        "link": "https://www.conalpe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conalpe.gov.co/assets/logo-h.png",
        "title": "Consejo Nacional Profesional de Econom\u00eda - Conalpe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T12:33:27+00:00",
        "description": "El Consejo de Estado es el tribunal supremo de la jurisdicci\u00f3n de lo contencioso administrativo y cuerpo supremo consultivo del Gobierno Nacional. Servicios en L\u00ednea Asuntos Administrativos Jurisprudencia Comunicaciones Cont\u00e1ctanos. Sitios de Inter\u00e9s.",
        "id": 464904,
        "language": "es",
        "link": "http://www.consejodeestado.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo de Estado | \u2013 Justicia \u2013 Gu\u00eda \u2013 Control",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:47:45.347393+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Web",
        "id": 111839,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://contaduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Contadur\u00eda General de la Naci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:16:34.189760+00:00",
        "description": "CONTRALORIA - Contraloria",
        "id": 111702,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.contraloria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CONTRALORIA - Contraloria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:00:05+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 111699,
        "language": "es",
        "link": "https://www.contraloriabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T05:01:22+00:00",
        "description": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3",
        "id": 111671,
        "language": "",
        "link": "https://contratacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-19T21:21:20+00:00",
        "description": "ConVerTic",
        "id": 112928,
        "language": "",
        "link": "https://convertic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ConVerTic",
        "vote": 0
    }
]