[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:03:58.092681+00:00",
        "description": "Proveedor de servicios de comunicaciones empresariales: centralita virtual, software de contact center, IA empresarial, power dialer, numeraci\u00f3n telef\u00f3nica y m\u00e1s.",
        "id": 574026,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enreach.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enreach.es/wp-content/themes/enreach/favicon.ico",
        "title": "Soluciones convergentes de comunicaciones - Enreach ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T12:53:52.546666+00:00",
        "description": "Entbehrliches \u2013 Podcast \u00fcber entbehrliches Wissen aus der Wikipedia",
        "id": 280452,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://podcast.entbehrlich.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entbehrliches \u2013 Podcast \u00fcber entbehrliches Wissen aus der Wikipedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:15:47.111135+00:00",
        "description": "Alquiler de coches y furgonetas al mejor precio en Enterprise. Recogida gratis, gran atenci\u00f3n al cliente y sin costes ocultos. Paga por adelantado y ahorra 10%",
        "id": 556993,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enterprise.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprise.es/etc.clientlibs/ecom/clientlibs/clientlib-ecom/resources/favicon.ico",
        "title": "Alquiler de coches y furgonetas en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:15:33.205578+00:00",
        "description": "Enterprise Mobility marca el comienzo de nuestro pr\u00f3ximo cap\u00edtulo, que refuerza nuestro compromiso de ofrecer servicios excepcionales a socios, clientes y vecinos.",
        "id": 556990,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enterprisemobility.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprisemobility.es/images/favicon.ico",
        "title": "Presentamos Enterprise Mobility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:17:34.162226+00:00",
        "description": "XX Congreso Ib\u00e9rico de Entomolog\u00eda. Alicante 2023",
        "id": 418845,
        "language": "en",
        "link": "https://xxcongresoie.entomologica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XX Congreso Ib\u00e9rico de Entomolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:57:12+00:00",
        "description": "En Envira somos especialistas en productos y servicios de calidad del aire interior, exterior y monitorizaci\u00f3n en continuo de emisiones y procesos industriales (CEMS). Expertos en soluciones para la monitorizaci\u00f3n de Zonas de Bajas Emisiones (ZBE).",
        "id": 503019,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://enviraiot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresa especializada en monitorizaci\u00f3n de la calidad del aire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://neomotor.epe.es/news-portlet/getogimage/1b99467e-0c5a-421a-87eb-697deea4e0dd.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:33:36.886114+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis de expertos del mundo del motor de las marcas y modelos de coches y motos del mercado. Consulta los v\u00eddeos con presentaciones, fichas t\u00e9cnicas, precios y competidores",
        "id": 417773,
        "language": "ES-es",
        "link": "https://neomotor.epe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://neomotor.epe.es/news-portlet/getogimage/1b99467e-0c5a-421a-87eb-697deea4e0dd.svg",
        "title": "Neomotor: coches, motos y todo motor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad de Espa\u00f1a, deportes, internacional, econom\u00eda, cultura, sociedad y mucho m\u00e1s.",
        "id": 265124,
        "language": "es",
        "link": "https://www.epe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico de Espa\u00f1a | epe.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:07:47.416629+00:00",
        "description": "Equifax , empresa global de soluciones de informaci\u00f3n , que recopila informaci\u00f3n de consumidores,  empresas y  archivos de empleados en todo el mundo",
        "id": 324503,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://soluciones.equifax.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresa | Equifax Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.es/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix es el mayor proveedor global de centros de datos y colocaci\u00f3n para redes empresariales y computaci\u00f3n en la nube. Tecnolog\u00edas y sistemas seguros para administrar centros de datos.",
        "id": 301528,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.equinix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.es/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Compa\u00f1\u00eda de centros de datos y tecnolog\u00edas de redes empresariales | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T16:02:36.301961+00:00",
        "description": "Adquiere tu prueba especializada o solicita tu cita m\u00e9dica telef\u00f3nica o presencial en e-quir\u00f3nsalud sin necesidad de seguro m\u00e9dico. Primero, tu salud.",
        "id": 495422,
        "language": "es",
        "link": "https://e-quironsalud.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e-quironsalud.es/img/quiron-prevencion-logo-1532070964.jpg",
        "title": "e-quir\u00f3nsalud | Pide tu cita m\u00e9dica online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:35.488825+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361370,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.ernieball.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escplus.es/wp-content/uploads/2022/09/ESCplus_Espana_2023_Thumbnail-1280x720.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:59:17+00:00",
        "description": "Tu punto de referencia sobre actualidad musical con toda la informaci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n y los festivales nacionales m\u00e1s importantes.",
        "id": 134288,
        "language": "es",
        "link": "https://escplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escplus.es/wp-content/uploads/2022/09/ESCplus_Espana_2023_Thumbnail-1280x720.png",
        "title": "ESCplus Espa\u00f1a | Noticias musicales y de Eurovisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:03:49.763881+00:00",
        "description": "La Escuela Superior de M\u00fasica Reina Sof\u00eda es un centro de referencia internacional para la ense\u00f1anza de j\u00f3venes m\u00fasicos. La excelencia del profesorado, el enfoque art\u00edstico y la evaluaci\u00f3n basada en el m\u00e9rito son los pilares de la Escuela.",
        "id": 490641,
        "language": "es",
        "link": "https://www.escuelasuperiordemusicareinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escuelasuperiordemusicareinasofia.es/themes/custom/front/assets/images/icono-escuela.png",
        "title": "Tenemos como misi\u00f3n desarrollar el talento y acercar la m\u00fasica a la sociedad | Escuela Superior de M\u00fasica Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:47.778918+00:00",
        "description": "La Escuela de Unidad Editorial es el centro de formaci\u00f3n m\u00e1s importante de Espa\u00f1a. Asociado a EL MUNDO, MARCA, EXPANSI\u00d3N, TELVA y YO DONA.",
        "id": 87235,
        "language": "es",
        "link": "https://escuelaunidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESUE Escuela de Unidad Editorial | Escuela Unidad Editorial. Centro de formaci\u00f3n - ESUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://escuelavue.es/escuela-vue-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T16:12:34+00:00",
        "description": "Curso de Vue y JavaScript para llegar al siguiente nivel como desarrollador/a Web. Aprender Vue con lecciones profesionales sobre desarrollo Web moderno",
        "id": 367678,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://escuelavue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escuelavue.es/escuela-vue-og.jpg",
        "title": "Escuela Vue: Curso de Vue, JavaScript y mucho m\u00e1s. Aprender Vue y desarrollo Web en Escuela Vue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esden.es/wp-content/uploads/2024/05/logo_esden-cuadrado-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Formamos a los l\u00edderes que marcan la diferencia en el mundo. Somos una escuela de negocios internacional, cercana al mundo empresarial, con m\u00e1s de 28 a\u00f1os de experiencia. Disponemos de MBA\u00b4s y Masters propios de alta calidad especializados en diferentes \u00e1reas. Encuentra tu programa Solicitar informacion Master en Industria del Lujo Descubrir\u00e1s a fondo la ... Leer m\u00e1s",
        "id": 378124,
        "language": "es",
        "link": "https://esden.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esden.es/wp-content/uploads/2024/05/logo_esden-cuadrado-1.webp",
        "title": "Home - Esden Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:17.873744+00:00",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 es Horizonte 2020? | Horizonte Europa",
        "id": 77318,
        "language": "es",
        "link": "https://eshorizonte2020.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es Horizonte 2020? | Horizonte Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:17:15.486953+00:00",
        "description": "Agente de registro oficial en Espa\u00f1a. \u00a1Solicite el c\u00f3digo LEI en 2 minutos! \u00a1Actualizaciones gratuitas de datos LEI de la empresa!",
        "id": 562198,
        "language": "es",
        "link": "http://www.espanalei.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.espanalei.es/favicon-32x32.png",
        "title": "Espa\u00f1a LEI: C\u00f3digo LEI | Agente de Registro Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:18:18.147634+00:00",
        "description": "Escucha esRadio Castilla y Le\u00f3n online o sintoniza: \u00c1vila 89.6 FM, B\u00e9jar 94.1 FM, Bierzo 98.7 FM, Le\u00f3n 90.2 FM, Salamanca 103.4 FM, Segovia 99.8 FM, Soria 88.1 FM, Valladolid 102.8 FM y Zamora 97.1 FM",
        "id": 467517,
        "language": "es",
        "link": "https://www.esradiocastillayleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esradiocastillayleon.es/apple-touch-icon.png",
        "title": "esRadio Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.itsdcdn.com/images/static/es/logo-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Reportes en tiempo real de problemas, fallos e interrupciones de servicios de Espa\u00f1a. \u00bfTienes problemas? Te ayudamos a descubrir qu\u00e9 ocurre.",
        "id": 353350,
        "language": "es",
        "link": "https://estafallando.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.itsdcdn.com/images/static/es/logo-wide.png",
        "title": "Resumen del estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:51:41.979420+00:00",
        "description": "Env\u00edo Gratis 24-48H a partir de 20\u20ac y 2 Minitallas de Regalo con tus Compras Online. Cuidado de la piel de alto rendimiento, maquillaje y fragancias.",
        "id": 527186,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.esteelauder.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage Abril 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:46:18.019164+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial del Excmo. Ayuntamiento de Estepona. Noticias. Acceso a Sede electr\u00f3nica. Portal de Transparencia. Agenda Cultural. Telefono 952 80 90 00",
        "id": 444222,
        "language": "es",
        "link": "https://ayuntamiento.estepona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de Estepona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra las ideas que mejor funcionan para transformar tu hogar o negocio con este toque personal y exclusivo que te diferencia del resto.",
        "id": 397877,
        "language": "es",
        "link": "https://www.estiloydecoracion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estilo y Decoraci\u00f3n - \u00daltimas tendencias en hogar, jard\u00edn y terraza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:46.046218+00:00",
        "description": "EUDE Business School: Escuela de Negocios especializada en M\u00e1sters, Postgrados, Maestr\u00edas y Expertos en Presencial, Semipresencial, Online y a distancia.",
        "id": 528252,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eude.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUDE Business School: Postgrados, M\u00e1sters y Maestr\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "isabela thom\u00e9",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:46.285264+00:00",
        "description": "s\u00f3 se fala em outra coisa. Click to read eu destruirei voc\u00eas, by isabela thom\u00e9, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.",
        "id": 476129,
        "language": "en",
        "link": "https://www.eudestruireivoc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Feudestruireivoces.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D867628548%26version%3D9",
        "title": "eu destruirei voc\u00eas | isabela thom\u00e9 | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:31:00.323475+00:00",
        "description": "Sitio web de informaci\u00f3n europea de la Agencia EFE. Noticias, entrevistas, infograf\u00edas, an\u00e1lisis y mucho m\u00e1s. Con la colaboraci\u00f3n de Euractiv.",
        "id": 48617,
        "language": "es",
        "link": "https://euroefe.euractiv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EUROEFE Euractiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:28:03.809071+00:00",
        "description": "Sitio web de informaci\u00f3n europea de la Agencia EFE. Noticias, entrevistas, infograf\u00edas, an\u00e1lisis y mucho m\u00e1s. Con la colaboraci\u00f3n de Euractiv.",
        "id": 135332,
        "language": "es",
        "link": "http://www.euractiv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EUROEFE Euractiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:49.778472+00:00",
        "description": "Eurogamer.es",
        "id": 208908,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eurogamer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://europacreativa.es/wp-content/uploads/2019/03/Europa-Creatiava-V\u00eddeo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:06:19+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n y asesoramiento gratuito. Oportunidades de financiaci\u00f3n para programas MEDIA, CULTURA, premios europeos, fondo de garant\u00eda y m\u00e1s.",
        "id": 230659,
        "language": "es",
        "link": "https://europacreativa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europacreativa.es/wp-content/uploads/2019/03/Europa-Creatiava-V\u00eddeo.jpg",
        "title": "Ayudas Europeas a la Cultura y Audiovisual | EUROPA CREATIVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:50:24.370846+00:00",
        "description": "Europa Digital es el diario online que nace con la finalidad de mantenerte informado continuamente del mundo que nos rodea.",
        "id": 529488,
        "language": "es",
        "link": "https://europadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EuropaDigital - Tu diario Online en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:55.280740+00:00",
        "description": "El tarot gratis m\u00e1s certero. Todo lo que quieres saber est\u00e1 en las cartas del tarot. Averigua tu presente y tu futuro en el amor, trabajo, salud y dinero.",
        "id": 536204,
        "language": "es",
        "link": "https://tarot10.europadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tarot10.europadigital.es/wp-content/uploads/2016/04/cartas-banner-tirada-cartas.jpg",
        "title": "Tarot Gratis Online, Encuentra la Respuesta a Tus Dudas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:07.269794+00:00",
        "description": "Fotos de Novedades",
        "id": 466673,
        "language": "es",
        "link": "https://fotos.europapress.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotos de Novedades - EUROPAPRESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:19:46+00:00",
        "description": "Noticias y actualidad de Espa\u00f1a y del mundo. Pol\u00edtica, econom\u00eda, deportes, cultura, ciencia, ocio y sociedad.",
        "id": 418860,
        "language": "es",
        "link": "https://www.europapress.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Europa Press -  Agencia de noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:43.477411+00:00",
        "description": "Alquiler de coches y furgonetas en todo el mundo. Aprovecha nuestras ofertas, reserva online y ahorra tiempo, dinero y preocupaciones.",
        "id": 431192,
        "language": "es",
        "link": "https://www.europcar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/6d09c3101d26d0e4ca8f7e8e1592d4ab/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Alquila tu coche o furgoneta en todo el mundo con Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Europea Media",
        "id": 304171,
        "language": "es",
        "link": "https://europeamedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europea Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:27:33.153566+00:00",
        "description": "Eurosport es su fuente de referencia para noticias deportivas, v\u00eddeos bajo demanda, comentarios y res\u00famenes: Todo en un solo lugar. Disfrute viendo sus eventos deportivos en vivo favoritos.",
        "id": 92660,
        "language": "es",
        "link": "https://eurosport.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "title": "Noticias deportivas, retransmisiones en vivo y resultados - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.eurovisionsound.es/wp-content/uploads/2023/10/2560x1707-eurovision-sound-2024-thumbnail-web-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T07:53:42+00:00",
        "description": "El podcast con la actualidad de Eurovision, temazos y las mejores secciones en un programa semanal de 60' presentado por Marina Garc\u00eda y Jose Rodari.",
        "id": 134286,
        "language": "es",
        "link": "https://eurovisionsound.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.eurovisionsound.es/wp-content/uploads/2023/10/2560x1707-eurovision-sound-2024-thumbnail-web-1200x630.jpg",
        "title": "Eurovision Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:54:43.446462+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100393,
        "language": "es-es",
        "link": "https://eventbrite.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:11:33.024803+00:00",
        "description": "Ofrecemos numerosas soluciones tecnol\u00f3gicas y servicios para la venta de entradas, atendiendo a todo tipo de organizadores de eventos. Tanto si quieres vender entradas para festivales, eventos deportivos, exposiciones o teatro, como si necesitas una plataforma de marca blanca para dirigir tu propia estrategia de ventas, sea cual sea tu necesidad de venta, tenemos la tecnolog\u00eda y podemos ofrecerte la soluci\u00f3n m\u00e1s completa y adecuada para ti.",
        "id": 318660,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eventim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventim - La mejor tecnolog\u00eda al servicio del espect\u00e1culo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:11:29.025139+00:00",
        "description": "Vende entradas para tu evento f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de EVENTIM.Light. Configura la venta en minutos  \u2713 Tu propia tienda online \u2713 Software \u2713 Precios sencillos",
        "id": 318658,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eventim-light.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software de autogesti\u00f3n de eventos | EVENTIM.Light",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-24T12:46:58+00:00",
        "description": "Eventos virtuales, h\u00edbridos y presenciales. La mejor soluci\u00f3n para tus eventos con Eventos Mediaset",
        "id": 466866,
        "language": "",
        "link": "https://www.eventosmediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventosmediaset.es/images/rrss-eventos-mediaset.jpg",
        "title": "Eventos Mediaset | Mediaset Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:09:56.405245+00:00",
        "description": "Evolup es la \u00fanica soluci\u00f3n 100% dedicada a la creaci\u00f3n de tiendas de afiliaci\u00f3n, impulsada por inteligencia artificial. \u00a1Prueba gratis de 7 d\u00edas sin compromiso!",
        "id": 452667,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evolup.es/static/images/evolup/Evolup_OpenGraph-ES.png",
        "title": "Evolup: Automatiza la creaci\u00f3n de tiendas de afiliados con IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:34.804371+00:00",
        "description": "Ciencia y tecnolog\u00eda juntos",
        "id": 467401,
        "language": "es",
        "link": "http://www.eweekeurope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eweek Europe - Ciencia y tecnolog\u00eda juntos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "EWTN Espa\u00f1a forma parte de la mayor red religiosa de medios de comunicaci\u00f3n del mundo. El orgullo de ser cat\u00f3lico.",
        "id": 240478,
        "language": "es",
        "link": "https://ewtn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EWTN Espa\u00f1a - EWTN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:32:06.154025+00:00",
        "description": "\u00bfEres un robot?",
        "id": 379459,
        "language": "",
        "link": "https://www.expedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfEres un robot?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.experian.es/content/dam/experian/marquees/Experian-AEM_WebsiteBanner_2000x431px-opt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:32:06.451050+00:00",
        "description": "Servicios de marketing y an\u00e1lisis de datos \u2705 Te ayudamos a  tomar decisiones fidedignas y realizar tu estrategia corporativa \u27a1 \u00a1M\u00e1s informaci\u00f3n!",
        "id": 185671,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.experian.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.experian.es/content/dam/experian/marquees/Experian-AEM_WebsiteBanner_2000x431px-opt.jpg",
        "title": "Experian Espa\u00f1a - Empresa de Datos, An\u00e1lisis y Servicios de Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:09:45.299832+00:00",
        "description": "Especialistas en trabajos universitarios \ud83c\udf93: TFG, TFM y dem\u00e1s. Nuestros autores cualificados garantizan calidad \u270d\ufe0f y puntualidad en m\u00e1s de 60 disciplinas. \u00a1Encarga tu trabajo ahora!",
        "id": 534063,
        "language": "es",
        "link": "https://expertouniversitario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hacemos tus trabajos universitarios por encargo \ud83d\udd8b\ufe0f | Experto Universitario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://explorabl.es/-sharing/index.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-20T14:22:52+00:00",
        "description": "a hub for learning through play",
        "id": 69838,
        "language": "",
        "link": "https://explorabl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://explorabl.es/-sharing/index.png",
        "title": "Explorable Explanations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:02:11.203481+00:00",
        "description": "Andaluc\u00eda TRADE, como instrumento que ejecuta la pol\u00edtica de internacionalizaci\u00f3n del Gobierno andaluz, tiene como objetivo promover la actividad exterior de las empresas andaluzas",
        "id": 466760,
        "language": "es",
        "link": "http://www.extenda.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.andaluciatrade.es/wp-content/uploads/2023/09/TRADE-93X83-TRANSPARENTE.png",
        "title": "Andaluc\u00eda TRADE - Agencia empresarial para la Transformaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:02:21.094741+00:00",
        "description": "Tienda online para estacionaria, ideas de regalo, suministros de oficina, suministro de arte, fine writing, escritura exclusiva, plumas estilogr\u00e1ficas, bol\u00edgrafos, biros, l\u00e1pices, l\u00e1pices de colores, polychromos, albrecht duerer,",
        "id": 567230,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.faber-castell.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.faber-castell.es/dist/FC.ECom/icons/favicon.ico?t=202409271204",
        "title": "P\u00e1gina oficial de  Faber-Castell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorialhr.es/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:31.713166+00:00",
        "description": "Software de Recursos Humanos que ayuda a los CEO y managers de RRHH a automatizar y optimizar todo el departamento de rrhh desde un mismo lugar!",
        "id": 337865,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://factorialhr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorialhr.es/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "FactorialHR \ud83d\ude80 - El Software de Recursos Humanos todo en uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/assets.factorial.co/1tswyarcyjqbi0ehqmp2l18f7h0s?response-content-disposition=inline%3B%20filename%3D%22RGB%20marca%20Uptodown_marca%20gene%253Frica%20degradado.png%22%3B%20filename%2A%3DUTF-8%27%27RGB%2520marca%2520Uptodown_marca%2520gene%25CC%2581rica%2520degradado.png&response-content-type=image%2Fpng&X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIA3HJH4LZGEM5EN2S4%2F20240714%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240714T114902Z&X-Amz-Expires=3900&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=f770864f2c1a4358779bb67f32e0b0214aed7450875993dc7cefa06a6c32bf00",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:49:02.514738+00:00",
        "description": "Check out all the job offers at Uptodown Technologies SL. Get to know the team, see our offices, learn about our values, and discover the benefits of working at Uptodown Technologies SL",
        "id": 287880,
        "language": "en-us",
        "link": "https://uptodown.factorialhr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/assets.factorial.co/1tswyarcyjqbi0ehqmp2l18f7h0s?response-content-disposition=inline%3B%20filename%3D%22RGB%20marca%20Uptodown_marca%20gene%253Frica%20degradado.png%22%3B%20filename%2A%3DUTF-8%27%27RGB%2520marca%2520Uptodown_marca%2520gene%25CC%2581rica%2520degradado.png&response-content-type=image%2Fpng&X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIA3HJH4LZGEM5EN2S4%2F20240714%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240714T114902Z&X-Amz-Expires=3900&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=f770864f2c1a4358779bb67f32e0b0214aed7450875993dc7cefa06a6c32bf00",
        "title": "Uptodown Technologies SL - Job offers, offices and team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:34.868794+00:00",
        "description": "Saludlaboral Preguntas y denuncias ConsultaJur\u00eddica Formulario Calendarios Laborales Organiza tu a\u00f1o con eficiencia Af\u00edliateAhora! Juntos somos m\u00e1s fuertes! Propuestas FAC-USO En defensa de los trabajadores Formaci\u00f3n Sindical Fortaleciendo la unidad y conocimiento laboral Sindicato NoticiasUSO lanza \u00abTu confianza, nuestro compromiso\u00bb: campa\u00f1a para fortalecer la afiliaci\u00f3nLa Uni\u00f3n Sindical Obrera (USO) ha iniciado la campa\u00f1a \u00abTu confianza, [\u2026]",
        "id": 539108,
        "language": "es",
        "link": "https://facuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://facuso.es/wp-content/uploads/2025/01/campana-afiliacion.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:56:09+00:00",
        "description": "Famadesa es una empresa malague\u00f1a referente en el sector c\u00e1rnico internacional desde 1970, capaz de producir y exportar productos a los cinco continentes.",
        "id": 466742,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://famadesa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAMADESA | El Sabor de la Calidad.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "DESCUBRE FANUC ACADEMY. Mejora tus habilidades con el centro de formaci\u00f3n FANUC Academy y aproveche al m\u00e1ximo sus productos FANUC. FORMACI\u00d3N EN PEQUE\u00d1OS GRUPOS CON FORMADORES CERTIFICADOS Siempre disponible y atento a tus necesidades para promover un aprendizaje personalizado, r\u00e1pido y efectivo. FORMACI\u00d3N PARA TODOS LOS NIVELES M\u00c1S UNA AMPLIA GAMA DE PROGRAMAS Desde cursos introductorios",
        "id": 233004,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - FANUC Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:12:29.374651+00:00",
        "description": "Farmacia Online autorizada en Espa\u00f1a. L\u00edderes en Medicamentos y Parafarmacia. \u00a1Env\u00edos gratis y promociones 24 horas!",
        "id": 560033,
        "language": "es",
        "link": "https://www.farmaciasdirect.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.farmaciasdirect.es/cdn/shop/files/Favicon-48x48.png?crop=center&height=32&v=1698769496&width=32",
        "title": "Farmaciasdirect: Farmacia online y Parafarmacia en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1abf4b6d-0fba-4092-a0b6-61b25f8a7b6e_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:12:42+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417776,
        "language": "es",
        "link": "https://www.farodevigo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1abf4b6d-0fba-4092-a0b6-61b25f8a7b6e_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Faro de Vigo | Toda la actualidad y \u00faltima hora de Vigo y Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Inmuebles, casas y pisos en venta en FazWaz, el portal l\u00edder con 243,789 casas y pisos disponibles de agentes inmobiliarios, promotores y particulares.",
        "id": 176971,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fazwaz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FazWaz - Inmuebles, Casas y Pisos en venta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T17:51:26+00:00",
        "description": "Encuentra convocatorias de premios y de ayudas y becas para proyectos de investigaci\u00f3n y creaci\u00f3n cultural e inf\u00f3rmate sobre conciertos y conferencias.",
        "id": 216980,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fbbva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n BBVA: impulso a la investigaci\u00f3n y a las actividades culturales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fcsai.es/wp-content/uploads/2020/10/derechos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Estatal Salud, Infancia y Bienestar Social F.S.P.",
        "id": 418782,
        "language": "es",
        "link": "https://fcsai.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fcsai.es/wp-content/uploads/2020/10/derechos.png",
        "title": "Inicio - FCSAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T07:44:26.625130+00:00",
        "description": "Felipe Borges \u2013 Felipe Borges' blog about GNOME",
        "id": 26854,
        "language": "en-US",
        "link": "https://feborg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felipe Borges \u2013 Felipe Borges' blog about GNOME",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:13.273613+00:00",
        "description": "Calidad revistas |",
        "id": 230306,
        "language": "es",
        "link": "https://calidadrevistas.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calidad revistas |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:07.044163+00:00",
        "description": "Empleo FECYT",
        "id": 76770,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empleo FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T14:58:00+00:00",
        "description": "La Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Ciencia y la Tecnolog\u00eda (FECYT) es una fundaci\u00f3n p\u00fablica, dependiente del Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades.",
        "id": 230292,
        "language": "es",
        "link": "https://fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:18:48.595190+00:00",
        "description": "Agregador nacional de repositorios de acceso abierto. En esta plataforma se agrupan a todas las infraestructuras digitales espa\u00f1olas en las que se publican o depositan resultados de investigaci\u00f3n en acceso abierto.",
        "id": 231804,
        "language": "es",
        "link": "https://recolecta.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recolecta | Recolector de Ciencia Abierta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:15.225110+00:00",
        "description": "Convocatoria de ayudas Cultura Cientifica FECYT",
        "id": 230307,
        "language": "es",
        "link": "https://www.convocatoria.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Convocatoria FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "FEMPA ofrece servicios de calidad y de valor a\u00f1adido que dan respuesta profesional y eficaz a las empresas del sector metal de la provincia de Alicante",
        "id": 113198,
        "language": "es",
        "link": "https://fempa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fempa: Federaci\u00f3n de Empresarios de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fempa.es/wp-content/uploads/2022/03/Noticias-web-acelera-pyme-49.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:05:16.167762+00:00",
        "description": "FEMPA ofrece servicios de calidad y de valor a\u00f1adido que dan respuesta profesional y eficaz a las empresas del sector metal de la provincia de Alicante",
        "id": 378078,
        "language": "es",
        "link": "https://test.fempa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fempa.es/wp-content/uploads/2022/03/Noticias-web-acelera-pyme-49.png",
        "title": "Fempa: Federaci\u00f3n de Empresarios de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:52:34.989438+00:00",
        "description": "Servicios de luz y gas, autoconsumo y eficiencia energ\u00e9tica para el hogar. Trabajamos con energ\u00edas verdes y ofrecemos trato 100% personalizado.",
        "id": 113868,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fenieenergia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soluciones de energ\u00eda renovable para tu casa - Fen\u00ede Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:38.745745+00:00",
        "description": "Feria Talento Joven PICE de C\u00e1mara de Comercio de Oviedo j\u00f3venes visitantes empresas",
        "id": 467095,
        "language": "es",
        "link": "https://www.feriapiceoviedo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEN A OVIEDO A LA FERIA DE EMPLEO TALENTO JOVEN PICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fernandovicente.es/wp-content/uploads/2014/11/VANITAS-FernandoVicente-Interiores-13-Trozo2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Fernando Vicente pintor e ilustrador espa\u00f1ol, refleja en sus obras su pasi\u00f3n por el arte. Destacan sus pinturas Vanitas,sobre anatom\u00eda humana.",
        "id": 183255,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.fernandovicente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fernandovicente.es/wp-content/uploads/2014/11/VANITAS-FernandoVicente-Interiores-13-Trozo2.jpg",
        "title": "Fernando Vicente pintor e ilustrador espa\u00f1ol Vanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:32:21.533361+00:00",
        "description": "El sitio internacional oficial del Grupo Ferrero.",
        "id": 147956,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.ferrero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:46:37+00:00",
        "description": "&lt;p&gt;Planes de formaci\u00f3n de \u00e1mbito estatal, dirigidos a la capacitaci\u00f3n para el desarrollo de las funciones relacionadas con la negociaci\u00f3n colectiva y el di\u00e1logo social, en el \u00e1mbito de las Administraciones P\u00fablicas.&lt;/p&gt;",
        "id": 180400,
        "language": "en",
        "link": "https://plataformavirtual.fespugt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Formaci\u00f3n SP-UGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:40:34.120538+00:00",
        "description": "Festival Internacional de Teatro Cl\u00e1sico de M\u00e9rida -",
        "id": 289045,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.festivaldemerida.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Internacional de Teatro Cl\u00e1sico de M\u00e9rida -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fetico.es/images/feticoWeb/home/logo_fetico-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:56:14+00:00",
        "description": "Fetico es la principal confederaci\u00f3n sindical independiente multisectorial del pa\u00eds, que lucha por los derechos de los trabajadores y trabajadoras. \u00a1Af\u00edliate!",
        "id": 376826,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.fetico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fetico.es/images/feticoWeb/home/logo_fetico-web.png",
        "title": "Fetico - Confederaci\u00f3n Sindical Independiente Fetico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u00a9diseni.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:36.787215+00:00",
        "description": "Uso Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza",
        "id": 539109,
        "language": "es-es",
        "link": "http://feuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza de USO - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:09:40.454524+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n General CSIC",
        "id": 467373,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fgcsic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGCSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "La FGUMA ofrece cursos de formaci\u00f3n e idiomas (online y presenciales), jornadas, actividades culturales gratuitas, premios y mucho m\u00e1s",
        "id": 378027,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fguma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGUMA | Cursos de formaci\u00f3n, idiomas, acreditaciones, congresos...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:25:46.143283+00:00",
        "description": "D\u00e9jate inspirar por el Nuevo Fiat Topolino, el microcoche el\u00e9ctrico hecho para la movilidad urbana. Explora el ic\u00f3nico modelo y c\u00f3mpralo online.",
        "id": 445421,
        "language": "es",
        "link": "https://store.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.fiat.es/media/catalog/product/f/i/fiat-topolino-wishlist-mobile-610x342.jpg?quality=80&bg-color=255,255,255&fit=bounds&height=265&width=265&canvas=265:265",
        "title": "Topolino 100% el\u00e9ctrico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:25:47.584943+00:00",
        "description": "Sea cual sea su marca, Fiat te ofrece la tasaci\u00f3n de tu coche. Obt\u00e9n su tasaci\u00f3n online en unos minutos.",
        "id": 445422,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasa tu coche online gratuito y r\u00e1pido\u00a0| Tasaci\u00f3n Fiat ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.es/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:03:33+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina oficial de Fiat Espa\u00f1a. Descubre los modelos de coches, monovolumenes, promociones y novedades de la marca.",
        "id": 148247,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.es/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat Coches, Monovolumen y Movilidad | Fiat ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:58.821041+00:00",
        "description": "FilmBooster.es",
        "id": 411173,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.filmbooster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fimam.es/wp-content/uploads/2024/07/INDEX_PW_FIMAM_2024_02_03.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad Qu\u00e9 es FIMAMQui\u00e9nes somosEl Foro, creado en 1995, se constituy\u00f3 como un espacio informal y duradero cuyo objetivo es fomentar el contacto entre investigadores de este \u00e1mbito y el intercambio de conocimiento e informaci\u00f3n. Inicialmente surgido de la ilusi\u00f3n de un peque\u00f1o grupo de doctorandos y doctores recientes, a d\u00eda de hoy, su tama\u00f1o\u2026 Seguir leyendo Inicio",
        "id": 418803,
        "language": "es",
        "link": "https://fimam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fimam.es/wp-content/uploads/2024/07/INDEX_PW_FIMAM_2024_02_03.png",
        "title": "Inicio - FIMAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.financieraelcorteingles.es/assets/img/shared/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:25.998272+00:00",
        "description": "La Tarjeta de compra El Corte Ingl\u00e9s te permite aplazar tus compras sin coste, acceder a cr\u00e9ditos personales y productos financieros y obtener descuentos.",
        "id": 230636,
        "language": "es",
        "link": "https://www.financieraelcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financieraelcorteingles.es/assets/img/shared/logo.svg",
        "title": "Financiera El Corte Ingl\u00e9s - Tarjeta y cr\u00e9ditos personales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T23:58:03.767227+00:00",
        "description": "Finanzas para Mortales \u2013 Impulsamos la educaci\u00f3n financiera para que las personas tengan las capacidades necesarias para gestionar sus finanzas del d\u00eda a d\u00eda.",
        "id": 409863,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finanzasparamortales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finanzas para Mortales \u2013 Impulsamos la educaci\u00f3n financiera para que las personas tengan las capacidades necesarias para gestionar sus finanzas del d\u00eda a d\u00eda.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T09:28:46+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio - Finanzas para todos",
        "id": 379714,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finanzasparatodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio - Finanzas para todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:27:48.490522+00:00",
        "description": "Simple online employee scheduling. Create staff rosters, manage shift requests, track your labour costs and communicate with your staff.",
        "id": 127241,
        "language": "es",
        "link": "https://www.findmyshift.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software Sencillo Para Planes De Personal - Findmyshift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:51:20.019300+00:00",
        "description": "Finisher\u00ae es la l\u00ednea de salud y nutrici\u00f3n deportiva de Kern\u00a0Pharma dirigida a deportistas y a todos los que apuestan por un estilo de vida saludable.",
        "id": 476529,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finisher.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finisher\u00ae - Kern Pharma Salud y nutrici\u00f3n deportiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:37.155624+00:00",
        "description": "Arqueolog\u00eda que se trata del conjunto de t\u00e9cnicas no invasivas de an\u00e1lisis territorial para identificar, localizar y documentar yacimientos",
        "id": 467565,
        "language": "es",
        "link": "https://www.firmana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firmana.es/wp-content/uploads/2021/12/6d55f7f46d0405b9de5e616a315a47c4-1024x1024.png",
        "title": "Arqueolog\u00eda en la Costa del Sol - Firmana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flarum.es/assets/site-image-c2kr3u2t.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Flarum.es es la comunidad verificada de Flarum en Espa\u00f1ol, aqu\u00ed le proporcionaremos soporte, recursos e informaci\u00f3n sobre todo lo relacionado con el software...",
        "id": 103548,
        "language": "es",
        "link": "https://flarum.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flarum.es/assets/site-image-c2kr3u2t.png",
        "title": "Flarum en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flaticon.com/media/share/flaticon-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T18:11:00.747637+00:00",
        "description": "Descarga iconos y stickers gratis para tus proyectos. Recursos hechos por y para dise\u00f1adores. Formatos PNG, SVG, EPS, PSD y CSS",
        "id": 331216,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flaticon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flaticon.com/media/share/flaticon-generic.jpg",
        "title": "Iconos y stickers gratuitos - Millones de recursos para descargar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:40:25.876292+00:00",
        "description": "Encuentre alojamientos seleccionados a mano, la mayor\u00eda sin fianza y a precios razonables en m\u00e1s de 300 destinos para n\u00f3madas digitales de todo el mundo.",
        "id": 184708,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flatio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Alquileres para n\u00f3madas digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:31+00:00",
        "description": "Viaja barato por Europa en autob\u00fas: unas 2.500 ciudades en 35 pa\u00edses y 400.000 rutas cada d\u00eda. \u00a1Compra online tu billete de FlixBus!",
        "id": 195612,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flixbus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Viajes baratos por Europa en autob\u00fas \u2192 FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1qc61kr0n3aml.cloudfront.net/assets/img/notification-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T14:21:45+00:00",
        "description": "Env\u00eda flores a domicilio en toda Espa\u00f1a gracias a FloraQueen. Env\u00eda ramos de flores frescas a domicilio a ese alguien especial. \u00a1Entrega puntual!",
        "id": 386325,
        "language": "es",
        "link": "https://www.floraqueen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1qc61kr0n3aml.cloudfront.net/assets/img/notification-icon.png",
        "title": "Flores con env\u00edo a domicilio | Florister\u00eda online | FloraQueen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fluffy.es/content/images/2018/02/axelcomm1small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T14:59:01.568845+00:00",
        "description": "UIKit, Auto Layout, Swift and more",
        "id": 177282,
        "language": "",
        "link": "https://fluffy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fluffy.es/content/images/2018/02/axelcomm1small.png",
        "title": "fluffy.es - iOS development tutorials",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:06:01.860862+00:00",
        "description": "Flyschool - Escuela de Pilotos Comerciales de Avi\u00f3n, f\u00f3rmate con los mejores aviones y simuladores mas avanzados, cursos desde 18 meses.",
        "id": 438343,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.flyschool.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flyschool.es/wp-content/uploads/2021/12/escuela-de-pilotos-comerciales-madrid-mallorca.jpg",
        "title": "Escuela de Pilotos Comerciales de Avi\u00f3n en Madrid y Mallorca (Espa\u00f1a)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:29:26.048221+00:00",
        "description": "Compra online los mejores productos de tecnolog\u00eda, electr\u00f3nica, libros, m\u00fasica y mucho m\u00e1s. Aprovecha nuestras ofertas. Recogida gratuita en tienda.",
        "id": 117562,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fnac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda de Libros, Electr\u00f3nica, M\u00fasica y V\u00eddeo - Cultura y Ocio | Fnac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T13:07:15.726543+00:00",
        "description": "La FNDB | Federaci\u00f3n Nacional de Digitalizaci\u00f3n y Blockchain es el puente de uni\u00f3n entre asociaciones, empresas y profesionales.",
        "id": 406298,
        "language": "es",
        "link": "https://fndb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNDB | Federaci\u00f3n Nacional de Digitalizaci\u00f3n y Blockchain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:17:05.048864+00:00",
        "description": "Web CERES",
        "id": 230663,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.cert.fnmt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERES - CERES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T18:37:55+00:00",
        "description": "Asombros diarios",
        "id": 343542,
        "language": "",
        "link": "http://www.fogonazos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fogonazos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:05:43+00:00",
        "description": "FoneDog se compromete a proporcionar las soluciones de recuperaci\u00f3n y transferencia de datos para iPhone y Android, y limpiador de disco y herramientas \u00fatiles gratuitas para su Mac OS.",
        "id": 175135,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fonedog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recuperaci\u00f3n de datos de iPhone y Android, limpiador de Mac, compresor de PDF gratuito | FoneDog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://certamen-innovacion.forbes.es/wp-content/uploads/2024/07/Certamen-forbes_correcto.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:09.721331+00:00",
        "description": "Presenta tu candidatura a la convocatoria de 2024\u00a0 La III Edici\u00f3n del Certamen Forbes a la Innovaci\u00f3n by Kyndryl tiene como objetivo identificar, valorar y reconocer aquellas iniciativas m\u00e1s relevantes que est\u00e9n contribuyendo a la transformaci\u00f3n de las organizaciones, el crecimiento sostenible y el progreso social, generando un impacto innovador en el negocio. En esta [\u2026]",
        "id": 420372,
        "language": "es",
        "link": "https://certamen-innovacion.forbes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://certamen-innovacion.forbes.es/wp-content/uploads/2024/07/Certamen-forbes_correcto.jpg",
        "title": "III Edici\u00f3n del Certamen Forbes a la innovaci\u00f3n by Kyndryl - III Certamen Forbes a la Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbes.es/wp-content/uploads/2024/06/Changpeng-Zhao.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:55:30+00:00",
        "description": "C\u00f3mo el multimillonario m\u00e1s rico de criptomonedas duplic\u00f3 su patrimonio neto tras las rejas Nautik Magazine | Mark Zuckerberg \u2018revoluciona\u2019 Mallorca estrenando su megayate y celebrando all\u00ed el cumplea\u00f1os de su padre Forbes Travel | Cinco planes complementarios al S\u00f3nar para sacarle el m\u00e1ximo partido a la visita a Barcelona Forbes Women | Ana Cerrato [\u2026]",
        "id": 132260,
        "language": "es",
        "link": "https://forbes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbes.es/wp-content/uploads/2020/06/logo-retro-con-claim.jpg",
        "title": "Forbes Espa\u00f1a: Nada personal, solo negocios - Forbes Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T17:59:56+00:00",
        "description": "Forbes House en Madrid",
        "id": 420379,
        "language": "en",
        "link": "https://forbeshouse.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forbes House",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbessummit.es/wp-content/uploads/2021/01/FS_Negro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:14.610820+00:00",
        "description": "Ap\u00fantate y descubre los Forbes Summit 2024, jornadas marcadas por la influencia d\u00f3nde analizaremos la actualidad.",
        "id": 420375,
        "language": "es",
        "link": "https://forbessummit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbessummit.es/wp-content/uploads/2021/01/FS_Negro.png",
        "title": "Forbes Summit 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Forbes Travel",
        "id": 420378,
        "language": "en-US",
        "link": "https://forbestravel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Forbes Travel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbeswomen.es/wp-content/uploads/2023/10/ForbesWomen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:13.496661+00:00",
        "description": "Forbes Women | Forbes Espa\u00f1a",
        "id": 420374,
        "language": "es",
        "link": "https://forbeswomen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbeswomen.es/wp-content/uploads/2023/10/ForbesWomen.png",
        "title": "Forbes Women | Forbes Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:19:59.624629+00:00",
        "description": "Entra y utiliza el comparador de coches de Ford para calcular los costes de propiedad de 2 modelos. \u00a1Encuentra el que mejor se adapte a tus necesidades!",
        "id": 449155,
        "language": "es",
        "link": "https://buy.ford.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Costes de funcionamiento | Ford ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:50:31+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina de Ford Espa\u00f1a. Descubre nuestras innovadoras tecnolog\u00edas y encuentra los mejores precios, promociones y veh\u00edculos de Ford. \u00a1Entra ya!",
        "id": 149817,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ford.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web oficial de Ford: innovaci\u00f3n y rendimiento | Ford ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:50:43.586577+00:00",
        "description": "Gestiona tu flota con Ford Pro\u2122 y maximiza la productividad con datos sobre el estado del veh\u00edculo, soluciones de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos, seguimiento del veh\u00edculo e informaci\u00f3n sobre el comportamiento del conductor.",
        "id": 449206,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fordpro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.fordpro.com/content/dam/fordpro/es/images/home/desktop/Ford_Transit_FeatureDemo_DECC_LHD_181204.00_1400x788.jpg",
        "title": "Ford Pro\u2122 | Veh\u00edculos de flota comercial, revisiones y Telematics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T07:39:46.909937+00:00",
        "description": "La \u00fanica empresa de ciberseguridad automatizada que identifica, protege y garantiza continuamente el cumplimiento de todos los activos conectados administrados y no administrados (TI, IoT, IoT y OT) para que pueda gestionar de manera m\u00e1s efectiva el riesgo cibern\u00e9tico y mitigar las amenazas.",
        "id": 446329,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://forescouttechnologies.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forescouttechnologies.es/wp-content/uploads/sites/3/2024/10/icon_oil-gas_blue.svg",
        "title": "Forescout \u2013 Gestione el riesgo cibern\u00e9tico y mitigue las amenazas de forma continua.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:36.615307+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de equipos de almac\u00e9n \u27a4 Sitio de ofertas de compra y venta de carretillas elevadoras \u2713 manipuladores telesc\u00f3picos y equipos de manipulaci\u00f3n en Forkliftonline \u27a4",
        "id": 466712,
        "language": "es",
        "link": "https://forkliftonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.es/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Buque carretillas elevadoras, as\u00ed como maquinaria y equipos para almacenes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:31.812823+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n Laburo",
        "id": 378074,
        "language": "es",
        "link": "https://formacionlaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formaci\u00f3n Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formacionprofesionalalicante.es/wp-content/uploads/2022/12/logo-Fundacion-FP-FEMPA-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Los Mejores Cursos y Ciclos Formativos de FP en Alicante los encuentras en la Escuela FP FEMPA. Pruebas de Acceso para Grado Medio y Superior",
        "id": 378079,
        "language": "es",
        "link": "https://formacionprofesionalalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formacionprofesionalalicante.es/wp-content/uploads/2022/12/logo-Fundacion-FP-FEMPA-01.png",
        "title": "Accede a la mejor Formaci\u00f3n Profesional + Salidas Profesionales en el Centro de referencia sectorial de FEMPA - Formaci\u00f3n Profesional Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:17:45+00:00",
        "description": "Alumni Espa\u00f1a - Alumni Espa\u00f1aAlumni Espa\u00f1a | Web oficial de Alumni Espa\u00f1a",
        "id": 466739,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.formaciontd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alumni Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://foroejercito.es/wp-content/uploads/2024/09/Patrocinadores-VII-Foro-2EI-12092024-768x432.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:41:24.010704+00:00",
        "description": "Inicio 2024 - Ej\u00e9rcito 35",
        "id": 377991,
        "language": "es",
        "link": "https://foroejercito.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foroejercito.es/wp-content/uploads/2024/09/Patrocinadores-VII-Foro-2EI-12092024-768x432.png",
        "title": "Inicio 2024 - Ej\u00e9rcito 35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:04:52+00:00",
        "description": "Portal Web del Foro Nacional de Ciberseguridad",
        "id": 467356,
        "language": "es-es",
        "link": "https://foronacionalciberseguridad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foro Nacional de Ciberseguridad - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.contrado.com/resources/images/2024-2/216156/custom-gifts1551451.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T12:18:23.061379+00:00",
        "description": "M\u00e1s de 450 regalos personalizados para todo tipo de ocasi\u00f3n especial. Descubre nuestras ideas de regalos originales con fotos para personalizar y dise\u00f1ar online. Listos en 1-2 d\u00edas y con garant\u00eda asegurada.",
        "id": 135766,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.fotoregalosoriginales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.contrado.com/resources/images/2024-2/216156/custom-gifts1551451.png",
        "title": "Regalos Originales con Fotos | +450 Regalos Personalizados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-07T15:16:21+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o y desarrollo freelance de p\u00e1ginas web en Valencia. Pide un presupuesto para la p\u00e1gina web de tu empresa, el mejor dise\u00f1o a buen precio",
        "id": 466770,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.franciscojavierfalcon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fco. Javier Falc\u00f3n | Dise\u00f1o de P\u00e1ginas Web en Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey es una multinacional especializada en la mejora del desempe\u00f1o. Ayudamos a alcanzar resultados que requieren cambiar cultura.",
        "id": 173150,
        "language": "es",
        "link": "https://www.franklincovey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Franklin Covey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:20:29.436790+00:00",
        "description": "Disfruta de la soluci\u00f3n integral de carga el\u00e9ctrica de Free2move, ya sea en casa, de viaje o para tu negocio.",
        "id": 445500,
        "language": "es",
        "link": "https://www.free2movecharge.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free2move Charge: Recarga de Veh\u00edculos El\u00e9ctricos | EV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_es_ES.jpg?_=8c1b127d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Desde su emblem\u00e1tico e hist\u00f3rico estudio en Sunset Boulevard en el coraz\u00f3n de Hollywood, Scientology Media Productions presenta el canal m\u00e1s reciente en la televisi\u00f3n: Scientology Network. Desde su enlace v\u00eda sat\u00e9lite a trav\u00e9s de DIRECTV, a trav\u00e9s de la trasmisi\u00f3n de medios inal\u00e1mbricos en l\u00ednea, el canal te da la bienvenida a la verdadera historia de Scientology: desde adentro.</p>",
        "id": 136932,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.freedommag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_es_ES.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Inside Scientology, La Historia sin Censura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T22:28:48.217989+00:00",
        "description": "FreeIndieGam.es",
        "id": 122724,
        "language": "en-US",
        "link": "https://freeindiegam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreeIndieGam.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:00.395539+00:00",
        "description": "Encuentra y contrata a los mejores freelancers, desarrolladores web y dise\u00f1adores sin gastar mucho dinero. El mercado m\u00e1s grande del mundo de 50 millones. Recibe cotizaci",
        "id": 127668,
        "language": "es",
        "link": "https://www.freelancer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Contrata a freelancers y encuentra trabajo freelance en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fps.cdnpk.net/meta-tags-social/og-fb-logo-en.png?w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T17:34:07.742046+00:00",
        "description": "Millones de recursos gr\u00e1ficos gratis. \u2713 Fotos \u2713 Im\u00e1genes con IA \u2713 Vectores \u2713 Iconos \u2713 Plantillas \u2713 V\u00eddeos. Descubre nuestro generador de creaciones art\u00edsticas con IA en tiempo real. #freepik",
        "id": 254954,
        "language": "es",
        "link": "https://www.freepik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fps.cdnpk.net/meta-tags-social/og-fb-logo-en.png?w=1200",
        "title": "Freepik | Dise\u00f1a mejor y m\u00e1s r\u00e1pido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:16.106955+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n de los juegos de casino desde la comodidad de tu hogar con FreeSlotsEnLinea. \u00a1Explora nuestras tragaperras gratuitas y gana a lo grande!",
        "id": 536211,
        "language": "en-US",
        "link": "https://freeslotsenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Gratis en Casa con los Mejores Slots En L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "FreshPlaza: Noticias del sector de frutas y verduras",
        "id": 87845,
        "language": "es",
        "link": "https://freshplaza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreshPlaza: Noticias del sector de frutas y verduras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frittiert.es/media/images/frittiertes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "It's all about the web here, at least that's what I'm trying to do. From opinions and practical guides to development projects and web technologies.",
        "id": 334715,
        "language": "en",
        "link": "https://frittiert.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frittiert.es/media/images/frittiertes.png",
        "title": "Hello my friend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frs.es/fileadmin/_processed_/8/0/csm_Tarifa_jet_dfds_frs_light_9cf7c346c4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T11:53:26.958177+00:00",
        "description": "FRS Ferry es una naviera con m\u00e1s de 150 a\u00f1os de experiencia en el transporte de personas, veh\u00edculos y mercanc\u00edas. Descubre las rutas disponibles desde Espa\u00f1a y Marruecos.",
        "id": 329786,
        "language": "es",
        "link": "https://www.frs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frs.es/fileadmin/_processed_/8/0/csm_Tarifa_jet_dfds_frs_light_9cf7c346c4.jpg",
        "title": "Naviera FRS Ferry - Grupo Naviero | FRS Group | FRS Ferry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Foro Inserta",
        "id": 378067,
        "language": "",
        "link": "http://www.fsc-inserta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foro Inserta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T15:35:40+00:00",
        "description": "Modern notes manager for macOS/iOS",
        "id": 491589,
        "language": "",
        "link": "https://fsnot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modern notes manager for macOS and iOS | FSNotes App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:21.309560+00:00",
        "description": "USO Servicios",
        "id": 539107,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fs-uso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fs-uso.es/wp-content/uploads/2024/04/sindicato-uso-servicios-perqueno.png",
        "title": "Sindicato USO Servicios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:42.343812+00:00",
        "description": "ftspuso",
        "id": 539110,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ftspuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ftspuso.es/wp-content/uploads/2023/09/logo-ftsp-slide.jpg",
        "title": "ftspuso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:02:41+00:00",
        "description": "Menswear Magazine",
        "id": 470280,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://fuckingyoung.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fucking Young!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:09:31.144992+00:00",
        "description": "Fullcircle es una consultora de dise\u00f1o y desarrollo de servicios y herramientas digitales. Construimos e integramos ecosistemas digitales a medida.",
        "id": 285053,
        "language": "es",
        "link": "https://fullcircle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fullcircle Apps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundacioncarolina.es/wp-content/uploads/2022/01/cartel-web-embajadas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inicial de la web de Fundaci\u00f3n Carolina Becas Seminarios Cooperaci\u00f3n y liderazgo Red Carolina Publicaciones FC y la Agenda 2030 FC en Iberoam\u00e9rica FC en cifras Destacamos Acceso directo [\u2026]",
        "id": 169320,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fundacioncarolina.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundacioncarolina.es/wp-content/uploads/2022/01/cartel-web-embajadas.jpg",
        "title": "Generando valor e innovaci\u00f3n social para contribuir al bien com\u00fan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fundacionfenieenergia.es/wp-content/uploads/2020/05/blog3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-09T08:58:44+00:00",
        "description": "Just another WordPress site",
        "id": 379465,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacionfenieenergia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundacionfenieenergia.es/wp-content/uploads/2020/05/blog3.jpg",
        "title": "Home - Fundaci\u00f3n Fen\u00ede Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Estimulamos el emprendimiento, la cultura de la innovaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y la investigaci\u00f3n.",
        "id": 418848,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.fundacionlab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Fundaci\u00f3n LAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:42.783510+00:00",
        "description": "Programa de becas Oportunidad al Talento",
        "id": 112582,
        "language": "",
        "link": "https://becas.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de becas Oportunidad al Talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:36.242479+00:00",
        "description": "Biblioteca Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 112579,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T09:55:22+00:00",
        "description": "Biblioteca infantil Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 113191,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecainfantil.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuentos que contagian ilusi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:32.629917+00:00",
        "description": "blog.fonce.e-fti.com",
        "id": 112577,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.fonce.e-fti.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:50:55.394871+00:00",
        "description": "Home | Colabora",
        "id": 376082,
        "language": "es",
        "link": "https://colabora.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Colabora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "para la Cooperaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n Social de Personas con Discapacidad",
        "id": 111858,
        "language": "es",
        "link": "https://fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:27.979145+00:00",
        "description": "Inicio | Por Talento Digital",
        "id": 112575,
        "language": "es",
        "link": "https://portalentodigital.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Por Talento Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:50:52.533944+00:00",
        "description": "Inicio | Trainers Paral\u00edmpicos. Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 376081,
        "language": "es",
        "link": "http://trainersparalimpicos.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Trainers Paral\u00edmpicos. Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:44.282945+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 112583,
        "language": "es",
        "link": "https://voluntariado.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:06:16.071937+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Santiago Rey Fernandez-Latorre",
        "id": 121911,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacionsantiagoreyfernandezlatorre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Santiago Rey Fernandez-Latorre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundaciontriodos.es/webfiles/1727259722421/img/png/logo-fundacion-triodos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T18:34:00.968394+00:00",
        "description": "En la Fundaci\u00f3n Triodos fomentamos el uso responsable del dinero del dinero de donaci\u00f3n, concienciando sobre la importancia de donar",
        "id": 407487,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fundaciontriodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundaciontriodos.es/webfiles/1727259722421/img/png/logo-fundacion-triodos.png",
        "title": "Fundaci\u00f3n Triodos | Triodos Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:12:23.002985+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Universitas Miguel Hern\u00e1ndez \u2013 Impulsamos el I+D+i",
        "id": 418601,
        "language": "es",
        "link": "http://fundacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Universitas Miguel Hern\u00e1ndez \u2013 Impulsamos el I+D+i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:31+00:00",
        "description": "Transparencia Fundaci\u00f3n UMH | Transparencia Fundacion Universitas Miguel Hern\u00e1ndez de la C.V.",
        "id": 418586,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.fundacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparencia Fundaci\u00f3n UMH | Transparencia Fundacion Universitas Miguel Hern\u00e1ndez de la C.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-14T11:27:13+00:00",
        "description": "Nuestra filosof\u00eda de trabajo se basa en el Deep Linking, una actitud diferente basada en escuchar, entender, proponer, sobre la que nos desarrollamos en los \u00e1mbitos de la iniciaci\u00f3n profesional, empleabilidad, asesor\u00eda de emprendimiento e innovaci\u00f3n.",
        "id": 467366,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fundacionuniversidadempresa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundacionuniversidadempresa.es/wp-content/uploads/2018/02/fundacionuniversidadempresa.jpg",
        "title": "FUNDACI\u00d3N UNIVERSIDAD-EMPRESA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://funditec.es/wp-content/uploads/2020/02/Carousel-4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Funditec ofrece servicios de I+D+i sostenibles y de calidad a sus clientes y colaboradores industriales frente a las necesidades econ\u00f3micas y sociales.",
        "id": 378133,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://funditec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://funditec.es/wp-content/uploads/2020/02/Carousel-4.png",
        "title": "Funditec: Fundaci\u00f3n para el Desarrollo y la Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:02:37.663498+00:00",
        "description": "FX Empire ofrece noticias financieras, pron\u00f3sticos y una gran cantidad de informaci\u00f3n sobre los mercados y los instrumentos financieros m\u00e1s importantes, adem\u00e1s de an\u00e1lisis detallados de brokers.",
        "id": 160291,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fxempire.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noticias de Mercado, Pron\u00f3sticos, Gr\u00e1ficos y An\u00e1lisis de Brokers | FX Empire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:00:58.217077+00:00",
        "description": "FXStreet es el portal lider de not\u00edcias y anal\u00edsis sobre Forex. Ofrece gr\u00e1ficos y tipos de cambio en tiempo real y un calendario econ\u00f3mico.",
        "id": 160269,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fxstreet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forex Street. El mercado de divisas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:44:39.055076+00:00",
        "description": "FyH Revista agr\u00edcola quincenal sobre agricultura, frutas y hortalizas, distribuci\u00f3n, mayoristas, negocio, ecol\u00f3gico, semilleros, retail, log\u00edstica, etc\u2026",
        "id": 455426,
        "language": "es",
        "link": "https://fyh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fyh.es/wp-content/uploads/2019/10/fyh_revista.jpg",
        "title": "F&H Revista - Frutas y hortalizas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T20:46:53+00:00",
        "description": "",
        "id": 442469,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gaceta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gadis.es/logo_gadis_rrss.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T09:41:00+00:00",
        "description": "Los supermercados GADIS, presentes en Galicia y Castilla y Le\u00f3n, destacan por su proximidad y variedad de surtido, apostando por el producto fresco y local.",
        "id": 396876,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gadis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gadis.es/logo_gadis_rrss.png",
        "title": "Gadis, en confianza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T09:31:04+00:00",
        "description": "Gaia-X Espa\u00f1a | Gaia-X",
        "id": 377994,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gaiax.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaia-X Espa\u00f1a | Gaia-X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:24:57.511547+00:00",
        "description": "K\u00d4SEN \u2013 Comics, novels and illustrations",
        "id": 283862,
        "language": "es",
        "link": "http://www.gaijin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00d4SEN \u2013 Comics, novels and illustrations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:11:58.300727+00:00",
        "description": "Tu socio medioambiental",
        "id": 538361,
        "language": "es",
        "link": "https://www.galnus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galnus.com/wp-content/uploads/2023/02/mandeo2_alejandroalvarez-1024x681.jpg",
        "title": "Galnus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:42.126201+00:00",
        "description": "Gamereactor es la network mundial y multiling\u00fce sobre la cultura pop, incluyendo videojuegos, esports, pel\u00edculas, series y tecnolog\u00eda",
        "id": 299447,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gamereactor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamereactor: Noticias de videojuegos, an\u00e1lisis, gu\u00edas, gameplay | PC, PS5, Xbox, Switch y m\u00e1s. | Gamereactor Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T17:03:25.197904+00:00",
        "description": "Descubra los tratamientos faciales y para la piel de Garnier. Consulte tambi\u00e9n el tratamiento natural para el cabello. \u00a1Entra ya y descubre m\u00e1s!",
        "id": 452052,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://garnier.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De Garnier, \u00a1naturalmente!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gasnam.es/wp-content/uploads/2018/08/button-flecha-sin-sombra-derecha-azul-low.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Gasnam es una asociaci\u00f3n que fomenta el uso del gas natural y renovable en la movilidad, tanto terrestre como mar\u00edtima, en la pen\u00ednsula Ib\u00e9rica.",
        "id": 364703,
        "language": "es",
        "link": "https://gasnam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gasnam.es/wp-content/uploads/2018/08/button-flecha-sin-sombra-derecha-azul-low.png",
        "title": "Gasnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:56:16+00:00",
        "description": "Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "id": 154996,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.gearnews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gearnews.es - Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:33:01.724349+00:00",
        "description": "Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "id": 54668,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gearnews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gearnews.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:31:29+00:00",
        "description": "Como marca l\u00edder y fabricante de Mini PC, GEEKOM debe proporcionar la mejor mini computadora con calidad y rendimiento inigualables a clientes de todo el mundo.",
        "id": 457882,
        "language": "es",
        "link": "https://geekom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.geekom.es/wp-content/uploads/2022/09/AIR-11-1-1.png.webp",
        "title": "Nueva Mini PC, Nuevo Poder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T16:50:48.870691+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n local, nacional e internacional. Blogs locales y tem\u00e1ticos. Grupo de informaci\u00f3n GENTE \u00b7 el l\u00edder nacional en prensa semanal gratuita seg\u00fan PGD-OJD",
        "id": 441765,
        "language": "es",
        "link": "http://www.gentedigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gente Digital \u00b7 Informaci\u00f3n local, nacional e internacional \u00b7 gentedigital.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis y publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica. Geomatico somos una cooperativa de desarrollo de software especializada en SIG Libre",
        "id": 101888,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://geomatico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geomatico \u2013 Desarrollo de software SIG open source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T13:22:04+00:00",
        "description": "labs@geomatico",
        "id": 296908,
        "language": "en",
        "link": "https://labs.geomatico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "labs@geomatico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:17:49.231474+00:00",
        "description": "Georges Gabereau is a software developer from Toronto, Ontario, Canada. He specializes in web applications in Ruby and Javascript.",
        "id": 278352,
        "language": "",
        "link": "https://georg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georges Gabereau - Building fun stuff for the web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:58:09.519420+00:00",
        "description": "En Gesti\u00f3n 4 somos tu proveedor de soluciones inform\u00e1ticas. Nos caracterizamos por estar a la vanguardia de las \u00faltimas tecnolog\u00edas.",
        "id": 569175,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gestioncuatro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gestioncuatro.es/wp-content/uploads/2023/04/logotipo-gestion-4-100x100.png",
        "title": "Gesti\u00f3n 4 - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es/img/header/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "GM Gestor Integral de Inmuebles con multitud de propiedades, pisos , chalet , casas, villas en todas las zonas y localidades, incluyendo toda la provincia de Badajoz",
        "id": 397768,
        "language": "en",
        "link": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es/img/header/logo.png",
        "title": "Pisos en Badajoz , Inmobiliarias Badajoz ,GM Gestor Integral de Inmuebles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:19.242728+00:00",
        "description": "Revisa, compara y eval\u00faa software para peque\u00f1as y medianas empresas. GetApp Espa\u00f1a ofrece software, aplicaciones SaaS y en la nube, evaluaciones independientes y rese\u00f1as.",
        "id": 335870,
        "language": "es",
        "link": "https://www.getapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubre las mejores aplicaciones para hacer crecer tu negocio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:49:18.171971+00:00",
        "description": "Descubre la inigualable colecci\u00f3n de im\u00e1genes libres de derechos de Getty Images para encontrar la foto, vector o ilustraci\u00f3n de stock perfecta que resuene con fuerza entre tus clientes.",
        "id": 154855,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotos de stock libres de derechos, im\u00e1genes creativas y vectores | Im\u00e1genes de noticias, moda y espect\u00e1culos - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:08:39.177381+00:00",
        "description": "Gilead Spain Homepage | Gilead",
        "id": 225145,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gilead.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gilead Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:16.844682+00:00",
        "description": "No vas a correr mas por las tiendas. Navega por las \u00faltimas colecciones de marcas de moda en un solo lugar. No te pierdas ning\u00fan descuento y venta. Sigue las \u00faltimas tendencias. Crea nuestros propios conjuntos y colecciones. Inspira a los dem\u00e1s.",
        "id": 474820,
        "language": "es",
        "link": "https://www.glami.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.es/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.es - Nos encanta la moda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.glamour.es/photos/65fbd03c852f5b0ea100d474/16:9/w_1280,c_limit/GLAMOUR-ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:12:39.280366+00:00",
        "description": "Tendencias de moda y belleza, pasarelas, street style, celebrity news, todos los looks de alfombra roja, it-girls, las \u00faltimas compras de las estilistas y v\u00eddeos",
        "id": 55133,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.glamour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.glamour.es/photos/65fbd03c852f5b0ea100d474/16:9/w_1280,c_limit/GLAMOUR-ES.png",
        "title": "Glamour: tu revista de tendencias, street style, belleza y celebrities.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:19:27.787784+00:00",
        "description": "Busca entre millones de empleos y consigue informaci\u00f3n de primera mano sobre las empresas gracias a las opiniones de los empleados, las herramientas personalizadas para calcular tu sueldo y m\u00e1s. \u00bfNecesitas personal? Publica una oferta de empleo gratis.",
        "id": 171751,
        "language": "es",
        "link": "https://www.glassdoor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "B\u00fasqueda de empleo en Glassdoor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T05:42:25.006008+00:00",
        "description": "Glisshop especialista en deportes de invierno te ofrece la venta online de material de esqu\u00ed, skateboard y snowboard. Encuentra una selecci\u00f3n de los mejores accesorios y productos (calzado, fijaciones, ropa)",
        "id": 541380,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.glisshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glisshop - Compra de esqu\u00ed, venta de material de esqu\u00ed, snowboard, esqu\u00ed nordico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globoespana.es/wp-content/uploads/2024/03/logo24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:43:26.960647+00:00",
        "description": "Productos populares",
        "id": 42364,
        "language": "es",
        "link": "https://globoespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globoespana.es/wp-content/uploads/2024/03/logo24.png",
        "title": "Alimentaci\u00f3n y bebidas\uff0cSalud y cuidado personal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/wp-es-pro-media/2021/09/Icon_depot_RGB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T00:00:00+00:00",
        "description": "\u2192 Leading company in quality national and international parcel and express courier shipments. Fast and secure shipping with GLS Spain.",
        "id": 157695,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gls-spain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/wp-es-pro-media/2021/09/Icon_depot_RGB.png",
        "title": "Leading parcel and courier company for quality shipping | GLS Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:34:55.829935+00:00",
        "description": "Portal Web oficial de la Gerencia Municipal de Urbanismo de C\u00f3rdoba",
        "id": 230338,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.gmucordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMU C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T10:36:11.602084+00:00",
        "description": "\u00bfHa olvidado la contrase\u00f1a de su cuenta GMX? Puede recuperarla f\u00e1cilmente con nuestro asistente de recuperaci\u00f3n de contrase\u00f1as.",
        "id": 410096,
        "language": "de",
        "link": "https://password.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "He olvidado mi contrase\u00f1a \u2013 GMX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:15.146920+00:00",
        "description": "GMX Search: r\u00e1pido, claro y preciso",
        "id": 110664,
        "language": "en",
        "link": "https://search.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra c\u00f3mo utilizar su cuenta GMX, solucione cualquier problema y obtenga respuestas a sus preguntas.",
        "id": 128255,
        "language": "es",
        "link": "https://support.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:20:53.112803+00:00",
        "description": "Con su cuenta de email gratis en GMX.es disfrutar\u00e1 de un servicio seguro \u2713 f\u00e1cil de manejar \u2713 con acceso m\u00f3vil \u2713 y gratuito \u2713.",
        "id": 126708,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crear cuenta de email gratis | Mail @GMX.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:30:44.662274+00:00",
        "description": "Gnuragistes, support GNU/Linux et collectivit\u00e9",
        "id": 265251,
        "language": "fr",
        "link": "https://gnuragist.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Gnuragist.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T21:56:22+00:00",
        "description": "GoContact",
        "id": 379448,
        "language": "en-us",
        "link": "https://cloud3.gocontact.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoContact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:05.583584+00:00",
        "description": "Go is a simple and fun language, but, like any other language, it has a few gotchas... Many of those gotchas are not entirely Go's fault. Some of these mistakes are natural traps if you are coming from another language....",
        "id": 23415,
        "language": "",
        "link": "https://golang50shad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 Shades of Go: Traps, Gotchas, and Common Mistakes for New Golang Devs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T14:12:07+00:00",
        "description": "\u00bfQuieres alquilar coches baratos para un fin de semana o para las vacaciones? Encuentra tu coche al mejor precio con Goldcar.",
        "id": 287149,
        "language": "es",
        "link": "https://www.goldcar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alquiler de coches baratos | Goldcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:56.138400+00:00",
        "description": "Ver todos los tel\u00e9fonos y accesorios \u2713 Mas de 30,000 rese\u00f1as verificadas \u2713  Desbloqueado \u2713 Devoluci\u00f3n gratuita entre 31 d\u00edas \u2713 Entrega en 1-2 d\u00edas laborables",
        "id": 435455,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.gomibo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_es/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.es - Todos los tel\u00e9fonos y accesorios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1722273575/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 340084,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gonol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1722273575/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:09:07.831876+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 140562,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.es/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:54:02.479457+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 157240,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:44:06.508221+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 59685,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://usercontent.one/wp/gravedadzero.es/wp-content/uploads/2021/02/Logo-burdeo.jpeg?media=1725977842",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Gravedad Zero, Pilates, Yoga y otras terapias del bienestar. Clases presenciales y online en directo con atenci\u00f3n. Grupos reducidos y entrenamientos personal.",
        "id": 397703,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gravedadzero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usercontent.one/wp/gravedadzero.es/wp-content/uploads/2021/02/Logo-burdeo.jpeg?media=1725977842",
        "title": "Gravedad Zero: Pilates, Yoga y otras terapias en Logro\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:43:23.999275+00:00",
        "description": "En Great Place to Work reconocemos y construimos excelentes lugares de trabajo a trav\u00e9s de programas de reconocimiento, consultor\u00eda y soluciones a medida",
        "id": 377132,
        "language": "es",
        "link": "https://greatplacetowork.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayudamos a las empresas a transformar sus entornos de trabajo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Green Software, S.L.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:23:15.827388+00:00",
        "description": "GreenLTS by Green Software, S.L.",
        "id": 528371,
        "language": "",
        "link": "https://bravostudents.greenlts.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RESIDENCIA BRAVO GRANADA  : GreenLTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Green Software, S.L.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:23:11.041408+00:00",
        "description": "GreenLTS by Green Software, S.L.",
        "id": 528370,
        "language": "",
        "link": "https://bravostudentssalamanca.greenlts.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bravo Students Salamanca  : GreenLTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:41:14+00:00",
        "description": "Tobias Grosser @ University of Cambridge",
        "id": 248822,
        "language": "en",
        "link": "https://www.grosser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grosser.es/favicon-32x32.png?v=acf59f015ba24c2ed757570ba57eb1b7",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T21:36:50.893690+00:00",
        "description": "Ahorra con m\u00e1s de 300.000 ofertas y experiencias cerca de ti. Es f\u00e1cil: compra ofertas de cupones y canjea tu descuento en l\u00ednea o en persona con nuestra app",
        "id": 437900,
        "language": "es",
        "link": "https://www.groupon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "title": "Groupon\u00ae Sitio Oficial | Ofertas y cupones en l\u00ednea | Ahorra hasta un 70%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.es/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:48.664448+00:00",
        "description": "Gr\u00fcnenthal es una compa\u00f1\u00eda emprendedora, basado en la ciencia, especializada en el dolor, gota y m\u00e1s all\u00e1.",
        "id": 423882,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.grunenthal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.es/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Gr\u00fcnenthal Pharma, S.A. Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:15:43.068643+00:00",
        "description": "Suscripciones Grupo AdslZone",
        "id": 155001,
        "language": "es",
        "link": "https://subscriptions.grupoadslzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscripciones Grupo AdslZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:50.826908+00:00",
        "description": "Consultor\u00eda de formaci\u00f3n, nuevas tecnolog\u00edas, agencia de colocaci\u00f3n",
        "id": 376824,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.grupocarac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Carac \u2013 Grupo Carac. Consultor\u00eda de formaci\u00f3n y mucho m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:16:09.423133+00:00",
        "description": "Grupo de Medios Global - Grupo de comunicaci\u00f3n nativo digital con distintas publicaciones, de gran influencia, repartidas por todo el territorio espa\u00f1ol.",
        "id": 559421,
        "language": "es",
        "link": "https://www.grupodemediosglobal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grupodemediosglobal.es/wp-content/uploads/2021/05/GMGICO017.png",
        "title": "Grupo de Medios Global - Medio de comunicaci\u00f3n digital en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://grupofb.es/wp-content/uploads/2023/08/Impressoras-Brother-1-1024x394.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-05T06:07:23+00:00",
        "description": "Grupo FB Maquinaria es un espacio digital din\u00e1mico que re\u00fane profesionales del mundo de la maquinaria personalizaci\u00f3n textil desde hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os.",
        "id": 138389,
        "language": "es",
        "link": "http://grupofb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grupofb.es/wp-content/uploads/2023/08/Impressoras-Brother-1-1024x394.jpg",
        "title": "Maquinaria Personalizaci\u00f3n textil - Grupo FB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:57.702554+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal Guardia Civil",
        "id": 113206,
        "language": "es",
        "link": "https://www.guardiacivil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Oficial de la Guardia Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-29T14:54:53+00:00",
        "description": "Guerra e Historia P\u00fablica",
        "id": 418963,
        "language": "es",
        "link": "https://www.guerra-historia-publica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guerra e Historia P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms.guggenheim-bilbao.eus/uploads/2019/05/el-edificio-guggenheim-bilbao-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:24:39.684771+00:00",
        "description": "Conoce el Museo Guggenheim Bilbao y planea tu visita: exposiciones y actividades, la Colecci\u00f3n, el edificio y compra de entradas.",
        "id": 287664,
        "language": "es",
        "link": "http://www.guggenheim-bilbao.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.guggenheim-bilbao.eus/uploads/2019/05/el-edificio-guggenheim-bilbao-1.jpg",
        "title": "Museo Guggenheim Bilbao. Entra y planea tu visita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:48:16.146201+00:00",
        "description": "Explora la gu\u00eda definitiva de casinos online en Espa\u00f1a. Descubre tips, estrategias y las mejores opciones seguras para apostar y ganar en grande.",
        "id": 529456,
        "language": "en-US",
        "link": "https://guiadecasinosenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda Definitiva de Casinos Online en Espa\u00f1a 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:53:58.056951+00:00",
        "description": "Descubra en Gu\u00eda de Slots todo sobre las tragaperras online: mejores casinos, juegos gratuitos, consejos y estrategias para ganar grandes premios.",
        "id": 536328,
        "language": "en-US",
        "link": "https://guiadeslots.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda Definitiva de Slots en L\u00ednea - Juega desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guinnessworldrecords.es/images/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Esta es la p\u00e1gina oficial de Guinness World Records con los \u00faltimos hechos y logros r\u00e9cord. \u00bfQuieres establecer un r\u00e9cord mundial? \u00bfEres oficialmente incre\u00edble?",
        "id": 55757,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.guinnessworldrecords.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guinnessworldrecords.es/images/og_image.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Oficial de Guinness World Records",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T03:10:22.516479+00:00",
        "description": "El Grupo de Usuarios de Linux es una asociaci\u00f3n de estudiantes unidos por nuestras inquietudes en torno a los ordenadores, la inform\u00e1tica y, en concreto, la idea com\u00fan de la utilizaci\u00f3n y promoci\u00f3n del software libre.",
        "id": 540920,
        "language": "es",
        "link": "http://congreso.gul.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://congreso.gul.es/static/images/logo_horizontal_gray.svg",
        "title": "Grupo de Usuarios de Linux de la UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:11:20.635847+00:00",
        "description": "Portada - Alicante - organismes",
        "id": 418760,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://alicante.san.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Alicante - organismes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:28.361406+00:00",
        "description": "Acceso",
        "id": 131428,
        "language": "",
        "link": "https://appweb1.edu.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:53:49.692583+00:00",
        "description": "Biblioteca Valenciana Nicolau Primitiu - Generalitat Valenciana",
        "id": 418820,
        "language": "ca",
        "link": "https://bv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Valenciana Nicolau Primitiu - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:57:34.903840+00:00",
        "description": "Pr\u00f2ximament disponible",
        "id": 418955,
        "language": "",
        "link": "https://cefire.edu.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f2ximament disponible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:47.040317+00:00",
        "description": "Portada - Centro Transfusi\u00f3n - organismes",
        "id": 418177,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://centro-transfusion.san.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Centro Transfusi\u00f3n - organismes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:09:42.027495+00:00",
        "description": "Cooperaci\u00f3 Valenciana - Generalitat Valenciana",
        "id": 418590,
        "language": "ca",
        "link": "http://cooperaciovalenciana.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooperaci\u00f3 Valenciana - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:42:51.565076+00:00",
        "description": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "id": 418700,
        "language": "ca",
        "link": "https://dogv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:25:46.473855+00:00",
        "description": "Els Furs - Els Furs - Generalitat Valenciana",
        "id": 418888,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://elsfurs.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Els Furs - Els Furs - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:58:23.937807+00:00",
        "description": "GVA Oberta - Generalitat Valenciana",
        "id": 418722,
        "language": "ca",
        "link": "https://gvaoberta.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GVA Oberta - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:26:28.341858+00:00",
        "description": "Invassat - INVASSAT - Generalitat Valenciana",
        "id": 418890,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://invassat.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invassat - INVASSAT - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T21:51:16.238735+00:00",
        "description": "ISEACV - ISEACV - Generalitat Valenciana",
        "id": 336803,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://iseacv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISEACV - ISEACV - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:30:23.317867+00:00",
        "description": "Banc de Patents - Banco de Patentes - Generalitat Valenciana",
        "id": 418788,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.bancodepatentes.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banc de Patents - Banco de Patentes - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:03.195257+00:00",
        "description": "Conselleria d'Educaci\u00f3, Cultura, Universitats i Ocupaci\u00f3 - Conselleria de Educaci\u00f3n, Universidades y Empleo - Generalitat Valenciana",
        "id": 418732,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.ceice.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conselleria d'Educaci\u00f3, Cultura, Universitats i Ocupaci\u00f3 - Conselleria de Educaci\u00f3n, Universidades y Empleo - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:20:01+00:00",
        "description": "Inicio | Comit\u00e9 econ\u00f3mico y social",
        "id": 418855,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ces.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Comit\u00e9 econ\u00f3mico y social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:47:03.530036+00:00",
        "description": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "id": 418936,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.docv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:30:34.190659+00:00",
        "description": "Benvinguda - GVA.ES - Generalitat Valenciana",
        "id": 418789,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://www.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benvinguda - GVA.ES - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:23:34.028210+00:00",
        "description": "Presid\u00e8ncia de la Generalitat - Presidencia de la Generalitat - Generalitat Valenciana",
        "id": 418885,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.presidencia.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presid\u00e8ncia de la Generalitat - Presidencia de la Generalitat - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T23:15:16.776117+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 412618,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gymcompany.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:34:46.556313+00:00",
        "description": "Grupo HAM ofrece servicio integral de GNL (gas natural licuado) y GNC (gas natural comprimido) en industrias, entornos m\u00f3viles-vehiculares y mar\u00edtimo",
        "id": 486601,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ham.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ham.es/wp-content/uploads/2019/03/estaciones-ham-gnc-gnl.jpg",
        "title": "Grupo HAM | L\u00edderes en el servicio integral de GNL, GNC y GNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:16:07.122432+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 155006,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.hardzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hardzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/hardzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:33:12.134733+00:00",
        "description": "Hard Zone : Hardware, reviews y an\u00e1lisis, tutoriales de ayuda, noticias de actualidad, comparativas sobre gr\u00e1ficas, microprocesadores, memorias, disipadores..",
        "id": 54672,
        "language": "es",
        "link": "https://hardzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hardzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/hardzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "title": "Hard Zone : Hardware, Reviews, Noticias, Tutoriales, Foros de ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hazmitrabajo.es/wp-content/uploads/2020/12/logo-fb2-background-gray.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Entra en HazMiTrabajo para encargar trabajos universitarios o acad\u00e9micos y que los hagamos por ti. TFG, TFM, universitarios para el instituto.",
        "id": 201721,
        "language": "es",
        "link": "https://hazmitrabajo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hazmitrabajo.es/wp-content/uploads/2020/12/logo-fb2-background-gray.png",
        "title": "Hacemos tus trabajos universitarios por encargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:16:57.686045+00:00",
        "description": "Creamos contenidos y experiencias premium con un \u00fanico objetivo: ayudar a las personas a disfrutar m\u00e1s la vida.",
        "id": 123234,
        "language": "es",
        "link": "https://hearst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Somos Hearst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T17:24:56.084315+00:00",
        "description": "Suscripciones Revistas",
        "id": 399470,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.hearst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscripciones Revistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "H\u00e8ctor Herrera - H\u00e8ctor Herrera",
        "id": 392815,
        "language": "en",
        "link": "http://www.hectorherrera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e8ctor Herrera - H\u00e8ctor Herrera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:09:29.112601+00:00",
        "description": "Olv\u00eddate de la compra semanal con Hellofresh. Te mandamos cada semana una caja con ingredientes frescos para que prepares recetas saludables.",
        "id": 142515,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hellofresh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "title": "HelloFresh - Kits de Recetas Semanales - Producto del A\u00f1o 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:17:25.733561+00:00",
        "description": "Henkel ocupa posiciones de liderazgo tanto en negocios industriales como de consumo: nuestra cartera incluye productos para el cuidado del cabello, detergentes para ropa, suavizantes, as\u00ed como adhesivos, selladores y recubrimientos funcionales.",
        "id": 426973,
        "language": "es",
        "link": "https://www.henkel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.es/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:27:19.800916+00:00",
        "description": "Heracles Papatheodorou",
        "id": 278427,
        "language": "en",
        "link": "https://heracl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heracles Papatheodorou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Heraldo de Arag\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:05.290067+00:00",
        "description": "Toda la actualidad sobre educaci\u00f3n, salud, pol\u00edtica, sucesos, accidentes, deportes en Zaragoza, Huesca y Teruel.",
        "id": 466672,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heraldo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heraldo.es/images/logo_heraldo_face.png?27032023",
        "title": "Heraldo de Arag\u00f3n noticias de Zaragoza, Huesca y Teruel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Heraldo-Diario de Soria",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:18:29.342234+00:00",
        "description": "Noticias de Soria y su provincia. Toda la actualidad de Soria, \u00faltima hora, sucesos, deportes, fotos, cultura, ocio y turismo en heraldodiariodesoria.es",
        "id": 467518,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heraldodiariodesoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heraldodiariodesoria.es/static/img/logo-hds-poster.png",
        "title": "Heraldo-Diario de Soria | Noticias de Soria y provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:44:32.068191+00:00",
        "description": "Agrupaci\u00f3n de Hermandades y Cofrad\u00edas de C\u00f3rdoba",
        "id": 230389,
        "language": "es",
        "link": "http://www.hermandadesdecordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agrupaci\u00f3n de Hermandades y Cofrad\u00edas de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.quillguild.net/og-image/es_ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-06T00:00:00+00:00",
        "description": "La Hermandad de la Pluma es un lugar de encuentro para creadores y lectores. Escribimos poemas, aforismos e historias y nos gusta leer libros. Lo que nos une es nuestro amor por la palabra escrita.",
        "id": 339557,
        "language": "es",
        "link": "https://api.hermandadpluma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/es_ES.png",
        "title": "La Hermandad de la Pluma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:00:46.311383+00:00",
        "description": "Libros, c\u00f3mics y manga sobre videojuegos, cine, series, animaci\u00f3n y cultura pop",
        "id": 467086,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heroesdepapel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e9roes de Papel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hidroambiente.es/storage/media/files/shares/Hidroambiente/logo-hidroambiente.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:20:36.337194+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 417712,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hidroambiente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hidroambiente.es/storage/media/files/shares/Hidroambiente/logo-hidroambiente.png",
        "title": "Hidroambiente | Hidroambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:15:34.632680+00:00",
        "description": "Somos Hierros Jos\u00e9,Chatarrear\u00eda y desescombros en Bilbao. Tambi\u00e9n reciclamos todo tipo de bater\u00edas. P\u00eddanos m\u00e1s informaci\u00f3n. Le esperamos.",
        "id": 559233,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hierrosjose.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hierrosjose.es/uploads/R8d9ZONJ/favicon.ico",
        "title": "Hierros Jose - Chatarrer\u00eda en Bilbao, desescombros y bater\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T21:27:11.924295+00:00",
        "description": "Dondequiera que haya asistencia, ah\u00ed estaremos. Descubra c\u00f3mo mejoramos los resultados para los pacientes y para los cuidadores.",
        "id": 425199,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hillrom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Advancing Connected Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:27:03.978421+00:00",
        "description": "Hilti ofrece herramientas el\u00e9ctricas, taladros, sierras, as\u00ed como fijadores, anclajes, software y servicios para profesionales de la construcci\u00f3n.",
        "id": 156870,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hilti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herramientas El\u00e9ctricas, Fijaciones y Software para Construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:43.456420+00:00",
        "description": "Compra en El Corte Ingl\u00e9s las \u00faltimas novedades en moda, electr\u00f3nica, inform\u00e1tica, libros, deportes y mucho m\u00e1s de las mejores marcas al mejor precio.",
        "id": 230623,
        "language": "es",
        "link": "http://www.hipercor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME | Hipercor.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T07:58:20+00:00",
        "description": "Biograf\u00eda de Mujeres Andaluzas",
        "id": 418799,
        "language": "es",
        "link": "https://historiamujeres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biograf\u00eda de Mujeres Andaluzas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "HitPaw Online es una caja de herramientas gratis basadas en IA, como mejorador de fotos, mejorador de videos, mejorador de audio, eliminador de marcas de agua, eliminador de fondos, etc. Se dedica a proporcionar a los creadores una experiencia m\u00e1s conveniente de edici\u00f3n de fotos/v\u00eddeos/audio intuitiva, eficaz y creativa.",
        "id": 177876,
        "language": "es",
        "link": "https://online.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "HitPaw Online: Su Primera Herramientas de Edici\u00f3n por IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:52:41.646625+00:00",
        "description": "HitPaw es un potente proveedor de soluciones de video, audio e imagen. Dispone de conversor de videos, mejorador de videos, mejorador de fotos, cambiador de voz, conversor de audio, compresor de videos, etc.",
        "id": 555770,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "[OFICIAL] HitPaw: Potente Soluci\u00f3n de Video, Audio e Imagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:06:32.971398+00:00",
        "description": "\u00c1lbum de Fotos Digital. Revela tus Fotos y personaliza tus Calendarios, Tazas, Juegos y mucho m\u00e1s con Hofmann. Calidad garantizada. \u00a1Cr\u00e9alos ahora",
        "id": 556950,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hofmann.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hofmann.es/application-icons/favicon-hfm.ico",
        "title": "Hofmann: L\u00edder en Productos Personalizados con Fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:04:31.811122+00:00",
        "description": "HOLZ TECHNIC is the ideal partner for those who want to have the best of construction materials made of wood with all the expertise of HT technicians.",
        "id": 537595,
        "language": "en",
        "link": "https://www.holztechnic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOLZ TECHNIC | MATERIALS FOR BUILDING IN WOOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:34:15.852272+00:00",
        "description": "Camp in private, unique areas for a low price or make your land profitable by hosting travelers from all over the world.",
        "id": 117038,
        "language": "en",
        "link": "https://homecamper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campspace.com/images/home/cover_landscape_1920.jpg",
        "title": "Discover HomeCamper! (Private camping rentals)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:18.508878+00:00",
        "description": "Portal Horizonte Europa | Horizonte Europa",
        "id": 230309,
        "language": "es",
        "link": "https://www.horizonteeuropa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Horizonte Europa | Horizonte Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:53:57.060559+00:00",
        "description": "Sanitas offers you the most prestigious medical service at the Hospital CIMA Barcelona. All medical specialties. Professional staff Find out!",
        "id": 195693,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hospitalcima.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospital CIMA Barcelona | Sanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.es/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:57:29.015533+00:00",
        "description": "Hostico es un proveedor l\u00edder de servicios de alojamiento web en Ruman\u00eda. Descubra por qu\u00e9 m\u00e1s de 26.000 clientes conf\u00edan en nosotros cuando se trata de alojamiento web.",
        "id": 128901,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hostico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.es/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Alojamiento web, alojamiento web s\u00f3lo 1,99 | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:33:47.066416+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n en Hostinger",
        "id": 282492,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n en Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.es/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:49:21.216172+00:00",
        "description": "\u00a1Elige tu plan de hosting y crea el sitio web perfecto! Ofrecemos desde hosting compartido y dominios hasta servidores VPS. Todo lo que necesitas para el \u00e9xito online.",
        "id": 95001,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hostinger.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.es/og-image.png",
        "title": "Hostinger: Mucho M\u00e1s Que Alojamiento Web. Tres Dos Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T19:07:03+00:00",
        "description": "Mejor web hosting y registro del nombre de dominio. Comienza tu sitio web con HostPapa y obt\u00e9n el mejor soporte 24/7 en todos nuestros planes de web hosting.",
        "id": 360432,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hostpapa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web hosting para peque\u00f1as empresas | Mejor web hosting | HostPapa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostwinds.es/images/logo-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:13:12+00:00",
        "description": "Hostwinds Proporciona alojamiento web, alojamiento en la nube y soluciones de servidor dedicadas, todos los servicios respaldados por nuestro 24/7/365 Equipo de apoyo galardonado.Actualizar a Hostwinds \u00a1hoy dia!",
        "id": 161553,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hostwinds.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostwinds.es/images/logo-preview.png",
        "title": "Hostwinds: Soluciones de alojamiento web centradas en el cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:09:09.016407+00:00",
        "description": "Reservar hotel online \u2013 r\u00e1pido y seguro. Las tarifas m\u00e1s bajas. Compara precios, hoteles baratos y de lujo.",
        "id": 486837,
        "language": "es",
        "link": "https://hotelmix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bookcdn.com/build/booked/images/bg_new.797b61c3835cf81f73e6dec90ee29d9c.jpg",
        "title": "Hotelmix.es - Reservas de hoteles online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:43:11.893155+00:00",
        "description": "Hotel Poseidon Playa - El acogedor Hotel Poseidon Playa Benidorm, est\u00e1 a aproximadamente 20 minutos andando de Iglesia de San Jaime y Santa Ana y cuenta con una piscina exterior y un \u00e1rea de piscina.",
        "id": 534746,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hotel-poseidon-playa-benidorm.hotelmix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hotel-poseidon-playa-benidorm.hotelmix.es/data/Photos/Big/14657/1465757/1465757744/Hotel-Poseidon-Playa-Benidorm-Exterior.JPEG",
        "title": "Hotel Hotel Poseidon Playa, Benidorm, Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:51:51.559638+00:00",
        "description": "Distinta de hacer negocios",
        "id": 205261,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hotfrog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00",
        "description": "The home of alternative design, code and content on the world wide web.",
        "id": 94963,
        "language": "en",
        "link": "https://hoverstat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOVERSTAT.ES | The home of alternative web-design.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Almendralejo, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Almendralejo",
        "id": 397766,
        "language": "es",
        "link": "https://almendralejo.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Almendralejo: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397937,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:06.138399+00:00",
        "description": "Just another WordPress site",
        "id": 397763,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blogs.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Coria, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Coria",
        "id": 397752,
        "language": "es",
        "link": "https://coria.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Coria: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Don Benito, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Don Benito",
        "id": 397774,
        "language": "es",
        "link": "https://donbenito.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Don Benito: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:45.315858+00:00",
        "description": "Potenciamos tu presencia en internet. Local Digital Kit visibiliza tu negocio en internet, haciendo que consigas nuevos clientes de forma sencilla, y te ayuda a gestionar y a fidelizar a los clientes que ya tienes.",
        "id": 397757,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Badajoz | Directorio | Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://especial-riada.hoy.es/img/rrss/t1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:37.588285+00:00",
        "description": "Un temporal que golpe\u00f3 Extremadura y desgarr\u00f3 Badajoz",
        "id": 397776,
        "language": "es",
        "link": "https://especial-riada.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://especial-riada.hoy.es/img/rrss/t1.jpg",
        "title": "ESPECIAL 20 A\u00d1OS DE LA RIADA EN BADAJOZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Hoy: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397771,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Extremadura | Hoy: Diario de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico HOY disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397778,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica de HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario HOY de Extremadura, edici\u00f3n impresa y digital, con noticias de C\u00e1ceres, Badajoz, Plasencia y M\u00e9rida.",
        "id": 122399,
        "language": "es",
        "link": "https://hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY: Diario con noticias y \u00faltima hora de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:09.845259+00:00",
        "description": "HOY, Diario de Extremadura desde 1933. La actualidad m\u00e1s cercana de Extremadura: C\u00e1ceres, Badajoz, M\u00e9rida, Plasencia, provincia de C\u00e1ceres y Badajoz. HIPERLOCALES: HOY [MUNICIPIO], edici\u00f3n local del Diario HOY para dar a conocer la actualidad de [MUNICIPIO], d\u00eda a d\u00eda. Una novedosa iniciativa con el objeto de potenciar la informaci\u00f3n local, la m\u00e1s cercana, la que nos rodea y nos afecta directamente. La informaci\u00f3n que vivimos.",
        "id": 397764,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397759,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Navalmoral, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Navalmoral de la Mata",
        "id": 397748,
        "language": "es",
        "link": "https://navalmoral.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Navalmoral: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:40.746680+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en C\u00e1ceres, Badajoz,M\u00e9rida y Extremadura, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397777,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en C\u00e1ceres, Badajoz,M\u00e9rida y Extremadura: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "El mayor directorio empresarial actualizado de Extremadura, clasificado por sectores e integrado por empresas referentes en sus respectivos sectores",
        "id": 397773,
        "language": "es",
        "link": "https://quienesquien.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Qui\u00e9n es Qui\u00e9n en Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario HOY de Extremadura, edici\u00f3n impresa y digital, con noticias de C\u00e1ceres, Badajoz, Plasencia y M\u00e9rida.",
        "id": 397754,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY: Diario con noticias y \u00faltima hora de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Solidaridad y visibilidad. En esas dos palabras se puede resumir HOY Solidario, el nuevo proyecto que diario HOY pone en marcha con el objetivo de ofrecer informaci\u00f3n de car\u00e1cter social.",
        "id": 397761,
        "language": "es",
        "link": "https://solidario.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Solidario: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n solidaria de HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:35.888859+00:00",
        "description": "Suscriptores HOY",
        "id": 397775,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscriptores HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Trujillo, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Trujillo",
        "id": 397751,
        "language": "es",
        "link": "https://trujillo.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Trujillo: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Villanueva de la Serena, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Villanueva",
        "id": 397765,
        "language": "es",
        "link": "https://villanueva.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Villanueva de la Serena: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Gran Alianza de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada impulsada por el Consejo Social de la Universidad de Extremadura, para movilizar a toda la sociedad, y especialmente a los j\u00f3venes promoviendo oportunidades para ellos, que eleven el potencial de la Regi\u00f3n y permita a su vez destacar la importante funci\u00f3n social que cumple la Universidad.",
        "id": 397772,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hoyextremaduraesfuturo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Extremadura es futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:51:44.931013+00:00",
        "description": "Bolet\u00edn de noticias * Necesario Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico * \u00daltimas novedades Publicaci\u00f3n inminente Publicaci\u00f3n en un futuro cercano Noticias",
        "id": 507451,
        "language": "es",
        "link": "https://htpublishers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://htpublishers.es/wp-content/uploads/2024/07/Juegos-de-mesa.png",
        "title": "Inicio \u2014 HT Publishers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:16:11+00:00",
        "description": "Descubre el blog de HubSpot, con las \u00faltimas tendencias en marketing, ventas, servicio al cliente, gesti\u00f3n empresarial y desarrollo de sitios web.",
        "id": 353650,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Blog de HubSpot | Marketing, Ventas, Servicio al Cliente y Sitio Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:24:17+00:00",
        "description": "La documentaci\u00f3n de las API y del CMS, la comunidad de desarrolladores y los recursos de desarrollo de HubSpot.",
        "id": 123043,
        "language": "es",
        "link": "https://developers.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Sitio de Desarrolladores de HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T16:06:08+00:00",
        "description": "Con HubSpot, accede a una plataforma de clientes y sistema CRM integral para optimizar tus estrategias de marketing, ventas y servicio. \u00a1Comienza gratis ahora!",
        "id": 171075,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "HubSpot | Sistema CRM y soluciones integradas para impulsar tu empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://huertasdeanimas.es/wp-content/uploads/2022/03/plazahuertaslogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Huertas de \u00c1nimas",
        "id": 299955,
        "language": "es",
        "link": "https://huertasdeanimas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://huertasdeanimas.es/wp-content/uploads/2022/03/plazahuertaslogo.jpg",
        "title": "Huertas de \u00c1nimas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es/wp-content/uploads/2023/10/logo-eltelevisero-440x60px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T22:54:33+00:00",
        "description": "Toda la actualidad sobre televisi\u00f3n, an\u00e1lisis, audiencias, cr\u00edticas, entrevistas, programas, series y mucho m\u00e1s.",
        "id": 139000,
        "language": "es",
        "link": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es/wp-content/uploads/2023/10/logo-eltelevisero-440x60px.png",
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es/uploads/images/2022/04/626c033d8a482.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:38:46.048160+00:00",
        "description": "\u00daltima hora sobre econom\u00eda nacional, europea y mundial, empleo, derecho laboral, educaci\u00f3n, vivienda, tecnolog\u00eda y estilo de vida.",
        "id": 139001,
        "language": "es",
        "link": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es/uploads/images/2022/04/626c033d8a482.png",
        "title": "Noticiastrabajo: empleo, econom\u00eda y la \u00faltima hora en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:38:39.523077+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias y toda la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo. \u00daltima hora, pol\u00edtica, tendencias, v\u00eddeo, virales, opini\u00f3n y m\u00e1s en El HuffPost.",
        "id": 138999,
        "language": "es",
        "link": "https://seguro.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "title": "El HuffPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:55:38.163889+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias y toda la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo. \u00daltima hora, pol\u00edtica, tendencias, v\u00eddeo, virales, opini\u00f3n y m\u00e1s en El HuffPost.",
        "id": 50912,
        "language": "es",
        "link": "https://www.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "title": "El HuffPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg/v1/fill/w_1817,h_900,al_c/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:55:39.378294+00:00",
        "description": "Ciencia de Datos llevada a su m\u00e1ximo exponente. Nuestro m\u00e9todo: extracci\u00f3n y minado de datos personalizado, generaci\u00f3n de modelos inteligentes de extracci\u00f3n de informaci\u00f3n y reporte de los resultados orientada a la acci\u00f3n.",
        "id": 165895,
        "language": "es",
        "link": "https://www.humantrends.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg/v1/fill/w_1817,h_900,al_c/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg",
        "title": "Human Trends | Inteligencia Artificial \u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:17:54.156197+00:00",
        "description": "Kupuj odzie\u017c sportow\u0105, odzie\u017c sportow\u0105 w stylu athleisure oraz obuwie dla m\u0119\u017cczyzn, kobiet i dzieci na hummelsport.pl - odkryj tutaj nowe kolekcje.",
        "id": 235915,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.hummel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "title": "Oficjalny sklep internetowy hummel | Kupuj odzie\u017c sportow\u0105 na hummelsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:39:44.970013+00:00",
        "description": "Somos tu Agencia de Marketing Digital en Ferrol, A Coru\u00f1a | Dise\u00f1o Web /  SEO / SEM / Apps / Contenidos / Redes Sociales \u25b6 Contacta con nosotros \u260e 981 93 33 83",
        "id": 396855,
        "language": "es",
        "link": "https://hyliacom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hyliacom Agencia de Marketing Digital y Software Factory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 396857,
        "language": "",
        "link": "https://sendy.hyliacom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:46:41.078552+00:00",
        "description": "Subjetividad, perspectiva y pasi\u00f3n. \u00danete ya a HyperHype, la p\u00e1gina web m\u00e1s sincera y cr\u00edtica del panorama actual. 100% independiente.",
        "id": 436698,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hyperhype.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HyperHype | Web de videojuegos 100% independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T10:43:37.413140+00:00",
        "description": "hypermodules",
        "id": 385642,
        "language": "en",
        "link": "https://hypermodul.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hypermodules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://admin.hyperstudio.es/app/uploads/2023/10/hyper-studio-mix-digital-art-public-space-madrid.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:59:13.881979+00:00",
        "description": "We are a creative company based in Madrid and working globally at the intersection between physical and digital.",
        "id": 281312,
        "language": "en",
        "link": "http://hyperstudio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://admin.hyperstudio.es/app/uploads/2023/10/hyper-studio-mix-digital-art-public-space-madrid.jpg",
        "title": "HYPER STUDIO \u2013 Art, design and technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:35:46+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de Hyundai Espa\u00f1a, descubre toda nuestra gama de veh\u00edculos y servicios adaptados a ti.",
        "id": 504203,
        "language": "es",
        "link": "https://hyundai.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hyundai.com/es/es.thumb.800.480.png?ck=1735579386",
        "title": "Hyundai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://idospece.i2pc.margaro.eus/wp-content/uploads/sites/16/2017/10/main-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:44:56.796444+00:00",
        "description": "I2PC belongs to INSTRUCT, the European Strategic Infrastructure Project (ESFRI) in the area of Structural Biology. I2PC provides support to structural biologists, helping them to maximize the extraction of biological knowledge from their microscopy images.",
        "id": 251805,
        "language": "en-US",
        "link": "http://i2pc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://idospece.i2pc.margaro.eus/wp-content/uploads/sites/16/2017/10/main-image.jpg",
        "title": "Home - I2PC - Instruct Image Processing Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:51:33.960864+00:00",
        "description": "Scipion integrates existing cryo em image processing software allowing you to smoothly switch from\n            one package to another offering endless combinations. It will process your acquired images on the fly and\n            will provide feedback to help you make decisions while the microscope is collecting data. Scipion is a plugin\n            framework ready to discover new EM image processing software once developers wrap their software as a plugin.",
        "id": 84331,
        "language": "en",
        "link": "https://scipion.i2pc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scipion: Cryo em image processing framework. Integration, traceability and analysis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iaboxtool.es/wp-content/uploads/2023/11/finalllllll.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra detalladas descripciones t\u00e9cnicas sobre Inteligencia Artificial en IABOXTOOL. Comprende algoritmos, modelos y herramientas clave de la IA.",
        "id": 382257,
        "language": "es",
        "link": "https://iaboxtool.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iaboxtool.es/wp-content/uploads/2023/11/finalllllll.gif",
        "title": "Inteligencia artificial , Todas en un solo lugar, IABOXTOOL - IABOXTOOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "IAB es la mayor asociaci\u00f3n mundial de comunicaci\u00f3n, publicidad y marketing digital. Presente en 47 pa\u00edses, en Espa\u00f1a, IAB Spain, arranc\u00f3 su actividad en el a\u00f1o 2001 y desde entonces trabaja para trasladar el mensaje de la industria digital a todo el mercado. IAB Spain ha sumado compromisos con otras asociaciones y organismos, con los que colabora para desarrollar el mercado y crear valor estrat\u00e9gico.",
        "id": 185196,
        "language": "es",
        "link": "https://iabspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IAB Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:36:08.118048+00:00",
        "description": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "id": 232923,
        "language": "en",
        "link": "https://iac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:24:42.653008+00:00",
        "description": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "id": 350572,
        "language": "en",
        "link": "http://research.iac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iagua.es/sites/all/themes/iagua_v7/images/bg-iagua-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:12:24+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n sobre las empresas y organismos p\u00fablicos relevantes y toda la actualidad del sector del agua. Blogs con art\u00edculos de opini\u00f3n. Agua y mucho m\u00e1s.",
        "id": 418863,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iagua.es/sites/all/themes/iagua_v7/images/bg-iagua-share.jpg",
        "title": "iAgua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iambiente.es/wp-content/uploads/2018/03/cropped-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias sobre el medio ambiente",
        "id": 418851,
        "language": "es",
        "link": "https://iambiente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iambiente.es/wp-content/uploads/2018/03/cropped-favicon.png",
        "title": "Iambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:08:01.321048+00:00",
        "description": "El Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico ofrece su extensa base de datos sobre el patrimonio de Andaluc\u00eda",
        "id": 285031,
        "language": "es",
        "link": "https://guiadigital.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guia Digital IAPH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:55.404657+00:00",
        "description": "Activos Digitales IAPH: Home Page",
        "id": 285027,
        "language": "en",
        "link": "https://repositorio.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Activos Digitales IAPH: Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:58:00+00:00",
        "description": "Sitio web del Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico. Descubre a qu\u00e9 se dedica y los servicios que te ofrece.",
        "id": 285038,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico - Junta de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:01:23+00:00",
        "description": "La Fundaci\u00f3n Ibercivis es una fundaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuyo objetivo principal es el desarrollo de proyectos de ciencia ciudadana",
        "id": 467336,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.ibercivis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibercivis.es/wp-content/uploads/2024/02/logo-01.jpg",
        "title": "Fundaci\u00f3n Ibercivis - Ciencia ciudadana -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:37.927604+00:00",
        "description": "Consulta todas nuestras tarifas y planes de luz y gas y encuentra la que m\u00e1s se adapte a tu consumo y necesidades. \u00a1Desc\u00fabrelas!",
        "id": 336169,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.iberdrola.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarifas y ofertas de luz, gas y electricidad - Iberdrola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:32:55.089109+00:00",
        "description": "Encuentra las mejores ofertas de trabajo en Iberempleos. Visita nuestra web y consulta todas nuestras ofertas de empleo. Consigue tu nuevo empleo hoy mismo",
        "id": 417767,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iberempleos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de trabajo \u2013 Buscar trabajo en Iberempleos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Iberia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:20:34.055630+00:00",
        "description": "Consult our cheap flight offer from Spain and book your airline ticket online with Iberia to Spain, Europe, America and Afric",
        "id": 480286,
        "language": "es",
        "link": "https://grupo.iberia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iberia | Centro de Medios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:40:24.019946+00:00",
        "description": "Descubre las Tarjetas de Cr\u00e9dito Iberia Cards que te permiten acumular Avios en tus compras y canjearlos por experiencias \u00fanicas. \u00a1Conoce todas sus ventajas!",
        "id": 514647,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.iberiacards.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iberiacards.es/assets/images/home-header.jpg",
        "title": "Acumula Avios y viaja a\u00fan m\u00e1s con Iberia Cards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d.ibtimes.es/en/full/1001517/sanchez-tiene-hasta-el-27-de-noviembre-para-formar-una-coalicion-funcional-o-afrontar-nuevas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:56:41.447300+00:00",
        "description": "International Business Times es el principal proveedor de noticias financieras y de negocios de EE. UU. y de todo el mundo.",
        "id": 211104,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ibtimes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d.ibtimes.es/en/full/1001517/sanchez-tiene-hasta-el-27-de-noviembre-para-formar-una-coalicion-funcional-o-afrontar-nuevas.jpg",
        "title": "International Business Times Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.icex.es/content/dam/es/icex/imagen/logos/icex-logotipo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T08:58:00+00:00",
        "description": "ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones ayuda a las empresas ofreciendo programas de informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, promoci\u00f3n y apoyo para su internacionalizaci\u00f3n.",
        "id": 227599,
        "language": "es",
        "link": "http://www.icex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.icex.es/content/dam/es/icex/imagen/logos/icex-logotipo.png",
        "title": "ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.icmat.es/wordpress/wp-content/uploads/2022/08/Logo_PIM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "ICMAT-EN - ICMAT",
        "id": 212379,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.icmat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.icmat.es/wordpress/wp-content/uploads/2022/08/Logo_PIM.png",
        "title": "ICMAT-EN - ICMAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:39+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de Colegio de Farmac\u00e9uticos de m\u00e1laga",
        "id": 466743,
        "language": "es-es",
        "link": "https://icofma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ilustre Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T04:39:58.267989+00:00",
        "description": "Design blog by Icons8 is the library of useful reading for designers: articles and news about UI and UX design, design tools and software, graphic design for interfaces and branding, mobile and web design strategies and tips, photography, and illustration.",
        "id": 359357,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.iconos8.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.icons8.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T16:32:55.947566+00:00",
        "description": "Descarga elementos de dise\u00f1o gratis: iconos, fotos, ilustraciones vectoriales y m\u00fasica para tus videos. Todos los recursos hechos por dise\u00f1adores \u2192 calidad consistente \u26a1\ufe0f",
        "id": 106229,
        "language": "es",
        "link": "https://iconos8.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iconos Gratis, Ilustraciones Clipart, Fotos y M\u00fasica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:13:55.424744+00:00",
        "description": "IDAE ..::.. VEHICULOS",
        "id": 445300,
        "language": "es",
        "link": "http://coches.idae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDAE -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ideaingenieria.es/wp-content/uploads/2023/03/idea-ingenieria-mucho-mas-que-una-ingenieria.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "En IDEA somos mucho m\u00e1s que una ingenier\u00eda: somos Consultor\u00eda Digital, Ingenier\u00eda industrial, Outsourcing y Arquitectura. \u00a1Con\u00f3cenos!",
        "id": 378014,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ideaingenieria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ideaingenieria.es/wp-content/uploads/2023/03/idea-ingenieria-mucho-mas-que-una-ingenieria.jpg",
        "title": "Empresa de Ingenier\u00eda | IDEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:07.277975+00:00",
        "description": "Actualidad agraria de Andaluc\u00eda",
        "id": 397860,
        "language": "es",
        "link": "https://agricultura.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agricultura - Actualidad agraria de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397942,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda la actualidad informativa de la localidad granadina de Baza. Noticias, reportajes, fotos, v\u00eddeos y mucho m\u00e1s.",
        "id": 397883,
        "language": "es",
        "link": "https://baza.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Noticias de Baza y su comarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Consejos de belleza, cosm\u00e9tica y tendencias",
        "id": 397862,
        "language": "es",
        "link": "https://belleza.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belleza IDEAL - Consejos de belleza, cosm\u00e9tica y tendencias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://calendarios.ideal.es/img/calendario.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:19.003867+00:00",
        "description": "Calendarios laborales de 2024. Calendarios de Espa\u00f1a, Comunidades Aut\u00f3nomas y municipios. Descarga tu calendario en PDF o JPG o incluye el widget en tu web.",
        "id": 397865,
        "language": "es",
        "link": "https://calendarios.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://calendarios.ideal.es/img/calendario.jpg",
        "title": "Calendario laboral de 2024 - Calendarios Ideal - D\u00edas Festivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:00.269981+00:00",
        "description": "Ingenier\u00eda especialista en fotovoltaica. Realizamos instalaciones fotovoltaicas residenciales, industriales, de bombeo solar e instalaci\u00f3n de puntos de recarga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos en Andaluc\u00eda. Contamos con oficina t\u00e9cnica propia, encarg\u00e1ndonos de todos los tr\u00e1mites complejos que se requieren.",
        "id": 397858,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Granada | Directorio | Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:30.503546+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n de la comunidad educativa de ense\u00f1anza de Primaria y Secundaria de los centros de Granada.",
        "id": 285010,
        "language": "es",
        "link": "https://en-clase.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "En Clase - Informaci\u00f3n de la comunidad educativa de ense\u00f1anza de Primaria y Secundaria de los centros de Granada.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Ideal: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397873,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Granada | Ideal: Diario de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formacion.ideal.es/img/home/slider/slider_image_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:29.461242+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n Ideal, te ofrece la posibilidad de encontrar la formaci\u00f3n que necesitas. Noticias, convocatorias de oposiciones, idiomas, clases a domicilio, cursos subvencionados. Contamos con las mejores academias de Granada y Provincia. Suscr\u00edbete a nuestras newsletters.",
        "id": 397869,
        "language": "",
        "link": "https://formacion.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formacion.ideal.es/img/home/slider/slider_image_1.jpg",
        "title": "Formaci\u00f3n Ideal. Oposiciones, idiomas y mucho m\u00e1s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n relevante del mundo de la cocina. Recetas, restaurantes y la opini\u00f3n de destacadas figuras culinarias.",
        "id": 397880,
        "language": "es",
        "link": "https://gourmet.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Gourmet IDEAL - Canal gastron\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Gu\u00eda de Ocio - Agenda de Granada - Ideal",
        "id": 397863,
        "language": "",
        "link": "https://guiadeocio.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda de Ocio - Agenda de Granada - Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico Ideal disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397856,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica del Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Granada y su provincia. Actualidad de \u00faltima hora en IDEAL, peri\u00f3dico l\u00edder en Andaluc\u00eda.",
        "id": 122411,
        "language": "es",
        "link": "https://ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "IDEAL de Granada | \u00daltimas noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:39.526401+00:00",
        "description": "Diario Ideal. Es el peri\u00f3dico l\u00edder de audiencia en Andaluc\u00eda con ediciones en Granada, Ja\u00e9n, Almer\u00eda y Costa de Granada. Fundado en 1932, pertenece a Vocento. La independencia y apuesta por los intereses ciudadanos la principal se\u00f1a de identidad, as\u00ed como una importante apuesta por el dise\u00f1o y la presentaci\u00f3n de los contenidos.",
        "id": 397872,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397874,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:52.943534+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Granada, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397857,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Granada: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quienesquien.ideal.es/images/logos/quienesquien_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:21.723318+00:00",
        "description": "Inscribe tu empresa en el directorio m\u00e1s influyente de Granada",
        "id": 397850,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://quienesquien.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quienesquien.ideal.es/images/logos/quienesquien_logo.png",
        "title": "Qui\u00e9n es Qui\u00e9n en Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/salud.ideal.es/wp-content/uploads/2021/12/abstract-background-wallpaper-mixed-acrylic-color-2021-12-21-18-45-59-utc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-20T14:04:33+00:00",
        "description": "Tu gu\u00eda de bienestar - Salud IDEAL",
        "id": 397879,
        "language": "es",
        "link": "https://salud.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/salud.ideal.es/wp-content/uploads/2021/12/abstract-background-wallpaper-mixed-acrylic-color-2021-12-21-18-45-59-utc.jpg",
        "title": "Tu gu\u00eda de bienestar - Salud IDEAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Granada y su provincia. Actualidad de \u00faltima hora en IDEAL, peri\u00f3dico l\u00edder en Andaluc\u00eda.",
        "id": 397852,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "IDEAL de Granada | \u00daltimas noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:56.775573+00:00",
        "description": "\u2713 Compara precios, compra online y ahorra \u2713 Las mejores ofertas en idealo.es  \u2713 Encuentra el mejor precio entre m\u00e1s de 30 millones de ofertas",
        "id": 256614,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.idealo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idealo \u2013 tu comparador de precios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro Nacional de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:07:10.220606+00:00",
        "description": "El Geoportal de la IDEE tiene car\u00e1cter divulgativo y orientativo y pretende poner a disposici\u00f3n de cualquier usuario interesado datos, informaci\ufffdn y recursos geogr\u00e1ficos relacionados.",
        "id": 467108,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.idee.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idee.es/resources/images/WEB/seo/GeoportalIDEE.PNG",
        "title": "Geoportal oficial de la Infraestructura de Datos Espaciales de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:19:23.205651+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 559439,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:19:28.589569+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 559441,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://static.idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:24:56.818038+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 551984,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.ideotec.es//images/site-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-14T15:09:32+00:00",
        "description": "The official blog of Ideotec, a company dedicated to free and open source software development in Kotlin, Flutter, TypeScript, and Rust",
        "id": 108602,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ideotec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ideotec.es//images/site-logo.png",
        "title": "The Ideotec Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:15:53.325845+00:00",
        "description": "iDESWEB - Introducci\u00f3n al desarrollo web",
        "id": 418764,
        "language": "es",
        "link": "http://idesweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iDESWEB - Introducci\u00f3n al desarrollo web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:25:31+00:00",
        "description": "Beenglishlab - Plataforma para aprender ingl\u00e9s online",
        "id": 418597,
        "language": "en",
        "link": "https://beenglishlab.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beenglishlab - Plataforma para aprender ingl\u00e9s online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:17:12+00:00",
        "description": "Academia de ingl\u00e9s en Elche. Cursos de ingl\u00e9s de preparaci\u00f3n para los ex\u00e1menes de Cambridge University. Clases de Valenciano.",
        "id": 418600,
        "language": "es",
        "link": "https://idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Idiomas UMH | Clases de ingl\u00e9s en Elche, valenciano y otros idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T15:21:27+00:00",
        "description": "LLENGUALAB - Plataforma per a aprendre valenci\u00e0 en l\u00ednia",
        "id": 418599,
        "language": "es",
        "link": "https://llengualab.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LLENGUALAB - Plataforma per a aprendre valenci\u00e0 en l\u00ednia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:12:15.390707+00:00",
        "description": "Zona Administrador - Test de Nivel 2015",
        "id": 418598,
        "language": "",
        "link": "https://test.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Administrador - Test de Nivel 2015",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:57.718446+00:00",
        "description": "I-Directo -  Mayorista de Productos Inform\u00e1ticos",
        "id": 569170,
        "language": "es",
        "link": "https://idirecto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idirecto - Mayorista de productos inform\u00e1ticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-24T16:23:54+00:00",
        "description": "FacturaScripts es un software de facturaci\u00f3n y contabilidad para pymes. Es software libre bajo licencia GNU/LGPL.",
        "id": 129039,
        "language": "es",
        "link": "https://facturascripts.ifef.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://excalidraw.com/og-fb-v1.png",
        "title": "Plugins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ifema.es/img/ifema-madrid/rrss-ifema.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Creamos relaciones entre Personas Marcas y Experiencias! Ocio, turismo, arte, moda, tecnolog\u00eda, motor, educaci\u00f3n, empleo, gastronom\u00eda y \u00a1mucho m\u00e1s!",
        "id": 54386,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ifema.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ifema.es/img/ifema-madrid/rrss-ifema.jpg",
        "title": "IFEMA MADRID: Eventos, Ferias y Congresos | IFEMA MADRID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:38:40.222472+00:00",
        "description": "A nosa misi\u00f3n \u00e9 mellorar o sistema produtivo galego, facilitando os procesos de creaci\u00f3n, consolidaci\u00f3n e crecemento empresarial.",
        "id": 444200,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.igape.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica - Igape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:29.828252+00:00",
        "description": "Tienda y precios Online. Desde almac\u00e9n con entregas en 24h. Cadenas portacables y cables flexibles. Cojinetes de fricci\u00f3n y sistemas lineales, sin lubricaci\u00f3n ni mantenimiento. Pl\u00e1sticos t\u00e9cnicos igus\u00ae para la industria, eficientes, resistentes y econ\u00f3micos.",
        "id": 329090,
        "language": "es",
        "link": "https://www.igus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "igus\u00ae | Pl\u00e1sticos T\u00e9cnicos para Movimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:23:38.773543+00:00",
        "description": "El Instiuto de la Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a (IIE) es una federaci\u00f3n de asociaciones y mediante nuestras asociaciones y comit\u00e9s damos voz a la ingneier\u00eda espa\u00f1ola.\nPublicamos contenido interesante y relacionado con la ingneier\u00eda y la actualidad de los ingenieros nacionales. \nhttps://www.iies.es/",
        "id": 418887,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iies.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg",
        "title": "Inicio | Ingenier\u00eda | Instituto de la Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:50:43.814839+00:00",
        "description": "IKEA Mallorca - IKEA Islas Baleares",
        "id": 305693,
        "language": "es",
        "link": "https://baleares.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKEA Mallorca - IKEA Islas Baleares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:51:44.891356+00:00",
        "description": "IKEA Mallorca -  IKEA Islas Canarias",
        "id": 305707,
        "language": "es",
        "link": "https://canarias.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKEA Mallorca -  IKEA Islas Canarias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:51:22.147987+00:00",
        "description": "Muebles, complementos para el hogar, ideas de dise\u00f1o e inspiraci\u00f3n para grandes sue\u00f1os y peque\u00f1os presupuestos. \u00a1Un mejor d\u00eda a d\u00eda comienza en casa!",
        "id": 305701,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hej! Bienvenidos a IKEA en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikerlan.es/sites/default/files/styles/breakpoint_769/public/2023-12/Ikerlan-home-unete-al-equipo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:41:33+00:00",
        "description": "Centro tecnol\u00f3gico especializado en tecnolog\u00edas digitales e inteligencia artificial, sistemas electr\u00f3nicos embebidos, ciberseguridad, energ\u00eda y mecatr\u00f3nica.",
        "id": 283173,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikerlan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikerlan.es/sites/default/files/styles/breakpoint_769/public/2023-12/Ikerlan-home-unete-al-equipo.jpg",
        "title": "Transferencia tecnol\u00f3gica a empresas | IKERLAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:01:16+00:00",
        "description": "Descubre nuestros servicios de hosting, servidores dedicados, Cloud y VPS con soporte en espa\u00f1ol. \u00a1En el mercado desde 1998!",
        "id": 248375,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikoula.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "title": "Servidores en Espa\u00f1a - Alojamiento Web y Dominios desde 1998 | www.Ikoula.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imaginair.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:19:11.524810+00:00",
        "description": "Une instance mastodon pour les cr\u00e9ateur\u00b7ices et passionn\u00e9\u00b7e\u00b7s d'imaginaire(s)",
        "id": 265555,
        "language": "fr",
        "link": "https://imaginair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imaginair.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Imagimastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T11:26:20.314455+00:00",
        "description": "Imaginaries Lab: Reimagining Together",
        "id": 98075,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imaginaries Lab: Reimagining Together",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:39:14.096756+00:00",
        "description": "TU/e Researching the Future Everyday",
        "id": 289030,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://rtfe.imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TU/e Researching the Future Everyday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.bigcartel.com/account_images/5496496/Screenshot+2021-04-08+at+21.25.30.png?auto=format&fit=max&h=1200&w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Imaginaries Lab",
        "id": 289032,
        "language": "",
        "link": "https://shop.imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.bigcartel.com/account_images/5496496/Screenshot+2021-04-08+at+21.25.30.png?auto=format&fit=max&h=1200&w=1200",
        "title": "Imaginaries Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imim.cat/media/comu/logo_imim_capsalera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:33:16.906100+00:00",
        "description": "L'Institut de Recerca Hospital del Mar ha desenvolupat durant els darrers 20 anys una recerca competitiva, i ha format a personal investigador altament qualificat en l'\u00e0mbit de la biomedicina i les ci\u00e8ncies de la salut",
        "id": 246933,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.imim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imim.cat/media/comu/logo_imim_capsalera.gif",
        "title": "Hospital del Mar Research Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:56:33.988349+00:00",
        "description": "Empresa pionera en el sector que hoy denominamos Metaverso. Experta en soluciones de realidad virtual , realidad mixta y webgl/web3d. Nos destacamos por cubrir todas las necesidades que una empresa precisa para su proyecto. Facilitadores de Metagalaxias",
        "id": 569146,
        "language": "es",
        "link": "https://immersivepro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immersivepro.es/wp-content/uploads/2017/05/cropped-icono-32x32.png",
        "title": "Soluciones realidad virtual, realidad aumentada, realidad mixta y Web 3D/WebGL/Web3D - Computaci\u00f3n espacial - Immersive Pro - Soluciones realidad virtual, realidad aumentada, realidad mixta y Web 3D/WebGL/Web3D - Metaverso para empresas - Metagalaxia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.impactgame.es/WebRoot/StoreES/Shops/63945077/logo_impactgame_mediano.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:22:53+00:00",
        "description": "Impact Game - tienda online de videojuegos y merchandising, si no lo tenemos te lo conseguimos \u00a1\u00a1\u00a1Preg\u00fantanos!!!",
        "id": 310512,
        "language": "es",
        "link": "https://www.impactgame.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.impactgame.es/WebRoot/StoreES/Shops/63945077/logo_impactgame_mediano.jpg",
        "title": "Impact Game",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:56:19.390284+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida al lugar donde mantenerte informado sobre los temas m\u00e1s relevantes para tu negocio y tomar el impulso que necesitas para avanzar d\u00eda a d\u00eda.",
        "id": 466820,
        "language": "es",
        "link": "https://www.impulsa-empresa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Impulsa Empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:14:57.257943+00:00",
        "description": "La tienda online m\u00e1s grande de Escandinavia para VINILO - CD - K-POP - PEL\u00cdCULAS - MERCANC\u00cdAS - 7.350.000 t\u00edtulos a precios bajos \u00b7 Compra online de forma segura aqu\u00ed",
        "id": 538302,
        "language": "es",
        "link": "https://imusic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gran selecci\u00f3n de m\u00fasica y pel\u00edculas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T16:56:40+00:00",
        "description": "INCIBE | INCIBE",
        "id": 420211,
        "language": "es",
        "link": "https://www.incibe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INCIBE | INCIBE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:16:30.984151+00:00",
        "description": "INE. Instituto Nacional de Estad\u00edstica. National Statistics Institute. Spanish Statistical Office. El INE elabora y distribuye estadisticas de Espana. Este servidor contiene: Censos de Poblacion y Viviendas 2001, Informacion general, Productos de difusion, Espana en cifras, Datos coyunturales, Datos municipales, etc.. Q2016.es",
        "id": 447584,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ine.es/menus/_b/img/logoINESocial.png",
        "title": "INE. Instituto Nacional de Estad\u00edstica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T06:39:34.519360+00:00",
        "description": "Infodron.es es un espacio virtual a disposici\u00f3n de las empresas y profesionales, compuesto por un portal de actualidad y servicios y newsletters semanales.",
        "id": 438239,
        "language": "es",
        "link": "https://www.infodron.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infodron.es/images/showid/5284696",
        "title": "Infodron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.infolibre.es/assets/img/logos/infolibre-logo-square.png?id=f9423636ca6a2fda65b6",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Periodismo de calidad, honesto, riguroso y comprometido. Noticias, investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis sobre pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura y medios en Espa\u00f1a",
        "id": 106628,
        "language": "es",
        "link": "https://infolibre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infolibre.es/assets/img/logos/infolibre-logo-square.png?id=f9423636ca6a2fda65b6",
        "title": "infoLibre - Informaci\u00f3n libre e independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:33:49+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 466860,
        "language": "es",
        "link": "https://informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/53f103a9-68e0-4533-a3f0-f76451676829_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "INFORMACION: Noticias de Alicante, Comunidad Valenciana, Deportes, Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Club del Suscriptor - INF+",
        "id": 417758,
        "language": "es",
        "link": "https://infplus.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club del Suscriptor - INF+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juegos.informacion.es/img/crucigrama.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Informaci\u00f3n ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 417761,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.informacion.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Disfruta de INFORMACI\u00d3N con la copia digital, donde podr\u00e1s ver la edici\u00f3n impresa en tu ordenador o dispositivo m\u00f3vil.",
        "id": 417774,
        "language": "",
        "link": "https://kiosco.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiosco digital inf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n - Informaci\u00f3n",
        "id": 417802,
        "language": "es",
        "link": "https://micuenta.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n - Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:51:40.688440+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 560048,
        "language": "es",
        "link": "http://www.informaciontv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.informacion.es/favicon-informacion.ico",
        "title": "V\u00eddeos de informaci\u00f3ntv - INFORMACI\u00d3N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Consigue un 25% con tu primera compra! Tienes un Cheque de 10\u20ac esperando. Suscr\u00edbete a nuestro bolet\u00edn y te lo enviamos.* Pero adem\u00e1s te damos un cup\u00f3n con 20% de Descuento por tu primera compra.** *(para tu primera compra superior a 100\u20ac) **(para compras de cualquier importe) Try It For Free. No Registration Needed. Featured [\u2026]",
        "id": 413761,
        "language": "es",
        "link": "https://infortop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accesorios de Inform\u00e1tica y Gaming Infortop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adolfo Ant\u00f3n Bravo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T23:45:08.746475+00:00",
        "description": "Experiencia profesional y acad\u00e9mica de Adolfo Ant\u00f3n Bravo, Doctor en Ciencias de la Informaci\u00f3n por la Universidad Complutense de Madrid. Art\u00edculos, charlas, publicaciones o proyectos relacionados con la cultura de datos.",
        "id": 531758,
        "language": "es",
        "link": "http://infotics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://infotics.es/media/logo.png",
        "title": "Infotics.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://babelgroup.com/wp-content/uploads/2024/04/logotipo-babel.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos Babel, un equipo internacional con 2.800 profesionales altamente especializados en tecnolog\u00edas de vanguardia cuya misi\u00f3n es acompa\u00f1ar a grandes clientes en sus retos y procesos de negocio digitales.",
        "id": 165913,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ingenia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://babelgroup.com/wp-content/uploads/2024/04/logotipo-babel.png",
        "title": "Babel Sistemas de Informaci\u00f3n | BABEL Sistemas de Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:17:02+00:00",
        "description": "In a world that rewards the agile, inventive and sustainable, Ingredion has the people, proficiency and passion to help you anticipate what\u2019s next and succeed. From formulation of a reduced-sugar food or beverage, to building a Clean Label strategy aligned with consumer ingredient preferences and testing the texture of the next plant-based alternative to the chicken nugget, Ingredion helps you discover your next breakthrough.",
        "id": 417178,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ingredion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "title": "EMEA region - English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ingrv.es",
        "author": "https://ingrv.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T07:43:17.055442+00:00",
        "description": "Smart links for music marketing and podcast promotion. From your first single to your first world tour, Linkfire simplifies music and podcast promotion every step of the way. Trusted by major labels and over 50k artists.",
        "id": 23416,
        "language": "en",
        "link": "https://ingrv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linkfire.com/hubfs/Linkfire%20Website%20preview-1.png",
        "title": "Smart Links for Music Marketing, Podcasts and Artist Promotion | Linkfire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inmogalia.es/wp-content/uploads/2021/03/cropped-logo_digital_otro-1.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-15T14:44:49+00:00",
        "description": "Sal\u00f3n Inmobiliario de Galicia | Construcci\u00f3n y reformas. Materiales. Decoraci\u00f3n, Profesionales",
        "id": 121888,
        "language": "es",
        "link": "https://inmogalia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inmogalia.es/wp-content/uploads/2021/03/cropped-logo_digital_otro-1.gif",
        "title": "Inmogalia| Reformas y construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inici - Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3 - AVI |\u00a0Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3",
        "id": 418931,
        "language": "ca",
        "link": "https://innoavi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3 - AVI |\u00a0Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:17.104741+00:00",
        "description": "Revistas Cient\u00edficas UMH",
        "id": 131423,
        "language": "es",
        "link": "http://revistas.innovacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Cient\u00edficas UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Portada Espa\u00f1ol | Inserta Empleo",
        "id": 113188,
        "language": "es",
        "link": "https://insertaempleo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada Espa\u00f1ol | Inserta Empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.insst.es/documents/20197/690715/logo-portal.svg/d2fd49f3-f2d8-441e-bbc2-35bb1a4ea9ad?version=1.5&t=1644306211537&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:53:26.450041+00:00",
        "description": "\u00d3rgano cient\u00edfico t\u00e9cnico especializado en prevenci\u00f3n de riesgos laborales (PRL) y seguridad y salud en el trabajo de la Administraci\u00f3n General del Estado",
        "id": 378061,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.insst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insst.es/documents/20197/690715/logo-portal.svg/d2fd49f3-f2d8-441e-bbc2-35bb1a4ea9ad?version=1.5&t=1644306211537&imagePreview=1",
        "title": "Instituto Nacional de Seguridad y Salud en el Trabajo - INSST - Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales - Portal INSST - INSST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:11:00.141151+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n Educativa SEK, formando estudiantes desde 1892. Disponemos de diez colegios internacionales, de la universidad UCJC y de la Fundaci\u00f3n Felipe Segovia. SEK, perfeccionando al ser humano para lograr una mejor sociedad.",
        "id": 485608,
        "language": "es",
        "link": "http://www.institucionsek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg",
        "title": "SEK Education Group | Pioneros en la educaci\u00f3n desde 1892",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:41:25+00:00",
        "description": "InStyle es la web l\u00edder en estilo de celebrities. Lee a nuestras expertas en moda, mira los peinados de las estrellas y aprende de sus trucos de belleza.",
        "id": 418034,
        "language": "es",
        "link": "https://www.instyle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InStyle (Espa\u00f1ol). La revista de Moda y Estilo de las celebrities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:49.942881+00:00",
        "description": "lll\u27a4 Mantenimiento Inform\u00e1tico Granada. Somos una empresa especializada en suministro, implantaci\u00f3n y mantenimiento de equipos inform\u00e1ticos, comunicaciones y",
        "id": 569166,
        "language": "es",
        "link": "https://www.integrainformatica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrainformatica.es/wp-content/uploads/2021/02/cropped-Integra-LOGO-32x32.png",
        "title": "Mantenimiento Inform\u00e1tico - Inform\u00e1tica T\u00e9cnica Granada S.L.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Devoteam Cyber Trust is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 220895,
        "language": "en",
        "link": "https://www.integritysec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:38:11.509915+00:00",
        "description": "OJD Auditor\u00eda medios comunicaci\u00f3n",
        "id": 165347,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.introl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OJD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T20:58:45+00:00",
        "description": "Juegos de mesa, wargames, juegos de cartas coleccionables, c\u00f3mics, novelas, merchandising de tus juegos, pelis y series favoritas, y todo lo que busques.",
        "id": 442515,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.invasiontalavera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invasi\u00f3n Talavera: tu tienda especializada de hobby. - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:49:08.985901+00:00",
        "description": "Invattur | Inicio",
        "id": 418806,
        "language": "es",
        "link": "https://invattur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invattur | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T20:52:05.101588+00:00",
        "description": "Registro de dominios y alojamiento web en Espa\u00f1a. Compra tambi\u00e9n tu Hosting y Certificados SSL a precios econ\u00f3micos.",
        "id": 410047,
        "language": "es",
        "link": "https://inwx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominios | Registro de dominios, hosting web y SSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-02-25T00:00:00+00:00",
        "description": "INWX",
        "id": 410049,
        "language": "en",
        "link": "https://ote.inwx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INWX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:52:02.373686+00:00",
        "description": "Accesa a Webmail de IONOS: puedes leer, escribir y administrar tus correos electr\u00f3nicos.",
        "id": 430816,
        "language": "",
        "link": "https://id.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail \u00bb Acceso al correo electr\u00f3nico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:46.840585+00:00",
        "description": "Encuentra un Partner a trav\u00e9s del directorio IONOS Partner",
        "id": 555981,
        "language": "es",
        "link": "https://partnernetwork.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IONOS Directorio Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:01:11.428606+00:00",
        "description": "IPv6 Council Espa\u00f1a \u2013 Compartiendo Buenas Pr\u00e1cticas de implantaci\u00f3n IPv6",
        "id": 246802,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.ipv6council.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPv6 Council Espa\u00f1a \u2013 Compartiendo Buenas Pr\u00e1cticas de implantaci\u00f3n IPv6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ireza.es/wp-content/uploads/2023/04/woman-opening-curtains-2021-09-02-07-54-51-utc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventanas Ireza ofrece ventanas de PVC de calidad con aislamiento \u00f3ptimo. La elecci\u00f3n perfecta para La Rioja y alrededores.",
        "id": 397692,
        "language": "es",
        "link": "https://ireza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ireza.es/wp-content/uploads/2023/04/woman-opening-curtains-2021-09-02-07-54-51-utc.jpg",
        "title": "Inicio - Ireza Ventanas PVC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:09:03.018758+00:00",
        "description": "Dise\u00f1ados pensando en ti y en tu hogar, estamos aqu\u00ed para ayudarte. T\u00fa e iRobot. Mejor juntos. Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los robots de limpieza iRobot aqu\u00ed",
        "id": 492772,
        "language": "es",
        "link": "https://www.irobot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iRobot\u00ae: robot aspirador y friegasuelos | iRobot\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Espacio de investigaci\u00f3n biom\u00e9dica multidisciplinar, orientado a la investigaci\u00f3n b\u00e1sica, cl\u00ednica, epidemiol\u00f3gica y en servicios de salud.",
        "id": 418756,
        "language": "es",
        "link": "https://isabial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria y Biom\u00e9dica de Alicante | ISABIAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "La misi\u00f3n del ISCIII es contribuir a mejorar la salud de todos los ciudadanos con investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en Ciencias de la Salud y Biomedicina.",
        "id": 230302,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.isciii.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1ginas - Instituto de Salud Carlos III - ISCIII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T12:32:10+00:00",
        "description": "ISDEFE | su mejor aliado",
        "id": 283170,
        "language": "es",
        "link": "https://www.isdefe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISDEFE | su mejor aliado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:33.833830+00:00",
        "description": "ISMS Forum Spain es una Asociaci\u00f3n espa\u00f1ola sin \u00e1nimo de lucro, cuyo principal objetivo es fomentar la seguridad de la informaci\u00f3n en Espa\u00f1a. ISMS Forum Spain se constituye como foro especializado en materia de seguridad de la informaci\u00f3n. La asociaci\u00f3n est\u00e1 respaldada por empresas y organizaciones comprometidas con la Seguridad de la Informaci\u00f3n. ISMS Forum Spain es a hoy en d\u00eda la mayor red activa espa\u00f1ola de Seguridad de la Informaci\u00f3n. Entre las iniciativas de ISMS Forum se encuentran el Data Privacy Institute (DPI), el Cloud Security Alliance (CSA) y el Cyber Security Center (CSC), adem\u00e1s de las Jornadas Internacionales, el foro de la privacidad y los desayunos de trabajo o workshops",
        "id": 467472,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ismsforum.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISMS Forum Spain - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Fomento de la Seguridad de la Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:35:17+00:00",
        "description": "IT Connecta es una iniciativa de innovaci\u00f3n abierta que busca conectar el talento innovador y emprendedor e impulsar la colaboraci\u00f3n profesional para la puesta en marcha de nuevos proyectos empresariales.",
        "id": 418608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.itconnecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Connecta | Innovaci\u00f3n abierta y talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IT Digital Media Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n tecnol\u00f3gica para empresas y profesionales, tanto del \u00e1rea de negocio como tecnol\u00f3gica.",
        "id": 467459,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ituser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ituser.es/web/ituser/img/site-logo.png",
        "title": "IT User",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "IUDESP | Instituto Interuniversitario de Desarrollo Social y Paz \u2013 IUDESP es una instituci\u00f3n orientada a la investigaci\u00f3n, docencia y sensibilizaci\u00f3n sobre temas relacionados con la paz y el desarrollo social.",
        "id": 418823,
        "language": "es",
        "link": "https://iudesp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IUDESP | Instituto Interuniversitario de Desarrollo Social y Paz \u2013 IUDESP es una instituci\u00f3n orientada a la investigaci\u00f3n, docencia y sensibilizaci\u00f3n sobre temas relacionados con la paz y el desarrollo social.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-23T11:11:36+00:00",
        "description": "Bot\u00f3n m\u00e1s",
        "id": 418900,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.iulma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto IULMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:03.069821+00:00",
        "description": "Web Ivie | Web Ivie",
        "id": 131579,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ivie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Ivie | Web Ivie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:15:59.796935+00:00",
        "description": "iXML - Introducci\u00f3n a XML",
        "id": 418765,
        "language": "",
        "link": "http://ixml.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iXML - Introducci\u00f3n a XML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T17:11:17.265735+00:00",
        "description": "Website of Juan Navarro",
        "id": 23417,
        "language": "en",
        "link": "https://j1n.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "A rarely updated blog  | A rarely updated blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.es/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:46.556303+00:00",
        "description": "Descubre JACK WOLFSKIN ropa, equipamiento y calzado de outdoor \u2713 M\u00e1xima calidad \u2713 Compra online directamente al fabricante: \u00a1JACK WOLFSKIN ropa, equipamiento y calzado de outdoor!",
        "id": 288190,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jack-wolfskin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.es/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Ropa, calzado y equipamiento de exterior \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cdn2.editmysite.com/images/site/footer/og-image-placeholder-blank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T17:58:15+00:00",
        "description": "Welcome to my digital portfolio which showcases my skills, experience, and accomplishments over the course of my professional life. On this site, you will find a number of resources, including: \u200b...",
        "id": 278306,
        "language": "en",
        "link": "https://jacqu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cdn2.editmysite.com/images/site/footer/og-image-placeholder-blank.png",
        "title": "Mr. Jacques A. Weber, M.Ed.<br />International Learning leader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:30:41.772399+00:00",
        "description": "Somos una consultora que a\u00f1ade Valor al Negocio de nuestros Clientes a trav\u00e9s del uso de Data y Tecnolog\u00eda. \u00a1Con\u00f3cenos aqu\u00ed!",
        "id": 64331,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jakala.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JAKALA - Engineering through DATA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Jasper's latest attempt at blogging",
        "id": 83281,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.jasper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasper's latest attempt at blogging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-13T14:11:02+00:00",
        "description": "jasper.es",
        "id": 83282,
        "language": "en",
        "link": "https://jasper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jasper.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:13:13.669774+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 467121,
        "language": "",
        "link": "https://matomoportales.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:15:03.332006+00:00",
        "description": "Web oficial del gobierno auton\u00f3mico de Castilla-La Mancha con informaci\u00f3n sobre actividad administrativa, econom\u00eda, educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, sede electr\u00f3nica...",
        "id": 467126,
        "language": "es",
        "link": "http://pagina.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Gobierno de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:56.249547+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal. Portal de Educaci\u00f3n de la Junta de Comunidades de Castilla - La Mancha",
        "id": 467124,
        "language": "en",
        "link": "http://www.educa.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Educaci\u00f3n de la Junta de Comunidades de Castilla - La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:56:05+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha",
        "id": 336167,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T02:49:38+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal de la Junta de Castilla y Le\u00f3n",
        "id": 296912,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jcyl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal de la Junta de Castilla y Le\u00f3n | Junta de Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:16:17.884044+00:00",
        "description": "Descubre lo \u00faltimo en ropa deportiva y zapatillas en la tienda online JD Sports Espa\u00f1a. Moda urbana y sneakers de marca. Nike, adidas, Jordan, Fila, The North Face, McKenzie, Converse, Vans, New Balance, Hoodrich y m\u00e1s.",
        "id": 432021,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jdsports.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.es/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports Espa\u00f1a | Tienda online de zapatillas y ropa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:34:23.540708+00:00",
        "description": "Ahora puedes obtener una tasaci\u00f3n inmediata de tu veh\u00edculo, sea cual sea su marca. Tasaci\u00f3n gratuita online..",
        "id": 445247,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.jeep.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasar tu coche gratuito y r\u00e1pido\u00a0| Tasaci\u00f3n Jeep ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:23:28+00:00",
        "description": "Descubre la apasionante gama de todoterrenos y crossovers Jeep\u00ae. Ideales para aventureros y entusiastas del todoterreno. \u00a1Explora ahora!",
        "id": 148021,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jeep.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Explora los modelos Jeep\u00ae de SUVs y Crossovers | Jeep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jenoptik.es/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:10:47.732355+00:00",
        "description": "Como compa\u00f1\u00eda de fot\u00f3nica global, nos centramos en las tecnolog\u00edas \u00f3pticas y utilizamos el potencial de la luz para hacer avanzar a nuestros clientes en los mercados globales.",
        "id": 253543,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.jenoptik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jenoptik.es/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "title": "\u00a1El poder de la luz: cambiando el mundo con la fot\u00f3nica!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/jessestil.es/wp-content/uploads/2023/02/noface-drawing.png?fit=973980&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Jesse StilesElectronic music // media This is my bio Here is some of my work This is my discography I run Every Possible Recording I teach at Carnegie Mellon University I teach at University of Michigan Contact me Jesse Stiles (b. 1978, Boston, MA) is an electronic composer, performer, installation artist, and software designer. Stiles\u2019",
        "id": 300138,
        "language": "en-US",
        "link": "http://jessestil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/jessestil.es/wp-content/uploads/2023/02/noface-drawing.png?fit=973980&ssl=1",
        "title": "Home - Jesse Stiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:24:41.699288+00:00",
        "description": "En JLL Espa\u00f1a te asesoramos en la gesti\u00f3n de tus proyectos e inversiones inmobiliarias. Cont\u00e1ctanos si necesitas ayuda para alcanzar tus aspiraciones.",
        "id": 418656,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.jll.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JLL Espa\u00f1a | Servicios inmobiliarios | Consultor\u00eda y Asesoramiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:20:26.769667+00:00",
        "description": "Personal site of Frontend Engineer Jos\u00e9 Manuel Lucas. React, Javascript, Testing, Functional Programming, Design, and more",
        "id": 97131,
        "language": "en",
        "link": "https://jmlweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jmlweb | Frontend Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:43.313956+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 467554,
        "language": "en",
        "link": "https://johnpeterfitness.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://johnpeterfitness.es/img/john-peter-fitness-logo-1700566488.jpg",
        "title": "John Peter Fitness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T16:49:48+00:00",
        "description": "IRON GATE - videoGame Studio",
        "id": 346696,
        "language": "",
        "link": "http://www.jojo073.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRON GATE - videoGame Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-12T21:03:36+00:00",
        "description": "Creamos Diversi\u00f3n y Bienestar.",
        "id": 346378,
        "language": "es",
        "link": "http://josecostaros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1o Web, Hardware y Software ~ josecostaros.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:32:23.480638+00:00",
        "description": "Conferencia de Programaci\u00f3n de JavaScript en Espa\u00f1a en La Nave de Madrid",
        "id": 564360,
        "language": "es",
        "link": "https://jsconf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jsconf.es/favicon.svg",
        "title": "JSConf Espa\u00f1a 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Hola Mundo!",
        "id": 89756,
        "language": "es",
        "link": "https://www.juancarlosmoral.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00a1Hola Mundo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Soluciones Corporativas IP, SLU",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:41:46.883528+00:00",
        "description": "Este dominio ha sido registrado por medio del agente registrador DonDominio.com",
        "id": 472064,
        "language": "en",
        "link": "http://juanchopinta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "juanchopinta.es | Registered at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:55:21.197309+00:00",
        "description": "Descubre el mundo emocionante de juegaslotsgratis.es. Juega a tus tragamonedas favoritas gratis desde casa y experimenta la emoci\u00f3n del casino.",
        "id": 536367,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegaslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a las Mejores Slots Gratis desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:11.928751+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n de jugar en nuestras tragaperras gratis online. Una variedad inigualable de juegos y promociones te esperan. \u00a1Gana a lo grande hoy!",
        "id": 536209,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegatragaperrasgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Gratis - Mejores Slots en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:40.389909+00:00",
        "description": "Descubre en Juegos Blackjack las mejores estrategias y consejos para ganar en los juegos de casino online. Convi\u00e9rtete en un experto en blackjack hoy.",
        "id": 529544,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegosblackjack.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Blackjack en Casa - Gu\u00eda Definitiva y Estrategias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:21.466259+00:00",
        "description": "\u00bfQuieres poner a prueba tu suerte? Te ense\u00f1aremos los juegos de casino m\u00e1s divertidos, como tambi\u00e9n los mejores sitios para disfrutarlos. \u00a1An\u00edmate!",
        "id": 536193,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegos-de-casino-bono.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos-de-casino-bono.es/wp-content/uploads/2020/04/casino-night-background_1302-12569.jpg",
        "title": "Juegos de Casino \u2666\ufe0f \u00bfD\u00f3nde Encontrarlos y Cu\u00e1les son los Mejores?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:40.507618+00:00",
        "description": "Descubre el fascinante mundo de los juegos de slots gratis. Sum\u00e9rgete en la diversi\u00f3n sin fin y gana grandes premios en nuestra plataforma.",
        "id": 536347,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegosdeslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Slots Gratis - Tu Hogar para los Tragamonedas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:10:51.050508+00:00",
        "description": "Juego Seguro | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "id": 378119,
        "language": "",
        "link": "https://www.juegoseguro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juego Seguro | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juegosonce.es/icon-256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:17:05.876232+00:00",
        "description": "Juega por internet a la loter\u00eda de la ONCE: Cupones, Rascas, Eurojackpot, Super 11, Mi d\u00eda, Triplex, Extras. Resultados oficiales de los sorteos de la ONCE.",
        "id": 113210,
        "language": "es",
        "link": "https://juegosonce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juegosonce.es/icon-256x256.png",
        "title": "JuegosONCE \u2013 Web oficial de la loter\u00eda de la ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Jugar bien",
        "id": 378118,
        "language": "",
        "link": "https://www.jugarbien.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Jugar bien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:18.753050+00:00",
        "description": "Descubre todo sobre las tragaperras gratuitas online en nuestra p\u00e1gina. Consejos, trucos y rese\u00f1as para convertirte en un experto \u00a1No te lo pierdas!",
        "id": 536213,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jugar-tragaperras-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a Tragaperras Gratis desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:50:15.059832+00:00",
        "description": "Descubre Tragaperras En L\u00ednea, el lugar perfecto para aprender sobre las distintas m\u00e1quinas tragamonedas, estrategias de juego y consejos para ganar.",
        "id": 529486,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jugartragaperrasgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Gratis En L\u00ednea - Mejores Slots Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:37:21.383115+00:00",
        "description": "Ju Gon\u00e7alv.es - I do computer stuff",
        "id": 97491,
        "language": "en",
        "link": "https://jugoncalv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju Gon\u00e7alv.es - I do computer stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.julianmarinov.es",
        "author": "https://www.julianmarinov.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T06:17:23.316991+00:00",
        "description": "Julian Marinov pronto disponible",
        "id": 23418,
        "language": "",
        "link": "https://julianmarinov.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julian Marinov pronto disponible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juma.es/wp-content/uploads/2018/10/logo-juma.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:55:25+00:00",
        "description": "Juma la empresa de referencia en Smartcities y seguridad inteligente, transformaci\u00f3n de veh\u00edculos, equipos y redes de telecomunicaciones.",
        "id": 230340,
        "language": "es",
        "link": "https://www.juma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juma.es/wp-content/uploads/2018/10/logo-juma.png",
        "title": "Juma > Security & Smartcities > Tecnolog\u00eda para personas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jumpseller",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:38:56.316664+00:00",
        "description": "Crear tienda virtual online y carrito de compras web es f\u00e1cil. Puedes tener tu web con carrito para compras online en minutos.",
        "id": 564564,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jumpseller.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jumpseller.es/images/favicon.ico",
        "title": "Crea tu Tienda en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:43:07.493632+00:00",
        "description": "Nos ponemos en tu piel para desarrollar soluciones de dise\u00f1o y comunicaci\u00f3n a medida",
        "id": 565487,
        "language": "es",
        "link": "https://junnabranding.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://junnabranding.es/wp-content/uploads/2020/09/cropped-Logo-Junna_Favicon1-32x32.png",
        "title": "Estudio de branding, dise\u00f1o gr\u00e1fico y web - Junna Branding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:35.714787+00:00",
        "description": "Sistema interno de informaci\u00f3n de la JUNTA DE ANDALUCIA",
        "id": 230350,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://canaldedenuncias.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema interno de informaci\u00f3n: P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:42.566343+00:00",
        "description": "Portal oficial de la Administraci\u00f3n de la Junta de Andaluc\u00eda. Accede a la informaci\u00f3n y servicios en sus \u00e1reas de competencia (educaci\u00f3n, salud, empleo...).",
        "id": 76784,
        "language": "es",
        "link": "https://juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junta de Andaluc\u00eda - Portal oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T10:55:10+00:00",
        "description": "Sistema de Notificaciones Telem\u00e1ticas - Notific@",
        "id": 230349,
        "language": "es",
        "link": "https://ws020.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Notificaciones Telem\u00e1ticas - Notific@",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:25.735793+00:00",
        "description": "Presentaciones electr\u00f3nicas. Plataforma de Relaci\u00f3n con la Ciudadan\u00eda Andaluza.",
        "id": 230344,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ws094.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presentaci\u00f3n electr\u00f3nica(aeexp02.chap.junta-andalucia.es)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-17T15:43:24+00:00",
        "description": "Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural",
        "id": 230346,
        "language": "",
        "link": "https://ws142.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juntaex.es/o/juntaex-theme/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:06.513793+00:00",
        "description": "Inicio - Juntaex.es",
        "id": 336162,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.juntaex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juntaex.es/o/juntaex-theme/images/logo.png",
        "title": "Inicio - Juntaex.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T01:18:40+00:00",
        "description": "Descubre la Historia de los Derechos Humanos, la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos y lee su lista de protecciones. Mira el documental de los derechos humanos, hazte miembro, firma la petici\u00f3n de derechos humanos, haz tu pedido del folleto \u201c\u00bfQu\u00e9 Son los Derechos Humanos?\u201d y/o el DVD del educador y el kit informativo con las lecciones para profesores.",
        "id": 368403,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.juventudporlosderechoshumanos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizaci\u00f3n de Juventud por los Derechos Humanos: Documental La Historia de los Derechos Humanos, Informaci\u00f3n, Noticias, Kit del Educador y Libros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:04:05.815314+00:00",
        "description": "En JYSK siempre encuentras grandes ofertas en todo para tu hogar. Descubre nuestra selecci\u00f3n e insp\u00edrate aqu\u00ed \u2713 Compra online o visita tu tienda JYSK m\u00e1s cercana \u2713",
        "id": 564983,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jysk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jysk.es/themes/custom/jysk_bootstrap/favicon.ico",
        "title": "JYSK | Muebles para tu hogar - Siempre grandes ofertas \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T21:52:55.541040+00:00",
        "description": "Kalamazoo, empresa l\u00edder en material y mobiliario para la oficina. Disponemos de m\u00e1s de 25.000 productos con entrega asegurada en 24/48h.",
        "id": 324455,
        "language": "es",
        "link": "http://www.kalamazoo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Material de Oficina y Muebles de Oficina Online | Kalamazoo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/108/2019/06/04072646/enc_featured_new.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T20:44:04.376240+00:00",
        "description": "La enciclopedia proporciona informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre las \u00faltimas amenazas cibern\u00e9ticas a las que los usuarios se enfrentan todos los d\u00edas. El glosario contiene t\u00e9rminos y descripciones que le ayudar\u00e1n a comprender todo sobre el tema cuando lea nuestros art\u00edculos y blogs.",
        "id": 310462,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://encyclopedia.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/108/2019/06/04072646/enc_featured_new.png",
        "title": "Enciclopedia de Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T23:08:38.595536+00:00",
        "description": "NOTAS, COMENTARIOS Y DE BUZZ Eugene Kaspersky - BLOG OFICIAL",
        "id": 431873,
        "language": "",
        "link": "https://eugene.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/19/2018/12/11145035/notabene.jpg",
        "title": "Nota Bene | El blog oficial de Eugene Kaspersky en espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaspersky, l\u00edder mundial en soluciones y servicios de ciberseguridad de \u00faltima generaci\u00f3n, ofrece protecci\u00f3n premium contra todas las amenazas cibern\u00e9ticas para tu hogar y tu empresa.",
        "id": 51009,
        "language": "es",
        "link": "https://www.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soluciones de ciberseguridad de Kaspersky para hogares y empresas  | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1.bp.blogspot.com/-X5O50Oel_4w/YVMCzgaRzjI/AAAAAAAAABk/7yEwvQNhDyAzG2p9iQD6W2sxpfG9mzoNgCLcBGAsYHQ/s16000/kawaii%2Bface.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T16:05:38+00:00",
        "description": "Kawaii face (\u2022\u203f\u2022) \u2014 All Text Faces Copy and Paste \ud83d\udc4c",
        "id": 275408,
        "language": "",
        "link": "https://www.kawaiifac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1.bp.blogspot.com/-X5O50Oel_4w/YVMCzgaRzjI/AAAAAAAAABk/7yEwvQNhDyAzG2p9iQD6W2sxpfG9mzoNgCLcBGAsYHQ/s16000/kawaii%2Bface.png",
        "title": "Kawaii face (\u2022\u203f\u2022) \u2014 All Text Faces Copy and Paste \ud83d\udc4c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:21:29.072743+00:00",
        "description": "KAYAK busca en cientos de webs de viajes en segundos y encuentra la informaci\u00f3n que necesitas para elegir el vuelo, hotel o coche de alquiler perfecto.",
        "id": 487963,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.kayak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Busca vuelos, hoteles y coches de alquiler | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:54:25.171637+00:00",
        "description": "Dise\u00f1amos y programamos su p\u00e1gina web y su tienda online con gestor de contenidos propio, 100% responsive y orientada a SEO y redes sociales",
        "id": 457898,
        "language": "es",
        "link": "https://www.kdweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kdweb.es/img/xarxes.jpg",
        "title": "KDWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:41:45+00:00",
        "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos",
        "id": 379570,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://kebuena.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/FJQORWHPV5M5LI55DGLF7KZI74.jpg?auth=a79f37d4619e401b601c8755e0efbcd4cef5d36106be2519f22868454bf8da2b&quality=70&width=1200&height=675&smart=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-14T15:00:17+00:00",
        "description": "Con esta nueva apuesta, LOS40 refuerza su posicionamiento de marca musical l\u00edder ofreciendo los g\u00e9neros musicales m\u00e1s consumidos por los j\u00f3venes",
        "id": 379742,
        "language": "es",
        "link": "https://play.kebuena.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/FJQORWHPV5M5LI55DGLF7KZI74.jpg?auth=a79f37d4619e401b601c8755e0efbcd4cef5d36106be2519f22868454bf8da2b&quality=70&width=1200&height=675&smart=true",
        "title": "LOS40 crece y se multiplica con su nueva marca: LOS40 Urban  | M\u00fasica  | LOS40",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:27:44+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de Kellogg's Espa\u00f1a. Descubre recetas saludables, cereales integrales y snacks. Tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrar ofertas y promociones",
        "id": 488310,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Kellogg's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-14T11:50:07+00:00",
        "description": "kevalin, cryptocurrency math and artificial intelligence",
        "id": 363306,
        "language": "en",
        "link": "https://kevalin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kevalin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:51.282574+00:00",
        "description": "Laravel",
        "id": 159382,
        "language": "en",
        "link": "https://api.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laravel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es/favicon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:38.225387+00:00",
        "description": "Escoge tu nuevo KIA d\u00f3nde y cu\u00e1ndo quieras",
        "id": 159379,
        "language": "",
        "link": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es/favicon.jpg",
        "title": "Cat\u00e1logo - Kia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://intranet.kiacanarias.es/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:48.183479+00:00",
        "description": "intranet-kia-site",
        "id": 159381,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.kiacanarias.es/favicon.png",
        "title": "intranet-kia-site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiacanarias.es/images/site/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:34:29.994759+00:00",
        "description": "Somos el importador oficial de Kia para las Islas Canarias. Encuentra aqu\u00ed Sportage, Rio, Picanto, ceed, Stonic y m\u00e1s.",
        "id": 56302,
        "language": "es",
        "link": "https://kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiacanarias.es/images/site/logo.svg",
        "title": "Kia Canarias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rutasev.kiacanarias.es/images/favicon.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:42.448762+00:00",
        "description": "Descubre los mejores rincones de las islas al volante del EV6 Y eNiro, 100% el\u00e9ctricos. Recorre cientos de kil\u00f3metros con una sola carga de bater\u00eda. Te recomendamos asombrosas paradas con vistas inigualables y restaurantes donde degustar nuestra m\u00e1s sabrosa gastronom\u00eda.",
        "id": 159380,
        "language": "es",
        "link": "https://rutasev.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rutasev.kiacanarias.es/images/favicon.svg",
        "title": "Kia Canarias - Aventuras EV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:17:24.869577+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Digital y Dise\u00f1o Gr\u00e1fico desde Valencia. Consigue tus objetivos digitales cuidando y mimando tu imagen corporativa.",
        "id": 539227,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://kinovo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b7 Agencia de Marketing Digital y Dise\u00f1o Gr\u00e1fico desde Valencia \u2022 Kinovo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:47:23.350430+00:00",
        "description": "Software de reclutamiento 100% SaaS que admite la multidifusi\u00f3n de sus ofertas de reclutamiento. CV y software de gesti\u00f3n de aplicaciones.",
        "id": 556089,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.kioskemploi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskemploi.es/wp-content/uploads/2020/06/cropped-fav-32x32.png",
        "title": "Gestmax - Software de reclutamiento | Kioskemploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kiphakes.com/wp-content/uploads/2018/09/35439689_10156712267031844_3708680397257703424_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Kip Hakes, I'm a Vlogger and Blogger. I've been blogging here since 2008. I'm a dad of two, I'm married to Vicki, and we live in Essex.",
        "id": 56381,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://kiphak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kiphakes.com/wp-content/uploads/2018/09/35439689_10156712267031844_3708680397257703424_o.jpg",
        "title": "Kip Hakes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:39:17.928666+00:00",
        "description": "SOMOS AGENTES DIGITALIZADORES Aumenta tu cartera de clientes con el Kit Digital sin ser Agente Digitalizador https://youtube.com/watch?v=7fS-7ZJxch0%3Fsi%3D2Eq522goCt6cWaT4 No necesitas ser Agente Digitalizador para aprovechar las oportunidades del Kit Digital Ofrece a tus clientes las mismas posibilidades como si fueses un agente digitalizador Convi\u00e9rtete en nuestro colaborador \u00bfPara qui\u00e9n es nuestra colaboraci\u00f3n? Asesor\u00edas Profesionales Captadores Tiendas de Inform\u00e1tica \u00bfPor qu\u00e9 nosotros? \u2026",
        "id": 542181,
        "language": "es",
        "link": "https://kitdigitalprofesionales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kitdigitalprofesionales.es/wp-content/uploads/2024/08/kit-digital-logo-.png",
        "title": "Inicio * Kit Digital para PROFESIONALES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:33:04.204500+00:00",
        "description": "Descubre c\u00f3mo comprar y vender criptomonedas de forma sencilla y segura en Knaken. \u00a1Empieza hoy mismo a gestionar tus activos digitales!",
        "id": 544626,
        "language": "es",
        "link": "https://knaken.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knaken.es/wp-content/uploads/2024/08/cropped-sitelogo-150x150.png",
        "title": "Compra criptomonedas f\u00e1cil y seguro en Knaken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://knieb.es",
        "author": "https://knieb.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T17:48:22.490078+00:00",
        "description": "Weblog und Photoblog",
        "id": 23419,
        "language": "de",
        "link": "https://knieb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://knieb.es",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus Kniebes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:30.380012+00:00",
        "description": "Kofi.es | Web oficial de Kofi | Serie de animaci\u00f3n | Videojuego",
        "id": 283871,
        "language": "es",
        "link": "http://kofi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kofi.es | Web oficial de Kofi | Serie de animaci\u00f3n | Videojuego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T23:02:16.981185+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 160613,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.konecranes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:50:24.245901+00:00",
        "description": "Konica Minolta es el socio que est\u00e1 buscando en Soluciones IT para la gesti\u00f3n de sus servicios y sistemas IT, dispositivos multifuncionales e impresi\u00f3n profesional",
        "id": 565543,
        "language": "es",
        "link": "https://www.konicaminolta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.konicaminolta.es/favicon.ico",
        "title": "Soluciones IT para Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T11:31:52+00:00",
        "description": "El adhesivo dental Kukident le proporciona la sujeci\u00f3n y el confort que usted necesita para disfrutar de sus comidas favoritas y charlar con los amigos.",
        "id": 446192,
        "language": "es",
        "link": "https://kukident.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adhesivo para pr\u00f3tesis dentales Kukident",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:35:28.725442+00:00",
        "description": "Lo mejor del dise\u00f1o dan\u00e9s moderno para tu cocina, ba\u00f1o y armarios, todo a precios sorprendentemente bajos pero sin sacrificar nunca la calidad.",
        "id": 398389,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.kvik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1ado pensando en la pr\u00f3xima generaci\u00f3n | Kvik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.eventwoaccess.com/mites2024/mites-2024/66a0ec2a238c93.95416580.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:50:24.795220+00:00",
        "description": "Labour International Madrid 2024",
        "id": 378058,
        "language": "en",
        "link": "https://labourmadrid2024.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.eventwoaccess.com/mites2024/mites-2024/66a0ec2a238c93.95416580.png",
        "title": "Labour International Madrid 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:05.364239+00:00",
        "description": "Laburo",
        "id": 113194,
        "language": "es",
        "link": "https://laburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:12.016191+00:00",
        "description": "The ES_ARQ project, La Casa de la Arquitectura on the Web, aims to bring Spain's architectural heritage to the web and to be a space for the current affairs of ...",
        "id": 466674,
        "language": "en",
        "link": "https://lacasadelaarquitectura.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - La Casa de la Arquitectura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:29.172098+00:00",
        "description": "Fundas para m\u00f3viles exclusivas, compra ya y rec\u00edbela en 48H. Tenemos Carcasas para todos los modelos y miles de Dise\u00f1os y Accesorios. \u00a1Gastos de Env\u00edo Gratis!",
        "id": 270478,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://lacasadelascarcasas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundas para M\u00f3viles y Accesorios - La Casa de las Carcasas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Casa Encendida",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:56:07.843752+00:00",
        "description": "Seas como seas, La Casa Encendida te da la bienvenida. Centro cultural en Madrid.  Exposiciones, cursos, conciertos, cine, biblioteca, terraza - bar. Compra de entradas.",
        "id": 558709,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lacasaencendida.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lacasaencendida.es/images/favicon/xandroid-icon-192x192.png.pagespeed.ic._sJMv_8BXS.png",
        "title": "La Casa Encendida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lacorrientecoop.es/wp-content/uploads/2024/01/logo-la-corriente-rrss.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Sociedad Cooperativa el\u00e9ctrica La Corriente. Somos La Corriente, cooperativa el\u00e9ctrica madrile\u00f1a de comercializaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica 100% renovable. \u00a1Con\u00f3cenos mejor!",
        "id": 312180,
        "language": "es",
        "link": "https://lacorrientecoop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacorrientecoop.es/wp-content/uploads/2024/01/logo-la-corriente-rrss.jpeg",
        "title": "Inicio - Sociedad Cooperativa el\u00e9ctrica La Corriente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:18:09.618290+00:00",
        "description": "M\u00e1s de ochenta a\u00f1os viviendo la vida como un deporte apasionante. Visita la nueva boutique online de Lacoste y descubre nuestras nuevas colecciones y el emblem\u00e1tico polo.",
        "id": 547735,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lacoste.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.lacoste.com/static/on/demandware.static/Sites-ES-Site/-/es/dw5e29752f/img/favicon-32x32.png",
        "title": "Polos, calzado y Bolsos | Lacoste Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397948,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lagacetadesalamanca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:31:41.739267+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Salamanca, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397939,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lagacetadesalamanca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Salamanca: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan La Gaceta de Salamanca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:46:05.113185+00:00",
        "description": "Juega tus juegos favoritos en l\u00ednea en Lagged",
        "id": 56775,
        "language": "es",
        "link": "https://lagged.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "title": "Juegos Gratis - Juega Online en Lagged.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:43:50.282821+00:00",
        "description": "Laie",
        "id": 479255,
        "language": "",
        "link": "https://laie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.es",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:11:00+00:00",
        "description": "Descubre el coche urbano Lancia: un mundo de estilo, elegancia, dise\u00f1o refinado y evoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica en completa armon\u00eda con el medio ambiente.",
        "id": 148385,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.lancia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.es",
        "title": "Lancia: el coche urbano con clase - sitio oficial | Lancia ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.es/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:33.582320+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida a la web oficial de Land Rover Espa\u00f1a. Esp\u00edritu de aventura, elegancia y versatilidad en todos los terrenos.",
        "id": 259995,
        "language": "es",
        "link": "https://www.landrover.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.es/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Todoterrenos, SUV y 4x4 premium | Land Rover Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.languagetrainers.es/global/images/logoLT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:11.927681+00:00",
        "description": "Cursos de Ingl\u00e9s, Alem\u00e1n, Franc\u00e9s y muchos idiomas m\u00e1s. Aprenda en l\u00ednea, en su oficina o en su hogar, en cualquier momento y en cualquier lugar de Espa\u00f1a",
        "id": 226910,
        "language": "es",
        "link": "https://www.languagetrainers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.languagetrainers.es/global/images/logoLT.png",
        "title": "Cursos de Idioma Presenciales y en L\u00ednea | Language Trainers Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:02:38+00:00",
        "description": "Aceleradora de empresas valenciana que apoya a emprendedores para que puedan transformar sus proyectos en empresas como Zeleros, Flamingueo o Sepiia.",
        "id": 492775,
        "language": "es",
        "link": "https://lanzadera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lanzadera.es/wp-content/uploads/2021/06/Lanzadera_home_compartir.jpg",
        "title": "Aceleradora e incubadora de empresas - Lanzadera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/db612126-b153-4d18-a97d-d50dc96302a3_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:37:28+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417791,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopinioncoruna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/db612126-b153-4d18-a97d-d50dc96302a3_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a, noticias de A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ac612909-09c2-48b3-a65a-266101cb48fd_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T13:48:07+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417793,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopiniondemalaga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ac612909-09c2-48b3-a65a-266101cb48fd_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga | Noticias de M\u00e1laga hoy, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a con laopiniondemalaga.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:01:12+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466856,
        "language": "es",
        "link": "https://laopiniondemurcia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1d5e43e0-64b9-4f30-a0bb-a87b54fed1d0_16-9-aspect-ratio_25p_0_x517y172.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de Murcia, \u00faltimas noticias de Murcia y Espa\u00f1a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:39.786448+00:00",
        "description": "La previsi\u00f3n del tiempo en Zamora y sus localidades. Consulta el tiempo en Zamora",
        "id": 467523,
        "language": "",
        "link": "https://tiempo.laopiniondezamora.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.laopiniondezamora.es/images/logo-laopiniondezamora.png?id=661dd2aa1b0c96bb5488",
        "title": "Tiempo en Zamora - La Opini\u00f3n de Zamora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/25e4cb5a-9194-4e78-8a69-1b97e5c23284_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T12:30:38+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417786,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopiniondezamora.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/25e4cb5a-9194-4e78-8a69-1b97e5c23284_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de Zamora | Noticias 24 horas de Zamora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/429b4fad-050f-428f-ba28-996683da5697_16-9-aspect-ratio_25p_0_x1090y145.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:13:04+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 417799,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laprovincia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/429b4fad-050f-428f-ba28-996683da5697_16-9-aspect-ratio_25p_0_x1090y145.jpg",
        "title": "laprovincia.es - Noticias de \u00faltima hora en Canarias, Las Palmas, Espa\u00f1a y el mundo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.larazon.es/public/img/larazon/favicon/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:32:28.608757+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad en Espa\u00f1a hoy y el mundo en el diario LA RAZ\u00d3N. Pol\u00edtica, econom\u00eda, sociedad, salud, deportes y otras secciones.",
        "id": 361333,
        "language": "es",
        "link": "https://www.larazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.larazon.es/public/img/larazon/favicon/apple-touch-icon.png",
        "title": "LA RAZ\u00d3N: diario de noticias, actualidad de Espa\u00f1a y el mundo hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:46:37.207019+00:00",
        "description": "-",
        "id": 444227,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lariosgin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lariosgin.es/img/",
        "title": "by Lariosgin.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397932,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:30.803404+00:00",
        "description": "Comer y beber \u2013 Noticias gastronomia y productos agroalimentarios, vinos y espirituosos",
        "id": 397815,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://comerybeber.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comer y beber \u2013 Noticias gastronomia y productos agroalimentarios, vinos y espirituosos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:09.901855+00:00",
        "description": "Exterminadores de plagas especialistas en control de plagas en Valencia. En Desa Aplicaciones somos especialistas en el control de las plagas urbanas, las que se desarrollan en entornos humanos y provocan malestar cuando no serios problemas de salud.",
        "id": 397807,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Valencia | Directorio | Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Las Provincias: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397817,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Valencia | Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:52.305147+00:00",
        "description": "El diario Las Provincias, fundado en 1866, es el peri\u00f3dico l\u00edder en Valencia y el medio digital m\u00e1s visitado de toda la Comunitat Valenciana.",
        "id": 397802,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico digital con las noticias de Valencia, Alicante y Castell\u00f3n. Ultima hora de la Comunidad Valenciana. Deportes, ocio, pol\u00edtica, econom\u00eda y mucho m\u00e1s.",
        "id": 122407,
        "language": "es",
        "link": "https://lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Las Provincias - Diario de noticias y actualidad de Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397803,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:20.468795+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Valencia y comunidad valenciana, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397811,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Valencia y comunidad valenciana: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es/assets/recursos/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:32:00+00:00",
        "description": "Consulta el ranking de las primeras 10.000 empresas de la Comunidad Valenciana: las que m\u00e1s vendieron y las que mejores resultados obtuvieron en 2020",
        "id": 397795,
        "language": "es",
        "link": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es/assets/recursos/facebook.png",
        "title": "Ranking de empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico digital con las noticias de Valencia, Alicante y Castell\u00f3n. Ultima hora de la Comunidad Valenciana. Deportes, ocio, pol\u00edtica, econom\u00eda y mucho m\u00e1s.",
        "id": 397799,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Las Provincias - Diario de noticias y actualidad de Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:40.796771+00:00",
        "description": "El TRADUCTOR, es el traductor de Valenciano que permite pasar los textos del castellano al valenciano y a la inversa",
        "id": 397819,
        "language": "es",
        "link": "https://traductor.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRADUCTOR VALENCIANO-CASTELLANO Y VALENCIA-CASTELLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:13.644061+00:00",
        "description": "Compra en La Tienda en Casa las \u00faltimas novedades en electr\u00f3nica, inform\u00e1tica, hogar, cocina, deportes, anunciado en TV y mucho m\u00e1s, con las mejores marcas y al mejor precio.",
        "id": 230616,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latiendaencasa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Tienda en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Albacete",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Albacete. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Albacete",
        "id": 467494,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadealbacete.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadealbacete.es/entorno/TAL_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Albacete. Noticias de Albacete y provincia | latribunadealbacete.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Ciudad Real",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Ciudad Real. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Ciudad Real",
        "id": 467503,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadeciudadreal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadeciudadreal.es/entorno/TCR_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Ciudad Real. Noticias de Ciudad Real y provincia | latribunadeciudadreal.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Cuenca",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Ciudad Real. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Ciudad Real",
        "id": 467492,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadecuenca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadecuenca.es/entorno/TCU_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Cuenca. Noticias de Cuenca y provincia | latribunadecuenca.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Guadalajara",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Guadalajara. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Guadalajara",
        "id": 467501,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadeguadalajara.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadeguadalajara.es/entorno/TGU_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Guadalajara. Noticias de Guadalajara y provincia | latribunadeguadalajara.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Talavera",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Talavera",
        "id": 467505,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadetalavera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadetalavera.es/entorno/TTA_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Talavera. Noticias de Talavera de la Reina, comarca y Toledo | latribunadetalavera.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Tribuna de Toledo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Toledo y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Toledo",
        "id": 467499,
        "language": "es",
        "link": "https://www.latribunadetoledo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunadetoledo.es/entorno/TTO_ImagenFB.png",
        "title": "La Tribuna de Toledo. Noticias de Toledo y provincia | latribunadetoledo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:52:53.911382+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias, actualidad, participaci\u00f3n, servicios, entretenimiento y \u00faltima hora en Catalunya, Espa\u00f1a y el mundo - LaVanguardia.com",
        "id": 487349,
        "language": "es",
        "link": "http://www.lavanguardia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "La Vanguardia | \u00daltimas noticias, actualidad y \u00faltima hora en Catalunya, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:31.942310+00:00",
        "description": "Agenda de actividades de ocio y cultura de Murcia con conciertos, obras de teatro y todo tipo de espect\u00e1culos en Murcia.",
        "id": 397616,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://agenda.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda de Murcia, \u00bfque hacer hoy en Murcia? | LAVERDAD.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397947,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:37.631932+00:00",
        "description": "Blogs de autor del peri\u00f3dico La Verdad",
        "id": 397618,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blogs.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:29.603848+00:00",
        "description": "\u00bfD\u00f3nde estudiar? \u2013 Oferta formativa de postgrados, m\u00e1steres y formaci\u00f3n profesional |  Murcia y Alicante",
        "id": 397615,
        "language": "es",
        "link": "https://donde-estudiar.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfD\u00f3nde estudiar? \u2013 Oferta formativa de postgrados, m\u00e1steres y formaci\u00f3n profesional |  Murcia y Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:02.448015+00:00",
        "description": "Potenciamos tu presencia en internet. Local Digital Kit visibiliza tu negocio en internet, haciendo que consigas nuevos clientes de forma sencilla, y te ayuda a gestionar y a fidelizar a los clientes que ya tienes.",
        "id": 397610,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Murcia | Directorio | La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:55.125818+00:00",
        "description": "Especiales de La Verdad | La Verdad",
        "id": 397624,
        "language": "es",
        "link": "https://especial.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Especiales de La Verdad | La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de La Verdad: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397619,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Murcia | La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eventos.laverdad.es/wp-content/uploads/sites/27/2021/02/0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Organizaci\u00f3n integral de eventos del diario LA VERDAD de Murcia. Experiencia y calidad con la m\u00e1xima repercusi\u00f3n y cobertura.",
        "id": 397629,
        "language": "es",
        "link": "https://eventos.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eventos.laverdad.es/wp-content/uploads/sites/27/2021/02/0.png",
        "title": "LA VERDAD Eventos l\u00edderes en organizaci\u00f3n de eventos Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "FC Cartagena: \u00faltimas noticias y \u00faltima hora. Conoce la clasificaci\u00f3n, resultados y todos los detalles de la actualidad del FC Cartagena.",
        "id": 397635,
        "language": "es",
        "link": "https://fccartagena.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "FC Cartagena: Noticias de hoy y \u00faltima hora del FC Cartagena | La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico La Verdad de Murcia en PDF. Disponibles todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397613,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico La Verdad de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:05:00.816510+00:00",
        "description": "El diario La Verdad, fundado en 1.903, es el peri\u00f3dico l\u00edder en la Regi\u00f3n de Murcia, con una audiencia de 183.000 lectores diarios, y con ediciones en Murcia, Cartagena, Orihuela y Alicante. En digital la Web laverdad.es cuenta con una audiencia promedio de 3.500.000 usuarios mensuales.",
        "id": 397626,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Las noticias de Murcia, toda la actualidad de la Region de Murcia. Las ultimas noticias de Murcia y comarcas.Sigue la ultima hora de la actualidad.",
        "id": 122389,
        "language": "es",
        "link": "https://laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "La Verdad - Noticias, actualidad y \u00faltimas noticias de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397630,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static2.laverdad.es/squido/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:06:47.806860+00:00",
        "description": "Comprueba tu n\u00famero del sorteo de la Loter\u00eda del Ni\u00f1o 2024, consulta la lista de premios, localiza tu d\u00e9cimo y sigue el sorteo en directo el 6 de enero",
        "id": 122393,
        "language": "es-es",
        "link": "https://loteriadelnino.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static2.laverdad.es/squido/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "Loteria del Ni\u00f1o 2024. Resultados del sorteo de la loter\u00eda del ni\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:03:18.253800+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Murcia, Cartagena, Lorca y Alicante, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397608,
        "language": "",
        "link": "http://oferplan.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Murcia, Cartagena, Lorca y Alicante: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:47.281122+00:00",
        "description": "Promociones de La Verdad | Recopilaci\u00f3n de todas las promociones de La Verdad",
        "id": 397621,
        "language": "es",
        "link": "https://promociones.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promociones de La Verdad | Recopilaci\u00f3n de todas las promociones de La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Real Murcia CF: \u00faltimas noticias y noticias de hoy. Clasificaci\u00f3n y Resultados del Real Murcia Club de F\u00fatbol. Toda la actualidad sobre el equipo Murciano.",
        "id": 397623,
        "language": "es",
        "link": "https://realmurcia.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "Real Murcia: Noticias de hoy y \u00faltima hora del Real Murcia | La Verdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Las noticias de Murcia, toda la actualidad de la Region de Murcia. Las ultimas noticias de Murcia y comarcas.Sigue la ultima hora de la actualidad.",
        "id": 397627,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.laverdad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/laverdad-placeholder.png",
        "title": "La Verdad - Noticias, actualidad y \u00faltimas noticias de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T21:47:05+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia. La actualidad e informaci\u00f3n local sobre Galicia y sus principales ciudades: A Coru\u00f1a A Mari\u00f1a Arousa, Barbanza, Carballo, Deza, Ferrol, Lemos, Lugo, Ourense, Pontevedra, Santiago, Vigo",
        "id": 396859,
        "language": "es",
        "link": "https://lavoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "title": "La Voz de Galicia. Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavozdeasturias.es/assets/themes/lvda2017/images/og_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T22:10:02+00:00",
        "description": "La Voz de Asturias: todas las noticias de Asturias en la red. Toda la informaci\u00f3n de las principales ciudades: Avil\u00e9s, Gij\u00f3n, Oviedo y las noticias de las Cuencas y Comarcas.",
        "id": 396856,
        "language": "es",
        "link": "http://www.lavozdeasturias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavozdeasturias.es/assets/themes/lvda2017/images/og_default.png",
        "title": "\u00daltimas noticias sobre Portada. La Voz de Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397934,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.amazonaws.com/cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/43440971291/logo/zVaX_SzYl4cdfRSLSoselS8aPYjD9sejYw.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240613%2Fus-east-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240613T000030Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=64be93d7c3df57c0648620b42c2001f458cf669a02ce506d17499d57abccc7e8",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:47.835190+00:00",
        "description": "Soporte",
        "id": 121895,
        "language": "es",
        "link": "https://ayuda.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.amazonaws.com/cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/43440971291/logo/zVaX_SzYl4cdfRSLSoselS8aPYjD9sejYw.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240911%2Fus-east-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240911T070736Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=031c87c0c28256f3f21032e633661cfacb37687d0e4b1a04dd7c3eebac893153",
        "title": "Soporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:55.487923+00:00",
        "description": "La Voz De Galicia",
        "id": 121900,
        "language": "es",
        "link": "https://edicionimpresa.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Voz De Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:46.059466+00:00",
        "description": "Lee sin l\u00edmites\u00a0todas las noticias de la web y la app\nAccede a contenidos exclusivos\u00a0para suscriptores\nExperiencia de\u00a0lectura\u00a0sin\u00a0publicidad\u00a0intrusiva\nDisfruta de acceso al club de suscriptores SUMA VOZ\nDescubre la\u00a0hemeroteca\u00a0de La Voz\u00a0desde 1882\nRecibe\u00a0newsletters informativas",
        "id": 121894,
        "language": "es",
        "link": "https://elquiosco.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscripciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:57.443091+00:00",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 quiero estudiar? | GU\u00cdA DE ESTUDIOS SUPERIORES DE GALICIA",
        "id": 121901,
        "language": "es",
        "link": "https://estudiarengalicia.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfQu\u00e9 quiero estudiar? | GU\u00cdA DE ESTUDIOS SUPERIORES DE GALICIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:40:17.521493+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia. La actualidad e informaci\u00f3n local sobre Galicia y sus principales ciudades: A Coru\u00f1a A Mari\u00f1a Arousa, Barbanza, Carballo, Deza, Ferrol, Lemos, Lugo, Ourense, Pontevedra, Santiago, Vigo",
        "id": 396860,
        "language": "es",
        "link": "http://galego.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "title": "La Voz de Galicia. Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Cocinar es creatividad, olores, sabores y fotograf\u00eda",
        "id": 121905,
        "language": "es",
        "link": "https://lacocinadefrabisa.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cocina de Frabisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T18:48:52+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia. La actualidad e informaci\u00f3n local sobre Galicia y sus principales ciudades: A Coru\u00f1a A Mari\u00f1a Arousa, Barbanza, Carballo, Deza, Ferrol, Lemos, Lugo, Ourense, Pontevedra, Santiago, Vigo",
        "id": 121890,
        "language": "es",
        "link": "https://lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "title": "La Voz de Galicia. Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:06:07.295661+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en A Coru\u00f1a, Lugo, Ourense, Pontevedra, Santiago, Vigo y Galicia, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 121906,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en A Coru\u00f1a, Lugo, Ourense, Pontevedra, Santiago, Vigo y Galicia: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan La Voz de Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:06:13.291819+00:00",
        "description": "Beneficios SUMA VOZ",
        "id": 121909,
        "language": "es",
        "link": "https://sumavoz.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beneficios SUMA VOZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://viajes.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T08:43:00+00:00",
        "description": "La Mochila Roja es el portal de viajes de La Voz de Galicia donde encontrar\u00e1s lugares secretos de Galicia, adem\u00e1s de gu\u00edas, rutas y recomendaciones para viajar por Galicia, Espa\u00f1a y el resto del mundo",
        "id": 121887,
        "language": "es",
        "link": "https://viajes.lavozdegalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viajes.lavozdegalicia.es/assets/themes/lvdg2017/images/og_image_default.png",
        "title": "La Voz de Galicia. Viajes.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "lavozdelsur.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:22:34+00:00",
        "description": "En lavozdelsur.es apostamos por hacer periodismo de verdad, eso significa realizar reportajes de calidad bajo un enfoque humano, publicar an\u00e1lisis y opiniones relevantes, y poder llevarte las \u00faltimas noticias de la mejor manera posible hasta el lugar donde est\u00e9s.",
        "id": 467445,
        "language": "es",
        "link": "http://www.lavozdelsur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavozdelsur.es/uploads/static/lavozdelsur/logos/logo-squared-200x200.png",
        "title": "lavozdelsur.es - Periodismo en Andaluz, Libre e Independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397938,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lavozdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s2.abcstatics.com/assets/2.5.80/img/rrss/lavozdigital/facebook/avatar-facebook-lavozdigital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario digital de C\u00e1diz. Noticias, actualidad, ocio, deportes, multimedia, servicios, anuncios, participaci\u00f3n y mucho m\u00e1s en Lavozdigital.es",
        "id": 122392,
        "language": "es",
        "link": "https://lavozdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.82/img/rrss/lavozdigital/facebook/avatar-facebook-lavozdigital.jpg",
        "title": "La Voz Digital. Diario de noticias y actualidad de C\u00e1diz, l\u00edder de la provincia | Lavozdigital.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:09:00.884952+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en C\u00e1diz, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397681,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lavozdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en C\u00e1diz: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan La Voz de C\u00e1diz Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.82/img/rrss/lavozdigital/facebook/avatar-facebook-lavozdigital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "La voz de C\u00e1diz",
        "id": 397680,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.lavozdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.82/img/rrss/lavozdigital/facebook/avatar-facebook-lavozdigital.jpg",
        "title": "La voz de C\u00e1diz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:12:56.163154+00:00",
        "description": "La Vuelta is one of the leading cycling races in the international calendar. 21 stages, three weeks of competition between August and September, and more than 3,000 km covering the Spanish geography, and from other countries such as Andorra, Belgium, Fran",
        "id": 470434,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lavuelta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavuelta.es/img/global/logo-og.png",
        "title": "Official website of La Vuelta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2c5jd25w3a10h.cloudfront.net/img/social/ciberseguridad.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:55:49.287048+00:00",
        "description": "Somos la empresa especializada en ciberseguridad que acompa\u00f1a, protege y asesora al cliente a trav\u00e9s de tres grandes fases: Prevenci\u00f3n, Resoluci\u00f3n y Acompa\u00f1amiento.",
        "id": 165899,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://lazarus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2c5jd25w3a10h.cloudfront.net/img/social/ciberseguridad.jpg",
        "title": "Lazarus | Tu partner tecnol\u00f3gico especializado en ciberseguridad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:51:04+00:00",
        "description": "Lecturas, tu revista del coraz\u00f3n, te acerca todas las noticias de la prensa rosa, exclusivas de famosos\r\ny casas reales, consejos de belleza, moda, recetas, blogs y tu hor\u00f3scopo semanal.",
        "id": 457896,
        "language": "es",
        "link": "http://www.lecturas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lecturas - Revista del coraz\u00f3n (Noticias)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leejon.es",
        "author": "https://leejon.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T18:44:31.519646+00:00",
        "description": "Exist",
        "id": 23420,
        "language": "en",
        "link": "https://leejon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:45:39.772062+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 379579,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.leeresunbuenplan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "leeresunbuenplan.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lennyfac.es/lenny-face.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-12T04:57:59+00:00",
        "description": "Lenny face and text faces Lenny face and text faces( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af (\u0361o\u203fO\u0361) (\u3064 \u0361\ua20d \u035c\u0296\u032b \u0361\ua20d ) \u2572\u239d\u29f9 ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) \u23a0\u2571 (\u273f\u2766 \u035c\u0296 \u2766) ( \u0361\u00b0 \u035c\u3064 \u0361\u00b0)\u256d\u2229\u256e ( \u0361o \u035c\u0296 \u0361o) ( \u2727\u2256 \u035c\u0296\u2256) \u0ca5 \u035c\u0296\u0ca5",
        "id": 275409,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.lennyfac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lennyfac.es/lenny-face.png",
        "title": "Lenny Face ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) \u2014 All Text Faces Copy and Paste \ud83d\udc4c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:50:10.281271+00:00",
        "description": "Compre Lentillas en l&iacute;nea con Lenstore. Disponemos de las mejores marcas de lentes de contacto con hasta un 50 % de descuento sobre los precios de venta al p&uacute;blico. Entrega al d&iacute;a siguiente disponible.",
        "id": 556267,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lenstore.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lenstore.es/favicon.ico",
        "title": "Lentillas Online | Entrega r\u00e1pida disponible | Lenstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:55:49.481687+00:00",
        "description": "Conoce todo lo que tenemos preparado para ti en nuestra ciudad, conoce la historia del Reino de Le\u00f3n, sus tradiciones y gastronom\u00eda.",
        "id": 466817,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://leon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leon.es/wp-content/uploads/2021/01/Catedral.jpg",
        "title": "La ciudad - P\u00e1gina Oficial de Turismo de Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:18:01.519989+00:00",
        "description": "$REGISTRANT1 $REGISTRANT2 $REGISTRANT3",
        "id": 118302,
        "language": "es",
        "link": "http://leonardohispania.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.leonardohispania.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://garden.bouncepaw.com/binary/\u0438\u0434\u0451\u0442_\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435_\u0434\u043e\u0436\u0434\u044f",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T18:46:56.379309+00:00",
        "description": "Melanocarpa is a digital garden grown by u/bouncepaw. It is also a sort of online encyclopedia and a wiki; you can make an account and edit hyphae.",
        "id": 179379,
        "language": "en",
        "link": "https://melanocarpa.lesarbr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://garden.bouncepaw.com/binary/\u0438\u0434\u0451\u0442_\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435_\u0434\u043e\u0436\u0434\u044f",
        "title": "Melanocarpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:38.143682+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 556399,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.leuchtturm1917.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leuchtturm1917.es/layouts/leuchtturm1917/images/mobile/favicon-32x32.png",
        "title": "LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://risk.lexisnexis.es/-/media/images/lnrs/logos/logo_lexis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:26:27.793399+00:00",
        "description": "LexisNexis Risk Solutions utiliza macrodatos, enlaces de propiedad exclusiva y soluciones espec\u00edficas para proporcionar conocimientos para que las organizaciones puedan ser m\u00e1s seguras y eficientes.",
        "id": 129799,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://risk.lexisnexis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://risk.lexisnexis.es/-/media/images/lnrs/logos/logo_lexis.png",
        "title": "LexisNexis Risk Solutions | Transforme su toma de decisiones sobre riesgo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T18:08:51.286813+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 408571,
        "language": "",
        "link": "https://www.lhc-closer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taking a closer look at LHC - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.librodequejas.es/img/cbes/site/facebook_post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:41.922315+00:00",
        "description": "Libro de Quejas es una red social de consumidores online. Aqu\u00ed puedes reclamar, presentar reclamaciones online, opinar, protecci\u00f3n del consumidor. Es un libro electr\u00f3nico de reclamaciones. \u00a1Reclama aqu\u00ed!",
        "id": 369385,
        "language": "es",
        "link": "https://librodequejas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.librodequejas.es/img/cbes/site/facebook_post.png",
        "title": "Libro de Quejas - \u00a1Del problema a la soluci\u00f3n!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Ofertas semanales en Bricolaje, Cocina, Juguetes, Deporte y mucho m\u00e1s. La mejor relaci\u00f3n calidad-precio a un solo clic. Encuentra todo lo que necesitas en Lidl.",
        "id": 185047,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lidl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lifer.es/img/prestashop-logo-1533558162.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:36:02.511510+00:00",
        "description": "En Jugueter\u00edas LIFER, los juegos y juguetes mas adecuados para peque\u00f1os y mayores. Calidad y excelentes precios. \u00a1Les esperamos con sus ni\u00f1os!",
        "id": 232920,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lifer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lifer.es/img/prestashop-logo-1533558162.jpg",
        "title": "Jugueter\u00edas Lifer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T02:16:34.681582+00:00",
        "description": "Web oficial de la Liga Profesional de f\u00fatbol femenino (LPFF). Informaci\u00f3n, noticias, resultados en directo, clasificaci\u00f3n, equipos y jugadoras de Liga F",
        "id": 567418,
        "language": "es",
        "link": "https://ligaf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ligaf.es/media/img/graphics/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Liga F | Liga Profesional de F\u00fatbol Femenino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:54:20+00:00",
        "description": "La misi\u00f3n de la Liga Reumatol\u00f3xica Galega es promover y desarrolar, a nivel individual y social, la lucha contra las enfermedades reum\u00e1ticas y musculoesquel\u00e9ticas, su prevenci\u00f3n, tratamiento y rehabilitaci\u00f3n, de acuerdo con los preceptores legales y sin \u00e1nimo de lucro.",
        "id": 195705,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ligareumatoloxicagalega.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LRG - Liga Reumatol\u00f3xica Galega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:31:03.259152+00:00",
        "description": "LINAK: fabricante de primera l\u00ednea en soluciones y sistemas avanzados de actuador lineal el\u00e9ctrico para hospitales, oficinas, viviendas particulares, agricultura y sector de la producci\u00f3n.",
        "id": 370847,
        "language": "es",
        "link": "https://www.linak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK: sistemas de tecnolog\u00eda de actuador lineal el\u00e9ctrico para movimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:59:47.705057+00:00",
        "description": "Discover the world of chocolate with Lindt & Sprungli; find our entire range of chocolates, recipes, news and UK events at the world of Lindt.",
        "id": 483136,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.lindt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chocolates, Bombones y Deliciosos Regalos: Compra Online | Lindt Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:52:39+00:00",
        "description": "Lo \u00faltimo en tendencias, moda, belleza, cuidados faciales, cortes de pelo, manicura, mechas para estar siempre perfecta.",
        "id": 457895,
        "language": "es",
        "link": "https://www.listisima.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List\u00edsima.es - La mejor moda y belleza a tu alcance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "digital libraries, books, archives.",
        "id": 88962,
        "language": "en",
        "link": "https://literarymachin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LITERARY MACHINES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:26:48.025964+00:00",
        "description": "Un gran servicio de atenci\u00f3n al cliente empieza por un mejor software de help desk. Mira las ventajas de LiveAgent y empieza a utilizarlo en s\u00f3lo 5 minutos.",
        "id": 429764,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.liveagent.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.flowhunt.io/screenshots/1cc361f11003d45f/915ad5f88f656740/1728889566_1366.webp",
        "title": "LiveAgent | Software de atenci\u00f3n al cliente simple para equipos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T08:38:00.637274+00:00",
        "description": "Encuentra Espana y entradas de conciertos internacionales, fechas de giras, planos de las salas y informaci\u00f3n de los shows en LiveNation.es, el motor de b\u00fasqueda de conciertos m\u00e1s grande del mundo. Consigue entradas antes que nadie con nuestras preventas exclusivas.",
        "id": 195094,
        "language": "es",
        "link": "https://www.livenation.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entradas de conciertos y fechas de giras | Live Nation Espana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liveramp.es/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre las oportunidades creativas y de transformaci\u00f3n que ofrece LiveRamp como la plataforma de colaboraci\u00f3n de datos elegida por las empresas m\u00e1s innovadoras del mundo.",
        "id": 184870,
        "language": "es",
        "link": "https://liveramp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liveramp.es/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.lizan.es/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:28:45.088804+00:00",
        "description": "Lizan | C/ Ur\u00eda 36 - 5\u00baG en Oviedo, Asturias",
        "id": 397916,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.lizan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lizan.es/images/logo.png",
        "title": "Lizan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-08T07:24:32+00:00",
        "description": "Webphone rules!",
        "id": 397847,
        "language": "en",
        "link": "https://llamamegratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webphone rules!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formula1.lne.es/img/f1-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:32:53.313292+00:00",
        "description": "Toda la actualidad de la F\u00f3rmula 1. Sigue las noticias de la f1, calendario, equipos, pilotos y todo sobre la F\u00f3rmula 1 de 2024",
        "id": 417766,
        "language": "es",
        "link": "https://formula1.lne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formula1.lne.es/img/f1-logo.jpg",
        "title": "F\u00f3rmula 1 2024 - F1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:15:00+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466861,
        "language": "es",
        "link": "https://lne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/92c101ee-5202-4fd3-b75f-af79cdbde476_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Nueva Espa\u00f1a - Diario Independiente de Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_es.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Locasun : Su alquiler de vacaciones con tranquilidad. La mejor selecci\u00f3n de vacaciones en Francia, Espa\u00f1a, Italia, Croacia ... Promoci\u00f3nes \u0081 HASTA -84% !",
        "id": 386751,
        "language": "es",
        "link": "https://www.locasun.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_es.png",
        "title": "LOCASUN - Alquiler vacaciones : 153100 alquileres de vacaciones con Garant\u00edas - casas de vacaciones, apartamentos, campings ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T09:59:02.346190+00:00",
        "description": "LOfficiel Espa\u00f1a - Revista de moda y tendencias",
        "id": 389261,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lofficiel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Officiel Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T19:07:34.300183+00:00",
        "description": "The most Advanced AI Solutions for Food Recognition, Food Tracking and Fast Restaurant Checkout.\n    The best Food API AI solution for your business, which provides information of food images\n    including dishes, ingredients and nutritional information.\n    Easy and fast checkout solution for self-service restaurants providing a cost reduction to your business.",
        "id": 150717,
        "language": "en",
        "link": "https://www.logmeal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LogMeal Food AI - API for Food Recognition and Restaurant Checkout solutions. Food Detection and Food Tracking based on the most Advanced Deep Learning.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:19:26.593440+00:00",
        "description": "Somos el mejor directorio de profesionales, servicios y empresas en Madrid. Trabajamos en buscar y analizar para seleccionar a los mejores de cada profesi\u00f3n.",
        "id": 559440,
        "language": "es",
        "link": "https://losmejoresdemadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://losmejoresdemadrid.com/wp-content/uploads/2023/09/cropped-Logotipo_del_Gobierno_de_la_Comunidad_de_Madrid.svg_-e1695639313411-1-32x32.png",
        "title": "\u25b7 Los Mejores de Madrid | Mejores Empresas y Profesionales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T22:29:07.862574+00:00",
        "description": "Premio Tesis Doctoral 2024 \u00abPremio a la Mejor Tesis Doctoral sobre un tema relacionado con Sevilla y/o Am\u00e9rica\u00bb. Edici\u00f3n 2024. Bases, formulario de inscripci\u00f3n y contacto. M\u00e1s informaci\u00f3n Premio Tesis [\u2026]",
        "id": 476641,
        "language": "es",
        "link": "https://losvenerables.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospital de los Venerables Sacerdotes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lotocrack.es/wp-content/uploads/2024/09/loterias-de-espana-2-300x85.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Resultados en tiempo real, estad\u00edsticas, predicciones, generadores de n\u00fameros, consejos estrat\u00e9gicos y mucho m\u00e1s para maximizar tus oportunidades de ganar.",
        "id": 372820,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lotocrack.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lotocrack.es/wp-content/uploads/2024/09/loterias-de-espana-2-300x85.png",
        "title": "El Epicentro de las Loter\u00edas en Espa\u00f1a | LotoCrack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_es_ES.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:24.693543+00:00",
        "description": "Descubre la vida y las obras de L.\u00a0Ronald Hubbard, fundador de la tecnolog\u00eda de Dianetics y la religi\u00f3n de Scientology. Ve los v\u00eddeos, compra los libros, lee las citas.",
        "id": 110112,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.lronhubbard.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_es_ES.jpg?_=3900a33",
        "title": "L.\u00a0Ronald Hubbard, Fundador de Dianetics y Scientology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:51:11.926109+00:00",
        "description": "Blog matem\u00e1tico de Luis M. Iglesias",
        "id": 502209,
        "language": "es",
        "link": "https://matematicas11235813.luismiglesias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/matematicas11235813.luismiglesias.es/wp-content/uploads/2018/08/cropped-cropped-cropped-Cabecera-Blog.jpg?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Matem\u00e1TICas: 1,1,2,3,5,8,13,...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:58:11.999558+00:00",
        "description": "Luke Wines is a video journalist creating engaging videos with eye-catching animations, informative graphs, and illustrative maps.",
        "id": 551500,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lukewin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/lukewin.es/wp-content/uploads/2023/09/cropped-site_icon.jpg?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Luke Wines | Multimedia Journalist and Video Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:33.289147+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de maquinaria de calidad \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de maquinaria de construcci\u00f3n \u2713 equipos industriales y maquinaria de miner\u00eda en Machineryline \u27a4",
        "id": 466711,
        "language": "es",
        "link": "https://machineryline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://machineryline.es/img/og-image/machineryline.png?v=2",
        "title": "B\u00fasqueda de maquinaria de construcci\u00f3n y equipos industriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:17:49.575164+00:00",
        "description": "Compra-venta de m\u00e1quinas de construcci\u00f3n, camiones y equipos de manutenci\u00f3n: excavadoras, caretillas elevadoras, retroexcavadoras, dumpers...",
        "id": 556747,
        "language": "es",
        "link": "https://www.machineryzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-tp.ico?7.4.93",
        "title": "Machineryzone, anuncios de maquinaria de construcci\u00f3n de ocasi\u00f3n y nueva - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://links.macram.es/assets/img/linkace-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:20:37.006121+00:00",
        "description": "Enlaces de Manu",
        "id": 103225,
        "language": "en-US",
        "link": "https://links.macram.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://links.macram.es/assets/img/linkace-social.jpg",
        "title": "Enlaces de Manu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T15:43:26.206548+00:00",
        "description": "Manu Mateos \u2013 Tecnolog\u00eda con cosas.",
        "id": 28780,
        "language": "es",
        "link": "https://macram.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manu Mateos \u2013 Tecnolog\u00eda con cosas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.madnesslive.es/img/logo-1681296370.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:04:58.618136+00:00",
        "description": "Madness Live! Organizaci\u00f3n y producci\u00f3n de giras, conciertos y eventos musicales en Espa\u00f1a. Todo tipo de rock y metal en la pen\u00ednsula.",
        "id": 309346,
        "language": "en",
        "link": "https://www.madnesslive.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.madnesslive.es/img/logo-1681296370.jpg",
        "title": "Madness Live! | Giras y conciertos rock y metal en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:10:02.529999+00:00",
        "description": "En la web de participaci\u00f3n ciudadana Decide Madrid podr\u00e1s proponer, apoyar, crear propuestas y decidir en qu\u00e9 gasta el Ayuntamiento su presupuesto.",
        "id": 241480,
        "language": "es",
        "link": "https://decide.madrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decide Madrid: plataforma de participaci\u00f3n ciudadana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.madrid.es/imagenes/marca/escudo-azul-467.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:17:44.538990+00:00",
        "description": "Inicio - Ayuntamiento de Madrid",
        "id": 230664,
        "language": "es",
        "link": "https://www.madrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.madrid.es/imagenes/marca/escudo-azul-467.png",
        "title": "Inicio - Ayuntamiento de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:05.889586+00:00",
        "description": "Madrid Tech Show cita de referencia para directivos y profesionales del sector cloud, ciberseguridad, big data, IA, centros de datos, eCommerce y marketing digital el 16 y 17 de octubre en IFEMA MADRID.",
        "id": 520167,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://madridtechshow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido - Madrid Tech Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:36.862523+00:00",
        "description": "Madrid Tech Show cita de referencia para directivos y profesionales del sector cloud, ciberseguridad, big data, IA, centros de datos, eCommerce y marketing digital el 16 y 17 de octubre en IFEMA MADRID.",
        "id": 467473,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.madridtechshow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido - Madrid Tech Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:26:34.062424+00:00",
        "description": "maestrapaladin",
        "id": 335377,
        "language": "es",
        "link": "https://maestrapaladin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maestrapaladin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MailUp",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:27:32+00:00",
        "description": "MailUp es la soluci\u00f3n para Enviar Newsletter y SMS. Llegue a sus clientes facilmente con nuestra plataforma para enviar emails personalizados y sms",
        "id": 512949,
        "language": "es",
        "link": "http://www.mailup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dale voz a tu negocio Mailup Sitio Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:42:08.706511+00:00",
        "description": "Verifirma",
        "id": 230371,
        "language": "",
        "link": "https://verificafirmas.malaga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verifirma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.grupojoly.com/clip/dbcff3f6-13d7-4f5e-b369-6646bb838539_source-aspect-ratio_default_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "El director y el dise\u00f1ador de personajes han revelado nuevos detalles sobre la ambientaci\u00f3n del juego, los personajes, monstruos y mucho m\u00e1s",
        "id": 265113,
        "language": "es",
        "link": "https://www.malagahoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.grupojoly.com/clip/dbcff3f6-13d7-4f5e-b369-6646bb838539_source-aspect-ratio_default_0.jpg",
        "title": "M\u00e1laga Hoy - M\u00e1laga Hoy - Noticias, v\u00eddeos y fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:04:34.136914+00:00",
        "description": "Portada \u00b7 Maldita.es - Periodismo para que no te la cuelen",
        "id": 103974,
        "language": "es",
        "link": "https://maldita.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada \u00b7 Maldita.es - Periodismo para que no te la cuelen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/4bf7f640-4b7e-43c9-9e44-d0c0f5284b0a_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:32:50+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417794,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mallorcazeitung.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/4bf7f640-4b7e-43c9-9e44-d0c0f5284b0a_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Mallorca Zeitung - Das deutsche Portal auf Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "MAN - Museo Arqueol\u00f3gico Nacional",
        "id": 418715,
        "language": "es",
        "link": "https://www.man.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAN - Museo Arqueol\u00f3gico Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:18:38.938006+00:00",
        "description": "Las soluciones de ciberdefensa de Mandiant aprovechan la tecnolog\u00eda innovadora y la experiencia de primera l\u00ednea para proteger a su organizaci\u00f3n contra los ciberataques.",
        "id": 94580,
        "language": "es",
        "link": "https://mandiant.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "title": "Soluciones de defensa contra las ciberamenazas | Servicios de Threat Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.manugallego.es/img/ico.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:18:36.510658+00:00",
        "description": "Desarrollador web",
        "id": 89618,
        "language": "es",
        "link": "https://manugallego.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manugallego.es/img/ico.png",
        "title": "Manu Gallego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zygomatic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:12.203695+00:00",
        "description": "Cree im\u00e1genes de mapas est\u00e1ticos de forma gratuita. Selecciona una ubicaci\u00f3n, a\u00f1ade marcadores, elige un estilo de mapa, a\u00f1ade etiquetas o logotipos... y mucho m\u00e1s. Descargue el mapa como una imagen de alta resoluci\u00f3n, o guarde su trabajo para poder editarlo m\u00e1s tarde.",
        "id": 467326,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mapimage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mapimage.es/pics/logo-fb-es.jpg",
        "title": "Generador de im\u00e1genes de mapas est\u00e1ticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.maptiler.com/old/img/share/share-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:16:38.776471+00:00",
        "description": "Mapping platform designed for developers. Publish interactive maps in your web applications and on mobile devices.",
        "id": 58590,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maptiler.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.maptiler.com/img/share_default_b745479968.png",
        "title": "Maps for developers | MapTiler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:53:52.886255+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n de las Tragaperras Online en nuestro sitio web. Juega tus juegos favoritos y gana premios increibles. \u00a1La diversi\u00f3n est\u00e1 garantizada!",
        "id": 536326,
        "language": "en-US",
        "link": "https://maquinastragamonedasonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Tragaperras Online - Gu\u00eda y Juegos Gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:55:26.450471+00:00",
        "description": "Descubre Tragaperras Gratis, una gu\u00eda completa para disfrutar de emocionantes juegos de m\u00e1quinas tragaperras online sin gastar un euro. \u00a1A jugar ya!",
        "id": 536370,
        "language": "en-US",
        "link": "https://maquinas-tragaperras-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Ahora: Tragaperras Gratis en L\u00ednea | M\u00e1quinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:46.491974+00:00",
        "description": "Descubre el fascinante mundo de las m\u00e1quinas tragaperras online. Trucos, consejos y estrategias para mejorar tus ganancias y diversi\u00f3n en los juegos de azar.",
        "id": 536351,
        "language": "en-US",
        "link": "https://maquinastragaperrasonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores M\u00e1quinas Tragaperras Online 2022 - Juego Seguro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maratonstartupsumh.es/wp-content/uploads/2023/05/logo-maraton-13edicion.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "La Marat\u00f3n UMH es un programa de incubaci\u00f3n que combina mentoring estrat\u00e9gico, asesoramiento sectorial, formaci\u00f3n en creaci\u00f3n de empresas, as\u00ed como m\u00e1s de 80.000 euros en financiaci\u00f3n y otros premios especiales.",
        "id": 418609,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://maratonstartupsumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maratonstartupsumh.es/wp-content/uploads/2023/05/logo-maraton-13edicion.png",
        "title": "Marat\u00f3n de Start-ups UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:33:17.008521+00:00",
        "description": "Marcas Negras (en la era de la transparencia) es un extraordinario trabajo sobre verdades y mentiras, obre transparencia y opacidad de las empresas y marcas",
        "id": 467234,
        "language": "es",
        "link": "https://marcasnegras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marcasnegras.es/wp-content/uploads/2021/03/mediosMN-15-400x1024.png",
        "title": "Marcas Negras (en la era de la transparencia) - Fernando Olivares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:20:27.737757+00:00",
        "description": "Marcos Rey \u2013 Arte Realista Atemporal",
        "id": 287643,
        "language": "es",
        "link": "http://www.marcosrey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcos Rey \u2013 Arte Realista Atemporal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:56:15.922256+00:00",
        "description": "Mary Kay es la Marca N\u00ba1 de Venta Directa de Cuidado de la Piel y Cosm\u00e9ticos de Color en el Mundo*. *Fuente Euromonitor International Limited; Belleza y Cuidado Personal, Edici\u00f3n 2023, precio de venta al p\u00fablico PVP, datos 2022.",
        "id": 212698,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.marykay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary Kay Espa\u00f1a | P\u00e1gina oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:50:43.147148+00:00",
        "description": "Tienda animal online para Animales y Mascotas: Perros, Gatos, Peces, Roedores, Aves, P\u00e1jaros, Reptiles. Accesorios y Piensos para Perros. Gastos de Envi\u00f3 Gratis.",
        "id": 493857,
        "language": "es",
        "link": "https://mascotastur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mascotastur.es/img/mascotastur-logo-1734507600.jpg",
        "title": "MascotAstur - Tienda online para Mascotas y Animales - Envios Gratis 24/48 Horas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:21:48+00:00",
        "description": "Bienvenido al mundo de Maserati Espa\u00f1a. Coches deportivos que ofrecen potencia y rugidos de motores acompa\u00f1ados de lujo y distancia.",
        "id": 272761,
        "language": "es",
        "link": "http://www.maserati.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Oficial de Maserati Espa\u00f1a: Coches de lujo italianos | Maserati ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:36:37.799608+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ: MASI) is a global medical technology company that develops and manufactures innovative noninvasive patient monitoring technologies, medical devices, and a wide array of sensors.",
        "id": 165966,
        "language": "es",
        "link": "https://www.masimo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masimo - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.masmovil.es/assets/images/metas/logo_masmovil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:57.496844+00:00",
        "description": "Compa\u00f1\u00eda de telefon\u00eda e Internet con la que pagas solo por lo que necesitas. Tarifas sencillas de Internet, telefon\u00eda m\u00f3vil y fija. \u00a1Ofertas para ahorrar!",
        "id": 336177,
        "language": "es",
        "link": "https://www.masmovil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masmovil.es/assets/images/metas/logo_masmovil.png",
        "title": "M\u00c1SM\u00d3VIL: Telefon\u00eda m\u00f3vil e Internet | WEB OFICIAL\u00ae\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:15:25.424255+00:00",
        "description": "Mas Space ofrece alquiler de trasteros y garajes para particulares, almacenes y oficinas para empresas en Bilbao, Barakaldo y Sestao.",
        "id": 559228,
        "language": "es",
        "link": "https://www.masspace.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masspace.es/wp-content/uploads/2019/02/favicon-1-150x150.png",
        "title": "M\u00e1s Space | Alquiler de trasteros en Bilbao, oficinas, garajes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:46:38.911765+00:00",
        "description": "M\u00c1STER DE COMUNICACI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N AUDIOVISUAL - Universidad de Huelva",
        "id": 232408,
        "language": "",
        "link": "http://www.master-educomunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00c1STER DE COMUNICACI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N AUDIOVISUAL - Universidad de Huelva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Estado de masto.es",
        "id": 277906,
        "language": "",
        "link": "https://estado.masto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estado de masto.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://masto.es/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/a43a739093b4f17b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:01:16.010440+00:00",
        "description": "Bienvenidos a masto.es, el mayor servidor de Mastodon para hispanohablantes de tem\u00e1tica general.",
        "id": 94053,
        "language": "es",
        "link": "https://masto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masto.es/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/a43a739093b4f17b.png",
        "title": "Mastodon en masto.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.mastorol.es/mastorol/site_uploads/files/000/000/004/@1x/2bf28b074ec6cad2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:40.753194+00:00",
        "description": "Una instancia para la comunidad hispana de juegos de rol y juegos de mesa.",
        "id": 266170,
        "language": "es",
        "link": "https://mastorol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.mastorol.es/mastorol/site_uploads/files/000/000/004/@1x/2bf28b074ec6cad2.png",
        "title": "Mastorol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T08:54:20.008645+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 329508,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.matamarcianos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "matamarcianos.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:34:05+00:00",
        "description": "Matchbanker es un comparador de pr\u00e9stamos que te muestra una lista de cr\u00e9ditos online actualizada. Es gratis, r\u00e1pido y 100% online \u2713",
        "id": 478098,
        "language": "es",
        "link": "https://matchbanker.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.es/wp-content/uploads/sites/16/2023/05/Group-72.png",
        "title": "Matchbanker \u2013 encuentra tu pr\u00e9stamo online y recibe tu dinero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:01:34.002017+00:00",
        "description": "Matt Jones | Matt Jones",
        "id": 89266,
        "language": "en",
        "link": "https://mattjon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matt Jones | Matt Jones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T18:35:47+00:00",
        "description": "Bringing your digital experience to the next level",
        "id": 517936,
        "language": "en-CA",
        "link": "https://tours3d.mattrix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mpembed.com/wp-content/uploads/2021/04/horizontal_mpembed_EN.png",
        "title": "MPEmbed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T06:56:39.113812+00:00",
        "description": "Empresa de creaci\u00f3n de tours y recorridos virtuales 3D, situada en Madrid. Fotograf\u00edas 360\u00ba y 4K.",
        "id": 426091,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mattrix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:40:37.245964+00:00",
        "description": "La Cl\u00ednica Maxilofacial Garc\u00eda Vega est\u00e1 especializada en Cirug\u00eda Oral, Maxilofacial y en Implantolog\u00eda (Implantes Dentales y Cirug\u00eda Avanzada de Implantes).",
        "id": 289048,
        "language": "",
        "link": "http://www.maxilofacialgarciavega.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la cl\u00ednica cirug\u00eda maxilofacial garcia vega -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.maximiles.es/absolute_url(asset(images/share_es.png))",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:24:23.574532+00:00",
        "description": "Give your opinion and get real gifts",
        "id": 186090,
        "language": "",
        "link": "http://www.maximiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maximiles.es/absolute_url(asset(images/share_es.png))",
        "title": "Maximiles - \u00danase a nosotros ahora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:40:17.041899+00:00",
        "description": "Ayuda a domicilio M\u00e1laga. En nuestra empresa Mayores M\u00e1laga ofrecemos servicios de ayuda a domicilio y teleasistencia a mayores. Solicite informaci\u00f3n.",
        "id": 467582,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mayoresmalaga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mayoresmalaga.es/uploads/JTHkTdp0/47867365_s.jpg",
        "title": "Ayuda a Domicilio en M\u00e1laga | Cuidadores de Mayores M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T06:31:27.518423+00:00",
        "description": "<p>Toma el control de tu presencia en l\u00ednea con este servicio enfocado en tu privacidad y hecho con c\u00f3digo abierto. Crea un perfil con tu nombre, publica tus links y ofrece a tu audiencia una bonita p\u00e1gina para ubicarte. Este servicio es mantenido por <a href=\"https://niboe.info/acerca-de-nibo/\">Nib\u00f6</a>.</p>",
        "id": 502125,
        "language": "en",
        "link": "http://no.mbre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://no.mbre.es/assets/linkstack/images/avatar.png",
        "title": "no.mbre.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inclusioninaem.mcu.es/wp-content/uploads/2024/07/Jornadas-Inclusion-1920x1080-2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Del 5 al 7 de noviembre en Tarragona: Jornadas de Inclusi\u00f3n en las Artes Esc\u00e9nicas",
        "id": 230649,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://inclusioninaem.mcu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inclusioninaem.mcu.es/wp-content/uploads/2024/07/Jornadas-Inclusion-1920x1080-2024.jpg",
        "title": "INAEM | Jornadas de Inclusi\u00f3n Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T09:14:43+00:00",
        "description": "Informacion sobre el Ejercito de Tierra Espa\u00f1ol",
        "id": 283189,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ejercito.mde.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal - Ej\u00e9rcito de tierra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meam.es/images/avatar.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:32:20.319404+00:00",
        "description": "El MEAM es un museo vivo y en permanente movimiento: Exposiciones, Conciertos, Teatro, Cursos de Pintura y Escultura, Talleres para ni\u00f1os... No dejes pasar la oportunidad de descubrir y formar parte del MEAM, ay\u00fadanos a poner el Arte Figurativo Contempor\u00e1neo en el lugar que se merece.",
        "id": 287692,
        "language": "es",
        "link": "https://www.meam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meam.es/images/avatar.png",
        "title": "MEAM, Museo Europeo de Arte Moderno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:44:33.129098+00:00",
        "description": "MEDAC, Instituto de Formaci\u00f3n Profesional Oficial de Grado Superior y Medio en Deporte, Sanidad, Sociocultural, Comercio y Marketing e Inform\u00e1tica.",
        "id": 467593,
        "language": "es",
        "link": "https://medac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medac.es/sites/default/files/images/hero/cabecera-home-tablet.jpg",
        "title": "Formaci\u00f3n Profesional Oficial | A distancia y Presencial | MEDAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:32:21.987462+00:00",
        "description": "Medialabes un nuevo centro cultural metropolitano, dedicado a la ciudad y la vida urbana. Cuenta con una programaci\u00f3n propia de exposiciones, conferencias, talleres y actividades, dirigida a todos los p\u00fablicos.",
        "id": 557914,
        "language": "es",
        "link": "https://www.medialab-matadero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medialab-matadero.es/themes/custom/medialab_theme/favicon.ico",
        "title": "Medialab-Matadero Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms-images.mmst.eu/osyynfyvlyjc/16vN6z9pC3Y7iy7NLvTb40/ef5c351f5e5d41f7c6d27b7588f24488/MM-LOGO.png?q=80",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:41:24.033828+00:00",
        "description": "Las mejores ofertas en inform\u00e1tica, smartphones, TV, aspiradores, robot de cocina, patinetes, videojuegos, consolas y mucho m\u00e1s",
        "id": 259501,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.mediamarkt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-images.mmst.eu/osyynfyvlyjc/16vN6z9pC3Y7iy7NLvTb40/ef5c351f5e5d41f7c6d27b7588f24488/MM-LOGO.png?q=80",
        "title": "Apple days - \u00a1Tecnolog\u00eda al Mejor Precio!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:38:17.186643+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 330546,
        "language": "pl",
        "link": "https://mab.mediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Vive una nueva temporada de estrenos. Disfruta del contenido m\u00e1s innovador de la mano de Mediaset International Sales, la compa\u00f1\u00eda de referencia.",
        "id": 330549,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://sales.mediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Mediaset International Sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:05:59+00:00",
        "description": "Venta de entradas conciertos y espect\u00e1culos \u2013 Taquilla Mediaset",
        "id": 330544,
        "language": "es",
        "link": "https://taquilla.mediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venta de entradas conciertos y espect\u00e1culos \u2013 Taquilla Mediaset",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:38:44.443119+00:00",
        "description": "Mediaset",
        "id": 330550,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediaset",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T23:36:02.574764+00:00",
        "description": "El marketplace B2B del equipamiento m\u00e9dico que pone en contacto directamente a vendedores y compradores del mundo entero.",
        "id": 435589,
        "language": "es",
        "link": "https://www.medicalexpo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MedicalExpo - El marketplace B2B del equipamiento m\u00e9dico: material m\u00e9dico-sanitario, imagenolog\u00eda m\u00e9dica, mobiliario para hospitales, equipos de laboratorio, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:49:58.228338+00:00",
        "description": "\u00bfBuscas pareja? \u00bfnuevas amistades? Miles de solteros te esperan en Meetic, l\u00edder de encuentros en internet: chat, anuncios, v\u00eddeochat \u00a1Reg\u00edstrate gratis!",
        "id": 366831,
        "language": "es",
        "link": "https://www.meetic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Busca pareja y encuentra una nueva relaci\u00f3n | Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:53:46.266190+00:00",
        "description": "Explora Mejor Bonos de Casino, tu gu\u00eda experta para las mejores ofertas de casino en l\u00ednea. \u00a1Descubre las \u00faltimas promociones y juegos hoy mismo!",
        "id": 536323,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mejorbonosdecasino.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Bonos de Casino en Casa - Juega y Gana Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:53:47.172968+00:00",
        "description": "Descubre en Inicio los mejores casinos en l\u00ednea de Espa\u00f1a. An\u00e1lisis, gu\u00edas, consejos de expertos y mucho m\u00e1s para tus apuestas perfectas.",
        "id": 536324,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mejorescasinosenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos Online en Espa\u00f1a - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:48:56.604588+00:00",
        "description": "Descubre los mejores juegos de tragaperras online, consejos para ganar, bonos exclusivos y mucho m\u00e1s en nuestro completo an\u00e1lisis de MejoresslotsOnline.",
        "id": 529461,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mejoresslotsonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Slots Online - Tu Gu\u00eda de Casino en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:33.224896+00:00",
        "description": "Descubre las mejores tragamonedas online de Espa\u00f1a. Comparativas, rese\u00f1as y consejos para maximizar tus ganancias. \u00a1Gira y gana a lo grande hoy!",
        "id": 529541,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mejorestragamonedas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Tragamonedas Online en Espa\u00f1a - Juegos y Bonos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mejorhogar.es",
        "author": "https://mejorhogar.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T23:53:03.912060+00:00",
        "description": "MejorHogar te ofrece soluciones inteligentes y trucos para cada rinc\u00f3n de tu casa, mejorando tu calidad de vida diaria.",
        "id": 23421,
        "language": "es",
        "link": "https://mejorhogar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mejorhogar.es",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejora Tu Hogar con MejorHogar: Consejos y Soluciones Pr\u00e1cticas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:12:06.798730+00:00",
        "description": "ME Radio \u2013 La Radio Digital de la Regi\u00f3n de Murcia",
        "id": 274640,
        "language": "es",
        "link": "http://www.meradio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ME Radio \u2013 La Radio Digital de la Regi\u00f3n de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:47:05.809559+00:00",
        "description": "\"Telef\u00f3nica\", \"Caixabank\", \"Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n\" y \"MetLife\" patrocinan el r\u00e1nking de las 500 personas m\u00e1s influyentes en Espa\u00f1a.La edici\u00f3n de los\u00a0500",
        "id": 536223,
        "language": "es",
        "link": "https://los500.merca2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los 500 espa\u00f1oles m\u00e1s influyentes en 2025 - Los 500 Merca2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-08T12:55:09+00:00",
        "description": "\u27a0 \u00daltimas Noticias de Negocios, empresas y econom\u00eda \u2714 Informaci\u00f3n diaria del mundo empresarial espa\u00f1ol y mundial \u27a4 Lo que no son cuentas; son cuentos",
        "id": 529508,
        "language": "es",
        "link": "https://www.merca2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.merca2.es/wp-content/uploads/2019/11/logo_merca2-1.jpg",
        "title": "\u2705 \u00daltimas Noticias de Empresas, Econom\u00eda y Negocios \u27a0 Merca2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mercadona.es/web-display-img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T02:45:45.349470+00:00",
        "description": "Empieza tu compra online en Mercadona, encuentra nuestros supermercados m\u00e1s cercanos o descubre c\u00f3mo trabajar con nosotros",
        "id": 173282,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mercadona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mercadona.es/web-display-img.png",
        "title": "Mercadona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:56:53.656608+00:00",
        "description": "D1 - Etiquetas est\u00e1ndar - Negro en claro - 12mm x 7m",
        "id": 569151,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mercamicro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercamicro.es/img/favicon.ico?1626858190",
        "title": "Inform\u00e1tica Mercamicro S.L.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:56:14.292650+00:00",
        "description": "Merck es una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes de ciencia y tecnolog\u00eda en las \u00e1reas de Healthcare, Life science y Electronics.",
        "id": 503021,
        "language": "es",
        "link": "http://www.merck.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Merck Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T23:10:19.983293+00:00",
        "description": "Consigue todos tus libros. Te los enviamos en 24 horas. Recomendaciones, m\u00e1s vendidos, novedades. Narrativa, c\u00f3mics, infantil, ensayo, arte.",
        "id": 476676,
        "language": "es",
        "link": "http://www.metafora.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Librer\u00eda Met\u00e1fora - Venta de libros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:33.411462+00:00",
        "description": "En Metaverso M\u00f3vil, descubre smartphones de las mejores marcas como iPhone y Samsung, con opciones de pago seguras y flexibles, incluyendo muy pronto criptomonedas. Aprovecha nuestras ofertas semanales y env\u00edos r\u00e1pidos a toda Espa\u00f1a. \u00a1Explora la tecnolog\u00ed",
        "id": 569160,
        "language": "es",
        "link": "https://www.metaversomovil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metaversomovil.es/favicon.ico?v=2",
        "title": "Metaverso M\u00f3vil - Tienda de M\u00f3viles e Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:01:04.035149+00:00",
        "description": "El tiempo marino a 15 d\u00edas - Asistencia meteorol\u00f3gica en directo con METEO CONSULT - PREDICCIONES DEL TIEMPO MARINO GRATUITAS de 15 d\u00edas para Francia, Europa, el Mediterr\u00e1neo, el mar abierto, la costa, las masas de agua, los accesos a los puertos - Todos los mapas - V\u00eddeos",
        "id": 161368,
        "language": "es",
        "link": "https://maritima.meteoconsult.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "Tiempo marino - Predicciones marinas gratuitas a 15 d\u00edas - METEO CONSULT MARINO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:05.671041+00:00",
        "description": "El tiempo en Francia detallado a 15 d\u00edas - \u263c Predicciones de METEO CONSULT \u2600 Asistencia meteorol\u00f3gica en vivo PREDICCIONES METEOROL\u00d3GICAS A 15 D\u00cdAS para Francia, Europa, el mundo, territorios ultramar, monta\u00f1a, playa, golf, hip\u00f3dromos - Todas las noticias - V\u00eddeos y animaciones",
        "id": 78354,
        "language": "es",
        "link": "https://pro.meteoconsult.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "El tiempo en Francia - Predicci\u00f3n meteorol\u00f3gica detallada a 15 d\u00edas: METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/lcm2018/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "El tiempo espa\u00f1a \u263c El tiempo gratis a 15 d\u00edas - Previsiones de Meteo Consult \u2600 La informaci\u00f3n sobre el tiempo a medida \u2601 PREVISI\u00d3N METEOROL\u00d3GICA GRATIS de 15 d\u00edas en Espa\u00f1a, Europa, el mundo entero, la monta\u00f1a y la playa",
        "id": 56771,
        "language": "es",
        "link": "https://www.meteoconsult.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/lcm2018/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "El tiempo Espa\u00f1a : El mejor pron\u00f3stico del tiempo GRATIS a 15 d\u00edas - Meteo Consult",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.metlife.es/content/dam/metlifecom/it/_risorse/immagini/category/MetLife_Building.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:37:56+00:00",
        "description": "Seguros de Vida y Accidentes. Nuestros seguros de vida y accidentes cuidan de ti y de los tuyos. Se adaptan a tus necesidades para que vivas tranquilo.",
        "id": 303727,
        "language": "es",
        "link": "https://www.metlife.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metlife.es/content/dam/metlifecom/it/_risorse/immagini/category/MetLife_Building.jpg",
        "title": "Seguros de Vida y Accidentes: METLIFE Seguros Vida Accidentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:13:40.272040+00:00",
        "description": "Mi Arte sobre Lienzo y M\u00e1s: Garantizamos los mejores precios y la m\u00e1s alta calidad. Lienzos fotogr\u00e1ficos baratos desde 60\u20ac con env\u00edo GRATIS.",
        "id": 560037,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.mi-arte.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mi-arte.es/favicon.ico",
        "title": "Mi Arte en Lienzo -83% Foto Lienzos baratos y M\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T07:09:36.021319+00:00",
        "description": "Autopublica tu propio libro. Simple y gratis. Vende a trav\u00e9s de librer\u00edas y tu propia p\u00e1gina web. Empezando por tan solo una copia.",
        "id": 525925,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://mibestseller.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bookmundo.com/wp-content/uploads/2024/04/constructionbookbuddy.svg",
        "title": "Imprime, publica y vende tu libro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micazu.es/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:36:29.953260+00:00",
        "description": "Alquila tu casa de vacaciones directamente del propietario en m\u00e1s de 50 pa\u00edses de todo el mundo. Contacto r\u00e1pido y personal, econ\u00f3mico y de confianza. \u00bfD\u00f3nde quieres ir con Micazu?",
        "id": 381753,
        "language": "es",
        "link": "https://www.micazu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.micazu.es/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "title": "\u00bfAlquilar una casa de vacaciones? La mejor valorada. | Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-17T05:12:07.722875+00:00",
        "description": "Engineer at Maki. Born in Florida, lives in Akita \u30d5\u30ed\u30ea\u30c0\u5dde\ud83c\udfdd\u3067\u751f\u307e\u308c\u305f \u79cb\u7530\u5728\u4f4f\ud83d\udc79 \u2728\u3078\u3070\uff85\uff72\uff7d\uff83\uff9e\uff72\u2728",
        "id": 461933,
        "language": "en",
        "link": "https://michaelcharl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://michael-charles-aubrey.vercel.app/me.png",
        "title": "MichaelCharl.es/Aubrey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linktr.ee/og/image/fmilagres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Francisco Milagres - Inova\u00e7\u00e3o, Tecnologia, Consultoria, Palestras, Organiza\u00e7\u00f5es Exponenciais - franciscomilagres.com",
        "id": 278304,
        "language": "en",
        "link": "https://milagr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linktr.ee/og/image/fmilagres.jpg",
        "title": "Francisco Milagres | Linktree",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.milanacine.es/wp-content/uploads/2021/01/cropped-M-6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:12:52.226804+00:00",
        "description": "Revista Milana - Revista digital dedicada al cine y las series. Como nos gustan las historias, vemos cine y series...",
        "id": 265120,
        "language": "es",
        "link": "https://www.milanacine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.milanacine.es/wp-content/uploads/2021/01/cropped-M-6.png",
        "title": "Revista Milana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa responsable del impulso econ\u00f3mico, el comercio y las estrategias gubernamentales para fortalecer y fomentar la actividad empresarial",
        "id": 77317,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mineco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:16:51+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n General de Seguros y Fondos de Pensiones",
        "id": 467395,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.dgsfp.mineco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1ginas - Direcci\u00f3n General de Seguros y Fondos de Pensiones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T22:59:57.431556+00:00",
        "description": "Minigrooves | Portable words.",
        "id": 351746,
        "language": "en-US",
        "link": "http://minigroov.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minigrooves | Portable words.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "minimil - minimil.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:14:45.553519+00:00",
        "description": "minimil - Boutique de moda para mujer en San Sebasti\u00e1n, Bilbao y Vitoria/Gazteiz",
        "id": 559211,
        "language": "es",
        "link": "https://minimil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://minimil.es/img/favicon.ico?1526954677",
        "title": "minimil - boutique | Boutique de moda para mujer en San Sebasti\u00e1n, Bilbao y Vitoria/Gazteiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:57.776352+00:00",
        "description": "Obt\u00e9n informaci\u00f3n gratuita del kit de una de las m\u00e1s extensas organizaciones voluntarias de su clase en la tierra.\nInf\u00f3rmate: \u00bfQui\u00e9nes son los Ministros Voluntarios? M\u00edralos en acci\u00f3n. Cursos gratuitos online para ayudarte. Visita el centro de informaci\u00f3n interactivo.",
        "id": 368404,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.ministrovoluntario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "title": "Ministros Voluntarios de Scientology | Cursos gratuitos online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T13:02:59.662120+00:00",
        "description": "Fierce, Adversarial Journalism",
        "id": 355112,
        "language": "es",
        "link": "https://mintpressnews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "title": "MintPress News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:12:26.419201+00:00",
        "description": "Compra online las marcas que marcan tendencia y todo lo que buscas de moda, electr\u00f3nica, belleza, hogar. Todo con env\u00edo r\u00e1pido y devoluci\u00f3n gratis.",
        "id": 560032,
        "language": "en",
        "link": "https://www.miravia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.mrvcdn.com/us/media/7bada92e11dd275f27772c5ee02194ae.png",
        "title": "Miravia - Tus compras online con ofertas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miriamruiz.es/wp-content/uploads/2024/05/6.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Opini\u00f3n El incienso y su poder espiritual. Belleza Consejos Opini\u00f3n Lo que cuenta un tatuaje Salud Realizar un tratamiento de ortodoncia a tiempo es capaz de mejorar nuestra salud Salud Tratamientos para rectificar su dentadura Nutrici\u00f3n Lentejas, el enemigo de los ni\u00f1os y adolescentes Salud \u00bfEn qu\u00e9 consiste la dieta vegana? Decoraci\u00f3n Los decoradores de [\u2026]",
        "id": 256663,
        "language": "es",
        "link": "http://www.miriamruiz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miriamruiz.es/wp-content/uploads/2024/05/6.jpg",
        "title": "Miariam Ruiz - Guapas por dentro y por fuera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:37:57.492897+00:00",
        "description": "Encuentra los mejores repuestos online en Mister-Auto. Frenos, filtraci\u00f3n, motor, suspensi\u00f3n... para todos los modelos de coche. \u00a1M\u00e1s de 300.000 repuestos!",
        "id": 453754,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.mister-auto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recambios coche - Venta online \u2014 MISTER-AUTO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:40:11.090927+00:00",
        "description": "Las mejores series, pel\u00edculas, programas tv, tv movies, documentales, m\u00fasica y deporte, disponibles online a la carta",
        "id": 330558,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mitele.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mitele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Get the latest dance news and videos from Mixmag - the world's biggest dance music and clubbing destination",
        "id": 347263,
        "language": "",
        "link": "https://mixmag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mixmag Spain - The World's Biggest Dance Music and Clubbing Destination",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:08:47.467411+00:00",
        "description": "EA FC 24 Coins, Daily Game Key Deals, WoW Classic Gold y PSN Card en MMOGA. Ademas, compre cupones Xbox, PSN y Steam baratos y 100% seguros.",
        "id": 557447,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mmoga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mmoga.es/192-favicon-mmoga.png",
        "title": "EA FC monedas, Comprar Oro de WoW, Ofertas de juegos - MMOGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:50:07.446742+00:00",
        "description": "Somos una tienda de muebles online donde podr\u00e1s encontrar los mejores muebles al mejor precio garantizado.",
        "id": 555212,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mobelcenter.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobelcenter.es/img/favicon.ico?1567408301",
        "title": "Muebles online baratos | Mobelcenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:59:43.630402+00:00",
        "description": "La mayor variedad de accesorios para m\u00f3viles de toda Espa\u00f1a. Fundas de m\u00f3vil y tablets, protectores de pantalla, cargadores y m\u00e1s. Env\u00edo GRATIS. Las mejores marcas al mejor precio. \u00a1Visite Mobile Fun!",
        "id": 483356,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mobilefun.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile Fun - Fundas, protectores de pantalla, cargadores y m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CEPSA",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:05:37+00:00",
        "description": "Con Moeve aprovecha nuestros descuentos en tu gasolinera cercana o punto de recarga el\u00e9ctrica con servicios, gas\u00f3leos, lubricantes, lavados, tiendas y cafeter\u00edas.",
        "id": 467245,
        "language": "es",
        "link": "https://moeve.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ahora Cepsa es Moeve - Particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moiglobal-com.s3.eu-west-1.amazonaws.com/manualofideas1/wp-content/uploads/sites/3/2020/06/cropped-cropped-moiglobal1800x1800.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:01:32.624888+00:00",
        "description": "MOI Global en Espa\u00f1ol",
        "id": 158038,
        "language": "en-US",
        "link": "https://moiglobal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moiglobal-com.s3.eu-west-1.amazonaws.com/manualofideas1/wp-content/uploads/sites/3/2020/06/cropped-cropped-moiglobal1800x1800.png",
        "title": "MOI Global en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:47:07.957567+00:00",
        "description": "Compara los mejores pr\u00e9stamos r\u00e1pidos online con pocos requisitos en Moneido. Pide tu cr\u00e9dito al instante, fiable y seguro hoy.",
        "id": 510412,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.moneido.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moneido.es/wp-content/uploads/2022/06/Moneido-featured-image-homepage.jpg",
        "title": "Pr\u00e9stamos r\u00e1pidos online - Tu dinero en minutos | diciembre 2024 |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T03:23:32.373100+00:00",
        "description": "Una suscripci\u00f3n de fuentes a la biblioteca tipogr\u00e1fica m\u00e1s grande del mundo que integra perfectamente la creaci\u00f3n de prototipos, gesti\u00f3n y licencias de fuentes.",
        "id": 435745,
        "language": "es",
        "link": "https://www.monotypefonts.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0523/2669/5066/files/android-icon-192x192.png?height=628&pad_color=fff&v=1620380074&width=1200",
        "title": "Gestor de fuentes todo en uno | Fuentes ilimitadas | Monotype Fonts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:57:58.740631+00:00",
        "description": "\u00bfBuscas un nuevo trabajo? Monster te apoya en tu b\u00fasqueda de empleo y ofrece consejos de c\u00f3mo crear tu cv y prepararte la entrevista para que consigas tu trabajo ideal.",
        "id": 128523,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.monster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "title": "Ofertas de Empleo | Trabajo | Portal de Empleo | Monster.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monva.es/wp-content/uploads/2023/01/header-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre el sabor de nuestros aceites de oliva virgen extra ecol\u00f3gicos, cuidados desde la floraci\u00f3n hasta la recolecci\u00f3n. \u00a1Comparte nuestro camino!",
        "id": 289054,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.monva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monva.es/wp-content/uploads/2023/01/header-home.jpg",
        "title": "Home - Monva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:26:17.103325+00:00",
        "description": "Mopar Store, Abarth, Fiat, Fiat Professional, Alfa Romeo, Jeep, Lancia",
        "id": 445423,
        "language": "ca",
        "link": "https://moparstore.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moparstore.es/media/brands_logos/logo_mopar.png",
        "title": "MOPAR Store Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.motortown.es/assets/web-mt-bc1830a883a1f1eb5bfbb9c182658854d0fb616dbcc1c1577d5807bc2e690ea6.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:22.357109+00:00",
        "description": "MotorTown, somos talleres mec\u00e1nicos en el Corte Ingl\u00e9s especialistas en mantenimiento, reparaci\u00f3n y neum\u00e1ticos de tu coche",
        "id": 230634,
        "language": "",
        "link": "https://www.motortown.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.motortown.es/assets/web-mt-bc1830a883a1f1eb5bfbb9c182658854d0fb616dbcc1c1577d5807bc2e690ea6.jpg",
        "title": "Talleres mec\u00e1nicos MotorTown en El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:56:57.167152+00:00",
        "description": "Distribuidor de componentes electr\u00f3nicos con una amplia selecci\u00f3n de productos en stock y listos para su env\u00edo, sin necesidad de realizar pedidos m\u00ednimos. Se a\u00f1aden diariamente nuevas piezas electr\u00f3nicas.",
        "id": 222754,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mouser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distribuidor de Componentes Electr\u00f3nicos - Mouser Electronics Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:33:53+00:00",
        "description": "Con\u00f3cenos Somos una empresa familiar, multinacional y experta en mejorar las conexiones de la sociedad a trav\u00e9s de la movilidad, desde 1923. Conectando momentos, creando futuro. Saber m\u00e1s \u2192 Solucionese innovaci\u00f3n A trav\u00e9s de nuestras divisiones de movilidad colectiva y movilidad privada buscamos ofrecer soluciones integrales desde la combinaci\u00f3n de diferentes medios de transporte (p\u00fablicos...",
        "id": 486598,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://moventia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moventia.es/wp-content/uploads/2023/05/Rectangle-27-2.jpg",
        "title": "Home - Moventia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T07:12:46.988068+00:00",
        "description": "MoveToSpain.es is your go-to source for up-to-date information on living in Spain. From news and culture to education and healthcare, we keep you informed and help you make the most of your time in Spain.",
        "id": 444809,
        "language": "en",
        "link": "https://movetospain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MoveToSpain.es: Frequently Updated Info on Living in Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:16:52.584273+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 155014,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.movilzona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.movilzona.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/movilzona.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:33:23.562446+00:00",
        "description": "MovilZona - Tu Web sobre m\u00f3viles - Fichas, noticias y tutoriales de todos los smartphones",
        "id": 54675,
        "language": "es",
        "link": "https://www.movilzona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.movilzona.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/movilzona.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "title": "MovilZona - Tu Web sobre m\u00f3viles - Fichas, noticias y tutoriales de todos los smartphones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.movistar.es/blog/wp-content/uploads/sites/3/2022/05/Contenido_miMovistar02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:19.096666+00:00",
        "description": "En Movistar descubre las mejores \u2b50 ofertas en internet, configura tu pack, TV \u2b50 \u00a1 \ud83d\udcaf Cien a\u00f1os conectando la vida de las personas!",
        "id": 270475,
        "language": "es",
        "link": "https://www.movistar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.movistar.es/blog/wp-content/uploads/sites/3/2022/05/Contenido_miMovistar02.jpg",
        "title": "Movistar \u00a1Disfruta de las mejores ofertas Online!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:55:28.750679+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 484493,
        "language": "en",
        "link": "https://mrcol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mrcol.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:44:37.660209+00:00",
        "description": "El prop\u00f3sito de MSD es emplear el potencial de la ciencia de vanguardia para salvar y mejorar vidas en todo el\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b mundo.",
        "id": 525454,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.msd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msd.es/wp-content/uploads/sites/47/2024/06/rotavirus-bebe-prevencion-edited.jpg",
        "title": "MSD Spain | Inventing for Life - MSD | Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.msxblog.es/wp-content/uploads/2023/11/cropped-Cara-Kaba-1.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:40:34.421647+00:00",
        "description": "MSX EN PRIMERA PERSONA",
        "id": 327461,
        "language": "es",
        "link": "https://www.msxblog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.msxblog.es/wp-content/uploads/2023/11/cropped-Cara-Kaba-1.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "MSXBlog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Amplitude Net",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:38:18.922261+00:00",
        "description": "M.T.Brandao Espa\u00f1a, S.L, dedicada a la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de equipos cient\u00edficos, control de calidad y servicio t\u00e9cnico cualificado.",
        "id": 479003,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mtb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M.T. Brandao Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:38:47.913884+00:00",
        "description": "No te pierdas ni un v\u00eddeo de nuestros influencers, vloggers de Mtmad. Amor, risas, confesiones... \u00bfte lo vas a perder? \u00a1Dale al play!",
        "id": 330552,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mtmad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mtmad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Powster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T11:57:09+00:00",
        "description": "Mira el trailer, busca pases y compra las entradas para Mufasa: El Rey Le\u00f3n en la p\u00e1gina oficial. En Cines 20 Diciembre 2024 por Disney. Direcci\u00f3n: Barry Jenkins. Reparto: Seth Rogen, Kagiso Lediga, Billy Eichner, Lennie James, Beyonc\u00e9 Knowles-Carter, Braelyn Rankins, Thandiwe Newton, Tiffany Boone, Keith David, John Kani, Anika Noni Rose, Joanna Jones, Thuso Mbedu, Folake Olowofoyeku, Kelvin Harrison Jr., Dominique Jennings, Mads Mikkelsen, Donald Glover, Blue Ivy Carter, Aaron Pierre, Theo Somolu, Sheila Atim, Abdul Salis, Preston Nyman",
        "id": 494404,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mufasapelicula.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/disney/mufasa-the-lion-king/images/regions/es/share.png",
        "title": "Mufasa: El Rey Le\u00f3n | Sitio Oficial | 20 Diciembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:21.265645+00:00",
        "description": "Multiservicios Laburo",
        "id": 378072,
        "language": "es",
        "link": "https://multiservicioslaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multiservicios Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:42:36.162229+00:00",
        "description": "El MUNCYT es un museo de titularidad estatal adscrito a la Secretar\u00eda General de Investigaci\u00f3n del Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n y gestionado por la Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Ciencia y la Tecnolog\u00eda (FECYT) que se encarga de la conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n del patrimonio cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico.",
        "id": 396866,
        "language": "es",
        "link": "http://www.muncyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mundoestrellagalicia.es/wp-content/uploads/2022/08/AnyConv.com__7-museo-estrella-galicia-compressed.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenido a MEGA. Descubre el mundo de la cerveza con Estrella Galicia y vive una experiencia cervecera \u00fanica. \u00a1Te esperamos!",
        "id": 261317,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://mundoestrellagalicia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mundoestrellagalicia.es/wp-content/uploads/2022/08/AnyConv.com__7-museo-estrella-galicia-compressed.webp",
        "title": "Museo Estrella Galicia | Vive la experiencia cervecera en Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:21:12.200550+00:00",
        "description": "Blog dedicado a informaci\u00f3n y noticias sobre el mundo de los perros. Todo tipo de razas de perros y la cr\u00eda y enfermedades m\u00e1s comunes de nuestras mascotas preferidas.",
        "id": 568773,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mundoperros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mundoperros.es/wp-content/uploads/2020/05/cropped-favicon.png",
        "title": "Mundo Perros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:08:00.536841+00:00",
        "description": "Las clases en la academia son l\u00fadicas, se aprende jugando. A medida que los ni\u00f1os crecen se van adaptando los juegos a las necesidades educativas.",
        "id": 397667,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mungiafunenglish.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mungia Fun English Academia Ingles ni\u00f1os, j\u00f3venes, adultos y empresas \u2013 Academia para el aprendizaje de la lengua inglesa a trav\u00e9s de un m\u00e9todo natural en el que se da cabida a todos los contenidos que los alum@s puedan imaginar.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:03:07.684631+00:00",
        "description": "Gourmet Murcia | Gourmet Murcia",
        "id": 397606,
        "language": "es",
        "link": "https://www.murciagastronomica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gourmet Murcia | Gourmet Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:10:57.218930+00:00",
        "description": "Da luz verde a la modificaci\u00f3n de las bases reguladoras del concurso de traslados abierto y permanente que convoque el Servicio Murciano de Salud",
        "id": 274618,
        "language": "",
        "link": "http://www.murcianos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.murcianos.es/favicon.ico",
        "title": "Murcia.com - Noticias de la Regi\u00f3n de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:24:45.982965+00:00",
        "description": "Murcia se Remanga | Sal\u00f3n Manga de Murcia",
        "id": 283858,
        "language": "es",
        "link": "http://www.murciaseremanga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Murcia se Remanga | Sal\u00f3n Manga de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:21:53+00:00",
        "description": "Proyecto de la Direcci\u00f3n General de Patrimonio Cultural y Bellas Artes y AC/E que pretende aunar m\u00fasica y patrimonio cultural en los Museos Estatales",
        "id": 466669,
        "language": "es",
        "link": "http://www.musae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temporada 2024 / 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entradas.museodelprado.es/static/version1710400785/frontend/Hiberus/museoprado/es_ES/Magento_Catalog/images/product/placeholder/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:15:35.266739+00:00",
        "description": "Entradas para el Museo del Prado",
        "id": 76846,
        "language": "es",
        "link": "https://entradas.museodelprado.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entradas.museodelprado.es/static/version1719295294/frontend/Hiberus/museoprado/es_ES/Magento_Catalog/images/product/placeholder/image.jpg",
        "title": "Entradas para el Museo del Prado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:08:21.556624+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Museo Nacional del Prado (Madrid, Espa\u00f1a)",
        "id": 76838,
        "language": "en",
        "link": "https://museodelprado.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 39,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional del Prado",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:10:03.900534+00:00",
        "description": "Museo Reina Sof\u00eda, gesti\u00f3n integral de venta de entradas",
        "id": 76860,
        "language": "en",
        "link": "https://entradas.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Reina Sof\u00eda, gesti\u00f3n integral de venta de entradas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gigapixel.museoreinasofia.es/assets/img/gigapixel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-23T07:21:21+00:00",
        "description": "Gigap\u00edxel Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda. Una selecci\u00f3n de obras de la Colecci\u00f3n del Museo en alta resoluci\u00f3n.",
        "id": 76861,
        "language": "",
        "link": "https://gigapixel.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gigapixel.museoreinasofia.es/assets/img/gigapixel.jpg",
        "title": "Gigap\u00edxel - Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://guernica.museoreinasofia.es/themes/custom/guernica/dist/images/share-image-lg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:10:00.200839+00:00",
        "description": "Una investigaci\u00f3n sobre Guernica de Pablo Picasso llevada a cabo por el Museo Reina Sof\u00eda y compuesta por alrededor de 2000 documentos",
        "id": 76858,
        "language": "es",
        "link": "https://guernica.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://guernica.museoreinasofia.es/themes/custom/guernica/dist/images/share-image-lg.jpg",
        "title": "Repensar Guernica. La obra-icono del siglo XX de Picasso en detalle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-13T13:40:44.379328+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 23423,
        "language": "es",
        "link": "https://museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 38,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:35.981102+00:00",
        "description": "RRS. Radio del Museo Reina Sof\u00eda. RRS se compone de cuatro canales, dedicados a la exposici\u00f3n, a la colecci\u00f3n, al trabajo en red y a la exploraci\u00f3n.",
        "id": 76849,
        "language": "es",
        "link": "https://radio.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RRS. Radio del Museo Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:33.006560+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 76848,
        "language": "es",
        "link": "https://static1.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:28.038880+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 76847,
        "language": "es",
        "link": "https://static2.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:45.858154+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 76852,
        "language": "es",
        "link": "https://static3.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:39.350874+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 76850,
        "language": "es",
        "link": "https://static4.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:09:42.166603+00:00",
        "description": "Sitio web del Museo Reina Sof\u00eda. Informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de exposiciones, colecci\u00f3n, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n en red.",
        "id": 76851,
        "language": "es",
        "link": "https://static5.museoreinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:20:24.226580+00:00",
        "description": "Aprendiendo juntos sobre m\u00fasicas ib\u00e9ricas y del mundo",
        "id": 103221,
        "language": "es",
        "link": "https://musicafolk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fasica folk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T05:29:48.700658+00:00",
        "description": "Visit Ernie Ball Music Man. A family-owned, American instrument manufacturer in San Luis Obispo, CA since 1974. Shop Ernie Ball Music Man guitars and basses.",
        "id": 525750,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.musicman.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/static.music-man.com/website/images/headers/header-268.jpg?1599066434",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:00:30.017563+00:00",
        "description": "Musthane, especialista en la fabricaci\u00f3n de estructuras blandas o flexibles a base de textiles t\u00e9cnicos, compuestos, pol\u00edmeros, etc.",
        "id": 525791,
        "language": "es",
        "link": "https://www.musthane.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musthane.es/wp-content/uploads/2021/01/categoria-helipuerto-movil.jpg",
        "title": "Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de estructuras flexibles en textiles t\u00e9cnicos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mutabl.es/assets/images/card.jpg?v=d0e99e9b",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-02T09:57:55+00:00",
        "description": "We craft quality digital experiences",
        "id": 203968,
        "language": "en",
        "link": "https://mutabl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mutabl.es/assets/images/card.jpg?v=d0e99e9b",
        "title": "Mutables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T13:21:52.823704+00:00",
        "description": "My Courses \u2013 Courses taught by Paolo Pedercini at Carnegie Mellon",
        "id": 28748,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mycours.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Courses \u2013 Courses taught by Paolo Pedercini at Carnegie Mellon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T07:55:20.075953+00:00",
        "description": "Construya su \u00e1rbol familiar. Tome un test de ADN de MyHeritage para analizar su genealog\u00eda y su gen\u00e9tica. Podr\u00e1 acceder a los 21,0 mil millones de registros hist\u00f3ricos para su investigaci\u00f3n geneal\u00f3gica.",
        "id": 450220,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.myheritage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf.mhcache.com/FP/Assets/Images/Social/mh_logo_350x350.png",
        "title": "\u00c1rbol Geneal\u00f3gico Gratuito, Genealog\u00eda, Historia Familiar, y Tests de ADN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.myprotein.es/c-images/fb-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:38.041948+00:00",
        "description": "Myprotein Espa\u00f1a",
        "id": 259485,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.myprotein.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.myprotein.es/c-images/fb-image.png",
        "title": "Myprotein Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:11:55.711590+00:00",
        "description": "Logotipo del Proyecto Yocto (blanco)? \u2b50 Logotipo del proyecto Yocto \u2757 Yocto Project 10th Anniversary (Official dark)",
        "id": 493446,
        "language": "es",
        "link": "https://100785105.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-yocto-project.myspreadshop.es/100785105/shopData/images/logo/YoctoProjectLogosmall_jt512e.png",
        "title": "The Yocto Project | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamemaker.myspreadshop.es/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:51:50.457814+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 387281,
        "language": "es",
        "link": "https://100945308.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.es/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:07:42.601957+00:00",
        "description": "Melon Gag - Knitted Xmas 24? \u2b50 Melon Gag - Knitted Xmas 24 \u2757 Melon Gag - Knitted Xmas 24",
        "id": 493416,
        "language": "es",
        "link": "https://101002615.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melon--finn-shop.myspreadshop.es/101002615/shopData/images/teaser/header2copy_b0jzra.png",
        "title": "Melon & Finn Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cults3d.myspreadshop.es/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T17:56:38.885428+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 245791,
        "language": "es",
        "link": "https://101037123.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.es/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:19:04.379848+00:00",
        "description": "Your Shop. Your Ideas. \u2014 Tell us your ideas. And we will try to make your idea become a part of the Bionic Reading\u00ae World.",
        "id": 550816,
        "language": "es",
        "link": "https://101083203.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bionic-reading.myspreadshop.es/101083203/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Bionic Reading\u00ae | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blancas-camiseta-premium-hombre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:16:22.984539+00:00",
        "description": "This is the official AmigaOS merchandising shop. This is the place to go to get high quality Amiga AmigaOS and other Hyperion merchandise.",
        "id": 309060,
        "language": "es",
        "link": "https://amigaos.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blancas-camiseta-premium-hombre.jpg",
        "title": "AmigaOS Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:28:04.592445+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 562606,
        "language": "es",
        "link": "https://cults3d.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.es/101037123/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:27:42.892645+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 562588,
        "language": "es",
        "link": "https://gamemaker.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.es/favicon-32x32.png",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.es/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:08:13.105309+00:00",
        "description": "The only place to get your official Mautic Community swag!",
        "id": 301918,
        "language": "es",
        "link": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.es/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "title": "Mautic Community Swag Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.es/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:47.671097+00:00",
        "description": "Servo Project swags? \u2b50 Servo project \u2757 Proyecto Sylva LF Europa",
        "id": 233160,
        "language": "es",
        "link": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.es/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "title": "Linux Foundation Europe Swag Store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.myvitamins.es/c-images/fb-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:29.090595+00:00",
        "description": "Myvitamins Spain",
        "id": 259482,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.myvitamins.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.myvitamins.es/c-images/fb-image.png",
        "title": "Myvitamins Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:57.175981+00:00",
        "description": "Site will be available soon. Thank you for your patience!",
        "id": 418746,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.nanomol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New website coming soon!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:46.799223+00:00",
        "description": "Descubre el mundo de Napapijri: ropa, cazadoras, abrigos, sudaderas, bolsas y ms. Visita la tienda oficial y compra online en modo seguro! Envos y devolucin gratuitos.",
        "id": 494162,
        "language": "es",
        "link": "https://www.napapijri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napapijri Online Store Espana: cazadoras, abrigos, sudaderas y m\u00e0s | Napapijri Online Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:59:49+00:00",
        "description": "Compra la l\u00ednea completa de productos cosm\u00e9ticos, de maquillaje y tratamiento de NARS. Descubre las \u00faltimas colecciones, productos exclusivos online, trucos de maquilladores y v\u00eddeos. NARS",
        "id": 446422,
        "language": "es",
        "link": "https://narscosmetics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NARS Cosmetics | La tienda oficial | Maquillaje y tratamiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:37.681585+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 283876,
        "language": "pl",
        "link": "http://narutosasuke.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "narutosasuke.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-26T09:59:39+00:00",
        "description": "Web oficial de National Geographic Espa\u00f1a: noticias, fotograf\u00eda, v\u00eddeos sobre animales, espacio, medio ambiente, ciencia, historia, aventura y viajes.",
        "id": 131272,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nationalgeographic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "National Geographic Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:56:21.346952+00:00",
        "description": "NaturalSoft, especialistas en desarrollo de software m\u00e9dico como NS-hospital, NS-Doctor, NS- Dental, NS-Geriatric y Vrepro.",
        "id": 503024,
        "language": "en",
        "link": "https://naturalsoft.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specialists in medical software - NaturalSoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:39:55.224181+00:00",
        "description": "El marketplace B2B del sector n\u00e1utico y mar\u00edtimo que pone en contacto directamente a vendedores y compradores del mundo entero.",
        "id": 494622,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nauticexpo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NauticExpo - El marketplace B2B del sector n\u00e1utico y mar\u00edtimo: barcos a motor, veleros, yates, acastillaje, barcos de vela ligera, barcos profesionales, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T18:28:36+00:00",
        "description": "Nautik Magazine es un portal de estilo de vida de Spainmedia que se centra en la Econom\u00eda Azul y su repercusi\u00f3n en Espa\u00f1a. La actualidad de las regatas, congresos n\u00e1uticos, barcos de moda, gastronom\u00eda, entrevistas...",
        "id": 420377,
        "language": "es",
        "link": "https://nautikmagazine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nautik Magazine: el espacio de Forbes para la Econom\u00eda Azul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.navantia.es/wp-content/uploads/2021/02/logo-navantia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Navantia, tu socio en el mar, se dedica a la construcci\u00f3n y reparaci\u00f3n de buques, fragatas, portaaeronaves, submarinos y patrulleros.",
        "id": 283179,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.navantia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.navantia.es/wp-content/uploads/2021/02/logo-navantia.jpg",
        "title": "Navantia - Innovation where it matters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:18.840520+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n gratuita del Gobierno de Navarra para mejorar el nivel de competencias digitales",
        "id": 113196,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://capacitaciondigital.navarra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Capacitaci\u00f3n Digital LINK Navarra - LINK Navarra - Plan de Inclusi\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:44:02.478895+00:00",
        "description": "La informaci\u00f3n, servicios y tr\u00e1mites del Gobierno de Navarra",
        "id": 465678,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.navarra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "navarra.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "navarratelevision.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n de Navarra. Actualidad y regional y \u00faltima hora sobre Pamplona y la Comunidad Foral de  Navarra",
        "id": 467496,
        "language": "es",
        "link": "https://www.navarratelevision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.navarratelevision.es/entorno/LogoNaTV.png",
        "title": "Navarra Televisi\u00f3n. Noticias de Pamplona y Navarra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T00:55:12+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial de Nave 10 Matadero, teatro dedicado a la creaci\u00f3n dram\u00e1tica contempor\u00e1nea en Madrid. Venta de entradas, informaci\u00f3n, programaci\u00f3n, artes esc\u00e9nicas, m\u00fasica, conferencias esc\u00e9nicas, talleres, residencias dram\u00e1ticas, mediaci\u00f3n, autor\u00eda, direcci\u00f3n, pensamiento y formaci\u00f3n en Nave 10 Matadero, un teatro para el espectador del siglo XXI.",
        "id": 502203,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nave10matadero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/default-img.jpg",
        "title": "Nave 10 Matadero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:17:20.433940+00:00",
        "description": "Sum\u00e9rgete en la magia de la Navidad en Madrid con un deslumbrante espect\u00e1culo de luces. Disfruta de un recorrido por m\u00e1s de 230 lugares iluminados.",
        "id": 466733,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.naviluz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bus de la Navidad 2024 | Naviluz - Naviluz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:18:29+00:00",
        "description": "Una buena alimentaci\u00f3n contribuye a mejorar la calidad de vida de todos. Nos comprometemos con la nutrici\u00f3n, la salud y el bienestar de las personas.",
        "id": 385140,
        "language": "es",
        "link": "https://www.empresa.nestle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nutrici\u00f3n, salud y bienestar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:21.100567+00:00",
        "description": "A trav\u00e9s de NetflixEspana.es, puedes buscar una selecci\u00f3n completa en Netflix Espa\u00f1a, incluyendo informaci\u00f3n detallada de Moviemeter e IMDB. Adem\u00e1s, NetflixEspana.es te proporcionar\u00e1n un resumen de los nuevos estrenos, para que sepas exactamente cu\u00e1les son las pel\u00edculas y las series nuevas que se han agregado a Netflix. \u00bfQuieres recibir un e-mail con todos los estrenos cada semana? Reg\u00edstrate inmediatamente!",
        "id": 360684,
        "language": "en",
        "link": "https://www.netflixespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todas las pel\u00edculas y las series de Netflix - NetflixEspana.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T18:05:11.497980+00:00",
        "description": "synaptic fault - mind dumped",
        "id": 341305,
        "language": "en-US",
        "link": "http://blog.neutrino.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "synaptic fault - mind dumped",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:42:32.084453+00:00",
        "description": "New Era Publications International ApS",
        "id": 110219,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.newerapublications.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Era Publications International ApS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T08:56:07.402892+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 329528,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.newgeek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "newgeek.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://newleftreview.es/assets/social_media/nlr_default_card-023912cb7a0dd8c076b5f719e60aaa3cd5d1753c885f9df8bd772bb756d7e428.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "NLR 145. Incluye art\u00edculos de Michael Mann, Jacob Collins, Kohei Saito, Lorna Finlayson, Nick Burns, Rob Lucas, Terry Eagleton, G\u00f6ran Therborn, Jiwei Xiao y Peter Osborne",
        "id": 329993,
        "language": "en",
        "link": "https://newleftreview.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newleftreview.es/assets/social_media/nlr_default_card-023912cb7a0dd8c076b5f719e60aaa3cd5d1753c885f9df8bd772bb756d7e428.png",
        "title": "NLR 145",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-03T01:06:52+00:00",
        "description": "JTNDJTIxLS0lMkYlMkElMEElMjAlMjAlMkElMEElMjAlMjAlMkElMjBSZXZpdmUlMjBBZHNlcnZlciUyMEFzeW5jaHJvbm91cyUyMEpTJTIwVGFnJTBBJTIwJTIwJTJBJTIwLSUyMEdlbmVyYXRlZCUyMHdpdGglMjBSZXZpdmUlMjBBZHNlcnZlciUyMHY0LjAuMSUwQSUyMCUyMCUyQSUwQSUyMCUyMCUyQSUyRi0tJTNFJTBBJTBBJTNDaW5",
        "id": 467451,
        "language": "es",
        "link": "https://newsbook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newsbook.es/wp-content/uploads/2024/05/logo_newsbook-1.png",
        "title": "Home nueva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:24:44.261438+00:00",
        "description": "Helping airlines and hospitality businesses around the globe improve revenue performance, reduce cost, and modernize their e-commerce experience.",
        "id": 449723,
        "language": "en-US",
        "link": "http://newshore.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flyr.com/wp-content/uploads/2024/08/FLYR-Default_OG_Image.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:27:35.842922+00:00",
        "description": "boletin archivo - CNMV",
        "id": 379718,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.newslettercnmv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "boletin archivo - CNMV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:26.672664+00:00",
        "description": "\u00bfLeer o escuchar? \u00a1T\u00fa decides! \u27a4. Busca tus favoritos y los de tus hijos entre cientos de miles de e-books y audiolibros \ud83d\udcd6. Pru\u00e9balos gratis durante 14 d\u00edas.",
        "id": 259481,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.nextory.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nextory: E-books y Audiolibros \u2014 Pru\u00e9balo gratis durante 14 d\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nextpit.es/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:33:20.603276+00:00",
        "description": "Todas las novedades sobre smartphones, wearables, realidad virtual, movilidad y smarthome, as\u00ed como an\u00e1lisis, comparaciones de dispositivos y consejos y trucos",
        "id": 158202,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nextpit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nextpit.es/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "title": "Noticias de Android, An\u00e1lisis, Blog y Foro - nextpit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://nextspain.es/wp-content/uploads/sites/12/2021/08/bg-wp-3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:07:14.971531+00:00",
        "description": "NEXTSPAIN",
        "id": 122404,
        "language": "en-US",
        "link": "https://nextspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://nextspain.es/wp-content/uploads/sites/12/2021/08/bg-wp-3.jpg",
        "title": "NEXTSPAIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:11:18.886423+00:00",
        "description": "Hoteles de 4 y 5 estrellas en el centro de las principales capitales \u2713 \u00c1msterdam, Berl\u00edn, Madrid, Roma y muchos m\u00e1s destinos \u2713 \u00a1Mejor precio garantizado! \u2713",
        "id": 560029,
        "language": "es",
        "link": "http://www.nh-hoteles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nh-hotels.net/system/nhGroup/v3/html/img/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "NH Hotels & Resorts | Encuentra tu hotel y reserva online al mejor precio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Nickelodeon es la marca de entretenimiento para ni\u00f1os n\u00famero 1. Nos regala una selecci\u00f3n de programas para toda la familia: tanto pel\u00edculas como m\u00e1s contenido divertido.",
        "id": 336566,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nickelodeon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:46:45.274268+00:00",
        "description": "Descubre Nintendo Switch, Nintendo 3DS, Nintendo 2DS, Wii U y amiibo. Encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre las consolas, los juegos, My Nintendo y noticias.",
        "id": 63167,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.nintendo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "P\u00e1gina web oficial de Nintendo Ib\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:17:48.526743+00:00",
        "description": "Descubre la red de 220 concesionarios y talleres autorizados Nissan a tu disposici\u00f3n. Conoce todas nuestras ofertas y ll\u00e9vate tu Nissan al mejor precio.",
        "id": 547729,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://red.nissan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estatico.nissan.es/commons/favicon/favicon.png",
        "title": "RED NISSAN: 220 Concesionarios y Talleres Autorizados en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:13:18.649403+00:00",
        "description": "Descubre todos los veh\u00edculos de Nissan: Coches el\u00e9ctricos, Suv, 4x4, Pick-up, veh\u00edculos comerciales e industriales y m\u00e1s. \u00bfPreparado para probarlos?",
        "id": 521361,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.nissan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-europe.nissan-cdn.net/content/dam/Nissan/es/vehicles/ofertas/campana_10_dias_octubre_seo.jpg",
        "title": "Nissan Espa\u00f1a | Coches el\u00e9ctricos, crossovers, 4x4 y furgonetas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:43:07.013107+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora, \u00faltimas noticias de actualidad, deportes, cultura, sociedad, curiosidades y econom\u00eda en nuestros Informativos",
        "id": 32248,
        "language": "es",
        "link": "https://niusdiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://baul.mediaset.es/dist/assets/favicon/telecinco/favicon-32x32.png",
        "title": "Informativos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:33:40.752444+00:00",
        "description": "NO2, company dedicated to the development of video games for iPhone, Android & Mac OS.",
        "id": 217308,
        "language": "",
        "link": "https://no2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NO2 apps & games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_es_ES.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:46.225105+00:00",
        "description": "Droga, Sustancia, Marihuana, Metanfetamina, Hero\u00edna, Coca\u00edna, Crack, LSD, \u00c9xtasis, Opio, Hongos con Psilocibina y PCP, im\u00e1genes, v\u00eddeos, hechos, informaci\u00f3n, DVD, test sobre las drogas, folletos y kits educativos para adultos, adolescentes, imposici\u00f3n de la ley, maestros y educadores.",
        "id": 368400,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.noaladroga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_es_ES.jpg",
        "title": "P\u00e1gina web de la Fundaci\u00f3n por un Mundo sin Drogas: Hechos para Adultos y Adolescentes sobre el Abuso de Drogas y Sustancias, Informaci\u00f3n de libros sobre Drogas, Educaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:31:49.776882+00:00",
        "description": "Blog NoBIGTech",
        "id": 266130,
        "language": "",
        "link": "https://blog.nobigtech.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog NoBIGTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://masto.nobigtech.es/system/site_uploads/files/000/000/002/@1x/714d68fc7815611c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:18:21.124174+00:00",
        "description": "Servidor de Mastodon del proyecto nobigtech.es, se aloja en Bilbao, Euskal Herria. Temas generales, pol\u00edticas de izquierdas.",
        "id": 89606,
        "language": "es",
        "link": "https://masto.nobigtech.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masto.nobigtech.es/system/site_uploads/files/000/000/002/@1x/714d68fc7815611c.png",
        "title": "Mastodon NoBIGTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nobigtech.es/img/icon_big__color.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:12:28.932531+00:00",
        "description": "nobigtech.es - Independencia en las redes sociales",
        "id": 89434,
        "language": "es",
        "link": "https://nobigtech.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nobigtech.es/img/icon_big__color.svg",
        "title": "nobigtech.es - Independencia en las redes sociales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:31:47.688835+00:00",
        "description": "PeerTube, an ActivityPub-federated video streaming platform using P2P directly in your web browser.",
        "id": 266129,
        "language": "en",
        "link": "https://video.nogafam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PeerTube NoGAFAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T15:37:17.845082+00:00",
        "description": "The Autoinflammatory Alliance is a  non-profit dedicated to increasing awareness, care and treatment for patients with Cryopyrin-Associated Periodic Syndromes, including: NOMID/CINCA, Muckle-Wells (MWS)  Familial Cold Autoinflammatory Syndromes (FCAS), and other autoinflammatory diseases.",
        "id": 485204,
        "language": "en",
        "link": "http://www.nomidalliance.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoinflammatory Alliance: Autoinflammatory Disease Information-Resources-Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T06:38:23.087980+00:00",
        "description": "norelem suministra m\u00e1s de 100.000 piezas normalizadas de alta calidad de forma r\u00e1pida y fiable. \u00a1Reduzca su esfuerzo de dise\u00f1o con elementos estandarizados!",
        "id": 438231,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://norelem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "norelem ES | Elementos est\u00e1ndar para la ingenier\u00eda mec\u00e1nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:20:47.891804+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n sobre gatos, razas de gatos, cria y cuidados y accesorios para gatos. Todo lo que necesitas saber para tratar a tu mascota como se merece.",
        "id": 568753,
        "language": "es",
        "link": "https://www.notigatos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.notigatos.es/wp-content/uploads/2020/05/cropped-favicon.png",
        "title": "Noti Gatos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novonordisk.es/content/dam/nncorp/es/es_es/front-page/front-page-April-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:58:15.180913+00:00",
        "description": "Somos una compa\u00f1\u00eda global dedicada al cuidado de la salud, fundada en 1923 y con sede a las afueras de Copenhague, Dinamarca. Nuestro prop\u00f3sito es impulsar el cambio para vencer la diabetes y otras enfermedades cr\u00f3nicas graves como la obesidad, las enfermedades raras de la sangre y endocrinas.",
        "id": 379792,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.novonordisk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novonordisk.es/content/dam/nncorp/es/es_es/front-page/front-page-April-2022.jpg",
        "title": "Novo Nordisk Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nshipster.es/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T15:45:31.180452+00:00",
        "description": "NSHipster es una publicaci\u00f3n de los bits pasados por alto en Objective-C, Swift y Cocoa. Actualizaci\u00f3n semanal.",
        "id": 177768,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://nshipster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nshipster.es/logo.png",
        "title": "NSHipster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zygomatic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:06.741514+00:00",
        "description": "NubeDePalabras.es es un generador de nubes de palabras y de nubes de etiquetas gratis y online, similar a Wordle. Crea tus propias nubes de palabras y nubes de etiquetas. Pega un texto o carga documentos, elige la forma, los colores y las tipograf\u00edas para crear tu propia nube de palabras.  Nubedepalabras.es tambi\u00e9n puede generar nubes de palabras cliqueables con enlaces (mapa de imagen). Guardar o compartir la imagen del resultado.",
        "id": 467322,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nubedepalabras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nubedepalabras.es/pics/logo-fb-es.png",
        "title": "Generador de nube de palabras y creador de nubes de etiquetas gratis y online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:08:31.506841+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n continua y an\u00e1lisis para una ciudadan\u00eda comprometida con los valores de libertad, igualdad y justicia.",
        "id": 285040,
        "language": "es",
        "link": "https://www.nuevatribuna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario digital Nueva Tribuna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:51:39.202270+00:00",
        "description": "Nutricionistas profesionales. Consigue tus objetivos, con nutricionistas formados y aut\u00e9nticos profesionales de la salud. Consulta de Nutrici\u00f3n Online. Cuenta con la posibilidad de obtener un seguimiento online de tu caso, y seguir luchando por tus metas. Aprende a cuidarte. En Nutrievidence no solamente seremos tus...",
        "id": 466589,
        "language": "es",
        "link": "http://www.nutrievidence.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nutrievidence.es/wp-content/uploads/2024/01/9.jpg",
        "title": "\u25b7 Centro de Nutrici\u00f3n en Elche Cl\u00ednica y Deportiva | Diet\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:28:28.913048+00:00",
        "description": "Desarrollamos desde la investigaci\u00f3n conceptual, la creaci\u00f3n de lugares con atm\u00f3sferas que favorezcan el bienestar de sus habitantes.",
        "id": 552051,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://oamarquitectos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oamarquitectos.es/wp-content/uploads/2020/10/cropped-Logo_OAM_512-32x32.jpg",
        "title": "Oficina de Arquitectura M\u00e1laga. Desde el concepto a la entrega de llaves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T17:30:30.602233+00:00",
        "description": "Obramat, tu Almac\u00e9n de Materiales de Construcci\u00f3n y Reforma. Entra y encuentra todo lo que necesitas para realizar tus obras y reformas, siempre al mejor precio. Compra Online.",
        "id": 320157,
        "language": "es",
        "link": "http://obramat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obramat (Bricomart) \u2758 El Almac\u00e9n de la Construcci\u00f3n y la Reforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T13:45:17.697454+00:00",
        "description": "Gratis Web scraping herramienta\uff08Ara\u00f1a web\uff09para automatizar la extracci\u00f3n de datos de sitios web. Es un software para extraer datos estructurados en p\u00e1ginas din\u00e1micas rapidamente. Es conveniente para no programadores. Esta herramienta de web scraping extrae informaci\u00f3n usando programas de software que faciliten la tarea.",
        "id": 108186,
        "language": "es",
        "link": "https://octoparse.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.octoparse.com/es/og/public.png",
        "title": "Herramienta de Web Scraping Gratis | Octoparse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://octopusenergy.es/images/logos/Octopus_Energy_Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:38:56.847170+00:00",
        "description": "Descubre la energ\u00eda que te mereces con Octopus Energy. La compa\u00f1\u00eda el\u00e9ctrica mejor valorada por sus clientes. \u00a1Descubre nuestras tarifas y ofertas!",
        "id": 140730,
        "language": "es",
        "link": "https://octopusenergy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://octopusenergy.es/images/logos/Octopus_Energy_Logo.png",
        "title": "Octopus Energy: La compa\u00f1\u00eda el\u00e9ctrica mejor valorada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T11:46:42+00:00",
        "description": "Cargando...",
        "id": 231793,
        "language": "en",
        "link": "https://us.odilotk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cargando...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:55.627097+00:00",
        "description": "Observatorio sobre mercado de trabajo y estad\u00edsticas para personas con discapacidad. Todos los datos e informaci\u00f3n sobre discapacidad",
        "id": 113189,
        "language": "es",
        "link": "https://odismet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odismet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:05:47.460721+00:00",
        "description": "O'Donnell Moonshine ES",
        "id": 535906,
        "language": "es",
        "link": "https://odonnellmoonshine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0381/8088/0517/files/Geschalte_Apfel_Hero_desktop_UK.jpg?v=1611835556",
        "title": "O'Donnell Moonshine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T09:36:17+00:00",
        "description": "Atenci\u00f3n dental personalizada con un equipo experto. Ofrecemos tratamientos avanzados y tecnolog\u00edas de vanguardia para cuidar tu salud bucal.",
        "id": 397851,
        "language": "es",
        "link": "https://odontologiaespecializadagranada.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Tratamientos Dentales Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:36.492006+00:00",
        "description": "Servicios de telecomunicaciones Murcia donde ofrecemos sistemas profesionales para particulares y empresas",
        "id": 569162,
        "language": "es",
        "link": "https://www.oficarseguridad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://de.cdn-website.com/669724bc96d64b6cabb4b349d7491a53/site_favicon_16_1732540057362.ico",
        "title": "Sistemas de seguridad y vigilancia Murcia | Ofim\u00e1tica de Cartagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:16.830377+00:00",
        "description": "La Oficina C es un servicio del Congreso de los Diputados que cuenta con la colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Ciencia y la Tecnolog\u00eda (FECYT).",
        "id": 230308,
        "language": "es",
        "link": "https://www.oficinac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Ciencia y Tecnolog\u00eda del Congreso de los Diputados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:15:21.772403+00:00",
        "description": "Consulta tu expediente  \r\n\r\nCalculadora Autoconsumo Solar  \r\n\r\nTr\u00edpticos informativos    \r\n\r\nRESOLUCIONES DE CONCESI\u00d3N Y DESESTIMACI\u00d3N AYUDAS AUTOCONSUMO  \r\n\r\nRESOLUCIONES DE CONCESI\u00d3N Y DESESTIMACI\u00d3N DE AYUDAS AL PLAN MOVES III  \r\n\r\nRESOLUCIONES DE CONCESI\u00d3N Y DESESTIMACI\u00d3N AYUDAS TERMICAS EN DIFERENTES SECTORES DE LA ECONOMIA  \r\n\r\nPR\u00d3XIMAS CHARLAS INFORMATIVAS DE LA OFICINA DE ASESORAMIENTO",
        "id": 467127,
        "language": "es",
        "link": "https://oficinaenergeticaclm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oficinaenergeticaclm.es/wp-content/uploads/2022/02/logo2.png",
        "title": "Inicio2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:17:43.027926+00:00",
        "description": "OJD Auditor\u00eda medios comunicaci\u00f3n",
        "id": 58617,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ojd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OJD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:38:16.900669+00:00",
        "description": "Auditor\u00eda del tr\u00e1fico censal de los medios online, digital signage, campa\u00f1as publicitarias online..",
        "id": 165349,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.ojdinteractiva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OJDinteractiva Auditor\u00eda Medios Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:01:57.919475+00:00",
        "description": "La col\u00b7lecci\u00f3 Oka\u00efdi-Oba\u00efbi de roba infantil, roba de beb\u00e8 i naixement, puericultura i cal\u00e7at infantil. Lliurament gratu\u00eft en botigues Oka\u00efdi & Oba\u00efbi, IDKids - Satisfet o li retornem els seus diners.",
        "id": 555821,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://ca.okaidi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ca.okaidi.es/Themes/Okaidi/Content/images/icons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Roba infantil per a nenes i nens, sabates, roba de beb\u00e8, naixement i puericultura | Oba\u00efbi & Oka\u00efdi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:00:52.227501+00:00",
        "description": "La colecci\u00f3n Oka\u00efdi-Oba\u00efbi de ropa infantil, ropa de beb\u00e9 y nacimiento, puericultura y calzado infantil. Entrega gratuita en tiendas Oka\u00efdi & Oba\u00efbi, IDKids - Satisfecho o le devolvemos su dinero.",
        "id": 555819,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.okaidi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.okaidi.es/Themes/Okaidi/Content/images/icons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Ropa infantil para ni\u00f1as y ni\u00f1os, zapatos, ropa de beb\u00e9, nacimiento y puericultura | Oba\u00efbi & Oka\u00efdi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T13:12:19+00:00",
        "description": "Blog sobre Oldhammer, conversiones de miniaturas y el hobby Games Workshop.",
        "id": 457309,
        "language": "",
        "link": "https://www.oldhammer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oldhammer.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:40:29.323011+00:00",
        "description": "Oliver Petit Gourmet | El primer aceite de oliva virgen extra para beb\u00e9s",
        "id": 289041,
        "language": "",
        "link": "http://www.oliverpetitgourmet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oliver Petit Gourmet | El primer aceite de oliva virgen extra para beb\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T02:46:03.043183+00:00",
        "description": "OMIE gestiona la totalidad de los mercados (diarios e intradiarios) de toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, y su modelo operativo es el mismo que el aplicado por muchos otros mercados europeos.",
        "id": 105408,
        "language": "es",
        "link": "https://www.omie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OMIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:55:19+00:00",
        "description": "Las Obras Misionales Pontificias (OMP) son una instituci\u00f3n del Papa y de la Iglesia cat\u00f3lica que cuida de las misiones cat\u00f3licas y apoya a los misioneros en su labor de evangelizaci\u00f3n",
        "id": 467382,
        "language": "es",
        "link": "https://omp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obras Misionales Pontificias | OMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:38:21.714931+00:00",
        "description": "OMRON Healthcare is a world's leading medical device company, providing high quality healthcare devices and solutions for home use.",
        "id": 565453,
        "language": "es",
        "link": "https://www.omron-healthcare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.omron-healthcare.es/build/assets/favicon-2e8eec0d.ico",
        "title": "OMRON Healthcare Espa\u00f1a | Dispositivos m\u00e9dicos para cuidado de salud - OMRON Healthcare Customer Service Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:34.599638+00:00",
        "description": "Portal web la gesti\u00f3n integral de actos y eventos del Grupo Social ONCE.",
        "id": 112578,
        "language": "es",
        "link": "https://calendariogruposocial.once.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendario del Grupo Social ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/2114d257-7f50-46e8-8dc3-59b7abe4c9b8-facebook.png?update=1724580864",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:30:07.311481+00:00",
        "description": "Ofertas de empleo, personas con discapacidad que buscan trabajar en la ONCE y personas sin discapacidad que buscan trabajar en la ONCE",
        "id": 377963,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.once.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/2114d257-7f50-46e8-8dc3-59b7abe4c9b8-facebook.png?update=1724580864",
        "title": "Trabajar en la ONCE: Ofertas de empleo - ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:07.101341+00:00",
        "description": "En ONCE trabajamos por la autonom\u00eda y la inclusi\u00f3n de las personas ciegas, con discapacidad visual. Educaci\u00f3n, empleo y ayudas a su servicio.",
        "id": 113171,
        "language": "es",
        "link": "https://once.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.once.es/favicon.ico",
        "title": "ONCE. Por la inclusi\u00f3n de personas ciegas y con discapacidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:02.174538+00:00",
        "description": "Acceso a Portal ONCE - PortalONCE",
        "id": 113193,
        "language": "es",
        "link": "https://portal.once.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso a Portal ONCE - PortalONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T06:42:03.523665+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "id": 256288,
        "language": "",
        "link": "https://image.ondacero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages01/2022/03/24/34F4C65C-7DA5-4C88-9CAC-3F4B2234B965/onda-cero-logo-seccion_96.jpg?crop=1280,720,x0,y0&width=1200&height=675&optimize=low&format=jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:43:46.378937+00:00",
        "description": "Todos los programas y noticias de Onda Cero, en directo o a la carta. Sintoniza tu emisora favorita.",
        "id": 32259,
        "language": "es",
        "link": "https://ondacero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages01/2022/03/24/34F4C65C-7DA5-4C88-9CAC-3F4B2234B965/onda-cero-logo-seccion_96.jpg?crop=1280,720,x0,y0&width=1200&height=675&optimize=low&format=jpg",
        "title": "Onda Cero: Radio online, noticias \u00faltima hora y podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:33:12.560954+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "id": 303903,
        "language": "",
        "link": "https://static.ondacero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Onda Cero Burgos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:49.359405+00:00",
        "description": "Los podcast de Onda Cero Burgos, cuando quieras.",
        "id": 467508,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ondaceroburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ondaceroburgos.es/Imagenes/OndaCeroFB.png",
        "title": "Onda Cero Burgos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:05:58.845429+00:00",
        "description": "Escuela Europea de Pilotos One Air. Mayor flota Diamond, Cirrus & Tecnam en Espa\u00f1a. Premio Mejor Escuela Espa\u00f1ola 2020 y 2021. \u00a1Inf\u00f3rmate!",
        "id": 438342,
        "language": "es",
        "link": "https://www.oneair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oneair.es/wp-content/uploads/2018/04/escuela-de-pilotos-one-air.jpg",
        "title": "Grupo One Air Aviaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-14T15:22:51+00:00",
        "description": "Reduzca costes, ahorre tiempo, y ap\u00fantese a una calidad inmejorable.",
        "id": 457899,
        "language": "es",
        "link": "https://onedata.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OneData DMS - Parrillas TV y Carteleras de Cine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imageio.forbes.com/i-forbesimg/media/assets/forbes_1200x1200.jpg?format=jpg&fit=bounds",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:15:20.759242+00:00",
        "description": "Forbes is a global media company, focusing on business, investing, technology, entrepreneurship, leadership, and lifestyle.",
        "id": 147816,
        "language": "en",
        "link": "https://onforb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imageio.forbes.com/i-forbesimg/media/assets/forbes_1200x1200.jpg?format=jpg&fit=bounds",
        "title": "Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:14.917919+00:00",
        "description": "Art\u00edculo completo sobre slots online: tipos, trucos y consejos para ganar. Descubre los mejores juegos gratis de m\u00e1quinas tragaperras en Espa\u00f1a.",
        "id": 536336,
        "language": "en-US",
        "link": "https://onlineslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Slots Online Gratis en Espa\u00f1a 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onstage.es/img/onstagees-logo-16037888851.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:08:17.256889+00:00",
        "description": "Venta de art\u00edculos de merchandising oficial de artistas y grupos musicales.",
        "id": 184633,
        "language": "es",
        "link": "https://onstage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onstage.es/img/onstagees-logo-16037888851.jpg",
        "title": "On Stage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:23:43.491885+00:00",
        "description": "Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes \u2013 Web de la Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes",
        "id": 418778,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ont.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes \u2013 Web de la Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opel.es/content/dam/opel/spain/about-opel/16x9/logo-opel-bw.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:01:53+00:00",
        "description": "Bienvenido a la web oficial de Opel Espa\u00f1a. Descubre toda la informaci\u00f3n m\u00e1s reciente sobre coches, furgonetas y veh\u00edculos comerciales Opel y nuestras \u00faltimas ofertas.",
        "id": 272803,
        "language": "es",
        "link": "https://www.opel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opel.es/content/dam/opel/spain/about-opel/16x9/logo-opel-bw.jpg",
        "title": "Opel | Coches, Furgonetas y Veh\u00edculos Comerciales | Opel ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.openarms.es/rrss.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:31:06.634420+00:00",
        "description": "Open Arms es una organizaci\u00f3n no gubernamental de Badalona cuya principal misi\u00f3n es rescatar del mar a aquellas personas que intentan llegar a Europa.",
        "id": 377239,
        "language": "es",
        "link": "https://www.openarms.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.openarms.es/rrss.png",
        "title": "Open Arms",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T11:14:53+00:00",
        "description": "Openbank, el banco del futuro, hoy. Somos un banco 100% online, disponibles 24 horas del d\u00eda, todos los d\u00edas del a\u00f1o, y con el respaldo del Grupo Santander.",
        "id": 409196,
        "language": "es",
        "link": "https://openbank.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Openbank | Banco Online del Grupo Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce nuestra plataforma de clases de ingl\u00e9s online en vivo con profesores norteamericanos para que practiques tu pronunciaci\u00f3n 24/7. \u00a1Ingresa ahora!",
        "id": 415022,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.openenglish.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open English Espa\u00f1a | Aprende ingl\u00e9s con clases online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T12:44:32.495386+00:00",
        "description": "Nuestra plataforma de reserva de restaurantes es segura y f\u00e1cil de usar. Consigue que m\u00e1s viajeros entren por tu puerta.",
        "id": 451291,
        "language": "es",
        "link": "https://restaurant.opentable.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://restaurant.opentable.es/wp-content/uploads/sites/164/2022/05/photo-hero-1500x1500-3.webp",
        "title": "Homepage - Restaurant Reservation Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T12:08:17.823983+00:00",
        "description": "Haz reservas en l\u00ednea, lee las opiniones sobre restaurante de los comensales y gana puntos para comidas gratuitas. OpenTable es una red de reservas en l\u00ednea en tiempo real para restaurantes gourmet.",
        "id": 213513,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.opentable.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restaurantes y reservas en restaurantes | OpenTable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-23T10:47:26+00:00",
        "description": "Academia presencial y online. Oposiciones al Cuerpo de Ingenieros de Caminos, Canales y Puertos del Estado y al Cuerpo de Ingenieros T\u00e9cnicos de Obras P\u00fablicas.",
        "id": 397895,
        "language": "es",
        "link": "https://www.oposicionescaminos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oposiciones Ingenieros de Caminos e Ingenieros T\u00e9cnicos de Obras P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:03:40+00:00",
        "description": "OPPLUS es una empresa l\u00edder en consultor\u00eda y optimizaci\u00f3n de procesos de negocio (BPO) que ofrece soluciones innovadoras y personalizadas a sus clientes. Descubre c\u00f3mo podemos ayudarte a mejorar la eficiencia, la calidad y la rentabilidad de tu negocio. Visita nuestra p\u00e1gina web y contacta con nosotros.",
        "id": 467601,
        "language": "es",
        "link": "https://www.opplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opplus.es/wp-content/uploads/2023/09/PORTADA-OPPLUS-INICIO-3-webp.png",
        "title": "OPPLUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:48.825710+00:00",
        "description": "La tienda online de gafas que cuida tu estilo y tu visi\u00f3n. Descubre todos los modelos en gafas de sol, gafas graduadas y lentillas en \u00d3ptica Universitaria.",
        "id": 528253,
        "language": "es",
        "link": "https://www.opticauniversitaria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3ptica & Audiolog\u00eda Universitaria, las mejores marcas a los mejores precios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-prod.scalefast.com/public/assets/themes/oral-b-es/images/oralb-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:32:43.907044+00:00",
        "description": "Explora los cepillos de dientes el\u00e9ctricos, manuales y de bater\u00eda de Oral-B. Descubre informaci\u00f3n importante sobre como mantener una buena higiene bucal y una sonrisa saludable.",
        "id": 379463,
        "language": "es",
        "link": "https://www.oralb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-prod.scalefast.com/public/assets/themes/oral-b-es/images/oralb-og.png",
        "title": "Cepillos de dientes el\u00e9ctricos, hilo dental & salud dental | Oral-B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:46.117307+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259443,
        "language": "",
        "link": "http://orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://quiosco.orbyt.es/img/favicon.ico",
        "title": "Orbyt - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:24.898386+00:00",
        "description": "Orbyt - Actualidad economica",
        "id": 259431,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.actualidadeconomica.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Actualidad economica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:41.892925+00:00",
        "description": "Orbyt - Arte",
        "id": 259410,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.arte.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Arte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:12.286036+00:00",
        "description": "Orbyt - Autobild",
        "id": 259425,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.autobild.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Autobild",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:58.754953+00:00",
        "description": "Orbyt - Computer Hoy",
        "id": 259419,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.computerhoy.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Computer Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:23.113570+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259430,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.correofarmaceutico.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correo Farmace\u00fatico - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:04.997118+00:00",
        "description": "Orbyt - Cuadernos Faes",
        "id": 259422,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.cuadernosfaes.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Cuadernos Faes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:30.445571+00:00",
        "description": "Orbyt - Cuore",
        "id": 259434,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.cuore.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Cuore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:26.341597+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259432,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.diaridegirona.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diari de Girona- Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:44.330754+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259472,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.diariodeibiza.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario Ibiza - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:36.769674+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259437,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.diariodemallorca.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario de Mallorca - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:01.549266+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259450,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.diarioinformacion.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario Informaci\u00f3n - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:05.620590+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259452,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.diariomedico.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario m\u00e9dico - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:54.733025+00:00",
        "description": "Orbyt El Correo Gallego - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "id": 259476,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elcorreogallego.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt El Correo Gallego - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:52.614271+00:00",
        "description": "Orbyt El Faro de Ceuta - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "id": 259475,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elfarodeceuta.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt El Faro de Ceuta - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:53.868430+00:00",
        "description": "Orbyt El Faro de Melilla - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "id": 259448,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elfarodemelilla.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt El Faro de Melilla - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:38:35.252665+00:00",
        "description": "Disfruta de El Mundo en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital al primer peri\u00f3dico de informaci\u00f3n nacional. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.",
        "id": 165353,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elmundo.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Mundo en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:12.120740+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259456,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elperiodicoaragon.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:47.679132+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259444,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elperiodicocordoba.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico de C\u00f3rdoba - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:52.686053+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259416,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elperiodicoextremadura.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico de Extremadura - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:38.383138+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259438,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.elperiodico.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:43.440933+00:00",
        "description": "Orbyt - EME",
        "id": 259441,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.eme.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - EME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:18.882264+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259459,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.emporda.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emporda - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:13.633265+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259457,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.estadiodeportivo.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estadio deportivo - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:18.301153+00:00",
        "description": "Disfruta de Expansi\u00f3n en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital al primer peri\u00f3dico de informaci\u00f3n econ\u00f3mica. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.",
        "id": 259428,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.expansionpro.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expansi\u00f3n en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:20.385651+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259429,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.farodevigo.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faro de vigo - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:00.915828+00:00",
        "description": "Orbyt - Fuera de Serie",
        "id": 259420,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.fueradeserie.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Fuera de Serie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:28.957373+00:00",
        "description": "Orbyt - Gu\u00edas Marca",
        "id": 259433,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.guiasmarca.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Gu\u00edas Marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:07.007646+00:00",
        "description": "Orbyt - Gu\u00edas Metr\u00f3poli",
        "id": 259453,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.guiasmetropoli.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Gu\u00edas Metr\u00f3poli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:50.857844+00:00",
        "description": "Orbyt - La Aventura de la Historia",
        "id": 259415,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.historia.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - La Aventura de la Historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:41.410739+00:00",
        "description": "Orbyt - Hobby Consolas",
        "id": 259440,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.hobbyconsolas.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Hobby Consolas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:59.813274+00:00",
        "description": "Orbyt - Interviu",
        "id": 259449,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.interviu.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Interviu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:21.159514+00:00",
        "description": "Orbyt - Jara y Sedal",
        "id": 259460,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.jaraysedal.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Jara y Sedal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:31.001993+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259465,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.lagacetadesalamanca.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt La Gaceta de Salamanca - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:27.816053+00:00",
        "description": "Orbyt - Lances y Ladras",
        "id": 259464,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.lancesyladras.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Lances y Ladras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:51.870658+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259447,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laopinioncoruna.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Opini\u00f3n de la Coru\u00f1a - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:43.849710+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259411,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laopiniondemalaga.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:22.800283+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259461,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laopiniondemurcia.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Opini\u00f3n de Murcia - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:16.691863+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259427,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laopiniondezamora.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Opini\u00f3n de Zamora - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:39.178511+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259469,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laopinion.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Opini\u00f3n de Tenerife - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:47.669063+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259413,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.laprovincia.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Provincia - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:40.193242+00:00",
        "description": "Orbyt La Raz\u00f3n - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "id": 259439,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.larazon.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt La Raz\u00f3n - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:45.673231+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259412,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.levante-emv.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Levante-emv - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:37.361519+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259468,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.lne.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Nueva Espa\u00f1a - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:40.367200+00:00",
        "description": "Orbyt - Look Book Yodona",
        "id": 259409,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.lookbookyodona.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Look Book Yodona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:33.713616+00:00",
        "description": "Orbyt Magisterio - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "id": 259467,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.magisterio.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt Magisterio - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:03.249415+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259421,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.mallorcazeitung.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mallorca Zeitung - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:08.603138+00:00",
        "description": "Orbyt - Mapfre",
        "id": 259454,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.mapfre.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Mapfre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:49.096771+00:00",
        "description": "Orbyt - Marca Motor",
        "id": 259474,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.marcamotor.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Marca Motor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:02.888131+00:00",
        "description": "Disfruta de Marca en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital al primer peri\u00f3dico de informaci\u00f3n deportiva. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.",
        "id": 259451,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.marca.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marca en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:26.619118+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259463,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.mediterraneo.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:49.369409+00:00",
        "description": "Orbyt - Motor Life",
        "id": 259414,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.motorlife.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Motor Life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:21.278963+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 87222,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:33.068031+00:00",
        "description": "Orbyt - Papel",
        "id": 259435,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.papel.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Papel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:24.564954+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259462,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.periodicodeespana.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Periodico de Espa\u00f1a - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:10.430944+00:00",
        "description": "Orbyt - Personal Computer Internet",
        "id": 259455,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.personalcomputerinternet.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Personal Computer Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:41.288741+00:00",
        "description": "Orbyt - Playmania",
        "id": 259470,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.playmania.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Playmania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:38.657056+00:00",
        "description": "Orbyt - Popular 1",
        "id": 259408,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.popular1.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Popular 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:44.633355+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259442,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.regio7.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regi\u00f3 7 - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:50.570495+00:00",
        "description": "Orbyt - Revista Oficial Nintendo",
        "id": 259446,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.revistanintendo.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Revista Oficial Nintendo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:57.125845+00:00",
        "description": "Orbyt - Semana",
        "id": 259418,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.semana.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Semana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:34.486404+00:00",
        "description": "Orbyt - Siete Leguas",
        "id": 259436,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.sieteleguas.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Siete Leguas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:14.433375+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259426,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.sport.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sport - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:57.006052+00:00",
        "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva? con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...",
        "id": 259477,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.superdeporte.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superdeporte - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:14.866482+00:00",
        "description": "Orbyt - Telefon\u00eda y Comunicaciones",
        "id": 259458,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.telefoniaycomunicaciones.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Telefon\u00eda y Comunicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:59.456692+00:00",
        "description": "Orbyt - Telva Living",
        "id": 259478,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.telvaliving.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Telva Living",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:46.589470+00:00",
        "description": "Orbyt - Telva Novias",
        "id": 259473,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.telvanovias.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Telva Novias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:36:28.287574+00:00",
        "description": "Disfruta de Telva en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital a la primera revisa de moda y actualidad. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.",
        "id": 165325,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.telva.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telva en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:37:55.376943+00:00",
        "description": "Orbyt - Trofeo Caza",
        "id": 259417,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.trofeocaza.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Trofeo Caza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:39:32.431630+00:00",
        "description": "Orbyt - Woman",
        "id": 259466,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.woman.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Woman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:06.841492+00:00",
        "description": "Orbyt - Yodona",
        "id": 259423,
        "language": "",
        "link": "http://quiosco.yodona.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbyt - Yodona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:48.855949+00:00",
        "description": "Una unica cuenta para todas nuestras publicaciones",
        "id": 259445,
        "language": "es",
        "link": "https://seguro.orbyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro de Usuarios de Unidad Editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Buscador de Actualidad | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "id": 378120,
        "language": "",
        "link": "https://www.ordenacionjuego.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buscador de Actualidad | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:06:40.333140+00:00",
        "description": "DYC - DYC Orgullosos de lo que somos",
        "id": 114020,
        "language": "es",
        "link": "http://orgullososdeloquesomos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg",
        "title": "Orgullosos de lo que somos | Whisky DYC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T11:21:11.258508+00:00",
        "description": "Con Oscar Alquiler de Coches siempre puedes encontrar un veh\u00edculo cerca de tu ubicaci\u00f3n. Nos acercamos a ti para ofrecerte un alquiler pr\u00f3ximo, sencillo y econ\u00f3mico.",
        "id": 526413,
        "language": "es-es",
        "link": "https://oscar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oscar.es/img/facebook-post-logo.png",
        "title": "Oscar Alquiler de Coches | Tu red local para alquilar coches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:41:38.885273+00:00",
        "description": "O Tempora, O Mores - Home",
        "id": 135415,
        "language": "en",
        "link": "http://otemporaomor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [
            "mud game"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Tempora, O Mores - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T07:43:24.959605+00:00",
        "description": "Otter te conecta con el carpintero ideal para que realices tu mueble a medida.",
        "id": 455656,
        "language": "es",
        "link": "http://otter.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webapp-47dsml19p-otterworks.vercel.app/opengraph-image-15xkft?ad2117a436f41d9e",
        "title": "Otter: Construye algo extraordinario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:06:29.473570+00:00",
        "description": "Bienvenido a Ottobock",
        "id": 546428,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ottobock.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ottobock.es/favicon.ico",
        "title": "Bienvenido a Ottobock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T16:04:26+00:00",
        "description": "Home | OUP",
        "id": 342455,
        "language": "en",
        "link": "https://www.oup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | OUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:20:35.409252+00:00",
        "description": "PRODUCTOS DESTACADOS ULTIMOS PRODUCTOS Categor\u00edas Populares PRODUCTOS EN OFERTA",
        "id": 553418,
        "language": "es",
        "link": "https://overtime.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/overtime.es/wp-content/uploads/2022/10/articulos-overtime.png.webp?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Inicio - Overtime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:09:03.148481+00:00",
        "description": "Dise\u00f1ador Web WordPress en Madrid - Gonzalo de la Campa +130.000 seguidores +15.000 alumnos",
        "id": 557871,
        "language": "es",
        "link": "http://www.paginaswebempresas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paginaswebempresas.es/wp-content/uploads/2024/04/Gonzalo-delaCampa-favicon.jpg",
        "title": "Dise\u00f1ador Web WordPress en Madrid especialista en Divi y Academias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T17:40:27.036910+00:00",
        "description": "Somos l\u00edderes mundiales en ciberseguridad. Nuestra misi\u00f3n es proteger nuestro estilo de vida en la era digital evitando que los ciberataques tengan \u00e9xito. Protegemos a decenas de miles de organizaciones con nuestro software puntero Security Operating Platform, que ofrece una ciberseguridad muy eficaz en la nube, las redes y los dispositivos m\u00f3viles.",
        "id": 429564,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.paloaltonetworks.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paloaltonetworks.es/etc/clientlibs/pan-templates/seoimages/social-panw.png",
        "title": "Palo Alto Networks \u2013 L\u00edderes mundiales en ciberseguridad \u2013 Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:05:26.858443+00:00",
        "description": "Pantano de Elche \u2013 Pantano de Elche",
        "id": 418578,
        "language": "es",
        "link": "https://pantanodeelche.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pantano de Elche \u2013 Pantano de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T12:23:10+00:00",
        "description": "Descubre la gama de champ\u00fas, acondicionadores, productos de peinado y tratamientos de Pantene que combaten el cabello da\u00f1ado para un cabello fuerte, brillante y saludable.",
        "id": 446164,
        "language": "es-es",
        "link": "https://pantene.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pantene.es/images/pantene_og_image.png",
        "title": "Champ\u00fa, acondicionador y productos para el cuidado del cabello | Pantene Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:34.904184+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 336168,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.parador.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:05:05.362770+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 336183,
        "language": "en-US",
        "link": "https://paradores.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:51:00.606041+00:00",
        "description": "Los mejores libros especializados, material did\u00e1ctico y manuales profesionales - Editorial Paraninfo",
        "id": 330073,
        "language": "es",
        "link": "http://www.paraninfo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Librer\u00eda online de Ediciones Paraninfo - paraninfo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T07:28:36.443919+00:00",
        "description": "Developer, comp sci theorist, physicist at heart.",
        "id": 82336,
        "language": "en",
        "link": "https://parel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew Pareles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T19:53:44+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n | Parque Cient\u00edfico UMH",
        "id": 418606,
        "language": "es",
        "link": "https://api.parquecientificoumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Parque Cient\u00edfico UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:43.679573+00:00",
        "description": "Transmitimos la cultura cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica a la sociedad a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n y la transferencia de conocimiento al mundo empresarial",
        "id": 131457,
        "language": "",
        "link": "https://parquecientificoumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg",
        "title": "Parque Cient\u00edfico de la UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.parravidales.es/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:00:55.158196+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 370342,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.parravidales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.parravidales.es/assets/img/logo.png",
        "title": "Servidor Git de Parravidales.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:30:55.649649+00:00",
        "description": "Patrimonio Nacional, organismo p\u00fablico responsable de los bienes de titularidad del Estado que proceden del legado de la Corona espa\u00f1ola, tiene como fines principales el fundamental apoyo a la Jefatura del Estado para la alta representaci\u00f3n, as\u00ed como la puesta a disposici\u00f3n de los ciudadanos del patrimonio hist\u00f3rico",
        "id": 287682,
        "language": "es",
        "link": "http://www.patrimonionacional.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimonio Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-29T15:31:11+00:00",
        "description": "Paisajes de Guerra",
        "id": 418962,
        "language": "en",
        "link": "https://www.patrimonio-paisaje-guerra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paisajes de Guerra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:31:19.707531+00:00",
        "description": "Referer analytics for https://pcalv.es",
        "id": 100079,
        "language": "en",
        "link": "https://analytics.pcalv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Referer analytics for https://pcalv.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Home of Paulo Coelho Alves: builder of Web things, writer of things and musician.",
        "id": 27888,
        "language": "en",
        "link": "https://pcalv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcalves.b-cdn.net/og.webp",
        "title": "pcalv.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla",
        "id": 201213,
        "language": "",
        "link": "https://www.pcbway.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:35:49.520840+00:00",
        "description": "En el Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Tenerife impulsamos la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en Tenerife.",
        "id": 232913,
        "language": "es",
        "link": "https://pctt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Parque Cient\u00edfico de Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:30:13.587804+00:00",
        "description": "Sitio web para la descarga de manuales, cursos inform\u00e1ticos gratuitos y de formaci\u00f3n, tutoriales en varios formatos de archivos (PDF, DOC, PPT, ZIP)",
        "id": 374421,
        "language": "es",
        "link": "https://www.pdf-manual.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuales de computaci\u00f3n en PDF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T14:32:22+00:00",
        "description": "Pelmorex",
        "id": 184683,
        "language": "",
        "link": "https://www.pelmorexcorp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pelmorex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Alquiler y venta de encofrados y andamios e ingenier\u00eda",
        "id": 259874,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.peri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI S.A.U. Encofrados Andamios Ingenier\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "detalles \u00fanicos con ilusi\u00f3n art\u00edculos personalizados explorar regalos grabado ropa ofertas Productos destacados ver todos Nuestros Clientes Opinan Nuestro Blog Encuentra inspiraci\u00f3n, ideas y consejos sobre c\u00f3mo personalizar tus regalos para cada ocasi\u00f3n especial.\u00a0 Explora y deja volar tu creatividad con nuestras gu\u00edas y art\u00edculos dise\u00f1ados para ayudarte a hacer cada momento inolvidable. explorar Cada [\u2026]",
        "id": 397871,
        "language": "es",
        "link": "https://personalizaconilusion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - \ud83d\udc9f Personaliza con Ilusi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal sites are sick as hell, so this site was built so we can all discover each other's. This directory of links are by folks that want to share their site with the world.",
        "id": 23424,
        "language": "en",
        "link": "https://personalsit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://personalsit.es/assets/images/opengraph.jpg",
        "title": "PersonalSit.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Reclutamiento y gesti\u00f3n de recursos humanos eficiente y personalizable. Administre vacaciones, sueldos y candidatos con una misma herramienta. \u00a1Pru\u00e9bela ahora mismo!",
        "id": 197362,
        "language": "es",
        "link": "https://www.personio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "title": "Software de Recursos Humanos y gesti\u00f3n de personal | Personio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Pet Alert es la red oficial de b\u00fasqueda de perros y gatos perdidos en Espa\u00f1a desde 2018. Con m\u00e1s de 5 millones de miembros. Publica tu anuncio en la red PetAlert ahora.",
        "id": 386983,
        "language": "en_US",
        "link": "https://www.petalertespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pet Alert Espa\u00f1a : El sitio 100% oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:27:27.586984+00:00",
        "description": "Sale of clothing, accessories and objects Peugeot Livestyle on official site. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.",
        "id": 445319,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Lifestyle  | Peugeot Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:26:21.519959+00:00",
        "description": "El mantenimiento de tu veh\u00edculo es esencial<br />para preservar su longevidad.<br />  Acompa\u00f1\u00e1ndote a lo largo de los kil\u00f3metros<br />de la carretera,<br />Peugeot pone a tu disposici\u00f3n su conocimiento<br />y experiencia para verificar y reparar tu coche.",
        "id": 445316,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://cita-taller.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento Oficial - Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T02:53:52+00:00",
        "description": "Descubre los \u00faltimos modelos Peugeot. Explora coches urbanos, SUV, veh\u00edculos comerciales y veh\u00edculos el\u00e9ctricos. Solicita una prueba de conducci\u00f3n online hoy mismo.",
        "id": 445317,
        "language": "es",
        "link": "https://empresas.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nuevos SUV, veh\u00edculos comerciales y veh\u00edculos el\u00e9ctricos | Peugeot Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:26:44+00:00",
        "description": "Ven a Spoticar y encuentra tu coche de segunda mano con garant\u00eda de hasta 3 a\u00f1os. Tambi\u00e9n puedes utilizar nuestro servicio de tasaci\u00f3n de veh\u00edculos",
        "id": 148072,
        "language": "es",
        "link": "http://odl.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg",
        "title": "Coches de segunda mano y ocasi\u00f3n / Spoticar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:27:24.352463+00:00",
        "description": "Descubre todos los Servicios Conectados disponibles para tu veh\u00edculo Peugeot. Para beneficiarse y saber cuales son disponibles para t\u00ed, conectate a tu espacio personal o crealo en Peugeot Services Store.",
        "id": 445318,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://services-store.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PEUGEOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:14:55.776345+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Peugeot y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 445303,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Reserva y Compra de veh\u00edculos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:25:33.215046+00:00",
        "description": "Tasaci\u00f3n inmediata de tu coche, sea cual sea su marca, con la Tasaci\u00f3n Peugeot. Tasaci\u00f3n gratuita online.",
        "id": 445314,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasar tu coche gratuito y r\u00e1pido | Tasaci\u00f3n Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:44:15.324365+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Peugeot y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 148074,
        "language": "xx",
        "link": "https://webstore.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Reserva y Compra de veh\u00edculos en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:34:39+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina oficial de Peugeot Espa\u00f1a. Descubra la gama de coches del fabricante franc\u00e9s, configure su veh\u00edculo y solicite una prueba en l\u00ednea.",
        "id": 148083,
        "language": "es",
        "link": "https://www.peugeot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Espa\u00f1a | Fabricante de autom\u00f3viles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:25:35.019026+00:00",
        "description": "Descubre la movilidad urbana seg\u00fan Peugeot Motocycles. Una amplia gama de scooters de 50cc, 125cc, 400cc de 2 ruedas o 3 ruedas y el\u00e9ctricos. Nuestros concesionarios est\u00e1n a tu disposici\u00f3n para informarte acerca de todos nuestros servicios.",
        "id": 445315,
        "language": "es",
        "link": "https://www.peugeot-motocycles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Motocycles : Fabricante hist\u00f3rico de motos y scooters urbanos desde 1898",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:21:12+00:00",
        "description": "Philips es una marca de iluminaci\u00f3n l\u00edder mundial que ofrece soluciones sostenibles de iluminaci\u00f3n comercial. Luminarias, l\u00e1mparas y tubos LED eficientes y de alta calidad para B2B.",
        "id": 477398,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.lighting.philips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lighting.philips.com/b-dam/b2b-philips-lighting/masters/fallback-images/general-16-9.jpg",
        "title": "Soluciones sostenibles de iluminaci\u00f3n mediante LED | Philips lighting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T15:47:28+00:00",
        "description": "Inf\u00f3rmate sobre Philips y nuestras innovaciones para mejorar la vida de las personas en Cuidado de la Salud, Consumo y Estilo de Vida y Alumbrado.",
        "id": 456692,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.philips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.philips.com/is/image/philipsconsumer/bb78801ff8614a2bafecb23b00c26923?extend=0,0,1,-1&wid=720&hei=405&fit=stretch,1&$jpglarge$",
        "title": "Philips - Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center es un proveedor l\u00edder mundial de servicios de TI. Deje que nuestros expertos lo ayuden con Servers, Cloud Soluciones de computaci\u00f3n, colocaci\u00f3n y cumplimiento.",
        "id": 255153,
        "language": "es",
        "link": "https://phoenixnap.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data CenterDedicado Servers, CloudY Colocaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pibank.es/wp-content/uploads/2018/09/sofa-ventajas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce Pibank, el Banco Online que te conviene. \u00a1Descubre las ventajas de nuestras cuentas e hipoteca sin comisiones!",
        "id": 377004,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.pibank.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pibank.es/wp-content/uploads/2018/09/sofa-ventajas.jpg",
        "title": "Pibank Espa\u00f1a, tu banco online sin comisiones | Pibank te conviene",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:58:03.329912+00:00",
        "description": "Click to shop the largest selection of Arte y antig\u00fcedades, Artesan\u00eda y manualidades, Beb\u00e9s, Belleza y salud, C\u00e1maras y fotograf\u00eda, Casa, jard\u00edn y bricolaje, Cine, DVD y pel\u00edculas, Coleccionismo, Consolas y videojuegos, Deportes, Electrodom\u00e9sticos, Entradas y eventos, Equipamiento y maquinaria, Gastronom\u00eda y bebidas, Imagen y sonido, Inform\u00e1tica y tablets, Instrumentos musicales, Juguetes, Libros, revistas y c\u00f3mics, Monedas y billetes, Motor: piezas y accesorios, Motor: veh\u00edculos, M\u00f3viles y telefon\u00eda, M\u00fasica, CDs y vinilos, Otras categor\u00edas, Relojes y joyas, Ropa, calzado y complementos, Sellos, Viajes. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.",
        "id": 163115,
        "language": "en",
        "link": "https://picclick.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png",
        "title": "PicClick ES \u2022 Search eBay Faster. Find it first!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:28:35+00:00",
        "description": "Piezas de Ocasi\u00f3n y Nuevas de Coches , Camiones y Motos",
        "id": 493788,
        "language": "",
        "link": "http://www.piezasdeocacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piezas de Coches , Camiones y Motos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:05:23.597302+00:00",
        "description": "Alex Made a Web Page \u2014 You have found\nthe secret lair of Alex Fern\u00e1ndez.",
        "id": 96094,
        "language": "",
        "link": "https://pinchito.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alex Made a Web Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 37659,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T11:03:11.060365+00:00",
        "description": "One Piece - PirateKing: Fansubs y Scanlations, el lugar de los aut\u00e9nticos piratas. Wallpapers, gifs, anime, manga, descargas, juegos y mucho m\u00e1s en ingl\u00e9s y castellano",
        "id": 23425,
        "language": "es",
        "link": "https://pirate-king.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "one piece",
            "anime"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "One Piece Pirateking \u2022 Comunidad Espa\u00f1ola de One Piece",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pirateking.es/static/images/fanficonepiece-enganchado-a-submanga-25364-0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Anime en Espa\u00f1ol Noticias, novedades, fanfics, trailers, videos, avances y todo sobre anime en espa\u00f1ol",
        "id": 283882,
        "language": "es",
        "link": "http://www.pirateking.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pirateking.es/static/images/fanficonepiece-enganchado-a-submanga-25364-0.jpg",
        "title": "Anime en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-31T14:37:14+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o UI/UX y desarrollo web freelance en Barcelona y Baix Llobregat para PYMES y profesionales. Dise\u00f1o de interfaces web, m\u00f3vil y apps.",
        "id": 76865,
        "language": "es",
        "link": "https://pixelius.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixelius ~ Soluciones Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.plan-ab.es/wp-content/uploads/2017/06/plan-ab-cabecera.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Creamos tu web y gestionamos tus redes sociales de manera profesional. Visita nuestro blog para estar al d\u00eda del mundo del marketing online.",
        "id": 357214,
        "language": "es",
        "link": "https://www.plan-ab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plan-ab.es/wp-content/uploads/2017/06/plan-ab-cabecera.jpg",
        "title": "Plan A/B. Dise\u00f1o web y marketing digital en C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Todo tipo de planchas de pl\u00e1stico hechas a medida y en cualquier forma \u2713M\u00e1s de 200 tipos \u2713Asesoramiento experto personalizado",
        "id": 413783,
        "language": "es",
        "link": "https://planchasdeplastico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Planchasdeplastico.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:06:20.275253+00:00",
        "description": "Planet Events",
        "id": 114013,
        "language": "es",
        "link": "https://planetevents.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.planetevents.es/assets/favicon/ico_planetevents_16x161.png",
        "title": "Planet Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://company.pocketbook.es/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:12:39.393986+00:00",
        "description": "Pocketbook",
        "id": 309703,
        "language": "es-es",
        "link": "https://company.pocketbook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://company.pocketbook.es/img/logo.png",
        "title": "pocketbook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcast-espana.es/img/cover/es.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:38:00.168285+00:00",
        "description": "Podcast Espa\u00f1a le brinda inspiraci\u00f3n y recomendaciones sobre emocionantes e interesantes podcasts de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 los mejores y m\u00e1s populares podcasts en este momento.",
        "id": 373000,
        "language": "es",
        "link": "https://podcast-espana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast-espana.es/img/cover/es.jpg",
        "title": "Podcast Espa\u00f1a \u2013 Los Podcasts Espa\u00f1oles M\u00e1s Populares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:47:18.224082+00:00",
        "description": "El Consejo General del Poder Judicial es un \u00f3rgano constitucional, colegiado, aut\u00f3nomo, integrado por jueces y otros juristas, que ejerce funciones de gobierno del Poder Judicial con la finalidad de garantizar la independencia de los jueces en el ejercicio de la funci\u00f3n judicial frente a todos.",
        "id": 418937,
        "language": "es",
        "link": "http://www.poderjudicial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poder Judicial | CGPJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:22:52.662633+00:00",
        "description": "Poes\u00edaDigital es ya un portal de poes\u00eda, pero es tambi\u00e9n un proyecto que ir\u00e1 abri\u00e9ndose a nuevos contenidos. Poes\u00edaDigital quiere ofrecer cada mes algunas de las mejores poes\u00edas y algunos de los mejores poetas en espa\u00f1ol.",
        "id": 506607,
        "language": "",
        "link": "http://www.poesiadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poes\u00edaDigital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:56:27.082267+00:00",
        "description": "WEBPOLICIA",
        "id": 165912,
        "language": "es",
        "link": "https://c1b3rwall.policia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proyecto C1b3rWall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:11:51.093131+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis de las casas de apuestas deportivas en Espa\u00f1a de hoy. \u2b50Obt\u00e9n cuotas, pron\u00f3sticos y la quiniela. Descubre m\u00e1s y elige la mejor \u2705",
        "id": 467117,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://portalapuestas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalapuestas.es/wp-content/uploads/2022/10/Featured-home-opc2.jpg",
        "title": "\u2192 Portal de apuestas deportivas online | Diciembre 2024\ud83c\udfc5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalcreditos.es/wp-content/uploads/2020/04/Portalcreditos.es-featured-img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:41:36.182502+00:00",
        "description": "\u2714COMPARADOR de pr\u00e9stamos online. Encuentra y compara pr\u00e9stamos y opiniones de +100 entidades en Espa\u00f1a. \u25b6Compara la mejor opci\u00f3n en segundos\u25c0",
        "id": 297415,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcreditos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalcreditos.es/wp-content/uploads/2020/04/Portalcreditos.es-featured-img.png",
        "title": "\u25b6COMPARADOR de pr\u00e9stamos y cr\u00e9ditos N\u00ba1 Espa\u00f1a \u25a3 PortalCreditos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:30.557492+00:00",
        "description": "Por Talento. El portal de empleo para las personas con discapacidad. M\u00e1s de 25.700 inclusiones laborales.",
        "id": 112576,
        "language": "es",
        "link": "https://portalento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de empleo y formaci\u00f3n para personas con discapacidad - Por Talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:44:35+00:00",
        "description": "ICARO",
        "id": 418702,
        "language": "es",
        "link": "https://ua.portalicaro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:22:15+00:00",
        "description": "9 millones de personas marcaron este a\u00f1o la \u2018X\u2019 de la Iglesia en su declaraci\u00f3n de la renta, 208.841 m\u00e1s que el ejercicio anterior. \u00a1Gracias de coraz\u00f3n!",
        "id": 467386,
        "language": "es",
        "link": "https://www.portantos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xtantos | Resultados campa\u00f1a de la renta 2023 (IRPF 2022).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:07:37.521630+00:00",
        "description": "Administre programas de afiliados, realice un seguimiento del rendimiento de los socios afiliados, asigne comisiones y emita pagos en una plataforma con una plataforma de software para afiliados.",
        "id": 430905,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.postaffiliatepro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.qualityunit.com/app/uploads/2023/12/Homepage_header_img_PAP.png",
        "title": "Mejor plataforma de software de afiliados 2024 | Post Affiliate Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Pedro's little corner on the Internet",
        "id": 177794,
        "language": "en",
        "link": "https://ppinera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es",
        "title": "~/T49KYIcHmPLC.es/src",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-30T09:10:50+00:00",
        "description": "Pregunte, las bibliotecas responden",
        "id": 230658,
        "language": "",
        "link": "https://www.pregunte.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pregunte, las bibliotecas responden",
        "vote": 0
    }
]