[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:54:04.261284+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 247449,
        "language": "en",
        "link": "https://plausible.lacooperativedesinternets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plausible.lacooperativedesinternets.fr/images/ce/favicon-32x32-216f8b2177e3500b87b19d06f9da0cc6.png?vsn=d",
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:17:43.099462+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la vitrine du num\u00e9rique et de l'innovation d'Aix-Marseille French Tech R\u00e9gion Sud : La Coque !",
        "id": 583477,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lacoque-numerique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - LA COQUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T01:34:17.394851+00:00",
        "description": "Apply online for jobs at Lactalis",
        "id": 574387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jobs.lactalisexperience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rmkcdn.successfactors.com/86ae3540/b31170ba-78a7-445c-9c08-e.ico",
        "title": "Jobs at Lactalis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:10.623930+00:00",
        "description": null,
        "id": 583305,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.ladepeche.fr/src/ladepeche/images/favicon.png",
        "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:18.508378+00:00",
        "description": "Aide et contact",
        "id": 583324,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide-groupe.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide et contact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:43.362822+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec La D\u00e9p\u00eache",
        "id": 556113,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.ladepeche.fr/build/images/ddm/favicon-16x16.06b7747c.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:57.300018+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ... Vous allez \u00eatre dans les petits papiers de La D\u00e9p\u00eache.",
        "id": 556116,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.ladepeche.fr/favicons/la-depeche/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de la D\u00e9p\u00eache le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:25.042362+00:00",
        "description": null,
        "id": 583306,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://groupe.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupe.ladepeche.fr/wp-content/uploads/2023/10/favicon-32x32-2.png",
        "title": "Groupe La D\u00e9p\u00eache - Groupe La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:58.715858+00:00",
        "description": "Informations et actualit\u00e9s nationales et r\u00e9gionales, La D\u00e9p\u00eache, portail d'informations du Grand Ouest.",
        "id": 556117,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "31 janvier 2025 - La D\u00e9p\u00eache du Midi  - La D\u00e9p\u00eache du midi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:58.747427+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de Toulouse et sa r\u00e9gion en direct, photos et vid\u00e9os avec La D\u00e9p\u00eache du Midi. Retrouvez toutes les informations locales de la r\u00e9gion Occitanie : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026...",
        "id": 252056,
        "language": "fr",
        "link": "https://ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ladepeche.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La D\u00e9p\u00eache : Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et l'info en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:27.564220+00:00",
        "description": null,
        "id": 583308,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.ladepeche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.ladepeche.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - La D\u00e9p\u00eache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:37.659163+00:00",
        "description": null,
        "id": 583312,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ladepeche-marchespublics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA DEPECHE DU MIDI, Portail des March\u00e9s Publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ladiesbank.fr/ladiesbank-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:53:15.364101+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T21:09:43.045030+00:00",
        "description": "Vous avez un projet entrepreneurial ou souhaitez monter votre bo\u00eete Plusieurs solutions existent pour lever des fonds, parmi lesquelles le Love Money ou financement affectif. Le principe\u00a0: solliciter ses proches, famille et amis qui, en contrepartie de leurs apports, deviennent associ\u00e9s de la soci\u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. Simple et peu co\u00fbteuse pour l\u2019entrepreneur, cette solution offre \u00e9galement un avantage fiscal pour vos investisseurs. D\u00e9couvrez les atouts et les sp\u00e9cificit\u00e9s du Love Money ainsi que quelques conseils pour r\u00e9ussir votre lev\u00e9e de fonds. \u00a0 Le Love Money, c\u2019est quoi\u00a0? N\u00e9 aux \u00c9tats-Unis dans les ann\u00e9es 1960, le Love Money fait battre le c\u0153ur des entrepreneurs et des investisseurs fran\u00e7ais. Au-del\u00e0 de l\u2019apport personnel, le Love Money mobilise le premier cercle de financement de l\u2019entrepreneur. Il correspond aux capitaux apport\u00e9s \u00e0 la cr\u00e9ation ou au soutien d\u2019une entreprise par la famille et les proches du cr\u00e9ateur. Son montant varie de quelques dizaines \u00e0 plusieurs centaines de millier",
        "id": 386886,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ladiesbank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ladiesbank.fr/ladiesbank-logo.png",
        "title": "The Ladies Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:52:41.407624+00:00",
        "description": "vie-publique.fr donne les cl\u00e9s pour comprendre les politiques publiques, les grands d\u00e9bats qui animent la soci\u00e9t\u00e9 et le contexte international. Actualit\u00e9s, fiches",
        "id": 583183,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ladocumentationfrancaise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ladocumentationfrancaise.fr/themes/custom/vp_dsfr/images/favicon.ico",
        "title": "L'actualit\u00e9 des lois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T05:55:56.099498+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les douceurs embl\u00e9matiques de Ladur\u00e9e. Livraison en frais \u00e0 domicile en France M\u00e9tropolitaine, retrait en boutique ou livraison coursier sur Paris.",
        "id": 325655,
        "language": "FR",
        "link": "https://laduree.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laduree.fr/Assets/228886/Theme/Project/Laduree/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Achat & Livraison de Macarons en ligne | Maison Ladur\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://laec.fr/static/img/card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T10:57:26.913791+00:00",
        "description": "L'Avenir En Commun, le programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon pour l'union populaire 2022 en version int\u00e9grale",
        "id": 334404,
        "language": "fr",
        "link": "https://laec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAEC.fr \u2013 Le programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon pour 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lafabriqueavisuels.fr/./images/Logo-final_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:21.035783+00:00",
        "description": "La fabrique \u00e0 visuels, photographe et studio de cr\u00e9ation graphique sur Grenoble, Lyon et St Etienne r\u00e9alise des visuels cr\u00e9atifs pour une communication sur-mesure et engageante",
        "id": 252147,
        "language": "fr",
        "link": "https://lafabriqueavisuels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafabriqueavisuels.fr/images/favicon.png",
        "title": "La fabrique \u00e0 visuels, photographe et studio de cr\u00e9ation graphique \u00e0 Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:22:00.376113+00:00",
        "description": "\u00c0 Versailles, \u00e0 300m de la gare. Une ferme urbaine productive inspir\u00e9e de la permaculture. Un espace de biodiversit\u00e9 pour vos s\u00e9minaires au vert et des formations \u00e0 l'\u00e9coculture et au jardinage naturel.",
        "id": 494603,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lafermenatureetdecouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/65eae347bc3ba2480ac0ec7f/t/65eae3bdbc3ba2480ac0f1e7/1699622772397/Ferme-Mathilde%25252B%252525287%25252529.jpg?format=1500w",
        "title": "La Ferme Nature & d\u00e9couvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:19.752781+00:00",
        "description": "LA FORM IMMO, centre de formation immobili\u00e8re vous propose des formations compl\u00e8tes sur les m\u00e9tiers de l'immobilier (formation selon planning ou formation sur mesure). Nos formateurs, professionnels de l'immobilier vous accompagnent tout au long de vos demarches de formation.;",
        "id": 283673,
        "language": "fr",
        "link": "https://laformimmo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA FORM IMMO centre de formation immobili\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:52.693056+00:00",
        "description": "Action Populaire est le r\u00e9seau social d'action de la France insoumise.",
        "id": 527725,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agir.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actionpopulaire.fr/static/front/assets/og_image_NSP.695afc4deea6.jpg",
        "title": "Action Populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-05T17:24:59+00:00",
        "description": "La France insoumise est le mouvement cr\u00e9\u00e9 par Jean-Luc M\u00e9lenchon. Retrouvez nos actualit\u00e9s, participez \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement local, ou faites un don.",
        "id": 514421,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2023/01/53721038739_bce220ce6a_o1-1024x683.jpg",
        "title": "La France insoumise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:53:32+00:00",
        "description": "Vous pouvez venir r\u00e9cup\u00e9rer le mat\u00e9riel au si\u00e8ge de la France Insoumise du lundi au vendredi,\u00a0de 11h00 \u00e0 18h00",
        "id": 527727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://materiel.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://materiel.actionpopulaire.fr/wp-content/uploads/2021/07/miniature-materiel.jpg",
        "title": "Accueil - Mat\u00e9riel Action Populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:46.296195+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 527720,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T18:22:44+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le programme en version courte",
        "id": 527723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://programme.lafranceinsoumise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil - Le programme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:15:15.588332+00:00",
        "description": "French Tech Aix-Marseille R\u00e9gion Sud est un collectif d\u2019entrepreneurs et acteurs de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me tech et num\u00e9rique du territoire. Notre ambition est de cr\u00e9er et transformer les start-up d\u2019Aix-Marseille en scale up, des Tech Champions \u00e0 fort potentiel de croissance \u00e0 l\u2019international, et de faire rayonner notre territoire en France et au del\u00e0.",
        "id": 583439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lafrenchtech-aixmarseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafrenchtech-aixmarseille.fr/wp-content/uploads/2023/02/cropped-Logo_FT_Aix-Marseille-RegionSud_FondBlanc-32x32.png",
        "title": "Accueil - La French Tech Aix Marseille - R\u00e9gion Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:43.353038+00:00",
        "description": "Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News \u2013 Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News est la r\u00e9gie publicitaire des marques Europe 1, Paris Match, Le Journal du Dimanche, Europe 2, RFM, O\u00dcI FM (en \u00cele-de-France), FG Radio (en \u00cele-de-France et \u00e0 Nice), Radio Meuh, Radio Public Sant\u00e9 et Replay New.",
        "id": 78164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lagarderepublicitenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lagarderepublicitenews.fr/wp-content/uploads/2021/03/cropped-PortraitFichier-1-32x32.png",
        "title": "Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News \u2013 Lagard\u00e8re Publicit\u00e9 News est la r\u00e9gie publicitaire des marques Europe 1, Paris Match, Le Journal du Dimanche, Europe 2, RFM, O\u00dcI FM (en \u00cele-de-France), FG Radio (en \u00cele-de-France et \u00e0 Nice), Radio Meuh, Radio Public Sant\u00e9 et Replay New.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:04:04.415616+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476548,
        "language": "fr",
        "link": "http://boutique.lagazette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique territorial - Le site des Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T12:00:42.733317+00:00",
        "description": "Premier magazine fran\u00e7ais d\u2019informations g\u00e9n\u00e9rales et sur la r\u00e9gion Azerba\u00efdjan, Arm\u00e9nie, Iran, Turquie, G\u00e9orgie, Kazakhstan, Turkm\u00e9nistan, Ouzb\u00e9kistan.",
        "id": 526515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lagazetteaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lagazetteaz - Nouvelles internationales: France, Azerba\u00efdjan, Arm\u00e9nie, Iran, Turquie, G\u00e9orgie, Kazakhstan, Turkm\u00e9nistan, Ouzb\u00e9kistan.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:52:00.864523+00:00",
        "description": "Nous sommes evelyne, agence filiale du Groupe La D\u00e9p\u00eache du Midi. Nous vous accompagnons dans toutes vos ambitions de communication.",
        "id": 556118,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lagencedecomm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evelyne.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-yottan_B-512-noir-neworange-32x32.png",
        "title": "evelyne - l'agence r\u00e9gie par les id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:15:30.623354+00:00",
        "description": "Expert en cr\u00e9ation/relooking de site web et optimisation de votre r\u00e9f\u00e9rencement naturel (SEO) sur Wix. +150 projets men\u00e9s pour nos clients. Site vitrine, e-commerce ou blog pour votre entreprise, parlez-nous de votre projet web. L'agence tout Wix",
        "id": 584044,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lagencetoutwix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/99cbcd_caa1d203bbf64cdb9ea4b26d4c13dd6d%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/99cbcd_caa1d203bbf64cdb9ea4b26d4c13dd6d%7Emv2.png",
        "title": "Cr\u00e9ation site web et R\u00e9f\u00e9rencement | Expert Wix | L'Agence Tout Wix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T03:51:21.215122+00:00",
        "description": "La G\u00e9ode est ouverte ! \u00a0Venez d\u00e9couvrir une nouvelle\u00a0exp\u00e9rience\u00a0in\u00e9dite et spectaculaire \u00e0 Paris dans le 19e arrondissement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Cit\u00e9 Des Sciences. Les cin\u00e9mas Path\u00e9.",
        "id": 512369,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lageode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/48590a_9a707feed04a4ae5bf37480913652d7d%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/48590a_9a707feed04a4ae5bf37480913652d7d%7Emv2.jpg",
        "title": "La G\u00e9ode | Le cin\u00e9ma sans limite | Les cin\u00e9mas Path\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:46:14.775591+00:00",
        "description": "Jouez aux meilleurs jeux en ligne gratuits sur Lagged",
        "id": 56782,
        "language": "fr",
        "link": "https://lagged.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgs2.dab3games.com/icon2.png",
        "title": "Jeux en Ligne Gratuits - Lagged.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:56:13.584428+00:00",
        "date_published": "2018-03-25T22:37:39+00:00",
        "description": "Le site non-officiel Sur Serial Experiments Lain",
        "id": 180276,
        "language": "",
        "link": "http://lain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":::::. Serial Experiments Lain .:::::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:38.154843+00:00",
        "description": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "id": 252929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://florian.lainez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:08:11.055678+00:00",
        "description": null,
        "id": 583358,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lainez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Florian Lainez \u2013 \u00ab L\u2019imprimerie a permis au peuple de lire, Internet va lui permettre d\u2019\u00e9crire \u00bb \u2013 Benjamin Bayart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:44:11.483307+00:00",
        "description": "Le minist\u00e8re de la Justice, c'est pr\u00e8s de 90.000 personnes et une soixantaine de m\u00e9tiers \u00e0 d\u00e9couvrir. Toute l'ann\u00e9e, de nombreux concours et postes sont ouverts. Rejoignez-nous !",
        "id": 556066,
        "language": "fr",
        "link": "https://lajusticerecrute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lajusticerecrute.fr/themes/custom/awlajusticerecrute/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | La Justice recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lalettre.fr/img/images/pictoog/picto-LLA-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Politique, Entreprises, M&#233;dias : LA LETTRE enqu&#234;te, vous d&#233;cidez. Tous les matins &#224; 6h20.",
        "id": 417632,
        "language": "fr",
        "link": "https://lalettre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lalettre.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "LA LETTRE - Quotidien d&#39;information strat&#233;gique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T22:43:47.391391+00:00",
        "description": "Fond\u00e9e depuis plus d'un si\u00e8cle, en 1888, La Maison Lalique demeure le symbole ultime du luxe \u00e0 la fran\u00e7aise",
        "id": 302433,
        "language": "en",
        "link": "https://lalique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.lalique.com/cdn/shop/files/faviconV2.png?crop=center&height=32&v=1698271587&width=32",
        "title": "Lalique France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lalouvesc.fr/media/2-vue-de-lalouvesc_hub909c42a6d881e1cb4bc94de9a8fd3b4_38785_1200x628_fill_q75_box_smart1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:35.210579+00:00",
        "description": "Site officiel de Lalouvesc",
        "id": 92012,
        "language": "fr",
        "link": "https://lalouvesc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lalouvesc.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Lalouvesc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:34.868427+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une g\u00e9n\u00e9rale : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec L'Alsace",
        "id": 584744,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lalsace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_ALS-V2.png",
        "title": "L'Alsace - toute l'info avec le quotidien l'Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lalutineduweb.fr/wp-content/uploads/logo-la-lutine-du-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog de Julie Moynat, une nantaise int\u00e9gratrice web et consultante en accessibilit\u00e9 web. Retours d'exp\u00e9rience, techniques d'int\u00e9gration HTML / CSS et d'accessibilit\u00e9, etc.",
        "id": 351123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lalutineduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lalutineduweb.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La Lutine du Web - Le blog de Julie Moynat, int\u00e9gratrice et consultante en accessibilit\u00e9 web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:57:57.267256+00:00",
        "description": "Listes de liens et ressources notamment autour du web ; accessibilit\u00e9, int\u00e9gration, qualit\u00e9 web, \u00e9co-conception, \u00e9criture inclusive, hygi\u00e8ne num\u00e9rique, design, r\u00e9f\u00e9rencement, WordPress, r\u00e9seaux sociaux, etc.",
        "id": 556143,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wiki.lalutineduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wiki.lalutineduweb.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le wiki de la Lutine du Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T03:19:30.647756+00:00",
        "description": "Vente et conseils en bricolage, jardin, d\u00e9coration et animalerie... Les experts LaMaison.fr vous accompagnent dans votre projet.",
        "id": 501097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lamaison.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LaMaison.fr | Experts en jardin, bricolage, animalerie et d\u00e9coration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T04:02:58.368052+00:00",
        "description": "Inspirations, conseils et devis travaux, artisans agr\u00e9\u00e9s : avec La Maison Saint-Gobain, r\u00e9alisez votre r\u00e9novation dans les meilleures conditions.",
        "id": 541039,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lamaisonsaintgobain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamaisonsaintgobain.fr/static/la-maison-saint-gobain-travaux-renovation-6c401872ebfe14230d77b771d187e734.jpg",
        "title": "Vos travaux de r\u00e9novation avec La Maison Saint-Gobain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:13:25.267918+00:00",
        "description": "Lisez quotidiennement toutes les informations li\u00e9es \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 avec La Marseillaise et restez inform\u00e9.e sur toute l\u2019actualit\u00e9 \u00e0 Marseille, dans les Bouches du Rh\u00f4ne, dans le Var, dans la r\u00e9gion Occitanie, en R\u00e9gion Sud PACA et dans toute la France.",
        "id": 470438,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lamarseillaise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamarseillaise.fr/news-portlet/getogimage/fda3a3a9-59e1-4cbf-9570-65c349f10f3f.png",
        "title": "Journal La Marseillaise - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:59.121553+00:00",
        "description": null,
        "id": 586671,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lamatinee2025.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamatinee2025.fr/favicon.ico",
        "title": "La matin\u00e9e 2025 : La cr\u00e9ation au service des contenus et de la publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:15:30.423971+00:00",
        "description": null,
        "id": 583446,
        "language": "fr",
        "link": "https://book.lameridionale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://book.lameridionale.fr/assets/favicons/favicon.png",
        "title": "La M\u00e9ridionale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:24.362164+00:00",
        "description": null,
        "id": 585774,
        "language": "en-US",
        "link": "https://marque.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marque.lameuse.fr/wp-content/uploads/2021/11/favicon.png",
        "title": "La Meuse - Brand Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:22.579569+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res offres d\u2019emploi, les m\u00e9tiers qui recrutent et les formations disponibles en Meuse.",
        "id": 585773,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi.lameuse.fr/themes/custom/meuse/assets/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mon emploi dans la Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:20.862538+00:00",
        "description": "La Meuse, entre Paris et Strasbourg, \u00e0 1h de Paris, en Lorraine, Grand-Est pour un s\u00e9jour au vert ou une nouvelle vie, loisirs et sorties.",
        "id": 556625,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lameuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Meuse Attractivit\u00e9 - Sorties et vacances en Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamontagne.fr/static/bloc/ripolinage/logos/FB/MT_FB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:57:58.933713+00:00",
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "La Montagne : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Puy-de-D\u00f4me, Corr\u00e8ze, Allier, Cantal, Creuse, Haute-Loire). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 417648,
        "language": "",
        "link": "https://lamontagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamontagne.fr/static/bloc/ripolinage/logos/FB/MT_FB.png",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news du Puy-de-D\u00f4me (63), de la Corr\u00e8ze (19), de l\u2019Allier (03), de la Haute-Loire (43), du Cantal (15) et de la Creuse (23) - La Montagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:35.481232+00:00",
        "description": "Agences Immobili\u00e8res LAMY : syndic de copropri\u00e9t\u00e9, location, vente, gestion locative. Expertise personnalis\u00e9e pour vos projets immobiliers.",
        "id": 585832,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lamy-immobilier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamy-immobilier.fr/assets/build/images/favicon/favicon-32x32.e82afe55.png",
        "title": "Lamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:27.949715+00:00",
        "description": "acheter des articles sponsoris\u00e9s pour augmenter les performances de son site internet avec La Nantaise du Web. L'achat de liens permet d'am\u00e9liorer son r\u00e9f\u00e9rencement sur de son site web",
        "id": 583598,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lanantaiseduweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Nantaise du Web | Vente d'articles sponsoris\u00e9s - Agence de r\u00e9f\u00e9rencement naturel : Sp\u00e9cialiste SEO Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T15:58:00.624363+00:00",
        "date_published": "2024-06-17T13:59:50+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la citadine Lancia : un monde de style, d'\u00e9l\u00e9gance, de raffinement et d'\u00e9volution technologique en parfaite harmonie avec l'environnement.",
        "id": 148318,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lancia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.fr",
        "title": "Lancia : Voiture citadine \u00e9l\u00e9gante - site officiel | Lancia France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:39:07.086197+00:00",
        "description": null,
        "id": 586577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://education.landing-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://education.landing-hachette.fr/wp-content/uploads/sites/3/2024/10/cropped-hachette_education_favicon-32x32.png",
        "title": "Hachette Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T07:42:31.537048+00:00",
        "description": "Un site utilisant Hachette Page Builder",
        "id": 462601,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.landing-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRM Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:00.482928+00:00",
        "description": null,
        "id": 583363,
        "language": "en",
        "link": "https://forms.landrover.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forms.landrover.fr/themes/custom/jlr_corporate_2024/favicon/jaguarlandrover/favicon.ico?v=ljk6navp",
        "title": "JLR Corporate Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.fr/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:14:22.560131+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les SUV de luxe les plus s\u00e9duisants jamais cr\u00e9\u00e9s avec nos mod\u00e8les Range Rover, Discovery et Defender. Trouvez votre v\u00e9hicule id\u00e9al d\u00e8s aujourd\u2019hui.",
        "id": 260021,
        "language": "fr",
        "link": "https://landrover.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landrover.fr/etc.clientlibs/jlr/clientlibs/clientlib-libs/resources/icons/favicon-lrdx.ico",
        "title": "Land Rover | D\u00e9couvrez les v\u00e9hicules 4x4 et les SUV de luxe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:28.668206+00:00",
        "description": "Organisme de formation linguistique ouvert sur le monde professionnel, social, culturel",
        "id": 429386,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://langues-plurielles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://langues-plurielles.fr/favicon.ico",
        "title": "Langues Plurielles Organisme de Formation en Fran\u00e7ais et Ing\u00e9nierie de projet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2020/10/Logo-niche-couleur.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-08T14:43:13+00:00",
        "description": "Prochainement \u00e0 La Niche : Quoi de neuf ? Nouvelle affiche de saison... Qui dit nouvelle saison, dit nouvelle affiche ! Alors voici les nouvelles couleurs qui vont nous accompagner jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e. Retour en images sur Nuits des For\u00eats http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2024/06/IMG_6710.mov",
        "id": 235038,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://laniche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.laniche.fr/wp-content/uploads/2020/10/Logo-niche-couleur-1-60x60.png",
        "title": "La Niche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:21:00.008924+00:00",
        "description": "Streamline media management and improve user experience by automatically delivering images and videos, enhanced and optimized for every user.",
        "id": 527513,
        "language": "en",
        "link": "https://images.lanouvellerepublique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/cloudinary-marketing/image/upload/f_auto,q_auto/v1597642219/creative_source/Brand/Social%20Images/Cld_SocShare_Card_FB_2020.png",
        "title": "Image and Video Upload, Storage, Optimization and CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:06.603715+00:00",
        "description": "Retrouvez sur La Nouvelle R\u00e9publique toute l'information en Centre - Val de Loire et Poitou, mais aussi en France et \u00e0 l'\u00e9tranger : actualit\u00e9 politique, faits divers, justice, \u00e9conomie, loisirs, \u00e9ducation, environnement, sant\u00e9.",
        "id": 514410,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lanouvellerepublique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lanouvellerepublique.fr/theme/nrco/images/meta/placeholder_nr.png",
        "title": "La Nouvelle R\u00e9publique - L'actualit\u00e9 en direct en r\u00e9gions Centre, Poitou, France et \u00c9tranger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:51.466717+00:00",
        "description": "Le site de La Nouvelle Revue fran\u00e7aise accueille les actualit\u00e9s de la NRF et propose un acc\u00e8s \u00e0 la revue depuis 1908. L&#39;ensemble des num\u00e9ros ainsi que les articles, entretiens, portraits et notes de lectures publi\u00e9s depuis 2015, exclusivement r\u00e9serv\u00e9s au site, sont disponibles au format num\u00e9rique.",
        "id": 438726,
        "language": "fr",
        "link": "https://lanrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lanrf.fr/cdn/shop/files/LOGO_LA_NRF.png?crop=center&height=32&v=1709031169&width=32",
        "title": "Le site de la Nouvelle Revue Fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:33.706575+00:00",
        "description": "La Partie est une maison d'\u00e9dition de livres jeunesse illustr\u00e9s, un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re.",
        "id": 438736,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lapartie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/601aafd5c790f46ac6db5e05/16adffaf-3057-4c2f-9488-e872da16fb35/favicon.ico?format=100w",
        "title": "Editions La Partie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:12.339771+00:00",
        "description": "Bienvenue sur l\u2019assistance en ligne du site laposte.fr. Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions gr\u00e2ce \u00e0 notre aide en ligne !",
        "id": 556148,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://aide.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.laposte.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Aide en ligne Laposte.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://stonly.com/resources/facebook-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:41:50.054972+00:00",
        "description": "Mon Compte Formation, D\u00e9couvrir L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique , Cr\u00e9er mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, G\u00e9rer mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, Utiliser mon Identit\u00e9 Num\u00e9rique, J'ai besoin d'aide",
        "id": 47278,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.lidentitenumerique.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.stonly.com/media/images/8c694604-c6d6-4197-857d-48ff0ad96d55.png?s=ee251781b872aeae3094efacf5e759e0975d1c212fe71aeb5146041246158d25daa9eb9869c510b9e9c583ee76cfdf109e416ef706ca2f65501de2b195f8b071a921720e6252f72fd7eab239b3bd3585cebc6733bef25b9c8c6d85809ed6ac08e1d912e11d5646ea4e0df8766179c967",
        "title": "FAQ L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.laposte.fr/img/logo.81cb2e91.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:48.194152+00:00",
        "description": "Consultez le prix des timbres en ligne, achat d\u2019enveloppes pr\u00e9-timbr\u00e9es, envoi de lettres recommand\u00e9es, colis et services de r\u00e9exp\u00e9dition.",
        "id": 234593,
        "language": "fr",
        "link": "https://laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laposte.fr/ecom/favicon.ico",
        "title": "Achetez des Timbres, Envoyez Courrier, Colis - La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:59:31.700780+00:00",
        "description": "Cr\u00e9er votre Identit\u00e9 Num\u00e9rique pour acc\u00e9der de mani\u00e8re simple, rapide et s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 plus de 800 services en ligne",
        "id": 127661,
        "language": "fr",
        "link": "https://lidentitenumerique.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidentitenumerique.laposte.fr/build/images/favicon.svg",
        "title": "L'Identit\u00e9 Num\u00e9rique La Poste \u2013 s\u00e9curisez votre identit\u00e9 en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:21.331086+00:00",
        "description": "Retrouvez les points La Poste, La Poste Relais, La Poste Agence Communale, La Poste Espace Clients Pro, La Poste Agence Colissimo et Relais Pickup \u00e0 proximit\u00e9 de chez vous.",
        "id": 556152,
        "language": "fr",
        "link": "https://localiser.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localiser.laposte.fr/permanent-b0b701/assets/images/favicon.7591cf9f.ico",
        "title": "La Poste pr\u00e8s de chez vous : bureaux de Poste et points de contact - La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:48.170371+00:00",
        "description": "Candidats libres, auto-\u00e9coles, r\u00e9servez et passez votre examen du code de la route \u00e0 cot\u00e9 de chez vous avec La Poste. Tarif de 30\u20ac TTC, r\u00e9sultat \u00e0 partir de 24h.",
        "id": 583381,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lecode.laposte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lecode.laposte.fr/passermonexamenducodeaveclaposte/digitaslapostebase/images/favicon.ico",
        "title": "Passer l'examen du code de la route - Le Code avec La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:47:28.910740+00:00",
        "description": "Une question ? Un incident ? Besoin d'une assistance technique ? Consultez note FAQ, les incidents en cours ou r\u00e9solus, et posez votre question.",
        "id": 582517,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assistance.lapostemobile.fr/favicon.ico",
        "title": "Assistance La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:47:31.128098+00:00",
        "description": null,
        "id": 582518,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medias.lapostemobile.fr/img/favicon.png",
        "title": "Forum La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:48:33.626071+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes les offres de promotions et remboursements sur les produits La Poste Mobile, et simplifiez vos demandes de participation en passant par notre plateforme",
        "id": 582519,
        "language": "fr",
        "link": "https://odr.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://odr.lapostemobile.fr/assets/uploads/platform/laposte47514/fr_FR/platformFavicon_616d3f396a11a.png",
        "title": "Offres promotionnelles sur les produits La Poste Mobile | La Poste Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:41.551900+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres La Poste Mobile, des forfaits \u00e0 bas prix, des cartes pr\u00e9pay\u00e9es avec ou sans t\u00e9l\u00e9phones portables pas chers !",
        "id": 555836,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lapostemobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Poste Mobile - Op\u00e9rateur de t\u00e9l\u00e9phonie mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:43.136921+00:00",
        "description": null,
        "id": 583380,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.laposterecrute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laposterecrute.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| La Poste Recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lappeldesterritoires.fr/wp-content/uploads/img_rs_fb2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:17.491758+00:00",
        "description": "Il faut se reconnecter aux r\u00e9alit\u00e9s rurales, lutter contre le vote RN et cr\u00e9er un nouveau r\u00e9cit commun entre villes et campagnes pour redonner espoir.",
        "id": 417630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lappeldesterritoires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lappeldesterritoires.fr/wp-content/uploads/ico2-150x150.webp",
        "title": "L'appel des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://la-quincaillerie.fr/wp-content/uploads/2021/12/unQ.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:20:04+00:00",
        "description": "Notre agence de communication accompagne les entreprises de Lille et du Nord dans leur identit\u00e9 graphique, leur site web vitrine et e-commerce et leur publicit\u00e9.",
        "id": 386921,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://la-quincaillerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-quincaillerie.fr/wp-content/uploads/2021/12/unQ.svg",
        "title": "La Quincaillerie | Agence de Communication Digitale & Cr\u00e9ative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:43:16.916803+00:00",
        "description": "Accueil | larecherche.fr",
        "id": 210451,
        "language": "fr",
        "link": "https://larecherche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larecherche.fr/themes/custom/larecherche/favicon.ico",
        "title": "Accueil | larecherche.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:19:40.960905+00:00",
        "description": null,
        "id": 582234,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.laregion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laregion.fr/plugins/occitanie/squelettes-occitanie/squelettes/android-icon-192x192.png",
        "title": "R\u00e9gion Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e - \u2013 R\u00e9gion Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:20.618606+00:00",
        "description": "La R\u00e9publique du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Orl\u00e9ans et le Loiret). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584612,
        "language": "",
        "link": "http://larep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://larep.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_RC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Orl\u00e9ans et du Loiret (45) - La R\u00e9publique du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:40.531589+00:00",
        "description": "La R\u00e9publique du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Orl\u00e9ans et le Loiret). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584595,
        "language": "",
        "link": "https://www.larep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.larep.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_RC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Orl\u00e9ans et du Loiret (45) - La R\u00e9publique du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:19.975054+00:00",
        "description": null,
        "id": 584843,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.larepubliquedespyrenees.fr/sites/boutique.larepubliquedespyrenees.fr/themes/gso_repy_shop/favicon.ico",
        "title": "Boutique de la R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:18.648755+00:00",
        "description": "Toutes les id\u00e9es de sortie avec les manifestations se d\u00e9roulant en Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantique",
        "id": 584842,
        "language": "",
        "link": "https://agenda.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.larepubliquedespyrenees.fr/favicon.ico",
        "title": "Vos loisirs en Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantique - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es :",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:06.284257+00:00",
        "description": "R\u00e9sultat d'un chantier titanesque de num\u00e9risation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 sur deux ann\u00e9es, retrouvez maintenant des articles, des personnes et des pans entiers de notre m\u00e9moire collective en parcourant tous les contenus du journal depuis sa cr\u00e9ation en ao\u00fbt 1944.",
        "id": 584834,
        "language": "fr",
        "link": "https://archives.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Accueil - Archives La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:08.001351+00:00",
        "description": "Souvenez-vous de la vie des amis et de la famille gr\u00e2ce \u00e0 notre archive de n\u00e9crologies et d'avis de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 584835,
        "language": "fr",
        "link": "https://carnet.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "N\u00e9crologies, avis de d\u00e9c\u00e8s et Comm\u00e9moratifs : carnet La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:13.879357+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la s\u00e9lection de bons plans de la semaine : sorties culturelles, sportives et bien d'autres privil\u00e8ges",
        "id": 584839,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabo.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "CLUB ABONN\u00c9S - La R\u00e9p & L'\u00c9clair : mes offres privil\u00e8ges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:09.183315+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les r\u00e9sultats des \u00e9lections entre 2012 et aujourd'hui avec La R\u00e9publique Des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr. La prochaine \u00e9lection est la Pr\u00e9sidentielle d\u2019avril 2022.",
        "id": 584836,
        "language": "fr",
        "link": "https://elections.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "R\u00e9sultats \u00c9lections L\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:11.258179+00:00",
        "description": "Retrouvez dans votre kiosque La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es le journal d\u00e8s 5h, du lundi au dimanche en mode feuilleteur et PDF sur tous vos \u00e9crans et acc\u00e9dez aux parutions des 14 derniers jours.",
        "id": 584837,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Nos derni\u00e8res \u00e9ditions - Le kiosque La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:17.745010+00:00",
        "description": "<p>\r\n\tRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de B\u00e9arn et Soule sur La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es</p>",
        "id": 584841,
        "language": "fr",
        "link": "https://larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larepubliquedespyrenees.fr/rep/android-icon-192x192.png?v20250207150642",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es - Infos et actualit\u00e9s en direct - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:17:12.606118+00:00",
        "description": null,
        "id": 584838,
        "language": "",
        "link": "https://profil.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/assets/img/logos/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:43:47.265081+00:00",
        "description": "<p>\r\n\tRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de B\u00e9arn et Soule sur La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es</p>",
        "id": 556564,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.larepubliquedespyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.larepubliquedespyrenees.fr/rep/android-icon-192x192.png?v20250129154046",
        "title": "La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es - Infos et actualit\u00e9s en direct - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://larevuedessinee.fr/LRD.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T14:17:45+00:00",
        "description": "Enqu\u00eates, reportages au long cours et chroniques, tous les trois mois en BD.",
        "id": 256397,
        "language": "en",
        "link": "https://larevuedessinee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuedessinee.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "La Revue Dessin\u00e9e \u2013 l\u2019actualit\u00e9 en bande dessin\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:04:54.193973+00:00",
        "description": "La revue du monde en devenir...",
        "id": 582665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://larevuedestransitions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuedestransitions.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-logo-revue-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - La Revue des Transitions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T09:26:48+00:00",
        "description": "Webzine sur les Nouvelles technologies et les actualit\u00e9s high-tech ou professionnelles des entreprises, innovations, business",
        "id": 399330,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://larevuetech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larevuetech.fr/wp-content/uploads/2023/01/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "La Revue Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:34.199238+00:00",
        "description": "L'argus.fr vous propose de retrouver la Cote Argus, un large choix de voiture d'occasion et de voiture neuve, des conseils pour l'achat et l'entretien de votre v\u00e9hicule et toute l'actualit\u00e9 de l'automobile en France et dans le monde.",
        "id": 116875,
        "language": "fr",
        "link": "https://largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://largus.fr/favicon-largus-fr.ico",
        "title": "Cote Argus, voiture occasion et voiture neuve, annonces auto - L'Argus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:07.738658+00:00",
        "description": null,
        "id": 583389,
        "language": "fr",
        "link": "https://occasion.largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.largus.fr/favicon-largus-fr.ico",
        "title": "Voiture occasion : achat et vente de voitures d'occasion - L'Argus | l'Argus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:44.994613+00:00",
        "description": "Calculez la Cote Argus officielle d\u2019un v\u00e9hicule et obtenez sa valeur de r\u00e9f\u00e9rence, connue et reconnue par tous les acteurs du march\u00e9 automobile",
        "id": 556156,
        "language": "",
        "link": "https://pro.largus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.largus.fr/favicon.ico",
        "title": "Cote Argus pour les Professionnels \u2013 L\u2019argus PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:13.124240+00:00",
        "description": null,
        "id": 583393,
        "language": "fr",
        "link": "https://congres.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congres.larhumatologie.fr/sites/congres.la-rhumatologie.com/themes/rhumatocongres2/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur Les \u00e9v\u00e9nements de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie | Les \u00e9v\u00e9nements de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:12.090935+00:00",
        "description": null,
        "id": 583392,
        "language": "fr",
        "link": "http://public.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://public.larhumatologie.fr/sites/public.larhumatologie.fr/themes/rhumato_gd_pub/favicon.ico",
        "title": "la rhumatologie pour tous | La rhumatologie pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:35:16+00:00",
        "description": "La soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de rhumatologie, la SFR pr\u00e9sente son site institutionnel, professionnel et scientifique, avec des espaces d'\u00e9changes, des espaces d\u00e9di\u00e9s aux sections sp\u00e9cialis\u00e9",
        "id": 195696,
        "language": "fr",
        "link": "https://sfr.larhumatologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfr.larhumatologie.fr/sites/sfr.larhumatologie.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "La Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Rhumatologie | en mouvement...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fedi.larlet.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T11:51:58.309065+00:00",
        "description": "This is a private server, I try to be as respectful as possible.",
        "id": 316011,
        "language": "en",
        "link": "https://fedi.larlet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fedi.larlet.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Mastodon for/by David Larlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T01:42:36+00:00",
        "description": "David Larlet, citoyen du Web int\u00e9ress\u00e9 par la r\u00e9silience et le partage.",
        "id": 256400,
        "language": "fr",
        "link": "https://larlet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larlet.fr/static/david/icons2/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil \u2014 David Larlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://larriereguichet.fr/img/logo/larrierguichet-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:00:01.984792+00:00",
        "date_published": "2020-02-11T16:19:30+00:00",
        "description": "Symfony, React and emerging technologies. Development and consulting.",
        "id": 251901,
        "language": "",
        "link": "https://larriereguichet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larriereguichet.fr/img/logo/larrierguichet-logo-og.png",
        "title": "L'Arri\u00e8re Guichet - Software Craftsmanship",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:08:35.103587+00:00",
        "description": "R\u00e9seau de communaut\u00e9s d'achat direct aux producteurs locaux. Fruits, L\u00e9gumes, Viande, Produits Laitiers... Venez d\u00e9couvrir les bons produits fermiers de votre r\u00e9gion dans la Ruche la plus proche.",
        "id": 582099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://laruchequiditoui.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laruchequiditoui.fr/favicon.png",
        "title": "La Ruche qui dit Oui!-Produits Locaux en Circuit Court",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:09.619076+00:00",
        "description": "L\u2019\u00c9cole Sup\u00e9rieure des Arts du Rire (ESAR), cr\u00e9\u00e9e \u00e0 l\u2019initiative de Fr\u00e9d\u00e9ric Biessy, directeur g\u00e9n\u00e9ral de La Scala Paris et de La Scala Provence est une \u00e9cole d\u2019un nouveau genre dans le champ de l\u2019humour con\u00e7ue et imagin\u00e9e par J\u00e9r\u00e9my Ferrari, directeur artistique et Genevi\u00e8ve Meley Othoniel, directrice g\u00e9n\u00e9rale.",
        "id": 556161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-esar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-esar.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "L'ESAR - La Scala ESAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:05.745066+00:00",
        "description": "C\u00e9l\u00e8bre salle parisienne de music-hall en 1874, La Scala rena\u00eet aujourd\u2019hui gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019ambition de M\u00e9lanie et Fr\u00e9d\u00e9ric Biessy, un lieu pens\u00e9 pour les artistes et les publics, telle une ruche en plein c\u0153ur de Paris.",
        "id": 556159,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-paris.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Scala Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lascala-provence.fr/wp-content/thumbnails/uploads/sites/2/2022/04/la-scala-provence-share-tt-width-1200-height-630-fill-0-crop-1-bgcolor-000000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Ancien cin\u00e9ma mythique Le Capitole, La Scala Provence s\u2019impose comme une maison d\u2019accueil de tous les arts et de tous les artistes, ouvert hiver comme \u00e9t\u00e9.",
        "id": 234798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lascala-provence.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lascala-provence.fr/wp-content/themes/lascala-ms/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Scala Provence - Avignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lastationb.fr/wp-content/uploads/2020/06/sb-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:57.796352+00:00",
        "description": "Radio associative bas\u00e9e \u00e0 Caen. Station B est une radio associative caennaise cr\u00e9e par l'association Studio B Prod. Disponible en DAB+ et sur le web.",
        "id": 361856,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lastationb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lastationb.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-sb-seulementb-carre-300px-32x32.png",
        "title": "Station B - La Radio de Studio B Prod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:41.121212+00:00",
        "description": null,
        "id": 583398,
        "language": "",
        "link": "https://stream.lastationb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio B Prod/Fabrik' Icecast Streaming Media Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:03:34.570069+00:00",
        "description": "Le plus grand service de musique en ligne au monde. \u00c9coutez en ligne, d\u00e9couvrez-en plus sur vos artistes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, et obtenez des recommandations musicales, uniquement sur Last.fm",
        "id": 519819,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lastfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.last.fm/static/images/lastfm_logo_facebook.15d8133be114.png",
        "title": "Last.fm | \u00c9coutez de la musique, trouvez des titres et d\u00e9couvrez des artistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:34.404305+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 583823,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.latartetropezienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latartetropezienne.fr/img/favicon.ico?1733420867",
        "title": "La Tarte Trop\u00e9zienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:39:48.727493+00:00",
        "description": "Instance Peertube cr\u00e9\u00e9e afin d'h\u00e9berger mes vid\u00e9os de r\u00e9parations \u00e9lectroniques et informatiques sur un serveur ind\u00e9pendant.",
        "id": 556047,
        "language": "en",
        "link": "https://video.latavernedejohnjohn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.latavernedejohnjohn.fr/client/assets/images/favicon.png?0045868b2bce2fe4e89a7cefff9b18767086e716",
        "title": "La taverne de John-John",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:21.470490+00:00",
        "description": "Tapissi\u00e8re d'ameublement",
        "id": 584679,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lateliermj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lateliermj.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-cropped-logo-lateliermj-cercle-32x32.png",
        "title": "L'Atelier d'MJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.latency.fr/thumbs/louise_lawler_sprueth_magers_latency-1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:34.057555+00:00",
        "description": "Established in 2013 in Paris by Souleymane Said and Sidney Gerard, Latency is an independent record label that delves into a vast musical spectrum, in dialogue with art and performance. The label has released both physical and digital editions featuring diverse works from artists such as Laurel Halo (USA), virtuoso percussionist Mohammad Reza Mortazavi (Iran), Australian duo HTRK, and German electronic pioneer Moritz von Oswald.",
        "id": 282457,
        "language": "en",
        "link": "https://latency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latency.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Latency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SCIC SAS La Tendresse",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:16:51.581924+00:00",
        "description": "La Tendresse est \u00e0 la fois un espace de travail et de diffusion dont les bureaux h\u00e9bergent plusieurs entreprises, compagnies, associations, cr\u00e9ateurs, d\u00e9veloppeurs, activistes, ing\u00e9nieurs, r\u00e9unis par\u2026",
        "id": 576679,
        "language": "fr",
        "link": "https://latendresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Tendresse - Coop\u00e9rative culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://latopette.fr/wp-content/uploads/2024/06/Topette-Couv-affichette16-jpeg-1-724x1024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "La Topette, journal ind\u00e9pendant et local en Anjou. Chaque trimestre, enqu\u00eates et reportages en Maine-et-Loire \u00e0 retrouver chez votre marchand de journaux ou par abonnement.",
        "id": 256391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latopette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latopette.fr/wp-content/uploads/2020/08/cropped-favicontopette-32x32.png",
        "title": "La Topette, Journal local, populaire et indisciplin\u00e9 - LE NUM\u00c9RO 16 DE LA TOPETTE SORT LE 3 JUIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:18.155732+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 La Tribune. Plusieurs formules d\u2019abonnement au journal La Tribune disponibles en fonction de vos besoins. Paiement s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 386689,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement au journal La Tribune | latribune.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:01:00.719851+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune",
        "id": 556165,
        "language": "fr",
        "link": "http://acteursdeleconomie.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune AURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Afrique Information Panafricaine Actualit\u00e9 Economie Politique Continent Union Africaine CEDEAO UEMOA",
        "id": 386695,
        "language": "fr",
        "link": "https://afrique.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Toute l'\u00e9conomie du Continent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:44.021824+00:00",
        "description": null,
        "id": 583399,
        "language": "",
        "link": "https://a.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.latribune.fr/data:image/x-icon;,",
        "title": "a.latribune.fr is a custom short domain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:48.792798+00:00",
        "description": null,
        "id": 583400,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonceslegales.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonceslegales.latribune.fr/bundles/app/images/sites/la-tribune/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "LaTribune.fr - Journal Quotidien boursier, \u00e9conomique et financier - Actualit\u00e9 et information bourse, finance et \u00e9conomie",
        "id": 386693,
        "language": "fr",
        "link": "https://bourse.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours de la bourse en direct, suivre la bourse avec La Tribune  - Tribune.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - La Tribune Events",
        "id": 386705,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://evenement.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b5q2v9k8.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2021/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/58b728d5-00bb-48fa-a47d-ceeedf839189/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:16.629056+00:00",
        "description": "Kiosque La Tribune",
        "id": 386688,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/58b728d5-00bb-48fa-a47d-ceeedf839189/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "14 septembre 2024 - La Tribune Quotidien - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:31.441932+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re, bourse - Journal quotidien La Tribune.",
        "id": 116850,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re, bourse - Journal quotidien La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:28.074644+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "id": 556167,
        "language": "fr",
        "link": "http://marseille.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s de Bordeaux et de la r\u00e9gion Aquitaine",
        "id": 386694,
        "language": "fr",
        "link": "https://objectifaquitaine.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9s de Bordeaux et de la r\u00e9gion Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re de la r\u00e9gion Occitanie Est - La Tribune",
        "id": 386696,
        "language": "fr",
        "link": "https://objectif-languedoc-roussillon.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re de la r\u00e9gion Occitanie Est - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:30.599093+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "id": 556168,
        "language": "fr",
        "link": "http://objectifnews.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune",
        "id": 386698,
        "language": "fr",
        "link": "https://region-aura.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique en r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes - La Tribune AURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "id": 386701,
        "language": "fr",
        "link": "https://region-sud.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Marseille / Aix en Provence (m\u00e9tropole) - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "id": 386687,
        "language": "fr",
        "link": "https://toulouse.latribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique Toulouse et r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Objectif News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:43.707328+00:00",
        "description": "Pour le socialisme, la r\u00e9publique et la d\u00e9mocratie, pour l'Internationale ouvri\u00e8re, hebdomadaire du POID",
        "id": 527784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latribunedestravailleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latribunedestravailleurs.fr/wp-content/uploads/2018/08/logo-tt-90-paypal.png",
        "title": "LA TRIBUNE DES TRAVAILLEURS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:45:07.724877+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les contenus de La Tribune Dimanche",
        "id": 386702,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribunedimanche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.latribune.fr/assets/bundles/latribunecms/img/favicon.png?version=20250130174747",
        "title": "La Tribune Dimanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:18.776114+00:00",
        "description": "La tribune de l'information vue par les femmes qui utilisent la toile pour s'exprimer librement et partager avec d'autres internautes",
        "id": 556166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.latribunewomensawards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latribunewomensawards.fr/wp-content/uploads/2020/06/cropped-marketing-5-e1595339254972-32x32.jpg",
        "title": "La tribune de l'information par les femmes - latribunewomensawards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:04:47.081438+00:00",
        "date_published": "2015-03-03T09:23:46+00:00",
        "description": "https://www.lauragais-patrimoine.fr",
        "id": 23621,
        "language": "",
        "link": "https://lauragais-patrimoine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.lauragais-patrimoine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:18:54.850398+00:00",
        "description": null,
        "id": 583508,
        "language": "en",
        "link": "https://cv.laurentscarciello.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CV Terminal de Laurent Scarciello",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:11:57.741113+00:00",
        "description": "Laurent Scarciello",
        "id": 252218,
        "language": "",
        "link": "https://laurentscarciello.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laurent Scarciello",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:04:57.528704+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T20:00:35.579653+00:00",
        "description": "L\u2019Urssaf active des mesures d\u2019urgence pour accompagner les usagers dont l\u2019activit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 affect\u00e9e par les r\u00e9centes intemp\u00e9ries\u00a0survenues en r\u00e9gions\u00a0Aquitaine, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es et Rh\u00f4ne-Alpes.",
        "id": 386545,
        "language": "fr",
        "link": "https://lautoentrepreneur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Autoentrepreneur.urssaf.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:16.085481+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie du Lauzet-Ubaye, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556797,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lauzetubaye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lauzetubaye.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie du Lauzet-Ubaye",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:24:44.048273+00:00",
        "description": null,
        "id": 582327,
        "language": "",
        "link": "https://lavalleedespros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lavalleedespros.fr/img/logo/logo05.svg",
        "title": "Humanisons notre business : La Vall\u00e9e Des Pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/lbc-laveniradubon/8bcce1d5-5619-4267-a908-0dc47032d361_share.png?rect=0,0,2400,1260&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:36:35+00:00",
        "description": "L'avenir a du bon - le journal des bonnes nouvelles sign\u00e9 leboncoin",
        "id": 116883,
        "language": "fr",
        "link": "https://laveniradubon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laveniradubon.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil | L'avenir a du bon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:48.743905+00:00",
        "description": "Abonnement La Vie -",
        "id": 234769,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lavie.fr/javax.faces.resource/malesherbes3/images/lavie/favicon.png.xhtml",
        "title": "Abonnement La Vie -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:46.396566+00:00",
        "description": "Boutique La Vie",
        "id": 234768,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lavie.fr/javax.faces.resource/malesherbesb/img/lavieb/favicon.png.xhtml",
        "title": "Boutique La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-23T06:19:34+00:00",
        "description": "Domain Default page",
        "id": 234766,
        "language": "en",
        "link": "https://images.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.lavie.fr/favicon.ico",
        "title": "Domain Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/52f61062-ba9e-42b7-bb34-e2c37fc99abe/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:40.258272+00:00",
        "description": "La Vie",
        "id": 234765,
        "language": "en",
        "link": "https://kiosque.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/52f61062-ba9e-42b7-bb34-e2c37fc99abe/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:47.073894+00:00",
        "description": "Analyse, d\u00e9cryptage, information et d\u00e9bat retrouvent du sens dans La Vie",
        "id": 78288,
        "language": "fr",
        "link": "https://lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lavie.fr/img/logo-la-vie.png",
        "title": "La Vie \u2013 Actualit\u00e9, D\u00e9bat, Christianisme, Id\u00e9es, D\u00e9bats, Spiritualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:19:16.291460+00:00",
        "description": null,
        "id": 583509,
        "language": "",
        "link": "https://nl-edito.lavie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire La Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:56+00:00",
        "description": "La Vie des id\u00e9es est un magazine international d\u2019analyse et d\u2019information sur le d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es.",
        "id": 300458,
        "language": "fr",
        "link": "https://laviedesidees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laviedesidees.fr/local/cache-gd2/3b/20125795b1979063313bd83a0e42b4.ico?1728629147",
        "title": "La Vie des id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:19:39.081686+00:00",
        "description": null,
        "id": 583514,
        "language": "",
        "link": "https://newsletters.laviedesidees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secured Home of newsletters.laviedesidees.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:39.475899+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les \u00e9v\u00e9nements et choses \u00e0 faire en couple, en famille ou en solo proche de chez vous : concerts, spectacles, culture, loisirs, f\u00eates, sports, brocantes etc...",
        "id": 556179,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://agenda.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.lavoixdunord.fr/assets/favicon/web-vdn-vdn/favicon-32x32.png",
        "title": "La Voix du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:03.227288+00:00",
        "description": null,
        "id": 583520,
        "language": "",
        "link": "https://club-abonnes.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://club-abonnes.lavoixdunord.fr/sites/all/themes/clubvdn/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord - Club Abonn\u00e9s |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:54.957293+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les hors-s\u00e9ries, magazines et livres de La Voix du Nord sur notre site La Voix Editions.",
        "id": 556186,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://editions.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://editions.lavoixdunord.fr/wp-content/uploads/2019/10/cropped-logo-boutique-32x32.png",
        "title": "La Voix \u00e9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:49.716572+00:00",
        "description": "Trouvez votre prochain job en CDI, CDD, int\u00e9rim, stage et apprentissage sur La Voix du Nord. \u279d Postulez maintenant",
        "id": 556183,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piloty-public.s3.eu-west-3.amazonaws.com/mediasDocuments/627bdade72f9aba0dc8ce29d/627bdade72f9aba0dc8ce29d_favicon.ico",
        "title": "Offres d\u2019emploi Nord-Pas-de-Calais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:12.145164+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 La Voix du Nord \u00e0 partir de 1,90\u20ac par semaine, r\u00e9siliable \u00e0 tout moment.",
        "id": 556192,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-abonnement.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espace-abonnement.lavoixdunord.fr/sites/all/themes/custom/boutique/bootstrapCarbonMarketingVDN/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord : Choisissez votre abonnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, lisez les articles de La Voix du Nord et le journal num\u00e9rique sur tous vos appareils.",
        "id": 354569,
        "language": "fr",
        "link": "https://lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enabootstrap_vdn_premium/favicon.ico",
        "title": "La Voix du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:51.809548+00:00",
        "description": "Update Profile",
        "id": 556184,
        "language": "en",
        "link": "https://mon-compte.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:43.541819+00:00",
        "description": "Login and register",
        "id": 556180,
        "language": "en",
        "link": "https://ssov3.lavoixdunord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Rossel Connect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:55.588969+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 161905,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://latribune.lazardfreresgestion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sp-ao.shortpixel.ai/client/to_webp,q_glossy,ret_img,w_32,h_32/https://latribune.lazardfreresgestion.fr/wp-content/uploads/2019/05/LogoBlog3-150x150.png",
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:02:44.094032+00:00",
        "description": "Lazard Fr\u00e8res Gestion, an asset management and private banking company, is part of the Lazard Group established since 1848. Expertise in open-ended fund management and dedicated solutions for institutional clients, and in financial and wealth management for private",
        "id": 57016,
        "language": "EN",
        "link": "https://lazardfreresgestion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lazardfreresgestion.fr/ressources/img/fav_lazard_16x16.png",
        "title": "Homepage - Lazard Fr\u00e8res Gestion  - France (EN)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:20.842078+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 556194,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lazardfreresgestion-tribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sp-ao.shortpixel.ai/client/to_webp,q_glossy,ret_img,w_32,h_32/https://latribune.lazardfreresgestion.fr/wp-content/uploads/2019/05/LogoBlog3-150x150.png",
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:53.667503+00:00",
        "description": "Accueil Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "id": 556196,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lazardfreresgestion-tribune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2013 Tribune Lazard Fr\u00e8res Gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-04T13:50:59+00:00",
        "description": "LBKE d\u00e9veloppe des applications web complexes et des algorithmes de machine learning pour les entreprises innovantes.",
        "id": 81639,
        "language": "fr",
        "link": "https://lbke.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lbke.fr/favicon-light-dark.svg",
        "title": "LBKE - From Data To Knowledge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:06:33.723904+00:00",
        "date_published": "2024-06-22T08:50:48.966610+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 167656,
        "language": "fr",
        "link": "https://lci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:47.910230+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 584720,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lci.fr/images/tf1info-logo-48x48.png",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:21:04.509640+00:00",
        "description": "LCL la banque au service des particuliers. Retrouvez les services LCL : Compte bancaire, Carte, Epargne, Pr\u00eat, Assurance, des solutions adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins",
        "id": 428954,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lcl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lcl.fr/favicon.ico",
        "title": "Banque pour les particuliers : LCL Banque et assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:21:17.157980+00:00",
        "description": null,
        "id": 583530,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monespace.lcl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monespace.lcl.fr/favicon.ico",
        "title": "LCL Banque et Assurance - Compte, Epargne, Pr\u00eat et Assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:55:04.119071+00:00",
        "description": "LCP-Assembl\u00e9e nationale : cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise. Suivez les actualit\u00e9s, l\u2019info politique, les d\u00e9bats parlementaires et les Questions au Gouvernement en direct. Retrouvez nos documentaires en replay sur lcp.fr.",
        "id": 527741,
        "language": "fr",
        "link": "https://lcp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lcp.fr/sites/lcp.fr/files/2022-09/logo_LCP_1200x700_0.jpg",
        "title": "Page d'accueil | LCP - Assembl\u00e9e nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T08:42:23+00:00",
        "description": "agence web caen k'important c'est vous lcvnet",
        "id": 468644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lcvnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence Web Caen Internet - sites web Caen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ldmraspail.fr/scripts/files/5f463453bcd6a5.17316254/visuel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:04:22.550740+00:00",
        "description": "Le Lyc\u00e9e Raspail propose des formations allant de la Seconde \u00e0 la Licence, en passant par le Bac technologique, le Bac Professionnel, les pr\u00e9pas (CPGE) et les BTS. Un enseignement public de qualit\u00e9, pour tous, \u00e0 Paris dans le 14e arrondissement !",
        "id": 69428,
        "language": "fr",
        "link": "https://ldmraspail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ldmraspail.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Lyc\u00e9e public, professionnel et technologique : de la Seconde \u00e0 la licence \u00e0 Paris 14",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:54:37.100643+00:00",
        "description": "E.N.T Raspail: Se connecter sur le site",
        "id": 201972,
        "language": "fr",
        "link": "https://moodle.ldmraspail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moodle.ldmraspail.fr/pluginfile.php/1/theme_adaptable/favicon/1588835726/raspail-favicon.ico",
        "title": "E.N.T Raspail: Se connecter sur le site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:23.784414+00:00",
        "description": "Leader France \u2013 F\u00e9d\u00e9ration nationale des territoires ruraux engag\u00e9s dans la d\u00e9marche LEADER",
        "id": 272626,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leaderfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leaderfrance.fr/wp-content/uploads/2021/11/cropped-Image2-32x32.png",
        "title": "Leader France \u2013 F\u00e9d\u00e9ration nationale des territoires ruraux engag\u00e9s dans la d\u00e9marche LEADER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:52.123567+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 586301,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leader-pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leader-pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:14:05.328178+00:00",
        "description": null,
        "id": 583412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leadstart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leadstart.fr/wp-content/uploads/2024/08/cropped-leadstart-32x32.png",
        "title": "leadstart.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:59.116941+00:00",
        "description": "LE BAL est un espace d\u2019exposition, de re\u0301flexion et de pe\u0301dagogie de\u0301die\u0301 a\u0300 l\u2019image-document sous toutes ses formes (photographie, vide\u0301o, cine\u0301ma,",
        "id": 585958,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-bal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-bal.fr/sites/all/themes/bal/favicon.ico",
        "title": "LE BAL | Espace d\u2019exposition de\u0301die\u0301 a\u0300 l\u2019image-document : photographie, vide\u0301o, cine\u0301ma, nouveaux me\u0301dias.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:54:16.304178+00:00",
        "description": "Next edition November 29, 2025",
        "id": 585967,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lebal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lebal.paris/wp-content/uploads/2022/10/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Le Bal |  Le Bal des Debutantes Paris \u2013 Le Bal des Debutantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:48.157925+00:00",
        "description": "Le-Beguin est le site de rencontre gratuit qui rend l'amour accessible \u00e0 tous. D\u00e9couvrez une plateforme conviviale o\u00f9 les rencontres se font naturellement. Avec Le-Beguin, explorez un univers de possibilit\u00e9s pour trouver votre partenaire id\u00e9al sans frais cach\u00e9s. Rejoignez-nous d\u00e8s aujourd'hui et laissez-nous vous aider \u00e0 trouver l'amour authentique.",
        "id": 206400,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-beguin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-beguin.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-icone-lBG-32x32.jpg",
        "title": "le-beguin | site de rencontre gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:22:39.176865+00:00",
        "description": null,
        "id": 583535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://tmp.le-beguin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.le-beguin.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-icone-lBG-32x32.jpg",
        "title": "Le-B\u00e9guin | Site de rencontre gratuit \u2013 Rencontres s\u00e9rieuses et amicales 100% gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:30:20.238976+00:00",
        "description": "Le B\u00e9lier est fier de t'accompagner et de te faire vivre des exp\u00e9riences de sports nature \u00e0 la Clusaz",
        "id": 581224,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebelier-laclusaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebelier-laclusaz.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le B\u00e9lier | La Clusaz | 3 \u00c9v\u00e8nements | Trail & Rando | Trail Blanc | VTT - Haute-Savoie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:42.694915+00:00",
        "description": "Le Berry r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Bourges et le Cher). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584596,
        "language": "",
        "link": "http://leberry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://leberry.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_BR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Bourges et du Cher (18) - Le Berry R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:59:57.542746+00:00",
        "description": "A generalist, quality peer-reviewed, open access mathematics journal",
        "id": 212243,
        "language": "en-US",
        "link": "https://annales.lebesgue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annales.lebesgue.fr/public/journals/1/favicon_en_US.png",
        "title": "Annales Henri Lebesgue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:50:52.318907+00:00",
        "description": "I.A, Cloud & Cybers\u00e9curit\u00e9",
        "id": 579111,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lebigdata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebigdata.fr/favicon.ico",
        "title": "LEBIGDATA.FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-27T21:59:39+00:00",
        "description": "Simon Leblanc - D\u00e9veloppeur PHP - Symfony / Responsable technique",
        "id": 251958,
        "language": "fr",
        "link": "https://leblanc-simon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leblanc-simon.fr/favicon.ico",
        "title": "Simon Leblanc - D\u00e9veloppeur PHP - Symfony / Responsable technique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:40.835133+00:00",
        "description": "Immobilier Neuf avec leboncoin ImmobilierNeuf : tous les programmes neuf, les conseils pour investir et defiscaliser dans l'immobilier neuf",
        "id": 116879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilierneuf.leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "leboncoin immobilier neuf : trouvez  votre programme immo neuf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:58.944333+00:00",
        "description": "Avec leboncoin, trouvez la bonne affaire, r\u00e9alisez-la bonne vente pour votre voiture, immobilier, emploi, location de vacances, v\u00eatements, mode, maison, meubles, jeux vid\u00e9o, etc., sur le site r\u00e9f\u00e9rent de petites annonces de particulier \u00e0 particulier et professionnels",
        "id": 43756,
        "language": "fr",
        "link": "https://leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoin.fr/_next/static/media/favicon.2b8b94c9.ico",
        "title": "leboncoin, site de petites annonces gratuites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:43.620539+00:00",
        "description": "Tenez-vous au courant de toute interruption de notre service qui pourrait vous affecter.",
        "id": 116881,
        "language": "fr",
        "link": "https://status.leboncoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets0.sorryapp.com/brand_favicons/files/000/010/040/original/LBC_ICON__ROUND_RVB_EXE_512x512.png?1611137197",
        "title": "leboncoin - Services Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leboncoinpublicite.fr/wp-content/uploads/2022/07/Accueil-leboncoin-Publicite-la-bonne-regie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:49.665187+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez leboncoin Publicit\u00e9, premi\u00e8re r\u00e9gie digitale fran\u00e7aise avec un des inventaires les plus importants du march\u00e9.",
        "id": 116884,
        "language": "en-US",
        "link": "https://leboncoinpublicite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoinpublicite.fr/wp-content/uploads/2020/01/cropped-lbc_favicon-32x32.png",
        "title": "leboncoin Publicit\u00e9, la bonne r\u00e9gie pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "leboncoin Pro - leboncoin Solutions Pro",
        "id": 116871,
        "language": "en-US",
        "link": "https://leboncoinsolutionspro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leboncoinsolutionspro.fr/wp-content/uploads/2020/01/cropped-lbc_favicon-32x32.png",
        "title": "leboncoin Pro - leboncoin Solutions Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:34.673987+00:00",
        "description": "Une marque de territoire au service de l\u2019attractivit\u00e9 de l\u2019Agglom\u00e9ration de Saintes. Commer\u00e7ants, restaurateurs, grandes entreprises,...",
        "id": 426141,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebonheurcestsisaintes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebonheurcestsisaintes.fr/wp-content/uploads/2023/08/lbcss-logo_4-100x100.png",
        "title": "Le bonheur c'est si Saintes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lebonsynonyme.fr/assets/lbs_cover-d90db185e8a48b95d90c714e5e2b06420d12af9f04c1f84c3ec8dcce941acd8a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:40:28.139597+00:00",
        "description": "Le Bon Synonyme est un site participatif pour trouver les meilleurs synonymes des mots de la langue fran\u00e7aise.",
        "id": 317532,
        "language": "fr",
        "link": "https://lebonsynonyme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lebonsynonyme.fr/assets/favicon-ca07bb8feababdc236aec936bc7a02661d9dc2440fc81a691560934fa8ea7f39.png",
        "title": "Le Bon Synonyme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:57.551844+00:00",
        "description": "Le Break & GO - Informations maison, travaux, conso, et immo",
        "id": 258169,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lebreakandgo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Break & GO - Informations maison, travaux, conso, et immo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Cadeau Fran\u00e7ais\u00ae",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:39:06.012240+00:00",
        "description": "Depuis 2015, nous s\u00e9lectionnons les meilleurs cadeaux gourmands et objets personnalisables Made in France pour vous fournir des cadeaux d'entreprise qualitatifs et responsables. G\u00e2tez vos clients et collaborateurs tout en partageant vos valeurs d'entreprise. Communiquez de fa\u00e7on durable !",
        "id": 532189,
        "language": "fr",
        "link": "https://lecadeaufrancais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/1543/2273/files/Coffret_gourmand_boite_kraft_Le_Cadeau_Francais._1cd8511e-2856-496e-bffa-3aa5e187c88e.jpg?v=1724606454",
        "title": "Le 1er catalogue de cadeaux d'entreprise 100% Made in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:35:38.168096+00:00",
        "description": "Le Carg\u00f6, sc\u00e8ne de musiques actuelles \u00e0\u00a0Caen\u00a0: concerts, programmation, r\u00e9sidences, photos, vid\u00e9os et plus encore\u00a0!",
        "id": 576730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecargo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Carg\u00f6, sc\u00e8ne de musiques actuelles, \u00e0 Caen, Calvados, Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:34.542174+00:00",
        "description": "Le r\u00e9pertoire des pros du web",
        "id": 486241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://le-castor-enerve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Castor \u00c9nerv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:09:48.549850+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T18:52:15+00:00",
        "description": "ProInfo Services est webmag contributif qui est d\u00e9di\u00e9 aux professionnels du B2B & B2C et leurs entreprises de tous les secteurs.",
        "id": 275666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecentreregional.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://themes.ad-theme.com/wp/neder/business/wp-content/uploads/sites/14/2017/10/favicon_neder_business.png",
        "title": "ProInfo Services : webmag des professionnels du B2B & B2C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:31:13.615042+00:00",
        "description": "Le cadre d\u2019accompagnement de la fin de vie est-il adapt\u00e9 aux diff\u00e9rentes situations rencontr\u00e9es ou d\u2019\u00e9ventuels changements devraient-ils \u00eatre introduits\u00a0? C\u2019est le questionnement qui occupera la Convention citoyenne, compos\u00e9s de 150 citoyennes et citoyens tir\u00e9s au sort.",
        "id": 428357,
        "language": "fr",
        "link": "https://conventioncitoyennesurlafindevie.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conventioncitoyennesurlafindevie.lecese.fr/sites/cfv/files/favicon_1.ico",
        "title": "Accueil | Convention Citoyenne sur la fin de vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:16.765773+00:00",
        "description": null,
        "id": 583542,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extranet.lecese.fr/typo3conf/ext/e_magineurs/cese/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "Connexion   - Conseil Economique, Social et Environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T22:58:34.925450+00:00",
        "description": "Le Conseil \u00c9conomique Social et Environnemental (CESE) est la troisi\u00e8me assembl\u00e9e constitutionnelle de la R\u00e9publique.",
        "id": 427451,
        "language": "fr",
        "link": "https://lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lecese.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Le Conseil \u00e9conomique social et environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:09:52.944194+00:00",
        "description": "Le CESE, troisi\u00e8me assembl\u00e9e constitutionnelle de la R\u00e9publique\u00a0Le Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE) est un rouage essentiel \u00e0 notre d\u00e9mocratie, il conseille le Gouvernement et le Parlement et participe \u00e0 l'\u00e9laboration et \u00e0 l'\u00e9valuation des politiques publiques dans ses champs de comp\u00e9tence.Depuis la r\u00e9forme de 2021, le Conseil s'est vu confier de nouvelles missions permettant notamment \u00e0 la participation citoyenne d'enrichir utilement ses travaux, \u00e0 travers plusieurs dispositifs :L'organisation de conventions citoyennes ;L'association de citoyennes et citoyens tir\u00e9s au sort au sein de ses formations ;Des consultations en ligne : plus de 250 000 citoyens ont d\u00e9j\u00e0 contribu\u00e9 !Les travaux adopt\u00e9s au CESE issus de p\u00e9titions citoyennesDepuis 2017, le CESE a adopt\u00e9 10 avis et r\u00e9solutions sur des sujets divers, issus de p\u00e9titions citoyennes\u00a0: d\u00e9serts m\u00e9dicaux, fin de vie, recyclage, bien-\u00eatre animal ou encore handicap.En savoir plus &gt;",
        "id": 556207,
        "language": "fr",
        "link": "https://petitions.lecese.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petitions.lecese.fr/rails/active_storage/representations/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBEUT09IiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--18e6e09cf553da0fa07ef3b9f363e383575a2bf9/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCem9MWm05eWJXRjBTU0lJY0c1bkJqb0dSVlE2RTNKbGMybDZaVjloYm1SZmNHRmtXd2RwSldrbCIsImV4cCI6bnVsbCwicHVyIjoidmFyaWF0aW9uIn19--5849e4dabc13b269b635620dceb3cde3f8305e1f/logo-CESE-RVB-EXE_sans-baseline.ico",
        "title": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:52:16.823771+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre \u00e9quipe, d\u00e9fiez vos amis et devenez le meilleur manager du Championnat !",
        "id": 583778,
        "language": "",
        "link": "https://www.lechampionnatdesetoiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/lequipe/favicon.ico",
        "title": "Rejoignez-moi sur LCDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:31:37.158509+00:00",
        "description": null,
        "id": 584298,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lechoppe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lechoppe.fr/asset/img/mdb-favicon.ico",
        "title": "lechoppe.fr est en vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:13.552580+00:00",
        "description": "L\u2019Echo r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Chartres, l\u2019Eure-et-Loir et les Yvelines). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584609,
        "language": "",
        "link": "http://lechorepublicain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lechorepublicain.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_ER/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Chartres, de l\u2019Eure-et-Loir (28) et des Yvelines (78) - L&apos;Echo R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:02.339438+00:00",
        "description": "L\u2019Echo r\u00e9publicain : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Chartres, l\u2019Eure-et-Loir et les Yvelines). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584603,
        "language": "",
        "link": "https://www.lechorepublicain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lechorepublicain.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_ER/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Chartres, de l\u2019Eure-et-Loir (28) et des Yvelines (78) - L&apos;Echo R\u00e9publicain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Consortium",
        "id": 240210,
        "language": "fr",
        "link": "https://leconsortium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leconsortium.fr/themes/custom/consor/favicon.ico",
        "title": "Le Consortium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T18:50:33.754796+00:00",
        "description": "Le Coq de Wall Street est un blog qui vise \u00e0 d\u00e9mocratiser l'investissement financier dans le but de vous aider \u00e0 atteindre votre libert\u00e9 financi\u00e8re.",
        "id": 1164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecoqdewallst.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/lecoqdewallst.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-Coq-1.jpg?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Le Coq de Wall Street \u2013 Investissement et Libert\u00e9 Financi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T02:40:48+00:00",
        "description": "ADVERTISEMENT edit post Elon Musk au DOGE\u00a0: les risques de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats avec le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral 16 d\u00e9cembre 2024 edit",
        "id": 482370,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lecourrierdesstrateges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:40:11.436006+00:00",
        "description": null,
        "id": 585744,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lectureparnature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ampmetropole.lectureparnature.fr/wp-content/uploads/2022/11/cropped-logo-LPN-noir-1024x426-1-32x32.png",
        "title": "Programme Lecture par Nature \u00e9dition 8 \u2013 2024-2025 - Lecture par Nature #8 - Hydrofolies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:08.235608+00:00",
        "description": "Discutez avec une intelligence artificielle, programmez un robot : d\u00e9couvrez ces exp\u00e9riences inspirantes au Cube Garges !",
        "id": 542725,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lecubegarges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lecubegarges.fr/app/themes/lecube/assets/images/favicons/favicon.gif?v=1.02",
        "title": "Le Cube Garges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:32.746747+00:00",
        "description": "LE VOGUE - LE BOWLING - LE DUPLEX - LE STRASS / 4 ambiances de r\u00eaves situ\u00e9es au pied de l'Arc de Triomphe",
        "id": 583699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leduplex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leduplex.fr/wp-content/uploads/2019/12/favicon-le-duplex.png",
        "title": "Accueil - Le Duplex Event",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:37.163231+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre compte ou connectez-vous directement \u00e0 l'espace Le Particulier avec votre identifiant et G\u00e9rez vos abonnements, vos commandes, vos newsletters etc.",
        "id": 78202,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.leparticulier.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Espace Personnel Le Particulier - Connectez-vous \u00e0 votre compte client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "author": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:57.675595+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les abonnements num\u00e9riques et papier du Figaro \u00e0 partir de 0,99\u20ac le premier mois. Abonnez-vous sans engagement aux offres mensuelles ou annuelles.",
        "id": 23622,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://abonnement.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Abonnement Le Figaro - D\u00e9couvrez nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr/)",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:29.638843+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos adresses incontournables : des lieux culturels et touristiques d\u2019exception, galeries d\u2019art, espaces bien-\u00eatre et restaurants coups de c\u0153ur.",
        "id": 78265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr/wp-content/themes/project/favicon.ico",
        "title": "https://adresses-incontournables.madame.lefigaro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "author": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:36.151946+00:00",
        "description": "Annonce l\u00e9gale pas ch\u00e8re : Le Figaro est un journal de publication d'annonces l\u00e9gales en ligne officiel qui vous propose le meilleur tarif pour toute publication et parution.",
        "id": 23623,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://annonces-legales.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.lefigaro.fr/app/themes/figaro/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Publiez vos annonces l\u00e9gales avec Le Figaro au meilleur prix \u2013 Annonces l\u00e9gales du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:19.222320+00:00",
        "date_published": "2024-05-02T10:13:56.458399+00:00",
        "description": "Trouvez facilement un m\u00e9decin ou tout autre praticien de sant\u00e9 proche de chez vous. Toutes les coordonn\u00e9es et informations ainsi que la prise de rendez-vous en ligne gratuite pour une mise en relation simple et rapide sur l'annuaire Sant\u00e9 Le Figaro en partenariat avec PagesJaunes.",
        "id": 49673,
        "language": "fr",
        "link": "https://annuaire.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouvez et prenez rendez-vous avec votre m\u00e9decin sur Le Figaro Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Les applications du Figaro",
        "id": 78199,
        "language": "",
        "link": "https://applications-mobiles.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://applications-mobiles.lefigaro.fr/images/favicon.png",
        "title": "Les applications du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:15:39.870300+00:00",
        "description": "Des rencontres, conf\u00e9rences, ateliers et animations pour bien choisir ses \u00e9tudes et d\u00e9couvrir des \u00e9coles de communication, art et digital.",
        "id": 556218,
        "language": "fr",
        "link": "https://art-communication-evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Salon Communication, Art & Digital du 8 f\u00e9vrier 2025 - Figaro Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://articles.lefigaro.fr",
        "author": "https://articles.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:16.400645+00:00",
        "description": "Le Figaro - Sitemap",
        "id": 23625,
        "language": "",
        "link": "https://articles.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://articles.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://articles.lefigaro.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Figaro - Sitemap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:22.663060+00:00",
        "date_published": "2018-12-04T14:52:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 78274,
        "language": "",
        "link": "https://assets.proprietes.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:03.724522+00:00",
        "description": "Toutes les informations qu'il vous faut pour bien choisir, acheter, d\u00e9guster et accompagner les vins et les champagnes",
        "id": 3193,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-vin.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-vin.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Vin : le guide vin pour tous - Le Figaro Vin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2023/11/09/d3346560b34b82a81b9d2d214d8452f7870dec056f6d731a11d7bd30111f214c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:56.216828+00:00",
        "description": "La huiti\u00e8me \u00e9dition du Big Bang Sant\u00e9 se tenait du 6 au 8 d\u00e9cembre. Experts, m\u00e9decins, acteurs politiques, chefs d'entreprise, et m\u00eame philosophes \u00e9taient en direct du studio Jean d'Ormesson.",
        "id": 78207,
        "language": "fr",
        "link": "https://bigbang.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bigbang.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "L\u2019h\u00f4pital, la sant\u00e9 des femmes et la r\u00e9volution de l\u2019IA au programme de l\u2019\u00e9dition 2023 du Big Bang Sant\u00e9 du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "author": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:39.808712+00:00",
        "description": "Achat de billets et places de spectacles, th\u00e9\u00e2tre, humour, concerts ou loisirs partout en France. R\u00e9servation avec plan de salle interactif, e-billet.",
        "id": 23626,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://billetterie.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.lefigaro.fr/build/images/logo.svg",
        "title": "Le Figaro - Billetterie Spectacles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:09.240575+00:00",
        "description": "Le Figaro - Blogs - Retrouvez tous les blogs du Figaro : Route 44, Suivez le geek, Bruits de musique, Rioufol, Avions et Compagnies, Davos",
        "id": 490555,
        "language": "fr",
        "link": "http://blog.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "author": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:06.860206+00:00",
        "description": "Toute l'info bourse et l'actualit\u00e9 des march\u00e9s financiers en temps r\u00e9el. Suivez l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et le cours de la bourse pour mieux investir (CAC40, Dow Jones, Nasdaq, Nikkei, etc) avec nos conseils d'experts.",
        "id": 23627,
        "language": "fr",
        "link": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://bourse.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bourse.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 Bourse & Conseils pour Investir - Le Figaro Bourse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "author": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:43.650240+00:00",
        "description": "Le Figaro Store - La boutique officielle du Groupe Figaro",
        "id": 23628,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://boutique.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lefigaro.fr/assets/horizon/favicon_store-aa8938a5b2ce2cac12c9532ac78b414836bbb5c5dd053edd27ee3bbad12d56c3.jpg",
        "title": "Le Figaro Store - La boutique officielle du Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:33.363795+00:00",
        "description": "Le Particulier vous propose des ouvrages imprim\u00e9s mais aussi des produits num\u00e9riques sur les th\u00e8mes copropri\u00e9t\u00e9, logement, argent, imp\u00f4ts, transmission, famille, vie pratique, sant\u00e9, retraite, travail",
        "id": 78201,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.leparticulier.lefigaro.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil Boutique - La boutique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:51.536463+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:48.288762+00:00",
        "description": "Campus-Channel \u2013 Projette-toi dans ta future \u00e9cole",
        "id": 78243,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://campus.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus-Channel \u2013 Projette-toi dans ta future \u00e9cole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:52.377199+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:18.441166+00:00",
        "description": "Quel classement \u00e0 votre lyc\u00e9e en 2024 ? D\u00e9couvrez le classement des meilleurs lyc\u00e9es avec Figaro Etudiant.",
        "id": 78235,
        "language": "fr",
        "link": "https://classement-lycees.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Classement des lyc\u00e9es 2024 - Figaro Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:10:52.830254+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:15:49.699751+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 78078,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://classifieds.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://client.lefigaro.fr",
        "author": "https://client.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:09.607595+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre compte ou connectez-vous directement \u00e0 l'espace Figaro avec votre identifiant et G\u00e9rez vos abonnements, vos commandes, vos newsletters etc.",
        "id": 23629,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://client.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://client.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Espace Personnel Figaro - Connectez-vous \u00e0 votre compte client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "author": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:29.520457+00:00",
        "description": "D\u00e9cembre 2023 : Avec nos code promo valides sur vos marques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, obtenez des r\u00e9ductions facilement. Ayez le r\u00e9flexe Figaro Code Promo.",
        "id": 23630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-codespromo-img.lefigaro.fr/static/favicon.ico?v=637038909860000000&format=__IMAGE_FORMAT__",
        "title": "Le Figaro : Codes promo 100% valides en D\u00e9cembre 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://connect.lefigaro.fr",
        "author": "https://connect.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:35.047801+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23631,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://connect.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connect.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T16:11:03+00:00",
        "description": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "id": 217049,
        "language": "fr",
        "link": "https://contact.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:31.309330+00:00",
        "description": "Toute l'info bourse et l'actualit\u00e9 des march\u00e9s financiers en temps r\u00e9el. Suivez l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et le cours de la bourse pour mieux investir (CAC40, Dow Jones, Nasdaq, Nikkei, etc) avec nos conseils d'experts.",
        "id": 78200,
        "language": "fr",
        "link": "https://data-bourse.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data-bourse.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 Bourse & Conseils pour Investir - Le Figaro Bourse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "author": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:11:27.112956+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:18:25.289303+00:00",
        "description": "Cherchez et trouvez votre futur poste parmi +300\u00a0000 offres d\u2019emploi en ligne. Cr\u00e9ez des alertes mail. Cr\u00e9ez votre CV en ligne gratuitement. Inspirez-vous de nos conseils d\u2019experts qui vous accompagnent dans votre recherche.",
        "id": 23632,
        "language": "en",
        "link": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.lefigaro.fr/@/assets/img/base@3x.png",
        "title": "Figaro Emploi : Offres d\u2019emploi, Conseils et Actualit\u00e9s, Alertes, CV\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:38.081777+00:00",
        "description": "Le Figaro Ench\u00e8res : toute l'actualit\u00e9 des salles des ventes et des collections \u00e0 acqu\u00e9rir. Feuilletez les catalogues des ventes avec les conseils de nos experts.",
        "id": 78251,
        "language": "fr",
        "link": "https://encheres.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://encheres.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Ench\u00e8res \u2013 L'actualit\u00e9 des ventes aux ench\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/10/18/f8a191e574b804e03b29dfd0b5663d8598ee6fe06d7556889148d0dd9ba40455.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:42.973746+00:00",
        "description": "Depuis 2014, TV Finance est la cha\u00eene 100% web sp\u00e9cialiste des march\u00e9s \u00e9conomiques et financiers qui vous accompagne dans le d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9, des tendances en vous proposant des interviews exclusives. Retrouvez chaque mercredi matin dans \u00ab Les interviews TV Finance \u00bb , les...",
        "id": 78204,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise-innovation.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise-innovation.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Les interviews TV Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "author": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:17.974319+00:00",
        "description": "Num\u00e9ro Siren, chiffre d'affaires, r\u00e9sultat net, effectifs... Acc\u00e9dez gratuitement aux donn\u00e9es financi\u00e8res de plus de 10 millions d'entreprises fran\u00e7aises.",
        "id": 23633,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/societe.lefigaro.ccmbg.com/favicon.ico",
        "title": "Annuaire Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:11:43.723791+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:17:40.140406+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 \u00e9tudiante sur Le Figaro Etudiant traitant du coll\u00e8ge et du lyc\u00e9e, d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures, de vie \u00e9tudiante, de 1er emploi et du BAC",
        "id": 23634,
        "language": "fr",
        "link": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro Etudiant : Actualit\u00e9, Conseils pour bien s'orienter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/partage-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:11:56.693264+00:00",
        "description": "Faites vos pronos sur le championnat d'Europe, d\u00e9fiez vos amis et remportez les nombreux lots mis en jeu !",
        "id": 136097,
        "language": "",
        "link": "https://euro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/favicon.ico",
        "title": "Figaro Pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evene.lefigaro.fr",
        "author": "https://evene.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:08.890309+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 23635,
        "language": "fr",
        "link": "https://evene.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://evene.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://image5.evene.fr/files/evene_favicon_0.ico",
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:14:04.390374+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:30:17.415028+00:00",
        "description": "Salons \u00e9tudiants : d\u00e9couvre et inscris-toi \u00e0 nos salons post bac et \u00e0 Paris, Lyon et Lille et notre salon Art, Digital et communication \u00e0 Paris.",
        "id": 78277,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salons \u00e9tudiants : D\u00e9couvre tous nos salons Post Bac en France.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:36.985682+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 78266,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evenements.madame.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.lefigaro.fr",
        "author": "https://faq.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:55.779804+00:00",
        "description": "Le Figaro",
        "id": 23636,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://faq.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-16T00:00:00+00:00",
        "description": "FAQ Le Particulier",
        "id": 217051,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/leparticulier/resource/LPA_Favicon?v=2",
        "title": "FAQ Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:23:41.538003+00:00",
        "description": null,
        "id": 583556,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.moncompte.lefigaro.fr/aide-et-contact/resource/LeFigaro_Favicon?v=2",
        "title": "FAQ - Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://astatic.ccmbg.com/forum.lefigaro.fr/_skin/favicon/og-image-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Forum Le Figaro",
        "id": 78261,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/www.commentcamarche.net/favicon.ico?2",
        "title": "Forum Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://golf.lefigaro.fr",
        "author": "https://golf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:23.422903+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du golf, les scores en direct de la Ryder Cup 2018, Tour europ\u00e9en, PGA Tour, Ladies European Tour...et le classement mondial de golf.",
        "id": 23637,
        "language": "fr",
        "link": "https://golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://golf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://golf.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actu golf, r\u00e9sultats complets et classements en direct - Le Figaro Golf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 234712,
        "language": "fr",
        "link": "https://groupe.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.groupefigaro.com/assets/favico.png",
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "author": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:20.668762+00:00",
        "description": "Besoin d'un nouveau smartphone, d'une tv ou de conseils pour choisir une poussette ? Nos guides d'achat sont l\u00e0 pour vous aider \u00e0 faire le meilleur choix !",
        "id": 23638,
        "language": "fr",
        "link": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guide-achat.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Guides d'achat : Avis et conseils pour bien choisir vos produits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "author": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:15:44.997842+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:12:11.950614+00:00",
        "description": "Trouvez votre prochain appartement ou maison en vente, location ou viager sur Figaro Immobilier parmi plus de 600 000 annonces immobili\u00e8res.",
        "id": 23639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annonces, Actualit\u00e9s et Conseils Immos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:15:45.495917+00:00",
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 78257,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilierpro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:19.324784+00:00",
        "description": "Le Figaro jeux vous propose les meilleurs jeux gratuits en ligne : jeux de lettres, jeux de chiffres et encore plein d'autre jeux gratuits",
        "id": 78197,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : Retrouvez vos jeux en ligne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:43.480162+00:00",
        "description": "Grandes familles, royaut\u00e9, suivez \u00e0 travers nos rencontres, interviews et notre carnet blanc l\u2019actualit\u00e9 des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s des familles royales.",
        "id": 78268,
        "language": "fr",
        "link": "https://joursdefrance.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joursdefrance.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jours de France : toutes les actualit\u00e9s des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s \u00e0 ne pas rater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "author": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:58.586113+00:00",
        "description": "Le journal Le Figaro, TV Magazine, Madame Figaro... Retrouvez toutes les \u00e9ditions des journaux et magazines du Figaro au format num\u00e9rique.",
        "id": 23640,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Les journaux et magazines num\u00e9riques - Kiosque Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/bc593d24-7f8e-42db-ae4e-ea801ef8f85a/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:44.950832+00:00",
        "description": "Retrouvez les magazines du Particulier en version num\u00e9rique. Lisez les \u00e9ditions en ligne et consultez les archives des magazines.",
        "id": 78205,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/7052b89c-136c-4902-8418-d9babc69b7c9/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "Le Particulier - N\u00b01217 - mai 2024 - Le Particulier - Le Kiosque num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:53.151602+00:00",
        "description": "Suivez tous les tournois de golf en direct et retrouvez tous les r\u00e9sultats du circuit PGA, du tour europ\u00e9en...en temps r\u00e9el dans notre leaderboard (livescore)",
        "id": 78253,
        "language": "fr",
        "link": "https://leaderboard-golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendrier - Golf - Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:48:12.516173+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 234710,
        "language": "fr",
        "link": "https://leconjugueur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leconjugueur.lefigaro.fr/favicon-192x192.png",
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:23.738870+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78215,
        "language": "fr",
        "link": "https://lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 67,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 50,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "france news"
        ],
        "thumbnail": "https://lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 50
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "author": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:13.659417+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 23641,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparticulier.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "author": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:44.021653+00:00",
        "description": "Un art de voyager Au Figaro, nous aimons les valeurs, les \u00e9motions, les ailleurs. Tr\u00e8s t\u00f4t, nous avons souhait\u00e9 vous faire partager nos go\u00fbts et notre connaissance du voyage.",
        "id": 23642,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil\r\n | Les Voyages F.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:16:32.544644+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:25:28.630211+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 234561,
        "language": "fr",
        "link": "https://l.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madame.lefigaro.fr",
        "author": "https://madame.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:19.044505+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 23643,
        "language": "fr",
        "link": "https://madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://madame.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madame.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "author": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:30.074139+00:00",
        "description": "Apprenez comment un R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel (VPN) peut prot\u00e9ger votre pr\u00e9sence en ligne, s\u00e9curiser vos donn\u00e9es et vous offrir une navigation sans restrictions.",
        "id": 23644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "VPN - R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel : S\u00e9curisez Votre Pr\u00e9sence en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "author": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:17.014023+00:00",
        "description": "mentions legales",
        "id": 23645,
        "language": "",
        "link": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f7749c73b31c45e7d55aefc/6581b36b8f0344c7a5ba3b78_favicon-32x32.png",
        "title": "mentions legales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:10:27.491821+00:00",
        "description": "Page de connexion \u00e0 votre compte Figaro",
        "id": 556214,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncompte.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "author": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:53.910492+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23646,
        "language": "fr",
        "link": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myaccount.lefigaro.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:46.734357+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 49669,
        "language": "fr",
        "link": "https://nautisme.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/nautisme2019/favicons/favicon.ico?ts=1",
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/660155c2c72fe4265c1cfcc8/website/Paris-1200x630_e0603f2b-db3b-455b-8afb-b52107477b8f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:38.359238+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles et entreprises.",
        "id": 234749,
        "language": "fr",
        "link": "https://parcoursup-evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Paris : 5 & 6 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:55.320739+00:00",
        "description": "Pronostics complets d'experts en paris sportifs, bonus de bienvenue et bookmakers \u00e0 la loupe",
        "id": 78254,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paris-sportifs.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Paris Sportifs LeFigaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:51:12.450408+00:00",
        "description": "Figaro, Figaro Madame, Figaro JDF",
        "id": 217113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pastis-henribardouin-grand-cru.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pastis-henribardouin-grand-cru.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-icon-512-1-32x32.png",
        "title": "HENRI BARDOUIN | Figaro Creative Pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/logo-069d27693369badffb1d88412213ed967f6c8d16482ecfdd8566edd54a3ac105.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:07:52+00:00",
        "description": "Offrez-vous un moment d\u2019histoire en achetant une photographie mythique issues de nos archives en \u00e9dition limit\u00e9e. Tirage en qualit\u00e9 galerie - Disponible avec ou sans encadrement.",
        "id": 78206,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/favicon-05757defb11044e93ff14b94163ee554c84422fcac6676bf9441a6c50db49124.ico",
        "title": "Les plus belles photos du journal Le Figaro - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "author": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:22.143286+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23647,
        "language": "fr",
        "link": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://player-video.lefigaro.fr/_next/static/media/favicon.ce107243.svg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plus.lefigaro.fr",
        "author": "https://plus.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:48.210533+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 23648,
        "language": "fr",
        "link": "https://plus.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://plus.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plus.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Voxeus",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:52.288692+00:00",
        "description": "Politique, Philosophie, Histoire, Culture, Lifestyle et divertissement retrouvez tous les contenus audio du Figaro sur son espace podcasts",
        "id": 3219,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lefigaro.fr/lefigaro/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "LeFigaro - Les Podcasts du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:04.317109+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78246,
        "language": "fr",
        "link": "https://premium.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premium.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:27.134639+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:27:45.799067+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de l\u2019\u00e9ducation depuis pr\u00e8s de 30 ans, notre ambition est d\u2019accompagner les \u00e9coles et organismes de formation dans leur strat\u00e9gie de communication et de recrutement de leurs futurs \u00e9tudiants.",
        "id": 78241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "title": "Figaro Etudiant Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "author": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:27.658027+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:16:50.549372+00:00",
        "description": "La r\u00e9f\u00e9rence pour l'achat d'un appartement haut de gamme, ch\u00e2teau luxueux, manoir exceptionnel, villa de r\u00eave ou chalet de caract\u00e8re. Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro dispose de plus de 25 000 annonces immobili\u00e8res de prestige \u00e0 l'achat, \u00e0 la location ou pour vos vacances.",
        "id": 23649,
        "language": "fr",
        "link": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro : immobilier de luxe, demeures et villas de charme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "author": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:08.333757+00:00",
        "description": "Recherchez un article, un flash actualit\u00e9, une information parmi les archives du Figaro, Figaro Magazine, Figaro Vox, Figaroscope, Sport24, Figaro Madame",
        "id": 23650,
        "language": "",
        "link": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lefigaro.fr/recherche/lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Rechercher un article, une information, une archive \u2014 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2020/07/visuel-site-1200x628-copie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:26.091291+00:00",
        "description": "Il y a toujours plusieurs fa\u00e7ons de recruter. Choisissez la v\u00f4tre ou laissez-vous guider !",
        "id": 78216,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recruteur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2019/01/cropped-picto-FIGARO-Recruteur-orange_RVB_512x512-150x150.png",
        "title": "Figaro Recruteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:17:33.445535+00:00",
        "date_published": "2023-12-18T17:13:02.793883+00:00",
        "description": "R\u00e9sultats du bac 2023 \u2013 Admis, recal\u00e9 ou re\u00e7u avec mention ? D\u00e9couvrez gratuitement les r\u00e9sultats officiels du bac 2023 par acad\u00e9mie et par voie (g\u00e9n\u00e9rale, technologique, professionnelle) d\u00e8s leur publication.",
        "id": 23651,
        "language": "fr",
        "link": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9sultats du bac 2023: R\u00e9sultats Officiels, Gratuits et par Acad\u00e9mie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66018840d2426f047c24bf66/website/Lille-1200x630__01b20015-f47a-4d86-b979-1221882f6aba.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:41.918237+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234752,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lille.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lille : 23 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66017d84ce347c9b49ad30f0/website/Lyon-1200x630_b89e40d1-5245-4a7c-bf61-6b48fb3d5174.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:40.901254+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234751,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lyon.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lyon : 5 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66019449c47ae52a5ec085d1/website/Nantes-1200x630__54fffab0-0302-48c7-be03-d4e4ddcc59e8.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:39.323973+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234750,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-nantes.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3-eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/5f91363e2965190a415211ec/website/Favicon_0bfa0c5c-65e1-45b2-9f1d-f48b87c809a5.png",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Nantes : 16 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sante.lefigaro.fr",
        "author": "https://sante.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:11.599702+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 sant\u00e9 avec le guide des m\u00e9dicaments, les fiches sant\u00e9 (maladie, grossesse...), les conseils m\u00e9dicaux et astuces pour rester en bonne sant\u00e9 !",
        "id": 23652,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://sante.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sante.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Sant\u00e9 - Actualit\u00e9 sant\u00e9 - Fiches et conseils m\u00e9dicaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:23.820341+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 78248,
        "language": "fr",
        "link": "https://scope.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://image5.evene.fr/files/evene_favicon_0.ico",
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:43.675974+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 de vos sports favoris (football, rugby, tennis, basket, cyclisme...) et les r\u00e9sultats et classements en direct avec Sport24",
        "id": 49668,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport24.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport24.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Figaro Sport - Actualit\u00e9 sportive et matchs en direct avec Sport24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "author": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:34.682651+00:00",
        "description": "Retrouvez le Programme TV de toutes les cha\u00eenes TNT, C\u00e2ble et Satellite ainsi que toute l'actu de la T\u00e9l\u00e9, des S\u00e9ries, des People et de la T\u00e9l\u00e9-R\u00e9alit\u00e9.",
        "id": 23653,
        "language": "fr",
        "link": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvmag.lefigaro.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Programme TV : Tout le Programme T\u00e9l\u00e9 des cha\u00eenes \u2013 TV Magazine.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://video.lefigaro.fr",
        "author": "https://video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:31.575272+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23654,
        "language": "fr",
        "link": "https://video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.lefigaro.fr/_next/static/media/favicon.ce107243.svg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T13:31:20+00:00",
        "description": "Le fran\u00e7ais des affaires est un acteur pionnier dans la certification et la formation en fran\u00e7ais professionnel (TEF, DFP, FOS).",
        "id": 377767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lefrancaisdesaffaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefrancaisdesaffaires.fr/wp-content/uploads/2024/06/favicon-512x500.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais des affaires, CCI Paris Ile-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://annonces.legal2digital.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:38:02.328356+00:00",
        "description": "Annonces L\u00e9gales - Legal2Digital est un service de publication d'annonces l\u00e9gales en ligne, pour tous les d\u00e9partements, r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels du chiffre et du droit.",
        "id": 586574,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces.legal2digital.fr/img/favicon.png",
        "title": "Annonces L\u00e9gales - Legal2Digital : Publication d'annonces l\u00e9gales en ligne sur tous les d\u00e9partement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:25.518025+00:00",
        "description": "Confiez-nous vos formalit\u00e9s juridiques d'entreprise ! Osez la d\u00e9mat\u00e9rialisation de vos formalit\u00e9s avec Legal2digital.",
        "id": 586550,
        "language": "fr",
        "link": "https://formalites.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formalites.legal2digital.fr/img/favicon.png",
        "title": "Formalit\u00e9s juridiques d'entreprise - Legal2digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:20.722006+00:00",
        "description": null,
        "id": 586547,
        "language": "",
        "link": "https://monannonce.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monannonce.legal2digital.fr/build/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Annonces l\u00e9gales en ligne - Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales en ligne - Legal2Digital!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:47.624892+00:00",
        "description": "Confiez vos formalit\u00e9s juridiques et vos annonces l\u00e9gales \u00e0 Legal2digital, la LegalTech fran\u00e7aise num\u00e9ro 1 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la d\u00e9mat\u00e9rialisation de votre juridique.",
        "id": 556889,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.legal2digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legal2digital.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Legal2digital : Confiez-nous vos formalit\u00e9s juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:39:43.115195+00:00",
        "description": null,
        "id": 584371,
        "language": "fr",
        "link": "https://legales-nicematin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legales-nicematin.fr/favicon.ico",
        "title": "Grand Public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:13:19.658158+00:00",
        "description": "Site d'information : le Dr Le Gall pratique la chirurgie plastique, reconstructrice et esth\u00e9tique \u00e0 Toulouse. Cabinet au 18 Place Esquirol, Toulouse. Interventions : Clinique Pasteur, Toulouse.",
        "id": 556970,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legall-chirurgie-esthetique-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr H\u00e9l\u00e8ne Le Gall - Chirurgie Esth\u00e9tique \u00e0 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:59.957835+00:00",
        "description": null,
        "id": 583585,
        "language": "",
        "link": "https://about.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60704b79746cda63b04cc02a/61030869182d6d9db746550a_favicon-32x32.png",
        "title": "Equipe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:50.132167+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 583582,
        "language": "fr",
        "link": "https://creation.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/603544f36c95c822aaf84300/603d32b176ef1ac4ea515ec8_Favicon_LP_32px.svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:37.787160+00:00",
        "description": "LP Expert : La solution simple et rapide, adapt\u00e9e aux experts du chiffre et du droit, pour vous assister dans toutes vos d\u00e9marches juridiques.",
        "id": 583578,
        "language": "",
        "link": "https://ec.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63ca67945721c25aeb9ed3d0/63cab626508ed54df7d61134_Logo%20carr%C3%A9.png",
        "title": "LP Expert - by LegalPlace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 386616,
        "language": "",
        "link": "https://landing.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60a76a6efd11ac069e636cb4/65dcacec06d18c01e2504e6b_60a76a6efd11acf516636cfb_Favicon_LP_256px%20(1).svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:20:55.100615+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre entreprise simplement et rapidement. G\u00e9rez votre juridique et votre comptabilit\u00e9 ultra efficacement",
        "id": 556227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legalplace.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-Favicon_LP-32x32.png",
        "title": "LegalPlace - Lancez votre soci\u00e9t\u00e9, on s'occupe de tout !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:51.706773+00:00",
        "description": null,
        "id": 583583,
        "language": "",
        "link": "https://partenaires.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fcf6094467055567a29b3e4/5fcf6162af63fbc4fb03657e_Webp.net-resizeimage%20(2).png",
        "title": "LegalPlace- Cr\u00e9ez l'entreprise de vos clients simplement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:36.680777+00:00",
        "description": "Built with Heyflow",
        "id": 583577,
        "language": "fr",
        "link": "https://projet.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.prd.heyflow.com/flows/creation-sasu-wf/www/assets/31f328c5-03f4-4549-849f-ac9d1f2793a9",
        "title": "Cr\u00e9ation de SASU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:39.500660+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 583579,
        "language": "",
        "link": "https://team.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60a76a6efd11ac069e636cb4/65dcacec06d18c01e2504e6b_60a76a6efd11acf516636cfb_Favicon_LP_256px%20(1).svg",
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:47.045180+00:00",
        "description": null,
        "id": 583581,
        "language": "",
        "link": "https://travail.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f6e0fd106bda67c7dbeb2fb/5f6e15fd777d7f8f4c2f025d_Favicon_LP-32.png",
        "title": "LegalPlace - CSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:28:53.203762+00:00",
        "description": null,
        "id": 583584,
        "language": "en",
        "link": "https://www.demarches-vehicules.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.demarches-vehicules.legalplace.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Demande de carte grise en ligne - D\u00e9marches V\u00e9hicules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:20:53.689539+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre entreprise simplement et rapidement. G\u00e9rez votre juridique et votre comptabilit\u00e9 ultra efficacement",
        "id": 556226,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legalplace.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-Favicon_LP-32x32.png",
        "title": "LegalPlace - Lancez votre soci\u00e9t\u00e9, on s'occupe de tout !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:54:27.345167+00:00",
        "description": "Le constat par huissier de justice est une preuve efficace pour attester publiquement de votre intention d\u2019appliquer les r\u00e8gles sanitaires ou r\u00e9gler votre conflit de voisinage li\u00e9 au bruit (Constat d\u2019apaisement sonore).",
        "id": 583203,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legalpreuve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legalpreuve.fr/wp-content/uploads/2020/04/fav.png",
        "title": "LegalPreuve.fr \u2022 Constat par huissier Covid 19 et apaisement sonore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:06.383747+00:00",
        "description": "le GdRA - Christophe Rhules & Julien Cassier",
        "id": 277744,
        "language": "fr",
        "link": "https://legdra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legdra.fr/favicon.ico",
        "title": "le GdRA | Christophe Rulhes & Julien Cassier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:42:54.264171+00:00",
        "description": "Francais, European, Le Monde & Commentaire",
        "id": 42355,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://leglobefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leglobefrance.fr/wp-content/uploads/2018/09/thumbnail-50x50.png",
        "title": "Home - Le Globe France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:24.568806+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Legrand.fr. D\u00e9couvrez des solutions \u00e9lectriques adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins. Parcourez le catalogue et retrouvez nos gammes d'interrupteurs et prises \u00e9lectriques.",
        "id": 377762,
        "language": "fr",
        "link": "https://legrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "title": "Legrand - Sp\u00e9cialiste des infrastructures \u00e9lectriques et num\u00e9riques du b\u00e2timent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:16.517595+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:30:12.826772+00:00",
        "description": "Organis\u00e9 par la Fondation M\u00e9rim\u00e9e, Le Figaro Magazine et Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro, le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine f\u00eate ses 10 ans et vous invite \u00e0 participer aux trois prix. Retrouvez dans ce dossier tous les d\u00e9tails pour candidater, les membres du jury et les diff\u00e9rents prix.",
        "id": 78275,
        "language": "fr",
        "link": "https://legrandtropheedesmonumentshistoriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "title": "Le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:44.881629+00:00",
        "description": "Le Journal du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Nevers et la Ni\u00e8vre). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584597,
        "language": "",
        "link": "http://lejdc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lejdc.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_JC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Nevers et de la Ni\u00e8vre (58) - Le Journal du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:44.780908+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94978,
        "language": "",
        "link": "https://abo.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/lejdd/favicon.ico",
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:48.116144+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94980,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/lejdd/favicon.ico",
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T12:33:59.768522+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 politique, internationale et toute l'info soci\u00e9t\u00e9 avec le Journal du dimanche. D\u00e9couvrez tous nos d\u00e9cryptages d'actu.",
        "id": 26632,
        "language": "fr",
        "link": "https://lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lejdd.fr/build/images/favicon.png",
        "title": "Actualit\u00e9s du jour | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:46.513283+00:00",
        "description": "Compte | JDD",
        "id": 94979,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/profile/lejdd/bundles/lejdduser/images/favicon.ico?12",
        "title": "Compte | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "laredactionlejournaldelamaison",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:32.014365+00:00",
        "description": "Retrouvez des conseils pratiques, des guides d'achat, des id\u00e9es accessibles qui vous permettront de donner vie \u00e0 des id\u00e9es de r\u00e9novation et d'am\u00e9nagement. Visiterez de nombreux int\u00e9rieurs tous diff\u00e9rents qui sauront vous inspirer : maisons de campagne ou lofts, \u00e0 l'esprit charme ou contemporain\u2026",
        "id": 585803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lejournaldelamaison.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lejournaldelamaison.fr/wp-content/themes/deco/deco/assets/images-v3/favicon.ico?v=2",
        "title": "Le Journal de la Maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:13:52.814728+00:00",
        "description": null,
        "id": 583408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lejournalfrancais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lejournalfrancais.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-le-journal-francais-32x32.webp",
        "title": "Le Journal Fran\u00e7ais | Informations locales \u2013 https://lejournalfrancais.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T11:27:35+00:00",
        "description": "Le Keynote",
        "id": 156134,
        "language": "fr",
        "link": "https://lekeynote.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lekeynote.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Keynote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:38.267557+00:00",
        "date_published": "2024-10-19T15:42:13.856564+00:00",
        "description": "Des courts m\u00e9trages en ligne, des ressources p\u00e9dagogiques et des ateliers cl\u00e9 en main pour des actions d\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019image.",
        "id": 429405,
        "language": "fr",
        "link": "https://lekinetoscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Kinetoscope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adeline Fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:31:51.431281+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 583590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://assurances.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico?v=1",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "adeline-fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:43.795931+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 556232,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cdn.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/wp-content/uploads/2023/12/favicon.png",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "adeline-fortesa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:42.925940+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9rez plus de 50 devis avec le comparateur d'assurance LeLynx.fr. Auto, moto, habitation, sant\u00e9... Comparez, souscrivez et \u00e9conomisez !",
        "id": 556231,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms-portal.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/wp-content/uploads/2023/12/favicon.png",
        "title": "Comparateur assurance : devis gratuits avec LeLynx.fr !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:31:49.067624+00:00",
        "description": null,
        "id": 583589,
        "language": "fr",
        "link": "https://espaceperso.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico",
        "title": "Retrouvez facilement vos comparatifs d'assurances et vos simulations de frais bancaires.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:08.846099+00:00",
        "description": "lelynx.fr",
        "id": 386578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lelynx.fr/dist/img/favicon.ico?v=1",
        "title": "lelynx.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-13T17:09:46+00:00",
        "description": "Toute l'information et l&#8217;actualit&#233; IT sont sur LeMagIT.fr. Restez &#224; jour gr&#226;ce &#224; nos actus, &#233;tudes de cas, livres blancs, interviews et vid&#233;os.",
        "id": 81514,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LeMagIT | Toute l'information IT pour l'entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-28T02:21:40+00:00",
        "description": "TechTarget",
        "id": 243087,
        "language": "",
        "link": "https://users.lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TechTarget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:48.618379+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia n\u2019appartient\u00a0ni \u00e0 l\u2019Etat, ni \u00e0 des milliardaires.\u00a0C'est une cha\u00eene d'info ind\u00e9pendante et populaire, financ\u00e9e uniquement par\u00a0des citoyen\u00b7e\u00b7s comme vous.Oui, nous continuons de r\u00e9sister aux g\u00e9ants des m\u00e9dias, et nous avan\u00e7ons co\u00fbte que co\u00fb...",
        "id": 556233,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le M\u00e9dia TV | J'aime l'info (Propuls\u00e9 par Donorbox)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:02:57.143371+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia n\u2019appartient ni \u00e0 l\u2019Etat, ni \u00e0 des milliardaires. Engag\u00e9 en faveur des luttes sociales et \u00e9cologiques, il offre un regard diff\u00e9rent des m\u00e9dias dominants.",
        "id": 256399,
        "language": "",
        "link": "https://lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "title": "Le M\u00e9dia, une information au service du bien commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:50.910932+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556235,
        "language": "",
        "link": "https://stats.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.lemediatv.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:49.260849+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia, la web-t\u00e9l\u00e9 en acc\u00e8s libre et ind\u00e9pendante des puissances financi\u00e8res.",
        "id": 556234,
        "language": "en",
        "link": "https://video.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.lemediatv.fr/client/assets/images/favicon.png?2bf8d568ee9b2cab8dd8756e288a11e69ed79530",
        "title": "Le M\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:21:52.159394+00:00",
        "date_published": "2024-07-13T19:48:17.618992+00:00",
        "description": "Le-meilleur-pour-votre-bien.fr : Estimez votre maison ou votre appartement ID\u2026 Pour le meilleur de  votre bien ! En collaboration avec le r\u00e9seau Immo-Diffusion, notre outils d'\u00e9valuation immobili\u00e8re nous permet de croiser une multitudes de donn\u00e9es immobili\u00e8res commes les prix au m2 de maisons, les prix  au m2 d'appartements sur toute la france et de vous fournir en temps r\u00e9el des acqu\u00e9reurs potentiels pour l'achat de votre maison ou de votre appartement sur toute la France.",
        "id": 283671,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-meilleur-pour-votre-bien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le meilleur pour votre bien - Estimez votre maison ICI ! + de 200 000 Acquereurs de maisons.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/10913ee435505c9f51886ed2b4e7acdf60acff05/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:12.882672+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 78302,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lemonde.fr/dist/assets/lemonde/img/logos/favicon-prd.ico",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:11.551763+00:00",
        "description": "Apprenez l'allemand avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Wunderbla.",
        "id": 78301,
        "language": "fr",
        "link": "https://allemand.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'allemand avec Wunderbla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:35.596331+00:00",
        "description": "Apprenez l'anglais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Gymglish.",
        "id": 78282,
        "language": "fr",
        "link": "https://anglais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'anglais en ligne avec Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:27.582008+00:00",
        "description": "Annonces l\u00e9gales",
        "id": 78278,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1zb9do3fa630b.cloudfront.net/e2a000b7-be2a-4b28-9102-3c0418a8ea96/lemonde/img/favicon.ico",
        "title": "Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:15.578384+00:00",
        "description": "Apprenez le fran\u00e7ais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Frantastique.",
        "id": 234763,
        "language": "fr",
        "link": "https://apprendre-francais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours de fran\u00e7ais avec Frantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arcade.lemonde.fr/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:30.915439+00:00",
        "description": "\u25b6 Explorez notre s\u00e9lection vari\u00e9e de jeux en ligne gratuits sur Le Monde. Sudoku, \u00c9checs, Bubbles, Snowball, et bien plus, pour les joueurs de tous \u00e2ges. \u2713",
        "id": 78279,
        "language": "fr",
        "link": "https://arcade.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arcade.lemonde.fr/favicon.ico?_=72.0.0",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : jouez gratuitement ici | LE MONDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:16:16.668549+00:00",
        "description": "Un site utilisant WordPress",
        "id": 536814,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://archeo.blog.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Untitled",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:37.271187+00:00",
        "description": "Le Monde propose une s\u00e9lection d'ateliers et de cours organis\u00e9s par la r\u00e9daction du Monde",
        "id": 78283,
        "language": "fr",
        "link": "https://ateliers.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ateliers.lemonde.fr/resources/images/favicon.ico?v=1702560780",
        "title": "Les ateliers du Monde : s\u00e9lection d'ateliers et cours par la r\u00e9daction du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:40.888527+00:00",
        "description": "La boutique du Monde",
        "id": 78284,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lemonde.fr/img/favicon.ico?1664888560",
        "title": "La boutique du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:31.875709+00:00",
        "description": "Publiez votre annonce dans Le Carnet du Monde, les \u00e9v\u00e9nements heureux, malheureux de votre vie : faire-part de naissance, mariage, PACS, fian\u00e7ailles, d\u00e9c\u00e8s, hommage, anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, souvenir, avis de messe et les \u00e9v\u00e9nements culturels, associatifs et professionnels de votre vie : conf\u00e9rence, colloque, signatures, vernissage, exposition, distinction, nomination, th\u00e8se, assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ce site vous permet de r\u00e9diger vous-m\u00eame votre annonce ou de nous la transmettre en quelques clics.",
        "id": 78280,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://carnet.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carnet.lemonde.fr/annonce/favicon.ico",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s dans Le Monde, Hommage, Anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, naissance\u2026 Publier une annonce dans le journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:29.452866+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 234796,
        "language": "fr",
        "link": "https://checkout.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/media/social/club-med-des-sejours-tout-compris-dexception-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T15:51:17+00:00",
        "description": "\u201cLe but dans la vie, c\u2019est d\u2019\u00eatre heureux. Le moment pour \u00eatre heureux, c\u2019est maintenant et le lieu pour \u00eatre heureux, c\u2019est ici. \u00bb Ainsi G\u00e9rard Blitz, l\u2019un des...",
        "id": 78286,
        "language": "fr",
        "link": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Club Med, des s\u00e9jours tout compris d\u2019exception",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/media/social/carlsberg-le-quartier-montant-de-copenhague-13.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T11:43:58+00:00",
        "description": "Copenhague a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9e par l'UNESCO capitale mondiale de l'architecture jusqu'en 2026. La ville en perp\u00e9tuelle mutation, offre aux voyageurs un cadre...",
        "id": 234757,
        "language": "fr",
        "link": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Copenhague capitale mondiale de l'architecture en 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/social-home-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T09:24:11+00:00",
        "description": "R\u00e9gion de Berne, Tessin, Jura & Trois Lacs, canton de Fribourg, Valais, Vaud...",
        "id": 217117,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/./favicon.png",
        "title": "D\u00e9couvrez nos 6 r\u00e9gions suisses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/media/home/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T09:51:25+00:00",
        "description": "Le Qu\u00e9bec regorge de lieux, d\u2019exp\u00e9riences et de saveurs \u00e0 d\u00e9couvrir. Bienvenue.",
        "id": 78281,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "D\u00e9couvrir Qu\u00e9bec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T12:06:11+00:00",
        "description": "Brand USA",
        "id": 217116,
        "language": "",
        "link": "https://destination-usa.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://destination-usa.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "Brand USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T16:07:51+00:00",
        "description": "En Croatie du sud, la r\u00e9gion Dubrovnik Riviera s\u2019\u00e9tend entre \u00eeles paradisiaques, c\u00f4te adriatique et Alpes Dinariques. Sur cette terre b\u00e9nie des dieux, l\u2019histoire et la culture ont \u00e9galement laiss\u00e9 leur empreinte de belle mani\u00e8re",
        "id": 78298,
        "language": "fr",
        "link": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/./favicon.png",
        "title": "Dubrovnik Riviera, la beaut\u00e9 \u00e0 chaque pas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:45.046174+00:00",
        "description": "Apprenez l'espagnol avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Hotel Borboll\u00f3n.",
        "id": 78287,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnol.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'espagnol avec Hotel Borboll\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Chaque ann\u00e9e, profitez de plus de 150 \u00e9v\u00e9nements partout en France : visites priv\u00e9es d\u2019expositions, spectacles, concerts, pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre, rencontres avec la r\u00e9daction\u2026",
        "id": 78285,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements-abonnes.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evenements-abonnes.lemonde.fr/resources/images/fav-icon.ico?v=1695900699",
        "title": "Le Monde \u00e9v\u00e9nements abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 sur le sujet Formation. Consultez l\u2019ensemble des articles, reportages, directs, photos et vid\u00e9os de la rubrique Formation publi\u00e9s par Le Monde.",
        "id": 234760,
        "language": "fr",
        "link": "https://formation-professionnelle.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Formation - Actualit\u00e9s, vid\u00e9os et infos en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:19.463475+00:00",
        "description": "Apprenez l'italien avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Saga Baldoria.",
        "id": 78304,
        "language": "fr",
        "link": "https://italien.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours d'italien avec Saga Baldoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:48.991134+00:00",
        "description": "Binette et Jardin est un site communautaire, d'informations et de services sur le jardinage, le jardin et l\u2019am\u00e9nagement de votre ext\u00e9rieur. Puisque le jardin est devenu un lieu de vie, que les fran\u00e7ais assimilent \u00e0 une pi\u00e8ce de la maison suppl\u00e9mentaire, il est de plus en plus l\u2019objet de toutes les attentions !",
        "id": 78289,
        "language": "",
        "link": "https://jardinage.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardinage.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Jardinage, maison et animaux avec Le Monde et Binette & Jardin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jeux.lemonde.fr/cdc67281c81a9b268c16a644d0fe1a4d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:01.237782+00:00",
        "description": "Retrouver en ligne les diff\u00e9rents jeux publi\u00e9s dans Le Monde ainsi que dans \u201cM Le Magazine du Monde\u201d. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Philippe Dupuis, un mini mots crois\u00e9s, ainsi qu\u2019une grille de Sudoku par Yan Georget.",
        "id": 78297,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.lemonde.fr/31dd86fdb3c7024a8a3b008262935868.ico",
        "title": "Le Monde Jeux : mots crois\u00e9s, mini mots crois\u00e9s et sudoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T13:18:34+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78295,
        "language": "",
        "link": "https://journal.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webreaders.twipecloud.net/webapp/lmo-lmo/primary/1.0.5.29/assets/touch-icon.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:25:03.447313+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0Cr\u00e9er la beaut\u00e9 qui fait avancer le monde\u00a0\u00bb, telle est la raison d\u2019\u00eatre de L\u2019Or\u00e9al.",
        "id": 556247,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-beaute-creatrice.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-beaute-creatrice.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "L'Or\u00e9al Groupe, la beaut\u00e9 cr\u00e9atrice | Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:50.273794+00:00",
        "description": "Gymglish propose des cours de langues en ligne personnalis\u00e9s. Notre objectif : la motivation, l'assiduit\u00e9, les progr\u00e8s de nos \u00e9tudiants.",
        "id": 78290,
        "language": "fr",
        "link": "https://langues.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Cours de langues en ligne | Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:22:04.821391+00:00",
        "description": "Online French Lessons with Frantastique.com. Learn French online with an e-mail, a story, a correction. Free test.",
        "id": 556237,
        "language": "en",
        "link": "https://learn-french.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Online French Lessons - Learn French | Frantastique.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:52.342009+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 78291,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:57:17.182944+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 427146,
        "language": "fr",
        "link": "https://libertes.blog.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/bucket/resources/front/img/logos/favicon.e92b44c2b7f5c147.ico",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/149eca929a6514b7ddada9d0715132732539b5fb/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:25.909072+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 234795,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macommande.lemonde.fr/dist/assets/lemonde/img/logos/favicon-prd.ico",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:54.879690+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78293,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:00.108704+00:00",
        "description": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "id": 78296,
        "language": "en",
        "link": "https://paroles2chansons.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "title": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, d\u00e9bats, rencontres, r\u00e9cits : \u00e9coutez les podcasts de la r\u00e9daction du Monde.",
        "id": 186032,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lemonde.fr/lemonde/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le Monde - Les podcasts du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:21.199637+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez votre expression \u00e9crite avec Le Monde : orthographe, conjugaison, grammaire, syntaxe, r\u00e9daction. Perfectionnez votre \u00e9criture avec des le\u00e7ons personnalis\u00e9es.",
        "id": 78305,
        "language": "fr",
        "link": "https://progresser-orthographe.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemonde.fr/favicon.ico",
        "title": "Progresser en orthographe et grammaire avec Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:14.804602+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0\u00catre attentif au contenu de son assiette a un impact direct sur la sant\u00e9, des femmes et des hommes, mais aussi des animaux et sur toutes les composantes de l\u2019environnement, l\u2019eau, l\u2019air et les sols.",
        "id": 583592,
        "language": "fr",
        "link": "https://tous-a-table-pour-le-changement.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tous-a-table-pour-le-changement.lemonde.fr/favicon.png",
        "title": "Manger mieux : tous \u00e0 table pour le changement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:36:21.983841+00:00",
        "description": "\u00c0 l\u2019initiative de la Maison CHANEL, le19M a pour vocation de mettre en avant les m\u00e9tiers d\u2019art de la mode et de la d\u00e9coration.",
        "id": 556249,
        "language": "fr",
        "link": "https://transmettre-et-celebrer-les-savoir-faire.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transmettre-et-celebrer-les-savoir-faire.lemonde.fr/images/favicon.ico",
        "title": "le19M c\u00e9l\u00e8bre les savoir-faire fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:52:40.004418+00:00",
        "description": "Le Monde du Droit est le magazine des professions juridiques, toute l\\'actualit\u00e9 des professionnels du droit, legalnews, avocats d\\'affaires, directeurs juridiques, responsables juridiques, juristes d\\'entreprises",
        "id": 573209,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.lemondedudroit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemondedudroit.fr/templates/ja_teline_v/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Monde Du Droit - LE MONDE DU DROIT : le magazine des professions juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:01:05.595645+00:00",
        "description": "La premi\u00e8re plateforme de contenus \u00e0 la demande d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la communaut\u00e9 IT.",
        "id": 527455,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://themas.lemondeinformatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Grands Th\u00e9mas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:00.861350+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9, les dossiers, les chroniques et les tendances IT au service des m\u00e9tiers et des professionnels de l'informatique.",
        "id": 514406,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lemondeinformatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde Informatique : actualit\u00e9s, dossiers et tendances IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:32.294267+00:00",
        "description": "Compagnie du Monde Invisible",
        "id": 351786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lemondeinvisible.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compagnie du Monde Invisible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:59:58.444783+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476542,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique le moniteur - Le site des Editions du Moniteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:35.613011+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 457126,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:05:56.369575+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 476553,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:28:40+00:00",
        "description": "L'empaill\u00e9 : un journal ind\u00e9pendant en Occitanie.",
        "id": 300429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lempaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36-32x32.png",
        "title": "L'Empaill\u00e9 - Une presse libre pour l'Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:36:24.609758+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville du Neubourg - Eure (27)",
        "id": 183260,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-neubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leneubourg.fr/wp-content/themes/le-neubourg/assets/images/favicon.png",
        "title": "Mairie Le Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:19.186309+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville du Neubourg - Eure (27)",
        "id": 556255,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leneubourg.fr/wp-content/themes/le-neubourg/assets/images/favicon.png",
        "title": "Mairie Le Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 116969,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lengletremy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:29.943632+00:00",
        "description": "Hey, I'm Julien. I'm a Dad, Lead Developer Advocate and a Google Developer Expert. This site compiles tech articles, thoughts and more.",
        "id": 2970,
        "language": "en",
        "link": "https://lengrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lengrand.fr/content/images/size/w256h256/2023/07/terminal.png",
        "title": "Julien's DevRel corner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:40:30.649633+00:00",
        "description": "Si vous aidez r\u00e9guli\u00e8rement un parent ou un proche, vous \u00eates un aidant",
        "id": 556256,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidant.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aidant.lenord.fr/img/servicesicon.png",
        "title": "Vous \u00eates aidant, le D\u00e9partement du Nord vous propose des solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:50.184451+00:00",
        "description": "Gestion des subventions et des aides individuelles",
        "id": 556262,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidesetsubventions.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aidesetsubventions.lenord.fr/sub/images/favicon.ico",
        "title": "Gestion des subventions et des aides individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:37:45.837200+00:00",
        "description": null,
        "id": 583624,
        "language": "fr",
        "link": "https://archivesdepartementales.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archivesdepartementales.lenord.fr/assets/src/application/Custom/assets/static/front/favicons/favicon-32x32.d31b88f89127fdb4c010270db2fd377b.png",
        "title": "Site Web des Archives d\u00e9partementales du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:53.164420+00:00",
        "description": "Guide de style graphique et ergonomique web",
        "id": 556263,
        "language": "fr",
        "link": "https://communication.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communication.lenord.fr/img/favicon_lenord.png",
        "title": "Syst\u00e8me de Design du D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:40.278395+00:00",
        "description": null,
        "id": 583626,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://eluspartenaires.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eluspartenaires.lenord.fr/wp-content/uploads/2022/02/cropped-Logo_Nord-1-32x32.png",
        "title": "\u00c9lus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:40.950515+00:00",
        "description": null,
        "id": 583621,
        "language": "fr",
        "link": "https://evasion.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evasion.lenord.fr/themes/custom/nord_evasion_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Nord Evasion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:40:37.058062+00:00",
        "description": null,
        "id": 583625,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://info.lenord.fr/img/favicon/favicon_info.png",
        "title": "L'info - Nord Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:43:36.113153+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site lenord.fr, Portail d'accueil du site EPA Nord",
        "id": 556257,
        "language": "fr",
        "link": "https://inord.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inord.lenord.fr/favicon.ico",
        "title": "Agence iNord - Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:58.353786+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site lenord.fr, Portail Page d'Accueil du canal JCMS",
        "id": 583637,
        "language": "fr",
        "link": "https://laboratoiredepartemental.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laboratoiredepartemental.lenord.fr/favicon.ico",
        "title": "Laboratoire d\u00e9partemental - Accueil - Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:42:58.695709+00:00",
        "description": "Le site du D\u00e9partement du Nord pr\u00e9sentant ses politiques, ses services, son institution et son actualit\u00e9",
        "id": 235046,
        "language": "fr",
        "link": "https://lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenord.fr/img/favicon/favicon_lenord.png",
        "title": "Nord, le D\u00e9partement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:21.480169+00:00",
        "description": null,
        "id": 583620,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdph.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mdph.lenord.fr/plugins/AideDiffusionCulturelleCharte/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:47.871336+00:00",
        "description": "La MdN est une m\u00e9diath\u00e8que au service d&#039;un r\u00e9seau de 340 biblioth\u00e8ques et partenaires \u0153uvrant au d\u00e9veloppement de la lecture publique dans le d\u00e9partement 59.",
        "id": 556260,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediathequedepartementale.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediathequedepartementale.lenord.fr/media/templates/site/c3rb/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "M\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du Nord - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:44:41.566105+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556259,
        "language": "",
        "link": "https://mesure.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesure.lenord.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:41.863846+00:00",
        "description": null,
        "id": 583622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recrutement.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.lenord.fr/wp-content/uploads/2020/11/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Une collectivit\u00e9 engag\u00e9e - Nord recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:44:39.925367+00:00",
        "description": "Tous les services du D\u00e9partement du Nord pour les particuliers, les professionnels, les associations et les collectivit\u00e9s",
        "id": 556258,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.lenord.fr/img/favicon/favicon_services.png",
        "title": "Nord services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:15:56+00:00",
        "description": "Un journal, un site, un \u00e9tat d\u2019esprit.",
        "id": 481098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lenouveleconomiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le nouvel Economiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:07:53.800585+00:00",
        "description": "Acheter des lentilles en ligne est facile avec Lenstore. Avec d&#039;&eacute;normes remises sur les prix High Street, vous serez s&ucirc;r de faire des &eacute;conomies.",
        "id": 234817,
        "language": "fr",
        "link": "https://lenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenstore.fr/favicon.ico",
        "title": "Lentilles de contact en ligne | Livraison rapide | Lenstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:06.703302+00:00",
        "description": "Entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019\u00e9nergie \u00e9lectrique, l\u2019\u00e9clairage, les illuminations, la signalisation lumineuse, la vid\u00e9oprotection, les infrastructures de recharge, l\u2019\u00e9lectrification rurale et les installations photovolta\u00efques.",
        "id": 542641,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lentreprise-electrique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lentreprise-electrique.fr/app/uploads/sites/172/2022/04/entreprise-electrique-favicon.png",
        "title": "L\u2019Entreprise Electrique \u2013 Travaux Publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lenumeriqueautrement.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/image-pour-web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:21.392154+00:00",
        "description": "sur syndicoop.fr",
        "id": 252001,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lenumeriqueautrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://syndicoop.fr/wp-content/faviconscgt/favicon.ico",
        "title": "Le Num\u00e9rique Autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T09:09:39+00:00",
        "description": "Des gains rapides, des paiements stables \u2b50\ufe0f et un grand choix d'\u00e9v\u00e9nements sportifs sur lesquels parier vous attendent sur \u26bd\ufe0f Leonbet !",
        "id": 485561,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leonbet-fr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leonbet ll Jusqu'\u00e0 100 % sur les paris sportifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:52:06.914240+00:00",
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 409237,
        "language": "",
        "link": "http://bo.lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:54:28.931944+00:00",
        "date_published": "2024-06-16T08:30:26.043050+00:00",
        "description": "Partenaire des Jeux Olympiques et Paralympiques Paris 2024, Caisse d'Epargne fait grandir la flamme du sport, en vous aidant \u00e0 trouver le sport id\u00e9al !",
        "id": 126163,
        "language": "fr",
        "link": "http://lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le sport id\u00e9al, les aides pour se lancer | Caisse d'Epargne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:20.473007+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au Parisien et suivez l'actualit\u00e9 en illimit\u00e9 sur l'ensemble de vos \u00e9crans",
        "id": 196198,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.leparisien.fr/build/assets/favicon-BopsjHQ8.ico",
        "title": "Abonnement Le Parisien - D\u00e9couvrez nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:10.296041+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, en photos et en vid\u00e9o sur l'actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et sportive avec Le Parisien.",
        "id": 556282,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://actualites.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://actualites.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Actualit\u00e9s en direct et info en continu - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.bienici.com/cacheForever/61280f4c6ee95992b2142fb7dcb51cf8f85a3dfc/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:25.329578+00:00",
        "description": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "id": 196200,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-immo.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.bienici.com/cacheForever/db8f9816d60b7140095071c394a3e52af1c66a5c/images/favicon/leParisien-230x230.png",
        "title": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:45.714911+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Le Parisien journal habilit\u00e9 dans toutes l\u2019\u00cele de France et dans l\u2019Oise",
        "id": 196206,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.leparisien.fr/build/images/LELP-annonces-blanc.png",
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:59.117142+00:00",
        "description": "La Parisienne, c'est le magazine 100% f\u00e9minin qui d\u00e9crypte toute l'actualit\u00e9 Mode et People ! Retrouvez \u00e9galement les conseils Beaut\u00e9, Sant\u00e9",
        "id": 556277,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://astrologie.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://astrologie.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "La Parisienne - Magazine F\u00e9minin : Actu Mode, People, Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:51.454551+00:00",
        "description": null,
        "id": 583664,
        "language": "fr",
        "link": "https://authentication.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://authentication.leparisien.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:50.707078+00:00",
        "description": "Le Parisien : actualit\u00e9 automobile : essais, voitures propres, s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, constructeurs, march\u00e9 de l'auto, respect de l'environnemen",
        "id": 556275,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://auto-moto.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://auto-moto.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Automobiles : l'actualit\u00e9 auto et des grandes marques automobile avec le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:24.105766+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Le Parisien",
        "id": 196199,
        "language": "fr",
        "link": "https://avisdemarches.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avisdemarches.leparisien.fr/img/faviconlep.ico",
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:37.277265+00:00",
        "description": "Consultez et publiez un avis de d\u00e9c\u00e8s dans le journal Le Parisien dans toute l'\u00cele-de-France et dans le d\u00e9partement de l\u2019Oise.",
        "id": 196201,
        "language": "",
        "link": "https://carnet.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naissance, Mariage, D\u00e9c\u00e8s \u2013 Actualit\u00e9s, conseils et avis publi\u00e9s \u2013 Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citation-celebre.leparisien.fr/plugin/page/view/resource/public/img/citation-celebre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:41.399257+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les citations de nombreuses personnalit\u00e9s et les proverbes du monde entier. Aujourd'hui, nous avons publi\u00e9 la citation du jour et le proverbe du jour en rapport avec l'actualit\u00e9.",
        "id": 196203,
        "language": "fr",
        "link": "https://citation-celebre.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=571",
        "title": "Citations C\u00e9l\u00e8bres et Proverbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:02.447312+00:00",
        "description": "Achetez malin gr\u00e2ce au Parisien et \u00e9conomisez toute l'ann\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 nos codes promo et r\u00e9ductions sur des centaines de marques",
        "id": 556279,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://codes-promo.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codes Promo et R\u00e9ductions Valides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T18:33:15+00:00",
        "description": "Comparaisons de produits et plus encore chez LeParisien | D\u00e9couvrez des comparaisons ind\u00e9pendantes et trouvez les meilleurs produits.",
        "id": 196207,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comparateur.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comparateur.leparisien.fr/favicon_LP.jpg ",
        "title": "Tests et comparaisons de produits chez LeParisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:45:40.041535+00:00",
        "description": null,
        "id": 583666,
        "language": "fr",
        "link": "http://connect.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://connect.leparisien.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:17.772668+00:00",
        "description": "Gymglish, la gymnastique de l'anglais en partenariat avec LeParisien.fr. Cours d'anglais en ligne personnalis\u00e9s tous publics, tous niveaux. Test d'anglais gratuit.",
        "id": 196197,
        "language": "fr",
        "link": "https://cours-anglais.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours anglais avec LeParisien.fr et Gymglish : cours d'anglais personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T16:55:35.362458+00:00",
        "date_published": "2024-10-25T07:21:44.214704+00:00",
        "description": "Dictionnaires sur dictionnaire.sensagent.com. D\u00e9finitions, dictionnaire de synonymes, dictionnaire d'antonymes et dictionnaire analogique",
        "id": 439645,
        "language": "",
        "link": "https://dictionnaire.sensagent.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dictionnaires - d\u00e9finition, synonyme et encyclop\u00e9die",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:54:52.959662+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info concernant l'emploi sur leParisien.fr : offres d'emploi, recrutement",
        "id": 556276,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://emploi.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://emploi.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Emploi, offres d'emploi et actualit\u00e9 sur leParisien.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-29T13:43:18+00:00",
        "description": "Le Parisien",
        "id": 196204,
        "language": "",
        "link": "https://kiosque.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webreaders.twipecloud.net/webapp/par-par/primary/1.2.4.3/assets/touch-icon.png",
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/images/placeholder_ogimage.png?d=663",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:49:15.455779+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, en photos et en vid\u00e9o sur l'actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et sportive avec Le Parisien.",
        "id": 67834,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Actualit\u00e9s en direct et info en continu - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:01.127554+00:00",
        "description": "Gardez toujours un pied dans les vignes avec Les Grappes x Le Parisien. L'actualit\u00e9 du vin & des vignerons r\u00e9coltants",
        "id": 556278,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lesgrappes.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lesgrappes.leparisien.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-LESGRAPPES-EMBLEME-CMJN-32x32.png",
        "title": "Blog Vin - Les Grappes x Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:07.150699+00:00",
        "description": "Recherchez et consultez des annonces immobili\u00e8res et des offres d'emplois et suivez l'actualit\u00e9 et les conseils business, immobilier et emploi !",
        "id": 556281,
        "language": "fr",
        "link": "http://petites-annonces.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://petites-annonces.leparisien.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "Petites annonces, actu immobili\u00e8re, emploi et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Listen to Podcast whenever and wherever you want",
        "id": 186037,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.leparisien.fr/leparisien/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le Parisien - Le Parisien - Podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:39.520062+00:00",
        "description": "Retrouvez notre programme TV complet : TF1, M6, NRJ, France 2, France 3, Canal+ et tout le programme TNT. D\u00e9couvrez les films et s\u00e9ries \u00e0 voir en replay.",
        "id": 196202,
        "language": "fr",
        "link": "https://programme-tv.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programme-tv.leparisien.fr/pf/resources/favicon.ico?d=780",
        "title": "Programme TV et Replay avec LeParisien.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:21.237987+00:00",
        "description": "Recherchez et consultez des annonces immobili\u00e8res et des offres d'emplois et suivez l'actualit\u00e9 et les conseils business, immobilier et emploi !",
        "id": 583672,
        "language": "fr",
        "link": "https://solutions.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solutions.leparisien.fr/build/images/favicon.ico",
        "title": "Petites annonces, actu immobili\u00e8re, emploi et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:48.065422+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res ventes aux ench\u00e8res dans votre d\u00e9partement et b\u00e9n\u00e9ficiez de conseils d'experts pour mener \u00e0 bien vos ventes et achats aux ench\u00e8res.",
        "id": 196208,
        "language": "fr",
        "link": "https://ventes-aux-encheres.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ventes-aux-encheres.leparisien.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Ventes aux ench\u00e8res immobili\u00e8res en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:17.858879+00:00",
        "description": "Comptoir de mat\u00e9riaux de r\u00e9emploi \u00e0 Roubaix",
        "id": 23656,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparpaing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparpaing.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Parpaing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/leparticulier/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:53.582732+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 234557,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leparticulier.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:38.047096+00:00",
        "description": "Portail vide - Rubriques",
        "id": 78203,
        "language": "en",
        "link": "https://partenaire.leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partenaire.leparticulier.fr//plugins/LPSIPluginV2/images/jalios.ico",
        "title": "Portail vide - Rubriques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:37.856807+00:00",
        "description": "Planification financi\u00e8re, strat\u00e9gies d'investissement, optimisation fiscale et transmission successorale, accompagnement sur-mesure",
        "id": 583040,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lepatrimoinebleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lepatrimoinebleu.fr/wp-content/uploads/2024/07/Copie-de-Copie-de-logo-Bewell-336-x-100-px-3360-x-1000-px-150x150.webp",
        "title": "Le Patrimoine Bleu - Solutions de gestion patrimoniale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:38.732327+00:00",
        "description": "Journal hebdomadaire d&#039;informations locales et r\u00e9gionales, habilit\u00e9 \u00e0 publier les annonces l\u00e9gales. Acc\u00e8s en ligne aux annonces judiciaires et l\u00e9gales",
        "id": 586559,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lepatriote.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le Patriote Beaujolais Val de Sa\u00f4ne - Toute l&#039;info en Beaujolais Val de Sa\u00f4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:09.207936+00:00",
        "description": "Le Pays roannais : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Roanne et la Loire). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584606,
        "language": "",
        "link": "http://le-pays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://le-pays.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Roanne, de la Loire (42), du Rh\u00f4ne (69) et de la Sa\u00f4ne-et-Loire (71) - Le Pays",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:49.884599+00:00",
        "description": "Les meilleures astuces pour partir dans les Alpes : id\u00e9es de sorties, activit\u00e9s famille, les meilleurs moments pour partir \u00e0 la montagne, bien s'\u00e9quiper, \u00e9cotourisme",
        "id": 586299,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lepetitoiseau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepetitoiseau.fr/wp-content/uploads/2023/07/cropped-favicon3-32x32.png",
        "title": "\ud83c\udfd4\ufe0f Partir \u00e0 la montagne l'\u00e9t\u00e9 ou l'hiver :conseils et astuces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:50.311963+00:00",
        "description": "Forum sur l'Olympique de Marseille - OM -, le football, le mercato",
        "id": 556300,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://forum.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "le Forum OM - Le Phoceen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s de l\u2019Olympiques de Marseille\u2026\u00e0 \u00e9couter !",
        "id": 186053,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lephoceen.fr/lephoceen/favicon.ico?v=1.1.57",
        "title": "Le phoc\u00e9en - Ecoutez Le Phoc\u00e9en o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:42.257055+00:00",
        "description": null,
        "id": 583737,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Support Le Phoc\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:49.028694+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'information, le mercato, r\u00e9agissez \u00e0 l'actualit\u00e9, participez au forum, notez les joueurs et retrouvez nos vid\u00e9os sur le Phoc\u00e9en TV.",
        "id": 556299,
        "language": "",
        "link": "https://www.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lephoceen.fr/favicon.ico",
        "title": "OM Actualit\u00e9s, Mercato, Analyse Foot vue de Marseille - Le Phoc\u00e9en, le site des Experts de l'Olympique de Marseille et du foot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/87b4/6c61/102b/e59a/5fe8/3b68/bc80/5096/dce3/fa87/big_87b46c61102be59a5fe83b68bc805096dce3fa87.jpg?version=1558768724&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast Audio de Vr4Player.fr - Bonjour et bienvenue \u00e0 toutes et \u00e0 tous dans les podcasts de Vr4Player. R\u00e9guli\u00e8rement nous nous r\u00e9unirons avec les membres de l\u2019\u00e9quipe pour discuter Autour d\u2019un VR...",
        "id": 201341,
        "language": "fr",
        "link": "https://autourdunvr.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autourdunvr.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Autour D'un VR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/1f0e/8d46/052e/6954/e9fd/7a68/0361/8134/43dd/5bde/1f0e8d46052e6954e9fd7a680361813443dd5bde.jpg?version=1688202716&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:19.846210+00:00",
        "description": "Le podcast des analyses musicales!. \u00c9coute \u00c7a ! c'est le podcast de l'analyse et des d\u00e9couvertes musicales! Dam, musicien amateur d\u00e9cortique des albums et en explique tous leurs int\u00e9r\u00eats th\u00e9orique et culturel. Vous aimez un morceau ou un album? Il vous ...",
        "id": 343663,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoutecapodcast.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoutecapodcast.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "\u00c9coute \u00c7a !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/5a3a/6890/4cbf/6084/1fbc/0825/51b5/133d/84d0/5a9d/big_5a3a68904cbf60841fbc082551b5133d84d05a9d.jpg?version=1558842978&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:25.934690+00:00",
        "description": "Un podcast d'histoires \u00e0 rire, fr\u00e9mir et d\u00e9couvrir - Vous avez toujours trouv\u00e9 que les histoires c'\u00e9tait que pour les enfants et en qu'en dehors des contes de f\u00e9es point de salut? Laissez moi vous...",
        "id": 343666,
        "language": "fr",
        "link": "https://je-conte-jusqua-toi.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://je-conte-jusqua-toi.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Je conte jusqu'\u00e0 Toi...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T05:02:33.663363+00:00",
        "description": "Le podcast qui parle de la race dans l'art. - Et pour vous, quelle est la couleur de l'art ?",
        "id": 581494,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-couleur-de-lart.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la-couleur-de-lart.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "La Couleur de l'Art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T05:08:25.824807+00:00",
        "description": "Podcast officiel de La Garde de Nuit, association francophone autour du Tr\u00f4ne de fer et de George R. R. Martin - Vous aimez les dragons, les chevaliers v\u00e9reux, les intrigues de cour et les tr\u00f4nes q...",
        "id": 439553,
        "language": "fr",
        "link": "https://lsdm.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lsdm.lepodcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Son du Mur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:42.867469+00:00",
        "description": "Site Officiel Le Point | D\u00e9couvrez nos offres d'abonnement exclusives, Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 tous nos contenus en illimit\u00e9",
        "id": 556313,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://abo.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lepoint.fr/logo.png",
        "title": "Abonnement sur le site officiel du Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:48.421007+00:00",
        "description": "Ce hors-s\u00e9rie propose 60 pages de jeux et d\u2019astuces pour acqu\u00e9rir une agilit\u00e9 d\u2019esprit qui peut transformer le quotidien.",
        "id": 556315,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lepoint.fr/img/favicon.ico?1686720151",
        "title": "Boutique officielle - Le Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:51:21.453241+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 583772,
        "language": "fr",
        "link": "https://comparateur.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comparateur.lepoint.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:52:06.128492+00:00",
        "description": null,
        "id": 583773,
        "language": "en",
        "link": "https://evenements.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "evenements.lepoint.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Point, magazine",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:38.538554+00:00",
        "description": "Consultez le num\u00e9ro du Point de la semaine, \u00e0 lire depuis votre ordinateur, votre tablette ou votre mobile si vous \u00eates abonn\u00e9s \u00e0 l'offre num\u00e9rique !",
        "id": 556312,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lpnt.fr/static/static-1704357815/favicon.png",
        "title": "La couverture de la semaine :",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:36.503811+00:00",
        "description": "Chaque jour une nouvelle \u00e9nigme \u00e9labor\u00e9e par les \u00e9quipes du Kangourou des maths pour Le Point est \u00e0 r\u00e9soudre. Entra\u00eenez votre cerveau, am\u00e9liorez votre logique et amusez-vous !",
        "id": 556311,
        "language": "fr",
        "link": "https://kangourou.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Kangourou des math\u00e9matiques du jour | Le Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.lpnt.fr/images/commun/logos/le_point.fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:15.381129+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 386729,
        "language": "fr",
        "link": "https://lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lepoint.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Le Point, magazine",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:50.621891+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le portail Le Point, \u00e0 votre service pour d\u00e9couvrir des informations compl\u00e8tes sur l'actualit\u00e9 Fran\u00e7aise et internationale, l'\u00e9conomie, la culture et les nouveaut\u00e9s High Tech.\"",
        "id": 556316,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://partenaires.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lpnt.fr/static/static-1704357815/favicon.png",
        "title": "Dossiers Partenaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:51:13.232563+00:00",
        "description": null,
        "id": 583771,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lepointcommunication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepointcommunication.fr/wp-content/uploads/2024/02/1500-Le-Point.fr_.svg",
        "title": "Le Point Communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:15.228899+00:00",
        "description": "Le Populaire du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Limoges et la Haute-Vienne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584610,
        "language": "",
        "link": "http://lepopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lepopulaire.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Limoges et de la Haute-Vienne (87) - Le Populaire du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:07.637996+00:00",
        "description": "Le Populaire du Centre : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Limoges et la Haute-Vienne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584605,
        "language": "",
        "link": "https://www.lepopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lepopulaire.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_PC/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news de Limoges et de la Haute-Vienne (87) - Le Populaire du Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:21:53.398268+00:00",
        "description": "Note 4.5/5 - 25\u202f657 avis. Cr\u00e9ez un Pot Commun : 100 % Gratuit ! Il n\u2019y a pas plus simple pour vos Cadeaux Communs d\u2019anniversaire, Pots de d\u00e9part, naissance, Collectes de Dons, Vacances, Activit\u00e9s de Groupe ou Associative, Billetterie. Cr\u00e9ez votre Pot Commun quelques secondes, invitez les personnes concern\u00e9es \u00e0 y participer, et lorsque vous le souhaitez, collectez gratuitement la somme r\u00e9colt\u00e9e sur votre pot commun. C'est simple, rapide et s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 494601,
        "language": "fr",
        "link": "https://natureetdecouvertes.lepotcommun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cagnotte en Ligne pour un Cadeau Commun d\u0092'Anniversaire, Pot de D\u00e9part...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:06.883840+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une g\u00e9n\u00e9rale : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec Le Progr\u00e8s",
        "id": 584732,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.leprogres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LPR-V2.png",
        "title": "Le Progr\u00e8s : info et actu nationale et r\u00e9gionale - Rh\u00f4ne, Loire, Ain, Haute-Loire et Jura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-png/-/1500000000833469/0-0-0-70/0cb67.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:29:09.393040+00:00",
        "description": "Le sport en direct sur L'\u00c9quipe. Les informations, r\u00e9sultats et classements de tous les sports. Directs comment\u00e9s, images et vid\u00e9os \u00e0 regarder et \u00e0 partager",
        "id": 353755,
        "language": "fr",
        "link": "https://lequipe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lequipe.fr/img/favicons/manifest-48x48.png",
        "title": "L'\u00c9quipe - L'actualit\u00e9 du sport en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:54.593778+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique en ligne du journal L\u2019Equipe. Vous pouvez acheter toutes les Unes de l\u2019Equipe depuis 1900. Chaque Une est disponible en diff\u00e9rents formats et finitions. Vous pouvez rechercher les Unes de l\u2019Equipe par date ou parcourir notre s\u00e9lection de Unes historiques sur les plus grands \u00e9v\u00e9nements sportifs des 100 derni\u00e8res ann\u00e9es. D\u00e9couvrez \u00e9galement notre s\u00e9lection de photographies d\u2019archives, vendues en \u00e9dition limit\u00e9e avec un certificat d\u2019authenticit\u00e9.",
        "id": 556317,
        "language": "fr",
        "link": "https://unes-et-photos.lequipe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unes-et-photos.lequipe.fr/assets-prod/l-equipe/favicon-22fbdc59c17325b51fc75b1792533fbe4fa85275c550a68321252d967488c143.ico",
        "title": "Unes et photos d'archives du journal L\u2019Equipe - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Leray Paysage",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:18.666608+00:00",
        "description": "Leray Paysage, paysagiste \u00e0 Can\u00e9jan, Villenave-d'Ornon et M\u00e9rignac, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'arrosage, l'am\u00e9nagement de jardins, la pose de cl\u00f4tures et barri\u00e8res. Nous travaillons sur devis gratuit pour un jardin sur mesure \u00e0 Canejan",
        "id": 586741,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leray-paysage-espace-vert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leray-paysage-espace-vert.fr/favicon.ico",
        "title": "Paysagiste de parcs et jardins pour particuliers et professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:52.797612+00:00",
        "description": "L&#039;actualit\u00e9 d&#039;Uz\u00e8s et du Gard en direct, c&#039;est de l&#039;information locale, des faits divers, du sport, du contenu culturel, \u00e9conomique et politique. Le R\u00e9publicain d&#039;Uz\u00e8s est habilit\u00e9 \u00e0 publier des annonces l\u00e9gales dans le d\u00e9partement du Gard (30).",
        "id": 586569,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lerepublicainduzes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le R\u00e9publicain d&#039;Uz\u00e8s et du Gard, l&#039;info pr\u00e8s de chez vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:02.703529+00:00",
        "description": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "id": 234507,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extranet.lereseaudescarnot.fr/themes/karyans/images/smart-icons/favicon.ico",
        "title": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:07:06.449197+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:22:09.016754+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "id": 234509,
        "language": "fr",
        "link": "https://lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:58:23.411925+00:00",
        "description": null,
        "id": 582609,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lereseaudescarnot.fr/sites/all/themes/karyans/images/smart-icons/favicon.ico",
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2017/09/IMG_5586.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T17:00:05+00:00",
        "description": "IMMO PRO",
        "id": 386595,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lereve-americain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2016/03/cropped-Hassan-blue-form.png",
        "title": "IMMO PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/public://theme/logo_rocher_noir.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:24:32.982461+00:00",
        "description": "Billetterie officielle LE ROCHER DE PALMER (Cenon / Bordeaux)",
        "id": 219905,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/sites/billetterie.lerocherdepalmer.fr/files/styles/favicon/public/theme/logo_favicon.png?itok=zK38sS3v",
        "title": "Le Rocher de Palmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lerubynouveau.fr/img/logo_le_ruby_nouveau_hd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Ruby Nouveau est un podcast francophone sur la tech en g\u00e9n\u00e9ral, le Web et Ruby en particulier.",
        "id": 78339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lerubynouveau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lerubynouveau.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Ruby Nouveau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:40.155856+00:00",
        "description": "Rendez-vous les 22 et 23 juin 2024 pour une 10e grande f\u00eate du temps \u00e0 la rencontre des savoir-faire horlogers et de la m\u00e9canique d'art.",
        "id": 556032,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.les24hdutemps.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les24hdutemps.fr/wp-content/uploads/2024/02/24HDT_pastille2024-110x110.png",
        "title": "Accueil - Les 24h du Temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "id": 340689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesakerfrancophone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesakerfrancophone.fr/wp-content/uploads/2016/11/saker_ico.jpg",
        "title": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T07:49:24+00:00",
        "description": "Association Nationale de Formation Continue en Allergologie : C\u2019est une f\u00e9d\u00e9ration n\u00e9e en 1982 qui f\u00e9d\u00e8re des associations de formation m\u00e9dicale continue en allergologie.",
        "id": 273497,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://anaforcal.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anaforcal.lesallergies.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-1-150x150.png",
        "title": "Accueil | Anaforcal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-04T10:25:23+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "id": 273499,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cea.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:36.296574+00:00",
        "description": null,
        "id": 583805,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cnpa.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cnpa.lesallergies.fr/wp-content/themes/cnp-base/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil - CNP d'Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:23:21.298013+00:00",
        "description": "Les allergies - Portail",
        "id": 273498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesallergies.fr/./img/favicon.ico",
        "title": "Les allergies - Portail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-21T07:45:00+00:00",
        "description": "M\u00e9decins, pharmaciens, infirmiers en pratique avanc\u00e9e, infirmiers, conseillers m\u00e9dicaux en environnement int\u00e9rieur, di\u00e9t\u00e9ticiens, psychologues, chercheurs,",
        "id": 92345,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sfa.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/android-chrome-512x512-1-150x150.png",
        "title": "Accueil | Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d'Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:45:22.454358+00:00",
        "description": "Organisez votre d\u00e9m\u00e9nagement : calculateur de volume, comparateur de devis des d\u00e9m\u00e9nageurs les proches de chez vous (France enti\u00e8re).",
        "id": 411096,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesartisansdemenageurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesartisansdemenageurs.fr/favicon.ico",
        "title": "D\u00e9m\u00e9nagement : Tous les outils et conseils pour mieux d\u00e9m\u00e9nager | Les Artisans D\u00e9m\u00e9nageurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:37.332343+00:00",
        "description": null,
        "id": 583806,
        "language": "fr",
        "link": "https://partenaire.lesartisansdemenageurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace d\u00e9m\u00e9nageur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:07.208737+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie du Sauze-du-Lac dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesauzedulac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesauzedulac.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie Le Sauze-du-Lac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:45.473800+00:00",
        "description": "Formations professionnelles pour \u00e9voluer, changer de m\u00e9tier, ou d\u00e9couvrir des savoir- faire manuels, locaux et \u00e9cologiques par des stages d\u00e9couverte. J'apprends \u00e0 faire moi- m\u00eame (DIY). D\u00e9couvrez qui nous sommes et nos objectifs.",
        "id": 584749,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesavoirfaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesavoirfaire.fr/img/favicon.ico?1666338542",
        "title": "Formations professionnelles et stages | Savoir-faire & D\u00e9couverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:19:42+00:00",
        "description": "Une table bistronomique au coeur de la prison des Baumettes ouvert au public \u00e0 Marseille",
        "id": 503833,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesbeauxmets-marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Beaux Mets le 1er restaurant en d\u00e9tention",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "lesBigBoss",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:32:40.373368+00:00",
        "description": "Organisateur d'\u00e9v\u00e9nements BtoB d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la mise en relation de mani\u00e8re humaine et ludique des d\u00e9cideurs, porteurs de projets et des prestataires.",
        "id": 532149,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesbigboss.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lesBigBoss - Ev\u00e9nements BtoB acc\u00e9l\u00e9rateur de business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0628/0616/3688/files/logo_checkout2_6bc25664-1788-4438-8f68-da2e3b46303d.jpg?height=628&pad_color=ffffff&v=1661180166&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:41:20.710601+00:00",
        "description": "Les Coupons de Saint Pierre, sp\u00e9cialiste du coupon de 3 m\u00e8tres \u00e0 prix exceptionnel, vous propose une large s\u00e9lection de tissus et d\u2019articles de mercerie pour tous vos travaux de couture, ainsi que des patrons, des mannequins et des accessoires de couture.",
        "id": 264218,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-coupons-de-saint-pierre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://les-coupons-de-saint-pierre.fr/cdn/shop/files/favicon-_1_96x.png?v=1652942292",
        "title": "Tissus | Coupons | Mercerie - Coupons De Saint Pierre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:55:24.836753+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9 par Olivier Berruyer",
        "id": 482249,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-crises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les-crises.fr/wp-content/themes/lescrises_v3/images/share/og_image.jpg",
        "title": "Les-Crises.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:22.439587+00:00",
        "description": "Les D\u00e9termin\u00e9s, le seul programme d'accompagnement \u00e0 l'entrepreneuriat qui r\u00e9unit toutes les cl\u00e9s pour entreprendre",
        "id": 583468,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesdetermines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesdetermines.fr/favicon.ico",
        "title": "Les D\u00e9termin\u00e9s - Donner \u00e0 tous une chance d'entreprendre et de r\u00e9ussir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2024/06/compactflash-tour-pc2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:28:11.065952+00:00",
        "description": "Si vous utilisez une CompactFlash format\u00e9e en FFS, SFS ou PFS sous AmigaOS, vous seriez heureux de savoir qu'il est possible d'y acc\u00e9der pleinement sous Linux via FS-UAE. CompactFlash sur Amiga 1200 J'utilise une carte CompactFlash sur mon Amiga 1200\u2026",
        "id": 255547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesdocs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2017/12/xlesdocs.png.pagespeed.ic.Rl2R7FoSNe.png",
        "title": "CompactFlash AmigaOS sous Linux avec FS-UAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:12.192565+00:00",
        "description": null,
        "id": 583839,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo-capitalfinance.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo-capitalfinance.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Abonnement Capital Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:38.034587+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au journal Investir et optimisez vos placements! D\u00e9couvrez la formule la plus adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.",
        "id": 556335,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo-investir.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo-investir.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Abonnement Investir - D\u00e9couvrez nos offres d'abonnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:49.059152+00:00",
        "description": "Abonnez-vous aux Echos et b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un plus grand confort de lecture. Le site et l\u2019appli en illimit\u00e9. Acc\u00e9dez \u00e0 tous nos articles premium et recevez votre journal num\u00e9rique en avant-premi\u00e8re. Newsletters exclusives. Paiement s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 211024,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.lesechos.fr/build/assets/favicon-QlvNDu2E.ico",
        "title": "Abonnement Les Echos- Reprenez un temps d'avance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:04.044931+00:00",
        "description": "Retrouvez la FAQ des Echos",
        "id": 211032,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.lesechos.fr/build/assets/favicon-QlvNDu2E.ico",
        "title": "Les Echos - FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:08.988010+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Les Echos",
        "id": 211035,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales.lesechos.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:08:58.805468+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T21:51:58+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 238856,
        "language": "fr",
        "link": "https://blogs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:09:00.962873+00:00",
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 200972,
        "language": "fr",
        "link": "https://business.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lesechos.com/86c4c40d7c76765777261f6b2237780d.webp",
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019information indispensable sur le corporate finance. Actualit\u00e9 transactionnelle, analyses de march\u00e9, enqu\u00eates sur les tendances et mouvements de la communaut\u00e9",
        "id": 211031,
        "language": "fr",
        "link": "https://capitalfinance.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://capitalfinance.lesechos.fr/assets/capfi/786ea1790e3d8b4fd4a51171928e7802.webp",
        "title": "Capital Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 211023,
        "language": "fr",
        "link": "https://entrepreneurs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entrepreneurs.lesechos.fr/assets/entrepreneurs/86c4c40d7c76765777261f6b2237780d.webp",
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:08:31.756338+00:00",
        "description": "Avec l'abonnement Les Echos Entreprises, assurez \u00e0 vos collaborateurs un acc\u00e8s unique \u00e0 la bonne information, au bon moment.",
        "id": 556328,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprises.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.lesechos.fr/wp-content/uploads/2022/11/cropped-favicon-lee-32x32.png",
        "title": "Les Echos Entreprises | Abonnements pour vos collaborateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:01.393416+00:00",
        "description": "Vous souhaitez gagner en temps et en efficacit\u00e9 ? B\u00e9n\u00e9ficiez d'une \u00e9quipe de formalistes experiment\u00e9s et r\u00e9actifs pour la prise en charge de toutes vos formalit\u00e9s juridiques",
        "id": 556339,
        "language": "fr",
        "link": "https://formalites.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formalites.lesechos.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Les Echos Formalit\u00e9s : d\u00e9l\u00e9guez la gestion de vos formalit\u00e9s juridiques en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "ImaginE",
        "id": 211021,
        "language": "fr",
        "link": "https://imagine.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagine.lesechos.fr/assets/imagine/c507b681dbc8e95534c3fa3d65b24d41.webp",
        "title": "ImaginE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez les infos et conseils boursiers sur Investir Les \u00c9chos  : actu des march\u00e9s, conseils, valeurs\u2026",
        "id": 211026,
        "language": "fr",
        "link": "https://investir.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://investir.lesechos.fr/assets/investir/e50277cff26b216dcc685437f0b06dfd.webp",
        "title": "Actualit\u00e9s et conseils boursiers - Investir Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:08:45.671415+00:00",
        "description": "Retrouvez ici le journal au format num\u00e9rique et feuilletez les \u00e9ditions les plus r\u00e9centes.",
        "id": 556330,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Le Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:34:04.731797+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 72103,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:58.520315+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Les Echos",
        "id": 211029,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches-publics.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches-publics.lesechos.fr/img/faviconlec.ico",
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:42.635218+00:00",
        "description": "Plan\u00e8te : toute l'actualit\u00e9 des solutions innovantes de transition environnementale en France et dans le monde en direct. Vid\u00e9os, live, analyses, commentaires et interviews.",
        "id": 556336,
        "language": "fr",
        "link": "https://planete.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://planete.lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Plan\u00e8te : actualit\u00e9s, analyses et vid\u00e9os - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 Mode, Luxe, Culture",
        "id": 211027,
        "language": "fr",
        "link": "https://serielimitee.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serielimitee.lesechos.fr/assets/serie-limitee/983b7ed59883fb001ee09ea53501dd3b.webp",
        "title": "Actualit\u00e9s Mode, Luxe, Culture sur Les \u00c9chos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:05.824532+00:00",
        "description": null,
        "id": 583836,
        "language": "fr",
        "link": "https://serviceclients.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serviceclients.lesechos.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Espace abonn\u00e9s Les \u00c9chos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solutions.lesechos.fr/build/static/images/favicon/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:16.373246+00:00",
        "description": "Les Echos Solutions - Conseils et services pour cr\u00e9er, g\u00e9rer et d\u00e9velopper votre entreprise",
        "id": 386766,
        "language": "fr",
        "link": "https://solutions.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solutions.lesechos.fr/build/static/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Les Echos Solutions - Actualit\u00e9s et Conseils pour les entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Pour trouver du sens dans le monde d\u2019aujourd\u2019hui, avec Les Echos Start : des  infos, analyses, interview sur le travail, l'environnement, les sujets de soci\u00e9t\u00e9 ...",
        "id": 211037,
        "language": "fr",
        "link": "https://start.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://start.lesechos.fr/assets/start/f42ec5b48a27622e1d21fd22011edf90.webp",
        "title": "Actualit\u00e9s travail, soci\u00e9t\u00e9, environnement, jeunes actifs et dipl\u00f4m\u00e9s grandes \u00e9coles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:42.424217+00:00",
        "description": "Retrouvez sur le portail vid\u00e9o l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, culturelle et des \u00e9missions hebdo sur Les Echos Vid\u00e9o",
        "id": 211020,
        "language": "fr",
        "link": "https://videos.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://videos.lesechos.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Portail Vid\u00e9o Les Echos - Toute l'actualit\u00e9 en vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:49.193395+00:00",
        "description": "Le Mag Week-end des Echos : actualit\u00e9 business, culturelle, lifestyle et perso : des longs formats sur des entreprises, des portraits, les coulisses d\u2019\u00e9v\u00e9nements, des reportages.",
        "id": 556338,
        "language": "fr",
        "link": "https://weekend.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://weekend.lesechos.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Le Mag W-E : actualit\u00e9s, analyses et vid\u00e9os - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:12:16.227067+00:00",
        "description": "Depuis 35 ans, Les Echos Etudes est l\u2019institut r\u00e9f\u00e9rent du monde \u00e9conomique. Donn\u00e9es de march\u00e9, \u00e9tudes strat\u00e9giques, livres blancs, barom\u00e8tres, observatoires, vid\u00e9os\u2026",
        "id": 556353,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lesechos-etudes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesechos-etudes.fr/web/image/website/1/favicon?unique=17e7588",
        "title": "Les Echos Etudes : \u00e9tude de march\u00e9, \u00e9tude ad hoc, analyse de march\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:09:46.757609+00:00",
        "description": "Les Echos Le Parisien Ev\u00e9nements, organisateur d'\u00e9v\u00e9nements, conf\u00e9rences, d\u00e9bats, salons, forums, think tanks, \u00e0 Paris et en r\u00e9gions.",
        "id": 556337,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lesechos-events.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesechos-events.fr/wp-content/themes/leetheme/assets/favicons/favicon.ico",
        "title": "Les Echos Le Parisien Ev\u00e9nements - Cr\u00e9ateur d'exp\u00e9riences \u00e9v\u00e9nementielles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:11.754571+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 556345,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesechos-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesechos-formation.fr/assets/les-echos/d67e55009861e60edc6d9a309b24387f.webp",
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:38.288624+00:00",
        "description": "Le Groupe Les Echos - Le Parisien s\u2019adresse chaque mois \u00e0 25 millions de Fran\u00e7ais, fort de l\u2019expertise de ses 1600 collaborateurs et plus de 70 m\u00e9tiers diff\u00e9rents.",
        "id": 583850,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesechosleparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lesechosleparisien.fr/uploads/2021/12/favicon-lelp.png",
        "title": "Groupe Les Echos-Le Parisien | Ensemble pour une soci\u00e9t\u00e9 responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:24.026854+00:00",
        "description": null,
        "id": 583844,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://medias.lesechosleparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medias.lesechosleparisien.fr/wp-content/uploads/2019/04/EP-medias-favicon-2.jpg",
        "title": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:23:42.884849+00:00",
        "description": "Les Echos Le Parisien Services - Tous les outils & services pour r\u00e9aliser facilement vos publications d'annonces BtoB et vos annonces de la vie quotidienne.",
        "id": 556423,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://services.lesechosleparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.annonces.lesechosleparisien.fr/2024/01/0b11f2d3-cropped-7ea56b49-lelp-services-32x32.png",
        "title": "Les Echos Le Parisien Services : Gestion de vos annonces & formalit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:58:58.338129+00:00",
        "description": "Les Echos Publishing est l\u2019agence de cr\u00e9ation de contenu B2B et B2C du groupe Les Echos (filiale du groupe LVMH).Nous produisons des contenus strat\u00e9giques et techniques pour des clients exigeants, dans des domaines dans lesquels nous sommes experts comme la finance, la banque, l\u2019assurance ou encore les telco.",
        "id": 583861,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.lesechos-publishing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agence.lesechos-publishing.fr/uploads/assets/favicon.ico?v=40",
        "title": "L'agence - Les Echos Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:59:17.878401+00:00",
        "description": "Les Echos Publishing vous informe sur les sujets li\u00e9s au Contenu BtoB & \u00e0 la strat\u00e9gie digitale des entreprises, notamment les cabinets d'expertise comptable, CGP, assurance, banque...",
        "id": 583868,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.lesechos-publishing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.lesechos-publishing.fr/uploads/assets/favicon.png",
        "title": "Contenu BtoB & Strat\u00e9gie digitale \u2022 Le Blog Les Echos Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:59:00.536236+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019agence de communication \u00e9ditoriale et digitale Les Echos Publishing des experts-comptables, conseillers en gestion de patrimoine, avocats et notaires",
        "id": 583862,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn.lesechos-publishing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lesechos-publishing.fr/favicon.png",
        "title": "Expert-comptable, CGP \u2022 La communication multicanale de votre cabinet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:04.085805+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019agence de communication \u00e9ditoriale et digitale Les Echos Publishing des experts-comptables, conseillers en gestion de patrimoine, avocats et notaires",
        "id": 556341,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesechos-publishing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesechos-publishing.fr/favicon.png",
        "title": "Expert-comptable, CGP \u2022 La communication multicanale de votre cabinet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:30.524166+00:00",
        "description": "lesenechal.fr",
        "id": 23657,
        "language": "en",
        "link": "https://lesenechal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesenechal.fr/img/favicon.png",
        "title": "lesenechal.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:13:14.301100+00:00",
        "description": "Avec Les Experts Conso, d\u00e9nichez des id\u00e9es, des tests et des guides d'achats pour mieux consommer. Venez vous inspirer avec nous !",
        "id": 584764,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesexpertsconso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesexpertsconso.fr/wp-content/uploads/2023/01/cropped-les-experts-conso-logo-favicon-vdef-32x32.png",
        "title": "Les Experts Conso | Id\u00e9es, Tests & Guides pour Mieux Consommer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:25:30.665733+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 ind\u00e9pendante de production de films. Justin Taurand.",
        "id": 564522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lesfilmsdubelier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesfilmsdubelier.fr/wp-content/uploads/2018/09/cropped-LogoProfil-RS-Noir-lesfilmsdubelier-32x32.png",
        "title": "Les films du B\u00e9lier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesfoliweb.fr/wp-content/uploads/2020/09/logo_siteweb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les Foliweb : 400 webinars et ateliers en France pour aider les petites entreprises \u00e0 se saisir de l\u2019opportunit\u00e9 digitale !",
        "id": 78035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesfoliweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesfoliweb.fr/wp-content/uploads/2024/12/cropped-Logo-Foliweb-LKD-3-32x32.png",
        "title": "Les Foliweb - Des \u00e9v\u00e9nements pour r\u00e9ussir avec internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:19:46+00:00",
        "description": "Accueil - Les Gones du Mac",
        "id": 266047,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesgonesdumac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesgonesdumac.fr/wp-content/uploads/2024/12/logo-lgdm-150x85.png",
        "title": "Accueil - Les Gones du Mac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Les Graphiquants",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:19:28.780809+00:00",
        "description": "Studio de cr\u00e9ation \u00e0 Paris fond\u00e9 en 2008. Creative Agency located in paris. Graphistes, Cr\u00e9ation d'identit\u00e9s visuelles, direction artistique, typographie, signal\u00e9tique, chartes graphiques, d\u00e9veloppement de sites internet. Centre Pompidou,Elle D\u00e9co Lab,Comit\u00e9 Colbert,Floating,Pinault Collection,Cuir \u00e0 Paris,CNAP,Familist\u00e8re,M\u00e9tiers d'art.",
        "id": 513800,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.les-graphiquants.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Graphiquants - Index Projets - Graphistes Paris et Direction artistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:33.798094+00:00",
        "description": "Boutique cadeaux enfants, acheter vos DVD et livres sur leShopdeLudo.fr",
        "id": 422268,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://leshopdeludo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leshopdeludo.fr/img/favicon.ico?1736343914",
        "title": "Boutique LeShopdeLudo cadeaux enfants BD Livres Jeux - LeShopdeLudo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nicolas Lecointre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:34:09.464993+00:00",
        "description": "Gifs et memes pour d\u00e9veloppeurs",
        "id": 556492,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesjoiesducode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesjoiesducode.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-59760110_2118870124856761_2769282087964901376_n-32x32.png",
        "title": "Les Joies du Code - Humour de d\u00e9veloppeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:51:53.321512+00:00",
        "description": "La Boutique du D\u00e9veloppeur, par Les Joies du Code - T-shirts, sweat, mugs pour d\u00e9veloppeuses et d\u00e9veloppeurs",
        "id": 584536,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.lesjoiesducode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.lesjoiesducode.fr/cdn/shop/files/164848270_3702229969854094_2458596304714720649_n.png?crop=center&height=32&v=1651181924&width=32",
        "title": "La Boutique du D\u00e9veloppeur - Les Joies du Code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesjours.fr/img/social/lesjours-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:13:48.954228+00:00",
        "date_published": "2024-07-18T05:28:24.288280+00:00",
        "description": "Obsessions, actualit\u00e9, journalisme en s\u00e9ries.",
        "id": 300464,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesjours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesjours.fr/img/social/lesjours-facebook.png",
        "title": "Les Jours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.leslibraires.fr//logos/website/8/big.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T11:17:19.710392+00:00",
        "description": "Leslibraires.fr, le portail de la librairie ind\u00e9pendante \u2013 livres neufs, anciens, d'occasion, num\u00e9riques - Exp\u00e9dition/Retrait - Romans BD Polars Scolaire Ebooks",
        "id": 266363,
        "language": "fr",
        "link": "https://leslibraires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.leslibraires.fr//logos/website/8/big.png",
        "title": "www.leslibraires.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:04:00.177676+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 583903,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.leslibraires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.leslibraires.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Fran\u00e7ois",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:44.077751+00:00",
        "description": null,
        "id": 586295,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.lesloulous05.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesloulous05.fr/templates/yootheme/vendor/yootheme/theme/platforms/joomla/assets/images/favicon.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T14:34:48+00:00",
        "description": "About me",
        "id": 391713,
        "language": "en",
        "link": "https://leslyann-daniel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leslyann-daniel.fr/images/favicon-32x32.png?v=M44lzPylqQ",
        "title": "About me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lesnouvellesnews.fr/wp-content/uploads/2022/11/lnn-TWITTER-card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le regard f\u00e9ministe sur l'actu",
        "id": 300439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesnouvellesnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesnouvellesnews.fr/wp-content/uploads/2022/11/lnn-TWITTER-card.png",
        "title": "Accueil Les Nouvelles News - Les Nouvelles News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ville de Meyzieu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:00:18.353242+00:00",
        "description": null,
        "id": 583244,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lesoniriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesoniriques.fr/fileadmin/Minisites/Les_Oniriques/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T20:55:51+00:00",
        "description": "LWS est un h\u00e9bergeur web et registrat de nom de domaine : h\u00e9bergement, nom de domaine, serveur d\u00e9di\u00e9, serveur cloud, stockage en ligne",
        "id": 251863,
        "language": "en",
        "link": "https://lesouef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lwshosting.name/img/faviconlws.png",
        "title": "Bravo ! Votre domaine lesouef.fr a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec LWS !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesoundtruck.fr/data/img/couverture-lesoundtruck.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:43:00.084348+00:00",
        "description": "Une solution nomade compos\u00e9e d'un combi volkswagen enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 avec du mat\u00e9riel son, lumi\u00e8re et video.",
        "id": 235047,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesoundtruck.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesoundtruck.fr/data/img/ico/favicon.ico",
        "title": "Le Sound Truck \u2014 Solution Audiovisuelle Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:20.757637+00:00",
        "description": "LES PARQUETS DE L'OUEST, le sp\u00e9cialiste Vend\u00e9en de la Vente et de la pose de parquet et de rev\u00eatements de sols stratifi\u00e9s,\u00a0PVC, moquette...",
        "id": 585797,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.les-parquets-de-louest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les-parquets-de-louest.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-les_parquets_de_louest_petit-32x32.png",
        "title": "LES PARQUETS DE L'OUEST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:04.078811+00:00",
        "description": "L'ESPER est un collectif de 42 organisations de l'ESS engag\u00e9 pour la promotion de l'ESS en milieu scolaire.",
        "id": 582181,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesper.fr/wp-content/uploads/2021/03/cropped-favicon-esper-32x32.png",
        "title": "L'ESPER - L\u2019Economie Sociale Partenaire de l\u2019Ecole de la R\u00e9publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:14:39.789083+00:00",
        "description": "1er site d\u2019information pour les professionnels de la petite enfance",
        "id": 556363,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.lesprosdelapetiteenfance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.lesprosdelapetiteenfance.fr/sites/all/themes/lppe/favicon.ico",
        "title": "lesprosdelapetiteenfance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T10:34:08+00:00",
        "description": "1er site d\u2019information pour les professionnels de la petite enfance",
        "id": 369177,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesprosdelapetiteenfance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesprosdelapetiteenfance.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "lesprosdelapetiteenfance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://les-revenus-autrement.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-Sans-titre-300-\u00d7-150-px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-30T08:52:04+00:00",
        "description": "N'attendez plus pour r\u00e9ussir vous aussi VISITER LA BOUTIQUE",
        "id": 386597,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://les-revenus-autrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://les-revenus-autrement.fr/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Gagnez-plus-que-votre-salaire-1-32x32.png",
        "title": "Les Revenus Autrement - Apprenez \u00e0 gagner plus que votre salaire.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:51.278734+00:00",
        "description": "Journal hebdomadaire d&#039;informations locales et r\u00e9gionales, habilit\u00e9 \u00e0 publier les annonces l\u00e9gales dans le d\u00e9partement de l&#039;Is\u00e8re (38). Acc\u00e9dez en ligne aux annonces judiciaires et l\u00e9gales.",
        "id": 586568,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lessor38.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "L&#039;Essor 38 : Journal d&#039;actualit\u00e9 de l&#039;Is\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:45.965918+00:00",
        "description": "Journal hebdomadaire d&#039;informations locales et r\u00e9gionales, habilit\u00e9 \u00e0 publier les annonces l\u00e9gales dans la Loire (42). Retrouvez les annonces judiciaires et l\u00e9gales sur notre site.",
        "id": 586564,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.lessor42.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "L&#039;Essor 42 : Journal d&#039;actualit\u00e9 de la Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:23.258118+00:00",
        "description": "Service cl\u00e9 en main pour la cr\u00e9ation d\u2019ateliers de pratique artistique : location de kits th\u00e9matiques, formation des animateurs, suivi logistique.",
        "id": 447189,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lestablesdesmatieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les tables des mati\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:13.414732+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie des Thuiles, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556821,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesthuiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesthuiles.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie des Thuiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:12:41.833296+00:00",
        "description": null,
        "id": 583995,
        "language": "",
        "link": "https://api.lestricolores.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lestricolores.fr/img/meta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de la domiciliation d'entreprise en ligne : contrat de domiciliation, adresses de prestige, formalit\u00e9s juridiques et gestion du courrier. Rapide et efficace, 100% en ligne",
        "id": 265135,
        "language": "fr",
        "link": "https://lestricolores.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lestricolores.fr/favicon.ico",
        "title": "Les Tricolores | Domiciliation entreprise \u00e0 Paris et France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesvoyagesf.fr",
        "author": "https://lesvoyagesf.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:37.758839+00:00",
        "description": "Un art de voyager Au Figaro, nous aimons les valeurs, les \u00e9motions, les ailleurs. Tr\u00e8s t\u00f4t, nous avons souhait\u00e9 vous faire partager nos go\u00fbts et notre connaissance du voyage.",
        "id": 23658,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesvoyagesf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lesvoyagesf.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil\r\n | Les Voyages F.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:04.382938+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l'int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus en illimit\u00e9, chaque mois ou \u00e0 l'ann\u00e9e. Profitez de l'actualit\u00e9 en Bretagne \u00e0 son juste prix !",
        "id": 556366,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.letelegramme.fr/assets/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Abonnements Le T\u00e9l\u00e9gramme : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:09.503837+00:00",
        "description": "Que faire en Bretagne : id\u00e9es de sorties ? D\u00e9couvrez toutes nos id\u00e9es de sorties pr\u00e8s de chez vous en Bretagne : concerts, festivals, expositions, spectacles, etc.",
        "id": 584010,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agenda.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.letelegramme.fr/favicon-96x96.png?8afbc7177eaf7da5d975d6dec903e98919502654-1738591404",
        "title": "Que faire en Bretagne : id\u00e9es de sorties - Agenda des Loisirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:44.579456+00:00",
        "description": "Retrouvez les annonces l\u00e9gales du T\u00e9l\u00e9gramme",
        "id": 556385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://annonces-legales.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letelegramme.fr/favicon-32x32.png?92c475b72aa25263ecf718ed968f84f71e841f9b-1736775058",
        "title": "Annonces l\u00e9gales de Bretagne | Le T\u00e9l\u00e9gramme | Le T\u00e9l\u00e9gramme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:30.938130+00:00",
        "description": "Retrouvez chaque jour l'ensemble des avis de d\u00e9c\u00e8s, avis d'obs\u00e8ques, avis de messe, remerciements  parus dans le journal Le T\u00e9l\u00e9gramme",
        "id": 556382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://avis-deces.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letelegramme.fr/favicon-32x32.png?92c475b72aa25263ecf718ed968f84f71e841f9b-1736775058",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s et d'obs\u00e8ques - Le T\u00e9l\u00e9gramme | Le T\u00e9l\u00e9gramme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:25.065597+00:00",
        "description": "Quelle est la station essence la moins ch\u00e8re pr\u00e8s de chez moi ou de ma position",
        "id": 556379,
        "language": "fr",
        "link": "https://essence-moins-chere.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://essence-moins-chere.letelegramme.fr/img/favicon.png",
        "title": "Trouvez la station essence la moins ch\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:05.690631+00:00",
        "description": "En Bretagne, le foot amateur est une affaire de pros. Classement, r\u00e9sultats, calendrier et mercato de N1, N2, N3 R1, R2, R3, District 29, 56 et 22.",
        "id": 556367,
        "language": "fr",
        "link": "https://footamateur.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://footamateur.letelegramme.fr/images/favicon/android/Icon-192.png",
        "title": "Foot Amateur Bretagne - Toute l\u2019actu comme les pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:13:03.047027+00:00",
        "description": "En Bretagne, le foot amateur est une affaire de pros. Classement, r\u00e9sultats, calendrier et mercato de N1, N2, N3 R1, R2, R3, District 29, 56 et 22.",
        "id": 584000,
        "language": "fr",
        "link": "https://footamateur-preprod.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://footamateur-preprod.letelegramme.fr/images/favicon/android/Icon-192.png",
        "title": "Foot Amateur Bretagne - Toute l\u2019actu comme les pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:08.312416+00:00",
        "description": "Les 19 \u00e9ditions num\u00e9riques du journal Le T\u00e9l\u00e9gramme, consultables et t\u00e9l\u00e9chargeables chaque jour en mode liseuse et au format PDF : Brest, Quimper, Saint-Brieuc, Lannion, Lorient...",
        "id": 556369,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.letelegramme.fr/assets/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Abonnements au T\u00e9l\u00e9gramme : lecture et t\u00e9l\u00e9chargement du journal num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.letelegramme.fr/assets/main-logo.f37cc589.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s en Bretagne et infos en direct et en continu sur Brest, Lannion, Lorient, Quimper, Rennes, Saint-Brieuc, Saint-Malo, Vannes et les autres communes de Bretagne.",
        "id": 424056,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://letelegramme.fr/favicon-32x32.png?92c475b72aa25263ecf718ed968f84f71e841f9b-1736775058",
        "title": "Actualit\u00e9s Bretagne - Le T\u00e9l\u00e9gramme : quotidien r\u00e9gional des Bretons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:46.140087+00:00",
        "description": "Le T\u00e9l\u00e9gramme, quotidien r\u00e9gional de Bretagne",
        "id": 556386,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon-compte.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.letelegramme.fr/assets/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le T\u00e9l\u00e9gramme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:14:54.757186+00:00",
        "description": "Le T\u00e9l\u00e9gramme, quotidien r\u00e9gional de Bretagne",
        "id": 584025,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon-compte-prod.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.letelegramme.fr/assets/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Le T\u00e9l\u00e9gramme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:19.524195+00:00",
        "description": "LE guide complet des plages de Bretagne. D\u00e9couvrez les horaires des mar\u00e9es, m\u00e9t\u00e9o, les \u00e9valuations des internautes, les photos, les vid\u00e9os de plus de 500 plages.",
        "id": 556377,
        "language": "fr",
        "link": "https://plages.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plages.letelegramme.fr/images/favicon/android-chrome-192x192.png",
        "title": "Guide des plus belles plages de Bretagne par ville - TALP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:12:44.207705+00:00",
        "description": null,
        "id": 583996,
        "language": "",
        "link": "https://privacy.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Privacy Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:12.632558+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes les randonn\u00e9es p\u00e9destres en Bretagne avec le T\u00e9l\u00e9gramme ! Sentiers, circuits, carte et guide de randonn\u00e9e afin d\u2019enfiler son sac \u00e0 dos sans attendre.",
        "id": 556372,
        "language": "fr",
        "link": "https://randonnee.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://randonnee.letelegramme.fr/images/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Randonn\u00e9es en Bretagne : P\u00e9destre avec sentiers et circuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:17.143487+00:00",
        "description": "Un spectacle de chansons pas chant\u00e9es de Klaire fait Grr",
        "id": 583258,
        "language": "en",
        "link": "https://letempsdessardines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le temps des sardines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Site officiel pr\u00e9sentant le centre de recherche et technologie sp\u00e9cialis\u00e9 dans les micro et nanotechnologies. Grenoble, Is\u00e8re (38), France",
        "id": 99813,
        "language": "fr",
        "link": "https://leti-cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cea.fr/cea-tech/leti/SiteAssets/LOGO_CEA-Leti_rouge.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:24.519075+00:00",
        "description": "Constituez votre \u00e9quipe de r\u00eave lors du Tour de France Femmes, d\u00e9fiez vos amis et remportez les nombreux lots mis en jeu!",
        "id": 556395,
        "language": "",
        "link": "https://fantasybytissotfemmes.letour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/letourfemmes/favicon.ico",
        "title": "Fantasy by Tissot du Tour de France Femmes avec Zwift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:18:58.435337+00:00",
        "description": "Constituez votre \u00e9quipe de r\u00eave lors du Tour de France, d\u00e9fiez vos amis et remportez les nombreux lots mis en jeu!",
        "id": 584096,
        "language": "",
        "link": "https://fantasybytissot.letour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/tourdefrance/favicon.ico",
        "title": "Tour de France Fantasy by Tissot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:27.094093+00:00",
        "description": "Tour de France 2025 - Official site of the famed race from the Tour de France. Includes route, riders, teams, and coverage of past Tours",
        "id": 556397,
        "language": "en",
        "link": "https://www.letour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letour.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of Tour de France 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.letourfemmes.fr/img/global/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:28:10.459687+00:00",
        "description": "Tour de France Femmes 2024 - Official site of the race from the Tour de France Femmes. Includes route, riders, teams, and coverage of past Tours.",
        "id": 349153,
        "language": "en",
        "link": "https://letourfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://letourfemmes.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website - Le Tour Femmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:30.518646+00:00",
        "description": "Trouvez tout ce dont vous avez besoin pour \u00eatre un pro de votre discipline pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e",
        "id": 556398,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.letourfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.letourfemmes.fr/img/favicon.ico?1716881208",
        "title": "Le Tour de France Femmes - Boutique Officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:56.263311+00:00",
        "description": "Toute l&#039;information et l&#039;actualit\u00e9 \u00e9conomique, juridique, collectivit\u00e9s, lifestyle \u00e0 Lyon et dans la r\u00e9gion. Chaque samedi, l&#039;hebdomadaire r\u00e9gional \u00e0 dominante \u00e9conomique propose \u00e9galement des informations sur la vie des entreprises.",
        "id": 586571,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.le-tout-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Tout Lyon : infos et actualit\u00e9s \u00e9conomiques, juridiques, collectivit\u00e9s \u00e0 Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:26.115080+00:00",
        "description": "Suivez toute l'actualit\u00e9 des cadres de la fonction publique territoriale : toutes les infos et conseils sur les th\u00e8mes: finances, juridique, RH, management...",
        "id": 457123,
        "language": "fr",
        "link": "https://lettreducadre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lettre du Cadre: L'actualit\u00e9 des cadres de collectivit\u00e9s territoriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T11:59:20.818520+00:00",
        "description": "C\u00e9l\u00e9brer l\u2019art de la lettre et relier les personnes qui les dessinent !",
        "id": 443441,
        "language": "fr",
        "link": "https://lettresmobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lettresmobiles.fr/site/templates/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Lettres Mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:15:51.400904+00:00",
        "description": null,
        "id": 589363,
        "language": "fr",
        "link": "https://carriere.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.teamtailor-cdn.com/images/s3/teamtailor-production/favicon-v3/image_uploads/7a9a9141-a109-41b6-8caa-06362e326672/original.ico",
        "title": "Rejoindre les \u00e9quipes du m\u00e9dia l'Etudiant offre de nombreuses opportunit\u00e9s professionnelles et personnelles. - L'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:09.269951+00:00",
        "description": "Job \u00e9tudiant, stages et offre d'emploi en alternance, d\u00e9p\u00f4t d'offre avec L'Etudiant",
        "id": 589370,
        "language": "fr",
        "link": "https://jobs-stages.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs-stages.letudiant.fr/dist/assets/images/png/favicon-16x16.png",
        "title": "Job \u00e9tudiant, stages et offre d'emploi en alternance, d\u00e9p\u00f4t d'offre avec L'Etudiant - L'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:17:35.220429+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T20:29:28+00:00",
        "description": "L'Etudiant vous aide \u00e0 r\u00e9ussir votre orientation, choisir vos \u00e9tudes et trouver votre futur m\u00e9tier. Retrouvez toute l'actu de l'enseignement sup\u00e9rieur. - L'Etudiant",
        "id": 386685,
        "language": "fr",
        "link": "https://letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Etudiant : Conseils et tests d'orientation, Salons de l'Etudiant, classements, fiches m\u00e9tiers, conseils pour le bac et Parcoursup, Jobs \u00e9tudiants... - L'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:15.743588+00:00",
        "description": "Vous \u00eates un annonceur et vous ciblez les jeunes ? Choisissez l\u2019Etudiant, leader en France de l\u2019information sur l\u2019orientation des jeunes de 15 \u00e0 25 ans. - Espace pro",
        "id": 589373,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pro.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/650c5431bd58ea79ffc9df7b/8188a375-ea4f-438b-84ff-01ba9552bad3/favicon.ico?format=100w",
        "title": "L\u2019Etudiant, partenaire id\u00e9al des annonceurs - Espace pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:02.271649+00:00",
        "description": null,
        "id": 589368,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-de-l-etudiant-angouleme.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOFE , le salon des m\u00e9tiers, de la formation et de l'orientation d'Angoul\u00eame\n    -\n    Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:00.590123+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589367,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-grenoble.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Grenoble - Samedi 15 f\u00e9vrier 2025 - ALPEXPO - Parc des expositions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:15:58.143959+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589366,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-nancy.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Nancy - Samedi 1 mars 2025 - Centre Prouv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:29.239750+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589375,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-nantes.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Nantes - Samedi 1er mars 2025 - La Cit\u00e9 des Congr\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:15:53.246556+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589364,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-nice.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Nice - Samedi 1er mars 2025 - Palais des expositions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:31.568661+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589376,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-paris.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Paris - Vendredi 7 et samedi 8 mars 2025 - Porte de Versailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:15:56.078154+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589365,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-formations-et-recrutement-en-alternance-rouen.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon de l'Etudiant formations et recrutement en alternance \u00e0 Rouen - Samedi 1er mars 2025 - Parc des Expositions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:17.965023+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur le salon\u202f: dates, horaires et lieu du salon, liste des exposants, conf\u00e9rences, animations\u2026 T\u00e9l\u00e9chargez votre invitation en quelques clics.",
        "id": 589374,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-regional-des-metiers-et-de-l-alternance-marseille.salon.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/661e9bf77c55be37104a9cf2/website/LETUDIANT_ROUGE_RVB_FAVICON_9d02d585-d6fd-407f-93ca-75aca622118e.png",
        "title": "Le Salon des m\u00e9tiers et de l'alternance \u00e0 Marseille - Vendredi 7 et samedi 8 mars 2025 - Parc Chanot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:15:49.424622+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 SchoolMouv et l'Etudiant, am\u00e9liorez vos notes dans toutes les mati\u00e8res du coll\u00e8ge au lyc\u00e9e ! Cours vid\u00e9o, fiches, exercices et m\u00e9thodes conformes au programme officiel.",
        "id": 589362,
        "language": "fr",
        "link": "https://schoolmouv.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letudiant.fr/dist/assets/images/png/favicon-16x16.png",
        "title": "Tout pour r\u00e9ussir son ann\u00e9e | l'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:16:11.698701+00:00",
        "description": "L'Etudiant Trendy - L'Etudiant Trendy",
        "id": 589371,
        "language": "fr",
        "link": "https://trendy.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trendy.letudiant.fr/dist/assets/images/png/trendy/android-icon-192x192.png",
        "title": "L'Etudiant Trendy - L'Etudiant Trendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:28:18.567863+00:00",
        "description": "L'Etudiant vous aide \u00e0 r\u00e9ussir votre orientation, choisir vos \u00e9tudes et trouver votre futur m\u00e9tier. Retrouvez toute l'actu de l'enseignement sup\u00e9rieur. - L'Etudiant",
        "id": 557897,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letudiant.fr/dist/assets/images/png/favicon-16x16.png",
        "title": "L'Etudiant : Conseils et tests d'orientation, Salons de l'Etudiant, classements, fiches m\u00e9tiers, conseils pour le bac et Parcoursup, Jobs \u00e9tudiants... - L'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:19:24.165340+00:00",
        "description": null,
        "id": 584099,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://b2b.leuchtturm1917.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b2b.leuchtturm1917.fr/layouts/leuchtturm1917-b2b/images/mobile/favicon-32x32.png",
        "title": "Connexion client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:24:21.473951+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 165717,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://leuchtturm1917.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leuchtturm1917.fr/layouts/leuchtturm1917/images/mobile/favicon-32x32.png",
        "title": "LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:17.161231+00:00",
        "description": "Avec Jordan Bardella, engagez-vous pour une Europe lib\u00e9r\u00e9e de Macron et von der Leyen : signez pour #LEuropeSansEux",
        "id": 527734,
        "language": "fr",
        "link": "https://leuropesanseux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leuropesanseux.fr/public/images/opengraph.jpg",
        "title": "L'Europe sans eux - #LEuropeSansEux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:47.136519+00:00",
        "description": "L\u2019Eveil de la Haute-Loire : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Le Puy-en-Velay et la Haute-Loire). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584598,
        "language": "",
        "link": "https://www.leveil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leveil.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_EV/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news du Puy-en-Velay et de la Haute-Loire (43) - L&apos;Eveil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:47.217794+00:00",
        "description": "Collectif de professionnels du cin\u00e9ma, de la t\u00e9l\u00e9vision, du th\u00e9\u00e2tre, de la radio et des arts plastiques. Des ateliers de r\u00e9alisation de films itin\u00e9rants sont men\u00e9s dans toute la France \u00e0 destination de diff\u00e9rents publics dans des territoires isol\u00e9s.",
        "id": 447166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.levideobus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Vid\u00e9obus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:31:29.543711+00:00",
        "description": "Webvert : sp\u00e9cialiste de la d\u00e9carbonation de sites web. Optimisez votre site pour un impact \u00e9cologique r\u00e9duit tout en boostant votre SEO. Demandez un diagnostic gratuit et d\u00e9couvrez nos prestations adapt\u00e9es \u00e0 tous les CMS.",
        "id": 584294,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lewebvert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lewebvert.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Webvert - C\u2019\u00e9tait quand la derni\u00e8re r\u00e9vision de votre site web ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T07:34:02+00:00",
        "description": "Lexfo \u2013 Cabinet d\u2019expertises techniques en s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d\u2019information. Aider nos clients dans la protection de leur patrimoine informationnel par une approche offensive et innovante.",
        "id": 361872,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lexfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lexfo.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-Lexfo_Favicon_2023-32x32.png",
        "title": "Lexfo \u2013 Cabinet d\u2019expertises techniques en s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d\u2019information. Aider nos clients dans la protection de leur patrimoine informationnel par une approche offensive et innovante.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:32.264094+00:00",
        "description": "Trouvez les meilleurs codes promo en Mai 2024 pour vos boutiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es \u2665, comme Amazon, FNAC ou Cdiscount  \u2713 Nouveaux codes valides ajout\u00e9s chaque jour !",
        "id": 78309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://codepromo.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://codepromo.lexpress.fr/assets/images/favicons/lexpress.ico",
        "title": "L'Express | + 10 000 codes promo et r\u00e9ducs v\u00e9rifi\u00e9s en Mai 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:40.710957+00:00",
        "description": "Connexion - L'Express",
        "id": 78311,
        "language": "fr",
        "link": "https://connexion.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connexion.lexpress.fr/BASE_URI/images/favicon.png",
        "title": "Connexion - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Didomi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:18:41.077884+00:00",
        "description": "The Didomi Privacy Center SDK",
        "id": 556412,
        "language": "en",
        "link": "https://consent.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Didomi - Web SDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:43.492636+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 culture avec L'Express.fr : Cin\u00e9ma, musique, livre, t\u00e9l\u00e9, arts et spectacles. Interviews, portraits et critiques de ceux qui font la culture\u2026",
        "id": 583266,
        "language": "fr",
        "link": "http://culture.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://culture.lexpress.fr/pf/resources/icons/fav/favicon-32x32.png?d=754",
        "title": "Actualit\u00e9 Culture - Musique, Cin\u00e9ma, T\u00e9l\u00e9, Art, Livre - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:52:10+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Bourse, Placements, Immobilier, Imp\u00f4ts, Assurance vie et nos conseils pour placer et g\u00e9rer au mieux votre argent.",
        "id": 234822,
        "language": "fr",
        "link": "https://devis.votreargent.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devis.votreargent.lexpress.fr/pf/resources/icons/fav/favicon-32x32.png?d=751",
        "title": "G\u00e9rer votre argent : conseils, meilleurs placements - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:37.465952+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleures franchises avec L'Express Franchise. Trouvez la franchise qui correspond \u00e0 vos objectifs gr\u00e2ce \u00e0 nos r\u00e9seaux partenaires.",
        "id": 78310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://franchise.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franchise.lexpress.fr/favicon.ico",
        "title": "Franchise 2024 : Devenir franchis\u00e9 avec L'Express Franchise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:26:29.163328+00:00",
        "description": null,
        "id": 584239,
        "language": "en-US",
        "link": "https://infos.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T21:48:33+00:00",
        "description": "Information \u00e0 la Une : l'actualit\u00e9 et l'information en direct sur LExpress.fr. Infos politiques, internationales, \u00e9conomiques, sportives et culturelles.",
        "id": 238802,
        "language": "fr",
        "link": "https://lexpansion.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lexpansion.lexpress.fr/pf/resources/icons/fav/favicon-32x32.png?d=751",
        "title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Information \u00e0 la Une : l'actualit\u00e9 et l'information en direct sur LExpress.fr. Infos politiques, internationales, \u00e9conomiques, sportives et culturelles.",
        "id": 23659,
        "language": "fr",
        "link": "https://lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lexpress.fr/pf/resources/icons/fav/favicon-32x32.png?d=751",
        "title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:46.473211+00:00",
        "description": "Connexion L'Express",
        "id": 78314,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connexion.lexpress.fr//images/favicon.png",
        "title": "Connexion L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:19:16.211399+00:00",
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Foire aux questions L'Express",
        "id": 217120,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foire aux questions L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:28.267522+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Bourse, Placements, Immobilier, Imp\u00f4ts, Assurance vie et nos conseils pour placer et g\u00e9rer au mieux votre argent.",
        "id": 78308,
        "language": "fr",
        "link": "https://votreargent.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://votreargent.lexpress.fr/pf/resources/icons/fav/favicon-32x32.png?d=751",
        "title": "G\u00e9rer votre argent : conseils, meilleurs placements - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:26:32.248229+00:00",
        "description": null,
        "id": 584241,
        "language": "",
        "link": "https://connexion-web.lextenso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:16.402067+00:00",
        "description": "fi - Annonce l\u00e9gale, Accueil -",
        "id": 78196,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales-figaro.lextenso-annonces-formalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annonces-legales-figaro.lextenso-annonces-formalites.fr/data:image/svg+xml,<svg xmlns=%22http://www.w3.org/2000/svg%22 viewBox=%220 0 128 128%22><text y=%221.2em%22 font-size=%2296%22>\u26ab\ufe0f</text></svg>",
        "title": "Accueil - LeFigaro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:38:29.047633+00:00",
        "description": "Connexion | Lextenso Annonces & Formalit\u00e9s",
        "id": 217050,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.lextenso-annonces-formalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion | Lextenso Annonces & Formalit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:20:11.382351+00:00",
        "description": "Votre partenaire \u00e9lectronique depuis plus de 50 ans pour vos d\u00e9veloppements sur Arduino, Raspberry Pi, micro:bit, PIC, robotique, capteur, outillage, alimentation, alarme, vid\u00e9o...",
        "id": 556417,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn1.lextronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.lextronic.fr/img/favicon.ico?1663336753",
        "title": "Lextronic distributeur d'accessoires \u00e9lectroniques pour les \u00e9coles, les particuliers et les professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:20:32.017248+00:00",
        "description": "Votre partenaire \u00e9lectronique depuis plus de 50 ans pour vos d\u00e9veloppements sur Arduino, Raspberry Pi, micro:bit, PIC, robotique, capteur, outillage, alimentation, alarme, vid\u00e9o...",
        "id": 556418,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn2.lextronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.lextronic.fr/img/favicon.ico?1663336753",
        "title": "Lextronic distributeur d'accessoires \u00e9lectroniques pour les \u00e9coles, les particuliers et les professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:26:36.233025+00:00",
        "description": "Votre partenaire \u00e9lectronique depuis plus de 50 ans pour vos d\u00e9veloppements sur Arduino, Raspberry Pi, micro:bit, PIC, robotique, capteur, outillage, alimentation, alarme, vid\u00e9o...",
        "id": 584242,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn3.lextronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.lextronic.fr/img/favicon.ico?1663336753",
        "title": "Lextronic distributeur Arduino, Raspberry, micro:bit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lextronic.frhttps://cdn2.lextronic.fr/img/logo-1663336753.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:14.434362+00:00",
        "description": "Votre partenaire \u00e9lectronique depuis plus de 50 ans pour vos d\u00e9veloppements sur Arduino, Raspberry Pi, micro:bit, PIC, robotique, capteur, outillage, alimentation, alarme, vid\u00e9o...",
        "id": 370450,
        "language": "fr",
        "link": "https://lextronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.lextronic.fr/img/favicon.ico?1663336753",
        "title": "Lextronic distributeur d'accessoires \u00e9lectroniques pour les \u00e9coles, les particuliers et les professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:28:52.763756+00:00",
        "description": "Site officiel Lexus France. Explorez nos v\u00e9hicules premium Hybride, Hybride Rechargeable ou 100% \u00c9lectrique. De la berline au SUV, du neuf \u00e0 l'occasion.",
        "id": 584277,
        "language": "fr",
        "link": "https://datacapture.lexus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datacapture.lexus.fr/etc.clientlibs/dxp-frontend-core/clientlibs/clientlib-lexus/resources/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Lexus France | Constructeur de v\u00e9hicules \u00e9lectrifi\u00e9s premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1850.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:48:43+00:00",
        "description": "HYBRID LUXURY COMPACT",
        "id": 233368,
        "language": "fr",
        "link": "https://media.lexus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/favicon/default.ico?2083183919",
        "title": "Salle de presse Lexus France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:21:38.877914+00:00",
        "description": "Site officiel Lexus France. Explorez nos v\u00e9hicules premium Hybride, Hybride Rechargeable ou 100% \u00c9lectrique. De la berline au SUV, du neuf \u00e0 l'occasion.",
        "id": 556419,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lexus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lexus.fr/etc.clientlibs/dxp-frontend-core/clientlibs/clientlib-lexus/resources/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Lexus France | Constructeur de v\u00e9hicules \u00e9lectrifi\u00e9s premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:51.217324+00:00",
        "description": "Accueil - Lazard Fr\u00e8res Gestion - Espace clients priv\u00e9s",
        "id": 161903,
        "language": "fr",
        "link": "https://lfgprive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lfgprive.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Lazard Fr\u00e8res Gestion - Espace clients priv\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T08:16:32.693239+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 de la Ligue de Football Professionnel, pr\u00e9sentation, proc\u00e8s verbaux, status et r\u00e8glements, calendriers, DNCG...",
        "id": 533934,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lfp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ligue de Football Professionnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:21:44.403084+00:00",
        "date_published": "2024-02-08T16:21:36.564697+00:00",
        "description": "https://lherbentrelespaves.fr",
        "id": 23660,
        "language": "fr",
        "link": "https://lherbentrelespaves.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://lherbentrelespaves.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://libeplus.fr/wp-content/uploads/2023/01/priscilla-du-preez-KNf9AeHpI9o-unsplash-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T02:00:59+00:00",
        "description": "Lib\u00e9 Plus, la r\u00e9gie publicitaire de Lib\u00e9ration",
        "id": 417633,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://libeplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/libeplus.fr/wp-content/uploads/2023/03/cropped-Favicon.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Lib\u00e9 Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:23:13.124030+00:00",
        "description": "Le 11 novembre 2023, Lib\u00e9 s\u2019installe \u00e0 la Cit\u00e9 de la Musique pour 24 heures de festival.  Au programme : rencontres entre la r\u00e9daction et le public autour de masterclass, de d\u00e9bats, de spectacles vivants, de concerts\u2026",
        "id": 556421,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://24h.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/64c275a3d69bee098d367af7/0610f90e-4635-477e-acc9-81b05882b3bc/favicon.ico?format=100w",
        "title": "Les 24h de Lib\u00e9 - Festival \u00e9v\u00e9nement \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:36.971924+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Lib\u00e9ration",
        "id": 417660,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.liberation.fr/cdn/shop/files/LOGO-BOUTIQUE-LIBE.png?v=1666604996",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:54.567067+00:00",
        "description": "Anciens num\u00e9ros de Lib\u00e9ration, collectors, hors-s\u00e9rie, ebooks, PDF",
        "id": 417646,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.liberation.fr/cdn/shop/files/LOGO-BOUTIQUE-LIBE_32x32.png?v=1666604996",
        "title": "Boutique Lib\u00e9ration - Anciens num\u00e9ros, collectors, hors-s\u00e9rie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/655620369398042e59becc5c/t/65b0e2f107b3253f1bfe45cd/1706091249526/Climat-Libe-Tour-2024-.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:32.020138+00:00",
        "description": "En 2024, retrouvez Lib\u00e9ration dans 9 villes de France pour explorer les enjeux de la transition \u00e9cologique autour de d\u00e9bats publics et d'ateliers avec des experts du climat et les \u00e9quipes de la r\u00e9daction. Prochaines dates : \ud83c\udf31ROUEN, le 26 septembre 2024 au 106 puis les 4 et 5 octobre \u00e0 Grenoble. \u00c9V\u00c9",
        "id": 417639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://climat-libe-tour.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/655620369398042e59becc5c/d7ad3599-df8e-4dc5-ac2a-8785a8ac9cb4/favicon.ico?format=100w",
        "title": "\ud83c\udf0d Climat Lib\u00e9 Tour - 26 septembre \u00e0 Rouen - 4 et 5 octobre \u00e0 Grenoble - GRATUIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:41.301610+00:00",
        "description": "Conjugueur gratuit en langue fran\u00e7aise, Lib\u00e9ration conjugaison propose plus de 6500 verbes.",
        "id": 417635,
        "language": "fr",
        "link": "https://conjugaison.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liberation.fr/pf/resources/images/liberation/favicon.ico?d=117",
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T14:35:15+00:00",
        "description": "Connexion - Lib\u00e9ration",
        "id": 417652,
        "language": "",
        "link": "https://connexion.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liberation.fr/favicon.ico",
        "title": "Connexion - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:40.790674+00:00",
        "description": "Gymglish, la gymnastique de l'anglais en partenariat avec Lib\u00e9ration.fr. Cours d'anglais en ligne personnalis\u00e9s tous publics, tous niveaux. Test d'anglais gratuit.",
        "id": 417663,
        "language": "fr",
        "link": "https://cours-anglais.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liberation.fr/pf/resources/images/liberation/favicon.ico?d=178",
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/fca2712d-0b33-4bd6-9643-9831ef2dc77f/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:56.735337+00:00",
        "description": "Kiosque Lib\u00e9ration",
        "id": 417647,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/fca2712d-0b33-4bd6-9643-9831ef2dc77f/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:27:02+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info en continu avec Lib\u00e9ration pour ne rien manquer de l'actualit\u00e9 : Politique, International, Soci\u00e9t\u00e9, Sport, Environnement et Sciences...",
        "id": 482206,
        "language": "fr",
        "link": "https://liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.petites-annonces.liberation.fr/df6ae7f5-logo-pal.png",
        "title": "Lib\u00e9ration - Actualit\u00e9 en direct, infos en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:02:39+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 culturelle avec Lib\u00e9ration : cin\u00e9ma, musique, livres, photographie, sc\u00e8nes et arts, les infos sur les s\u00e9ries ou encore sur les jeux vid\u00e9os.",
        "id": 502502,
        "language": "fr",
        "link": "http://next.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture, livres, tendances, mode, cin\u00e9ma, musique... - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:44.061367+00:00",
        "description": "Publiez vos annonces - Petites annonces Lib\u00e9ration",
        "id": 417665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://petites-annonces.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.petites-annonces.liberation.fr/f63303e1-cropped-7ed4d68b-cropped-7c410ca6-logo-pa_favicon-32x32.png",
        "title": "Publiez vos annonces - Petites annonces Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-23T15:23:03+00:00",
        "description": "Chaque vendredi, d\u00e9couvrez un sujet d\u2019actualit\u00e9\ntrait\u00e9 en profondeur, de fa\u00e7on p\u00e9dagogique, interactive et sans parti pris,\npour les 7-12 ans. Avec un quiz, pour tester ses connaissances en\ns\u2019amusant, et des conseils de livres jeunesse.",
        "id": 429384,
        "language": "fr",
        "link": "https://ptitlibe.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptitlibe.liberation.fr/_static/images/favicon.png",
        "title": "Le P'tit Lib\u00e9 - L'actu des grands expliqu\u00e9e aux enfants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:23:18.848968+00:00",
        "description": "Les Unes de Lib\u00e9ration",
        "id": 556422,
        "language": "fr",
        "link": "http://unes.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.liberation.fr/cdn/shop/files/LOGO-BOUTIQUE-LIBE_32x32.png?v=1666604996",
        "title": "NOS UNES IMPRIM\u00c9ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:04:15+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info en continu avec Lib\u00e9ration pour ne rien manquer de l'actualit\u00e9 : Politique, International, Soci\u00e9t\u00e9, Sport, Environnement et Sciences...",
        "id": 556427,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.petites-annonces.liberation.fr/df6ae7f5-logo-pal.png",
        "title": "Lib\u00e9ration - Actualit\u00e9 en direct, infos en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Un.618 conseil - Annecy | Bruno Arts",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:13:41.487007+00:00",
        "description": "L.O. (Libert\u00e9 Obligatoire), groupe fran\u00e7ais de rock, folk, blues, jazz,\u2026",
        "id": 542369,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.liberte-obligatoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L.O. | Libert\u00e9 Obligatoire | rock / folk / blues / jazz / \u2026 | accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:42.520862+00:00",
        "description": "Calibre-Web | Login",
        "id": 265792,
        "language": "en",
        "link": "https://books.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://books.libox.fr/static/favicon.ico",
        "title": "Calibre-Web | Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloud.libox.fr/apps/theming/icon?v=b6589fc6",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:06.896166+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 265784,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.libox.fr/apps/theming/favicon?v=a857b83b",
        "title": "Nextcloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.libox.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:40.353403+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 265791,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.libox.fr/assets/img/favicon.svg",
        "title": "Forge Libox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:10.588617+00:00",
        "description": "/",
        "id": 265786,
        "language": "",
        "link": "https://img.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Your description",
        "id": 89289,
        "language": "",
        "link": "https://libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://libox.fr/#",
        "title": "Libox.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:32.126177+00:00",
        "description": "RSS-Bridge",
        "id": 265789,
        "language": "en",
        "link": "https://rss-bridge.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rss-bridge.libox.fr/static/favicon.png",
        "title": "RSS-Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T15:30:42+00:00",
        "description": "FreshRSS",
        "id": 265790,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://rss.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rss.libox.fr/favicon.ico",
        "title": "FreshRSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Liandri's Links.",
        "id": 265785,
        "language": "",
        "link": "https://shaar.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shaar.libox.fr/tpl/default/img/favicon.png",
        "title": "Liandri's Links.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:13.301679+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 265788,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wiki.libox.fr/_assets/favicons/android-chrome-192x192.png",
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:/www.librairielephenix.fr/_nuxt/img/logo-phenix.88a304b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T03:32:49.347435+00:00",
        "description": "Librairie Le Ph\u00e9nix, sp\u00e9cialiste de la Chine et de l'Asie. Litt\u00e9rature asiatique, beaux-arts, peinture, calligraphie, sciences humaines, livres jeunesse, bd et mangas, m\u00e9thodes de langue, livres en VO, livres pratique, cuisine et th\u00e9, m\u00e9decine chinoise, etc.",
        "id": 209445,
        "language": "fr",
        "link": "https://librairielephenix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://librairielephenix.fr/phenix/favicon.ico",
        "title": "Librairie Le Ph\u00e9nix - sp\u00e9cialiste de l'Asie et de la Chine - Librairie Le Ph\u00e9nix, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:01:54.367218+00:00",
        "description": "La Librairie Prado Paradis, situ\u00e9e \u00e0 Marseille (8e) est une librairie ind\u00e9pendante et g\u00e9n\u00e9raliste proposant un large choix de nouveaut\u00e9s et de fonds.",
        "id": 584668,
        "language": "",
        "link": "https://www.librairiepradoparadis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.librairiepradoparadis.fr/prado/favicon.ico",
        "title": "Librairie Prado Paradis - Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:38:33.268451+00:00",
        "date_published": "2024-05-04T12:28:18.392874+00:00",
        "description": "LibraryThing catalogs yours books online, easily, quickly and for free.",
        "id": 57302,
        "language": "fre",
        "link": "https://librarything.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibraryThing | Cataloguez vos livres en ligne | LibraryThing en fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:40.179289+00:00",
        "description": "Lidl : un mod\u00e8le commercial solide, une culture d\u2019entreprise forte",
        "id": 556527,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://corporate.lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.lidl.fr/bundles/nucleuscomponent/corporate/assets/@lidl/global/favicon-16x16.1e6298d0090c7fd1cb662dc2d915c453.png",
        "title": "L'entreprise - Lidl France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:44.818334+00:00",
        "description": "Lidl France recrutement",
        "id": 556531,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emplois.lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emplois.lidl.fr/assets/esa/images/favicon.png",
        "title": "Lidl France recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:03:12.527622+00:00",
        "description": "Acheter en ligne sur Lidl.fr : profitez d'offres exceptionnelles sur un large choix de produits. Bricolage, jardin, cuisine, mode, sports, loisirs et bien plus encore !",
        "id": 185068,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidl.fr/cdn/assets/logos/1.0.1/lidl-logo-shop-cdn.svg",
        "title": "Acheter en ligne sur Lidl.fr : offres exceptionnelles \u2713 Qualit\u00e9 \u00e0 petit prix \u2713 30 jours de droit de retour \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:41.301303+00:00",
        "description": null,
        "id": 584685,
        "language": "fr",
        "link": "https://service-client.lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://service-client.lidl.fr/SelfServiceFR/s/faviconLidl.ico?v=2",
        "title": "Portail d'aide et service - Lidl France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:41.859421+00:00",
        "description": "Trouvez les id\u00e9es recettes qu\u2019il vous faut avec Lidl. Chaque semaine d\u00e9couvrez de nouvelles id\u00e9es recettes simples et rapides avec des ingr\u00e9dients 100% Lidl.",
        "id": 556529,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lidl-recettes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lidl-recettes.fr/favicon.ico",
        "title": "Lidl Recettes | Id\u00e9es recettes et repas simples et rapides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:47.278045+00:00",
        "description": "Lidl Vins, boutique en ligne de Vins, Champagnes et Spiritueux livr\u00e9s \u00e0 domicile. D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection pour offrir ou vous faire plaisir en toutes occasions.",
        "id": 584686,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lidl-vins.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lidl-vins.fr/media/favicon/default/lidl.png",
        "title": "Lidl-Vins.fr - Boutique en ligne de vins & champagnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:49.330740+00:00",
        "description": "Lidl Voyages vous fait d\u00e9sormais voyager \u00e0 travers le monde entier. D\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant nos offres en s\u00e9jour, en circuit, et m\u00eame en location !",
        "id": 584687,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lidl-voyages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lidl-voyages.fr/shared-cs/lidl-catalog/images/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Lidl Voyages : Les vacances au vrai prix de vos r\u00eaves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:24:00.038481+00:00",
        "description": "Dans notre atelier pr\u00e8s d\u2019Avignon en Provence, nos cuisiniers vous concoctent de d\u00e9licieuses recettes de soupes : des soupes bios, gourmandes, ou 100% L\u00e9gumes Franc\u0327ais... Il y en a pour tous les go\u00fbts.",
        "id": 583566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.liebig.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gbprodliebigcdnstorage.azureedge.net/files/2018/10/cropped-Logo-32x32.png",
        "title": "Liebig - D\u00e9couvrez le go\u00fbt de la confiance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:13:24.325288+00:00",
        "description": "LifeXplorer",
        "id": 584769,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lifexplorer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wui.fr/favicon-lifexplorer.ico",
        "title": "LifeXplorer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:19:19.631297+00:00",
        "description": "The last theme you'll ever need. Maybe.",
        "id": 37411,
        "language": "fr",
        "link": "https://lifl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.lightspeedhq.fr/img/0b201e8d-lightspeed-preview-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Lightspeed est le logiciel de caisse qui aide les restaurants et commer\u00e7ants dans le monde \u00e0 simplifier leurs op\u00e9rations et d\u00e9velopper leur activit\u00e9.",
        "id": 340239,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://lightspeedhq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lightspeedhq.fr/favicon.svg?v=5",
        "title": "Logiciel de caisse enregistreuse & commerce | Lightspeed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:04:39.427796+00:00",
        "description": null,
        "id": 584692,
        "language": "en_US",
        "link": "https://intranet.liglab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.liglab.fr/cas/themes/theme-uga/favicon.ico",
        "title": "Service d'authentification aux services numeriques de l'Universite Grenoble Alpes Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:36.911820+00:00",
        "description": "Accueil | LIG - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 234857,
        "language": "fr",
        "link": "https://liglab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liglab.fr/sites/default/files/theme/favicon_0.png",
        "title": "Accueil | LIG - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:15.514800+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le portail A Suivre des biblioth\u00e8ques et m\u00e9diath\u00e8ques de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
        "id": 556538,
        "language": "fr",
        "link": "https://asuivre.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asuivre.lillemetropole.fr/userfiles/bannieres/fav2.png",
        "title": "A suivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:57.142939+00:00",
        "description": "La clef d'acc\u00e8s aux  plus beaux sites de Lille",
        "id": 584704,
        "language": "fr",
        "link": "https://citypass.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citypass.lillemetropole.fr/img/favicon.ico",
        "title": "indexTitle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:04:40.871781+00:00",
        "description": null,
        "id": 584693,
        "language": "fr",
        "link": "https://demarches.mesdemarches.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demarches.mesdemarches.lillemetropole.fr/media/cache/e6/a8/e6a82dc0aee3620a127aed5688aa54f7.png",
        "title": "Accueil | Portail des services et des d\u00e9marches en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:09.966854+00:00",
        "description": "L\u2019objectif premier est d\u2019offrir au plus grand nombre d\u2019habitants, un espace naturel \u00e0 moins de 20 minutes \u00e0 pied ou en transport en commun de son domicile.",
        "id": 556535,
        "language": "fr",
        "link": "https://enm.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enm.lillemetropole.fr/sites/enm/files/favicon-32x32_11.png",
        "title": "Les espaces naturels de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T01:23:46+00:00",
        "description": "La M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille (MEL) est un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale. Compos\u00e9e de 95 communes, elle compte 1,2 million d\u2019habitants. Son territoire s\u2019\u00e9tend jusqu\u2019\u00e0 la fronti\u00e8re belge, constituant une \u00ab Eurom\u00e9tropole \u00bb de 2,2 millions de personnes. La MEL intervient aujourd\u2019hui dans des domaines essentiels : Am\u00e9nagement du territoire, Culture, D\u00e9chets m\u00e9nagers, D\u00e9veloppement durable, Eau et assainissement, \u00c9conomie et emploi, Espace public et voirie, Europe et international, Habitat et logement, Politique de la ville, Nature et cadre de vie, Sport, Tourisme, Transports et mobilit\u00e9, Accessibilit\u00e9 handicap, Cr\u00e9matorium.",
        "id": 272608,
        "language": "fr",
        "link": "https://lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lillemetropole.fr/sites/default/files/Favicon-MEL.jpg",
        "title": "M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille - Bienvenue sur le site de la MEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:40.446761+00:00",
        "description": null,
        "id": 584696,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesdemarches.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesdemarches.lillemetropole.fr/media/cache/e6/a8/e6a82dc0aee3620a127aed5688aa54f7.png",
        "title": "Accueil | Portail des services et des d\u00e9marches en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:11.775349+00:00",
        "description": "Pour participer / contribuer, je m\u2019inscris sur cette plateforme",
        "id": 556536,
        "language": "fr",
        "link": "https://participation.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participation.lillemetropole.fr/rails/active_storage/representations/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBa0lSIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--09ff1750916c8b7783aab06d9f49b4f8c422ef53/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCam9UY21WemFYcGxYMkZ1WkY5d1lXUmJCMmtCbUdrQm1BPT0iLCJleHAiOm51bGwsInB1ciI6InZhcmlhdGlvbiJ9fQ==--d853499238967b6b8d81b04a3db1bd977f6a2783/Logo_MEL.png",
        "title": "\u00c0 Vous La Parole !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:13.711061+00:00",
        "description": "La clef d'acc\u00e8s aux  plus beaux sites de Lille",
        "id": 556537,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.citypass.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.citypass.lillemetropole.fr/img/favicon.ico",
        "title": "indexTitle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:18.200690+00:00",
        "description": null,
        "id": 586652,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lillix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lillix.fr/wp-content/uploads/2024/05/cropped-photo-civ-lillix1-150x150.jpg",
        "title": "LillIX \u2013 Le point d'\u00e9change de l'Eurom\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:12.029343+00:00",
        "description": "Projet de recherche en design sur l'empreinte environnementale du num\u00e9rique.",
        "id": 266159,
        "language": "fr",
        "link": "https://limitesnumeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://limitesnumeriques.fr/assets/images/icons/favicon.svg",
        "title": "Limites num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Limoges M\u00e9tropole",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:50.433827+00:00",
        "description": "Situ\u00e9e dans le d\u00e9partement de la Haute-Vienne 87) en r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine, Limoges M\u00e9tropole est une Communaut\u00e9 Urbaine compos\u00e9e de 20 communes qui ont mutualis\u00e9 des comp\u00e9tences majeures avec l\u2019objectif de construire ensemble un projet d\u2019avenir pour leurs habitants.",
        "id": 584751,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.limoges-metropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.limoges-metropole.fr/typo3conf/ext/stratis_site/Resources/Public/Images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T06:41:27+00:00",
        "description": "Atlas sonore des langues",
        "id": 227374,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlas.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atlas.limsi.fr/images/atlas32.png",
        "title": "Atlas sonore des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:49.677768+00:00",
        "description": null,
        "id": 584721,
        "language": "fr",
        "link": "https://groupeaa.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupeaa.limsi.fr/lib/tpl/dokuwiki/images/favicon.ico",
        "title": "start [Groupe Audio Acoustique]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:11:50.545351+00:00",
        "description": "Pages individuelles",
        "id": 252213,
        "language": "fr",
        "link": "https://perso.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pages individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:30.602820+00:00",
        "description": "LIMSI",
        "id": 556541,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archive du site du LIMSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:34:40.427265+00:00",
        "description": "LINAK - fabricant leader de syst\u00e8mes et de solutions avanc\u00e9s de v\u00e9rins \u00e9lectriques pour les h\u00f4pitaux, les bureaux, les maisons priv\u00e9es, l\u2019agriculture et l\u2019industrie de production.",
        "id": 370858,
        "language": "fr",
        "link": "http://linak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://linak.fr/dist/images/favicon-196x196.png",
        "title": "LINAK \u2013 la technologie du v\u00e9rin \u00e9lectrique au service du mouvement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:41.971906+00:00",
        "description": null,
        "id": 583330,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.lindependant.fr/src/lindependantv2/images/favicon.png",
        "title": "L'Ind\u00e9pendant - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:25.667588+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec L'ind\u00e9pendant",
        "id": 583327,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.lindependant.fr/build/images/ind/favicon-16x16.9c8d911e.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - L'ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:24.263585+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ...",
        "id": 583326,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.lindependant.fr/favicons/independant/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de l'Ind\u00e9pendant le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:44.757282+00:00",
        "description": null,
        "id": 583331,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:40.697359+00:00",
        "description": "L'Ind\u00e9pendant est un journal quotidien r\u00e9gional fran\u00e7ais, dont le si\u00e8ge se trouve \u00e0 Perpignan. Il est diffus\u00e9 principalement dans les d\u00e9partements de l'Aude et des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales.",
        "id": 583329,
        "language": "",
        "link": "https://podcasts.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lindependant.fr/resources/Independant/favicon.ico",
        "title": "Podcasts L'Ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:27.077510+00:00",
        "description": null,
        "id": 583328,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.lindependant.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - lindependant.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:52:04.682047+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales (Perpignan) et de l\u2019Aude (Carcassonne, Narbonne) en direct, photos et vid\u00e9os avec L\u2019Ind\u00e9pendant. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports,...",
        "id": 556119,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lindependant.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Perpignan et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:58:57.426434+00:00",
        "description": "Patrick Lindsay \u2014 En g\u00e9n\u00e9ral graphiste \u2014 5 rue Pascal 13007 Marseille",
        "id": 447083,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lindsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lindsay.fr/patrick/storage/cache/images/001/438/IMG-7478,medium_large.1488883483.jpg",
        "title": "Travaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:00:08.087783+00:00",
        "description": "Partez \u00e0 la chasse aux \u0153ufs de P\u00e2ques avec les chocolats Lindt ! Notre boutique en ligne Lindt vous permet une livraison de chocolats pour P\u00e2ques d\u00e8s maintenant, d\u00e9couvrez tous nos chocolats et exclusivit\u00e9s.",
        "id": 483140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lindt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de fins chocolat | Lindt France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:15.653183+00:00",
        "description": "Le premier m\u00e9dia en France \u00e0 proposer une information rigoureuse sur le d\u00e9veloppement durable associ\u00e9e syst\u00e9matiquement \u00e0 des solutions concr\u00e8tes pour agir \u00e0 son \u00e9chelle. S\u2019informer et agir, pour changer de monde.",
        "id": 556831,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.linfodurable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linfodurable.fr/sites/linfodurable/themes/id1/favicons/favicon.ico",
        "title": "ID L'info durable #TousActeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.licdn.com/scds/common/u/images/logos/favicons/v1/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:30:38.999189+00:00",
        "description": "1\u00a0milliard de membres | G\u00e9rez votre image professionnelle. Constituez votre r\u00e9seau professionnel et communiquez avec celui-ci. Gagnez des connaissances, acc\u00e9dez \u00e0 des id\u00e9es et des opportunit\u00e9s.",
        "id": 272884,
        "language": "fr",
        "link": "https://linkedin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.licdn.com/aero-v1/sc/h/al2o9zrvru7aqj8e1x2rzsrca",
        "title": "LinkedIn\u00a0: s\u2019identifier ou s\u2019inscrire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:53:26.528006+00:00",
        "description": "Mercurial repositories index",
        "id": 90307,
        "language": "",
        "link": "https://hg.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hg.linkmauve.fr/static/hgicon.png",
        "title": "Mercurial repositories index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pytouhou.linkmauve.fr/screenshots/big/s6-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-09T19:22:34+00:00",
        "description": "Libre reimplementation of the Touhou 6 engine in Python",
        "id": 302327,
        "language": "en",
        "link": "https://pytouhou.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pytouhou.linkmauve.fr/logo/favicon-16.png",
        "title": "PyTouhou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/Linsoumission-169-bleu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-01T11:37:05+00:00",
        "description": "L\u2019insoumission est la plateforme multim\u00e9dia d\u2019actualit\u00e9s de la France insoumise. Retrouvez nos articles, vid\u00e9os, \u00e9ditos et directs.",
        "id": 300435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://linsoumission.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/cropped-200211_Insoumission_Twitter-PP-32x32.png",
        "title": "L'insoumission - Articles et vid\u00e9os \u00e0 la Une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:12+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, voyages, photos, cin\u00e9ma, restaurants, cartes de voeux, tv, musique, encyclop\u00e9die... Un magazine en ligne complet, pratique, ludique et gratuit pour tous !",
        "id": 234711,
        "language": "fr",
        "link": "https://linternaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_linternaute/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Linternaute.com : Information, loisirs, culture et d\u00e9couvertes...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:05.466972+00:00",
        "description": null,
        "id": 584869,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.linuxpedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.linuxpedia.fr/__ovh/common/img/favicon.ico",
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:19:56.386721+00:00",
        "description": null,
        "id": 584865,
        "language": "en",
        "link": "https://dj.linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dj.linuxtricks.fr/themes/defaut/img/favicon.png",
        "title": "adrienLT_DJ - adrienLT_DJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:28:03+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "id": 300459,
        "language": "fr",
        "link": "https://linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linuxtricks.fr/lt-favicon-2015.ico",
        "title": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:19:58.568512+00:00",
        "description": null,
        "id": 584866,
        "language": "",
        "link": "http://miroir.linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le miroir Linux de Linuxtricks.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-10-30T12:05:01+00:00",
        "description": "Behavioral Consistency Checker, model checking based tool for UML",
        "id": 78321,
        "language": "",
        "link": "https://bcc.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Behavioral Consistency Checker - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T09:16:12+00:00",
        "description": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "id": 251689,
        "language": "",
        "link": "https://coccinelle.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coccinelle.lip6.fr/./favicon.png",
        "title": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-26T11:14:53+00:00",
        "description": "ConcoRDanT: CRDTs for consistency without concurrency control in Cloud and Peer-To-Peer systems",
        "id": 78322,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://concordant.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concordant.lip6.fr/pub/skins/ssofb.co.uk_joomla_rhuk/favico.ico",
        "title": "ConcoRDanT Research Project | Consistency without concurrency control, in Cloud and P2P systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-21T11:55:01+00:00",
        "description": "PST Workshop",
        "id": 78316,
        "language": "en",
        "link": "https://cqt.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PST Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:51.724856+00:00",
        "description": "Galaxy",
        "id": 78317,
        "language": "en-US",
        "link": "https://galaxy.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaxy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lip6.fr/images/logo/LIP6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:14.307991+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234852,
        "language": "en",
        "link": "https://lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lip6.fr/./favicon.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-05-13T17:52:50+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 78318,
        "language": "",
        "link": "https://monoge.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Description",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:09.130367+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234849,
        "language": "en",
        "link": "https://move.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://move.lip6.fr/../favicon.png",
        "title": "Team : MoVe - Modeling and Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pages.lip6.fr",
        "author": "https://pages.lip6.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-01T10:01:48+00:00",
        "description": "https://pages.lip6.fr",
        "id": 23661,
        "language": "",
        "link": "https://pages.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pages.lip6.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pages.lip6.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T18:37:02+00:00",
        "description": "RainbowFS research project",
        "id": 78323,
        "language": "en",
        "link": "https://rainbowfs.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rainbowfs.lip6.fr/favicon.ico",
        "title": "RainbowFS Research Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:00.075316+00:00",
        "description": "Spinfer",
        "id": 78324,
        "language": "",
        "link": "https://spinfer.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spinfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "SyncFree European research project on Synchronisation-Free distributed systems.",
        "id": 78319,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://syncfree.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SyncFree - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:21:37.142052+00:00",
        "description": null,
        "id": 584880,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webmail.lip6.fr/skins/elastic/images/favicon.ico?s=1725175896",
        "title": "Webmail du LIP6 :: Welcome to Webmail du LIP6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:23:48.698947+00:00",
        "description": "home [Team APR]",
        "id": 355983,
        "language": "en",
        "link": "https://www-apr.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-apr.lip6.fr/web/lib/tpl/dokuwiki/images/favicon.ico",
        "title": "home [Team APR]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:59:19.110084+00:00",
        "description": "Abonnez-vous en ligne, commandez les anciens num\u00e9ros et Hors-s\u00e9ries, inscrivez-vous \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements et des ateliers d'\u00e9criture et d\u00e9couvrez notre boutique de cadeaux litt\u00e9raires ! Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains.",
        "id": 487662,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0520/8742/3151/files/Logo_Lire_Magazine.png?v=1694445217",
        "title": "Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:50.789841+00:00",
        "description": null,
        "id": 582580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lirmm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lirmm.fr/wp-content/uploads/sites/3/2020/05/cropped-iconeLIRMM-32x32.jpg",
        "title": "LIRMM \u2013 Laboratoire Informatique Robotique et Micro\u00e9lectronique de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:12.249387+00:00",
        "description": "LISEA est la soci\u00e9t\u00e9 concessionnaire de la ligne \u00e0 Grande Vitesse Sud Europe Atlantique",
        "id": 427519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lisea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lisea.fr/wp-content/cache/thumbnails/2020/04/cropped-android-chrome-192x192-2-32x32.png",
        "title": "LISEA, gestionnaire de la LGV SEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:39:18.341562+00:00",
        "description": null,
        "id": 586585,
        "language": "",
        "link": "https://www.liseuse-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chargement...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LISIO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:35.195182+00:00",
        "description": "Rendez votre site internet plus accessible \u00e0 tous et sobre avec Lisio. Agissez en faveur du Num\u00e9rique Responsable !",
        "id": 582175,
        "language": "fr",
        "link": "https://lisio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lisio.fr/images/lisio-logo/favicon.ico",
        "title": "LISIO : Solutions web d\u2019Inclusion et de Sobri\u00e9t\u00e9 Num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LISIO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:46:44.246220+00:00",
        "description": "Rendez votre site internet plus accessible \u00e0 tous et sobre avec Lisio. Agissez en faveur du Num\u00e9rique Responsable !",
        "id": 555722,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lisio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lisio.fr/images/lisio-logo/favicon.ico",
        "title": "LISIO : Solutions web d\u2019Inclusion et de Sobri\u00e9t\u00e9 Num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:17:59.798733+00:00",
        "description": "CodaLab - Home",
        "id": 273481,
        "language": "en",
        "link": "https://codalab.lisn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://codalab.lisn.fr/static/img/favicon.ico",
        "title": "CodaLab - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:56.557287+00:00",
        "description": "Little Worker, c\u2019est l\u2019agence bien inspir\u00e9e qui permet aux particuliers de donner plus de valeur \u00e0 tous leurs projets immobiliers \u00e0 Paris, Bordeaux, Lyon, Toulouse, Nantes, Marseille, Aix, Lille et leurs proches banlieues.",
        "id": 547192,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.littleworker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-cdn.littleworker.fr/assets/2021/05/19122447/littleworker_icon_green.svg",
        "title": "Little Worker, Fa\u00e7onneurs d'int\u00e9rieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T06:56:14.732484+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29736,
        "language": "",
        "link": "https://demos.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demos.littleworkshop.fr/favicon.png",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T07:21:05+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29737,
        "language": "",
        "link": "https://littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "virtual reality",
            "software studio"
        ],
        "thumbnail": "https://littleworkshop.fr/favicon.png",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-16T09:57:09+00:00",
        "description": "Renault Espace Visualization",
        "id": 328408,
        "language": "",
        "link": "https://renaultespace.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://renaultespace.littleworkshop.fr/img/favicon.png",
        "title": "Renault Espace Visualization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://showroom.littleworkshop.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-07T09:46:50+00:00",
        "description": "Step inside a virtual showroom built with WebGL and WebVR.",
        "id": 328440,
        "language": "",
        "link": "https://showroom.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://showroom.littleworkshop.fr/img/favicon.png",
        "title": "WebVR Showroom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:26:44.996410+00:00",
        "description": "Un bon service client passe d'abord par un meilleur logiciel de service d'assistance. D\u00e9couvrez les avantages de LiveAgent et commencez \u00e0 l'utiliser en 5 minutes.",
        "id": 429762,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://liveagent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liveagent.fr/app/themes/liveagent/assets/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "LiveAgent | Logiciel de service client simple pour les \u00e9quipes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:54:59.173612+00:00",
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 268171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://livefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:35.477090+00:00",
        "description": "Places de concerts et de spectacles dans toute la France et le monde entier.",
        "id": 586291,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://livenation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://networksites.livenationinternational.com/networksites/k05dmxai/ln-favicon.ico",
        "title": "Dates et billetterie de concerts et de spectacles | Live Nation France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:27.153302+00:00",
        "description": "Places de concerts et de spectacles dans toute la France et le monde entier.",
        "id": 556784,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.livenation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://networksites.livenationinternational.com/networksites/k05dmxai/ln-favicon.ico",
        "title": "Dates et billetterie de concerts et de spectacles | Live Nation France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:54:59.779279+00:00",
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les opportunit\u00e9s de transformation que LiveRamp offre en tant que plateforme de Data Collaboration pour les entreprises innovantes",
        "id": 64317,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://liveramp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "La plateforme Data Collaboration | LiveRamp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/media/site/b29f3f4e02-1716977440/cooperation-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:33:50.044663+00:00",
        "description": "L'Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur soutient et valorise le secteur du livre et de la lecture. Auteurs, \u00e9diteurs, libraires, biblioth\u00e9caires, organisateurs d'animation litt\u00e9raire, ce site est pour vous.\nFormation, ressources, annuaire, agenda, actualit\u00e9s\u2026 \u00e0 disposition.",
        "id": 277736,
        "language": "fr",
        "link": "https://livre-provencealpescotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/assets/images/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:25:01+00:00",
        "description": "Le Nom Des Fleurs",
        "id": 325264,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lndf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lndf.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Nom Des Fleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Un.618 conseil - Annecy | Bruno Arts",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:13:42.800601+00:00",
        "description": "L.O., les musiciens.",
        "id": 542370,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lo-band.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L.O. | rock / folk / blues / jazz / \u2026 | le groupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/localstudio/ZiuspN3JpQ5PTM5f_Opengraph.png?auto=format,compress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T10:15:19.352652+00:00",
        "description": "Local is a Parisian and Bangkok-based studio. We design custom stories and experiences for our clients that are beautiful and intelligent. Each project is an opportunity for us to offer brands the most unique version of their digital storefront or identity.",
        "id": 175635,
        "language": "en",
        "link": "https://localstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/localstudio/Zi_tUd3JpQ5PTQBt_favicon.png?auto=format,compress",
        "title": "Local Studio \u2014\u00a0Digital creative studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:55.389631+00:00",
        "description": "Locasun : Votre location de vacances en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Le meilleur choix de locations en France, Espagne, Italie, Croatie... Promotions JUSQU'\u00c0 -77% !",
        "id": 116887,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/locasun/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "LOCASUN - Location vacances : 163669 locations de vacances Garanties - Locations saisonni\u00e8res de maisons, appartements, mobil home...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/vphttps://static.locasun.com/vp/img/acquisition/9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Des vacances de r\u00eaves ? Devenez membre de Locasun-vp et profitez en exclusivit\u00e9s des meilleures ventes priv\u00e9es du moment... \u00e0 tarifs affolant",
        "id": 116873,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun-vp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/vp/favicon.ico",
        "title": "LocasunVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:02.563389+00:00",
        "description": "Locus Solus est une maison d\u2019\u00e9dition g\u00e9n\u00e9raliste et ind\u00e9pendante install\u00e9e en Bretagne. Nos auteurs et sujets de pr\u00e9dilection touchent souvent \u00e0 cette r\u00e9gion.",
        "id": 417650,
        "language": "fr",
        "link": "https://locus-solus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_432967771fe5469bbc767445d143da92.jpg/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/e73a5a_432967771fe5469bbc767445d143da92.jpg",
        "title": "\u00c9dition | Locus Solus | Ch\u00e2teaulin, Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:47.953201+00:00",
        "description": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "id": 258164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://loftandco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:48:45.776869+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "id": 43545,
        "language": "fr",
        "link": "https://logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.logilab.fr/data/bb680a6b81986cc84c9a7ec5b3a847ea/favicon.ico",
        "title": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:21.028123+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 115884,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "mastodon"
        ],
        "thumbnail": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:19.944621+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 115883,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.logilab.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:59:26+00:00",
        "description": "Nous proposons un audit de voirie ouvrant la voie \u00e0 des pr\u00e9conisations d'entretien pluriannuelles \u00e9labor\u00e9es par nos experts.",
        "id": 504103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://logiroad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://logiroad.fr/wp-content/uploads/2023/12/Logiroad-Center.jpg",
        "title": "Logiroad, expert software for all",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.loicmathieu.fr",
        "author": "https://www.loicmathieu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:04.968311+00:00",
        "description": "https://www.loicmathieu.fr",
        "id": 23662,
        "language": "",
        "link": "https://loicmathieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.loicmathieu.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.loicmathieu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:26.465846+00:00",
        "description": "lollie's drawing adventures !",
        "id": 255082,
        "language": "en-US",
        "link": "https://draw.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://draw.lollie.fr/wp-content/uploads/2023/11/favicon.png",
        "title": "lollie's drawing adventures !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:23.843178+00:00",
        "description": "lollie.lab",
        "id": 255081,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lab.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2-32x32.png",
        "title": "lollie.lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T10:08:47+00:00",
        "description": "https://lollie.fr",
        "id": 85626,
        "language": "en",
        "link": "https://lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lollie.fr/images/favicon.png",
        "title": "lollie.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:20.947303+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Brest, l'association Longueur d'ondes valorise depuis 2002 la cr\u00e9ation radiophonique dans toute sa diversit\u00e9 artistique et culturelle. Dans ce but, elle organise le Festival de la radio et de l'\u00e9coute Longueur d'ondes (**21e \u00e9dition - 29.01-02.02 2025**), propose tout au long de l'ann\u00e9e des ateliers de pratique et d'\u00e9ducation au m\u00e9dia radiophonique, d\u00e9veloppe la **plateforme de podcasts Oufipo** et con\u00e7oit une offre de formation professionnelle sp\u00e9cialis\u00e9e dans les \u00e9critures sonores et radiophoniques. Actuellement, Longueur d'ondes r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 l'implantation \u00e0 Brest de la **MER - Maison des Expressions Radiophoniques**, point de rencontre et d'\u00e9change entre publics amateurs et professionnels.",
        "id": 447188,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.longueur-ondes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.longueur-ondes.fr/media/pages/festival/programmation-2025/d5a7040f13-1729757692/longueur-ondes-illu-jeanne-macaigne.jpg",
        "title": "Longueur d\u2019ondes ~ Festival de la radio et de l'\u00e9coute - Formation pro - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T11:10:54+00:00",
        "description": "new Blog( perso );",
        "id": 234891,
        "language": "",
        "link": "https://blog.loof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "new Blog( perso );",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:07:17.532019+00:00",
        "description": "l'Opinion couvre l'actualit\u00e9 avec un positionnement revendiqu\u00e9 : lib\u00e9ral, pro-business, europ\u00e9en. Retrouvez tous nos dossiers, d\u00e9cryptages, vid\u00e9os, photos.",
        "id": 527478,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lopinion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beymedias.brightspotcdn.com/2b/cf/d07228984ffea982ecb0f659ef3d/logo-l-opinion.svg",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique et internationale - l'Opinion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:42:47.893998+00:00",
        "description": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "id": 303085,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bird.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T17:12:07+00:00",
        "description": "Dynalips NeuralAnimator web platform",
        "id": 303134,
        "language": "en",
        "link": "https://deeplipsync.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deeplipsync.loria.fr/favicon.ico",
        "title": "Dynalips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:32.995775+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 104543,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.loria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:31.930303+00:00",
        "description": "Recherche dans l'annuaire",
        "id": 104542,
        "language": "",
        "link": "https://lorann.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lorann.loria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Recherche dans l'annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:58:49.411436+00:00",
        "date_published": "2024-05-16T02:46:29.578038+00:00",
        "description": "LORIA",
        "id": 104539,
        "language": "en-US",
        "link": "https://loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LORIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:37:27.948027+00:00",
        "description": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "id": 166965,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://members.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:16:21.780124+00:00",
        "description": null,
        "id": 582787,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mla2019.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MLA'2019 | Third Workshop on Mathematical Logic and its Applications, Nancy, 11-14/03/2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:47:12.731428+00:00",
        "description": null,
        "id": 585879,
        "language": "en-US",
        "link": "http://veridis.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VeriDis: Verification of Distributed Systems \u2013 Verification | Theorem proving | SMT | Model checking | Distributed Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-15T18:36:18+00:00",
        "description": "An open, trustable and efficinet\nSMT-solver",
        "id": 243131,
        "language": "en",
        "link": "https://verit.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verit.loria.fr/favicon.ico",
        "title": "The veriT solver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:22:51.816251+00:00",
        "description": null,
        "id": 582819,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.loria.fr/wp-content/uploads/2017/08/favicon.ico",
        "title": "LORIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:07.766074+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "id": 234690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://louislegrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://louislegrand.fr/wp-content/uploads/2019/08/128X128.png",
        "title": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:31.999364+00:00",
        "description": "This is my personal web site.  I write mainly about programming.",
        "id": 23663,
        "language": "",
        "link": "https://loup-vaillant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://loup-vaillant.fr/favicon.png",
        "title": "Loup Vaillant's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:15.880363+00:00",
        "description": "La boutique en ligne officielle du LOU Rugby !",
        "id": 583816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.lourugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lourugby.fr/img/favicon.ico?1697621407",
        "title": "La Boutique Officielle - LOU Rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:07.740660+00:00",
        "date_published": "2024-07-08T11:02:49.405265+00:00",
        "description": "Loutreo",
        "id": 252090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://loutreo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loutreo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:09.993324+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:32:03.263460+00:00",
        "description": "Se connecter | Le Louvre",
        "id": 78326,
        "language": "fr",
        "link": "https://api-www.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter | Le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:20:04.905250+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e du Louvre - Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques.",
        "id": 183067,
        "language": "",
        "link": "https://arts-graphiques.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arts-graphiques.louvre.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.boutiquesdemusees.fr/files/branches/b2c/135437-95537f2e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:12.189391+00:00",
        "description": "La boutique cadeaux des mus\u00e9es de France vous propose les moulages et catalogues du Louvre, Mus\u00e9e d'Orsay, Guimet, Orangerie, Picasso, etc.",
        "id": 78329,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.louvre.fr/files/branches/louvre/688003-72019500-favicon32/branches-688003.png",
        "title": "Mus\u00e9es \u00b7 Boutiques de Mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:37:45.397896+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 187962,
        "language": "fr",
        "link": "https://cartelfr.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartelfr.louvre.fr/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:55:50.094101+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 49404,
        "language": "fr",
        "link": "https://collections.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://collections.louvre.fr/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:23.362873+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "id": 78332,
        "language": "fr",
        "link": "https://corpus.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corpus.louvre.fr/themes/louvre/asset/img/logo/favicon.svg",
        "title": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Soutenez le mus\u00e9e du Louvre en effectuant un don",
        "id": 78330,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://donate.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.iraiser.eu/x8cQzaL4yYUK5IOUIV13bA==/default/origin/faviconlouvre.png",
        "title": "Soutenez le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-13T13:49:23.630733+00:00",
        "description": "Welcome to the Louvre \u2013 prepare your visit, explore the palace and museum collections and check out the latest news",
        "id": 23664,
        "language": "en",
        "link": "https://louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 54,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": "https://louvre.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre Museum Official Website",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api-www.louvre.fr/sites/default/files/2021-01/cour-napoleon-et-pyramide.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:05:05.074013+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre visite, d\u00e9couvrez les lieux embl\u00e9matiques du palais et les collections du mus\u00e9e et suivez l'actualit\u00e9 du Louvre et des Tuileries.",
        "id": 182947,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee.louvre.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Site officiel du mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:06.771261+00:00",
        "description": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "id": 78327,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://presse.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.louvre.fr/wp-content/themes/louvre/assets/img/favicon.ico",
        "title": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:53.425369+00:00",
        "description": "Participez \u00e0 la restauration du jardin des Tuileries en parrainant un banc historique. Offrez une plaque en hommage ou \u00e0 votre nom.",
        "id": 585939,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://votrebanc.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://votrebanc.louvre.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-favicon-192x192-1-32x32.png",
        "title": "Parrainez un banc des Tuileries - Mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:58:57.268568+00:00",
        "description": "Organisatrice de mariage, wedding planner, officiante de c\u00e9r\u00e9monie la\u00efque \u00e0 Lille, Arras, Douai, Lens, le Nord et le Pas-de-Calais.",
        "id": 555239,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lovelifevents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lovelifevents.fr/wp-content/uploads/2020/05/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Wedding Planner & C\u00e9r\u00e9monie la\u00efque - Love & Life Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:32:11.999935+00:00",
        "description": "LPA, la mobilit\u00e9 est un art",
        "id": 586432,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lpa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lpa.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-cropped-cropped-icon-lpa-2-32x32.png",
        "title": "LPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lped.fr/cache/PagePrincipale_PERSONNAGE_LPED_cropped_1200_630_20230302161258_20230303101604.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:21.798832+00:00",
        "description": "Laboratoire Population Environnement D\u00e9veloppement",
        "id": 266322,
        "language": "fr",
        "link": "https://lped.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lped.fr/files/GererSite_favicon_20221115110058_20230310122307.png",
        "title": "Bienvenue au LPED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:52.498620+00:00",
        "date_published": "2024-07-08T19:51:47.061363+00:00",
        "description": "Welcome to LPL",
        "id": 255702,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lpl-aix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to LPL - Laboratoire Parole et Langage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:46.450669+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 556314,
        "language": "fr",
        "link": "https://static-images.lpnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static-images.lpnt.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:06.539321+00:00",
        "description": "La LPO est l'une des plus importantes associations fran\u00e7aises d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la protection de la nature.",
        "id": 486247,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ligue pour la Protection des Oiseaux - LPO (Ligue pour la Pr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:52.520488+00:00",
        "description": "Les services de la Quadrature du Net",
        "id": 78346,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uptime.lqdn.fr/upload/logo1.png?t=1694187152445",
        "title": "Services LQDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:33.442694+00:00",
        "description": "La Quadrature du Net is a french NGO that promotes and defends fundamental freedoms in the digital world.",
        "id": 486637,
        "language": "en",
        "link": "https://video.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Quadrature du Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 386901,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lrcrea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:56.133652+00:00",
        "date_published": "2023-12-11T13:16:19+00:00",
        "description": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "id": 243130,
        "language": "",
        "link": "https://lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burkart Wolff",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:07:38.274768+00:00",
        "description": "Twelth International Conference on Tests and Proofs (TAP 2018).",
        "id": 583949,
        "language": "",
        "link": "https://tap18.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TAP: Tests and Proofs 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:53.668768+00:00",
        "description": null,
        "id": 582778,
        "language": "",
        "link": "http://toccata.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toccata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:55.722824+00:00",
        "date_published": "2024-04-18T12:31:49+00:00",
        "description": "Why3",
        "id": 81525,
        "language": "",
        "link": "http://why3.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Why3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:45:35.950454+00:00",
        "description": null,
        "id": 585867,
        "language": "",
        "link": "https://www.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_fr.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:48.959696+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la vie et les \u0153uvres de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la technologie de Dianetics et de la religion de Scientology. Regardez des vid\u00e9os, achetez des livres, lisez des citations.",
        "id": 110123,
        "language": "fr",
        "link": "https://lronhubbard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lronhubbard.fr/favicon.ico",
        "title": "L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la Scientology et de la Dianetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:08:04.398346+00:00",
        "description": null,
        "id": 583957,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afadl2018.ls2n.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17\u00e8mes journ\u00e9es AFADL : Approches Formelles dans l'Assistance au D\u00e9veloppement de Logiciels \u2013 dans le cadre des Journ\u00e9es nationales du GDR GPL, du 13 au 15 juin 2018, \u00e0 Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:50.582463+00:00",
        "description": null,
        "id": 583708,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.lsdh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lsdh.fr/wp-content/themes/lsdh/img/android-icon-192x192.png",
        "title": "Homepage - LSDH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:12:31.670597+00:00",
        "description": "Lstu",
        "id": 31801,
        "language": "en",
        "link": "https://lstu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lstu.fr/favicon.ico",
        "title": "Lstu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:09.866763+00:00",
        "description": "Luc Bodin est un ancien m\u00e9decin, dipl\u00f4m\u00e9 en canc\u00e9rologie clinique et sp\u00e9cialiste en soins \u00e9nerg\u00e9tiques et en th\u00e9rapies naturelles.",
        "id": 532877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://luc-bodin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luc-bodin.fr/wp-content/uploads/2024/04/LUC-BODIN.jpeg",
        "title": "Site officiel de Luc Bodin - Ancien m\u00e9decin, auteur et conf\u00e9rencier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T21:07:10+00:00",
        "description": "Welcome to my website. Find out more about who I am and what I do.",
        "id": 335169,
        "language": "en",
        "link": "https://lucienbill.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucien Bill's Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T21:10:06+00:00",
        "description": "Entreprise de d\u00e9veloppement web et cr\u00e9ation d'application professionnelles.",
        "id": 252156,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucile-decrozant-triquenaux-eirl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lucile-decrozant-triquenaux-eirl.fr/image/favicon.png",
        "title": "LUCILE DECROZANT-TRIQUENAUX EIRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1638299088-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Lucky7Bonus est le site n\u00b01 pour d\u00e9couvrir et comparer les meilleurs casinos en ligne. Obtenez d\u00e8s maintenant un bonus exclusif et des free spins sur votre machine \u00e0 sous favorite.",
        "id": 364468,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucky-7-bonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1649153241-favicon-l7b.webp?auto=format&h=16&w=16",
        "title": "\ud83e\udd29 Lucky7Bonus | Comparez les meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/ludospherefr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a002dc89638e27a9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:29:21.489100+00:00",
        "description": "Communaut\u00e9 ludique (jeux vid\u00e9o, de r\u00f4le, de soci\u00e9t\u00e9, etc) destin\u00e9e aux joueuses et joueurs francophones de tous horizons. French speaking people only.",
        "id": 265613,
        "language": "fr",
        "link": "https://ludosphere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ludosphere.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Ludosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Ludovox, retrouvez de l'actu, des tests, des avis, des critiques et des vid\u00e9os sur les jeux de soci\u00e9t\u00e9. Rejoignez la voix des joueurs.",
        "id": 100739,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ludovox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ludovox-fr.exactdn.com/wp-content/uploads/2014/06/LudoBoyBase16x162.png",
        "title": "Ludovox - toute l'actu des jeux de soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:22:22.006909+00:00",
        "description": "Luminaire.fr, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9clairage \u2714 N\u00b01 en Europe \u2714 \u00c9clairage int\u00e9rieur & ext\u00e9rieur \u2714 Particuliers & pros \u2714 Achat s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 584186,
        "language": "fr",
        "link": "https://luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luminaire.fr/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "Lampes et luminaires de qualit\u00e9 en ligne | Luminaire.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:21:55.531750+00:00",
        "description": null,
        "id": 584169,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://support.luminaire.fr/resource/1693902758000/LW_FaviconV3",
        "title": "FR FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:59.331213+00:00",
        "description": "Luminaire.fr, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9clairage \u2714 N\u00b01 en Europe \u2714 \u00c9clairage int\u00e9rieur & ext\u00e9rieur \u2714 Particuliers & pros \u2714 Achat s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 556406,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luminaire.fr/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "Lampes et luminaires de qualit\u00e9 en ligne | Luminaire.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enseignants.lumni.fr/images_v5/ressource/lumni-v2/images/refonte/divers/partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:36.967469+00:00",
        "description": "Lumni Enseignement propose plus de 4 000 ressources (vid\u00e9os, audios, images, pistes p\u00e9dagogiques, dossiers th\u00e9matiques, quiz) \u00e0 destination des enseignants et de leurs \u00e9l\u00e8ves.",
        "id": 284954,
        "language": "fr",
        "link": "https://enseignants.lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enseignants.lumni.fr/assets/favicon_lumni/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Lumni | Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:36.784419+00:00",
        "description": "Lumni est une offre de contenus multim\u00e9dias gratuits pour les \u00e9l\u00e8ves, parents, enseignants et m\u00e9diateurs, qui permet un acc\u00e8s \u00e0 la culture, au savoir et \u00e0 la connaissance.",
        "id": 95965,
        "language": "fr",
        "link": "https://lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumni.fr/images/favicons/favicon_lumni.svg",
        "title": "Lumni | Des vid\u00e9os, quiz et jeux gratuits pour r\u00e9viser tes cours et progresser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:14:54.287714+00:00",
        "description": "Lunatech - Simplify your IT",
        "id": 332871,
        "language": "fr",
        "link": "https://lunatech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunatech.fr/favicon.ico",
        "title": "Lunatech - Simplify your IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:56.204229+00:00",
        "description": "Montres, bijoux, mode et outdoor \u00e0 bas prix chez Luna-Time * plus de 250 grandes marques * achat sur facture * livraison gratuite.",
        "id": 584654,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.luna-time.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luna-time.fr/templates/NOVAChild/themes/base/images/favicon.ico",
        "title": "luna-time",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:37.079405+00:00",
        "description": "C'est une bonne question ! Un blog perso, mais pas que : je me sers depuis des ann\u00e9es de ce site pour tester des choses ou lister mes obsessions du moment. J'essaye d'en faire un lieu \u00e0 mon image, qui part un peu dans tous les sens !",
        "id": 252086,
        "language": "fr",
        "link": "https://lunatopia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "title": "Home | Lunatopia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:52:29.624823+00:00",
        "description": "G\u00e9rez votre entreprise et d\u00e9veloppez votre strat\u00e9gie omnicanale facilement depuis une m\u00eame interface. Sans comp\u00e9tence technique requise.",
        "id": 586689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lundimatin-groupe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lundimatin.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-favicon-bleu-32x32.png",
        "title": "Logiciels de gestion omnicanale - Groupe LUNDI MATIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:36:27.306718+00:00",
        "description": null,
        "id": 582420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lunettes-opticien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunettes-opticien.fr/wp-content/themes/lmv/images/media/favicon.png",
        "title": "Lunettes Opticien | Un site utilisant WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:06.854611+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 locale et r\u00e9gionale en direct et en vid\u00e9os avec Journal L'Union .",
        "id": 556189,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lunion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remeng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enacarbon_uni/favicon.ico",
        "title": "Journal L'Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:52.600370+00:00",
        "description": "Pizzas innovantes et cr\u00e9ations originales : Lupo un m\u00e9lange d'authenticit\u00e9, d'inspirations street food et d'id\u00e9es un peu folles pour des loups affam\u00e9s",
        "id": 585787,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lupo-pizza.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lupo.ooo/wp-content/uploads/2023/05/cropped-favicon-150x150.webp",
        "title": "Accueil - Lupo Pizza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2024/02/Avantages-courtierNEW-300x225.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites confiance \u00e0 nos courtiers pour n\u00e9gocier au meilleur taux vos cr\u00e9dits immobiliers et assurances sur Toulouse. LV Courtage et ses experts vous accompagnent dans tous vos projets.",
        "id": 108319,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvcourtage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-LV_Courtage_favicon_RVB.png",
        "title": "Courtier Immobilier Toulouse [Pr\u00eat, Cr\u00e9dit] - LV COURTAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Louis Arena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:04.546767+00:00",
        "description": "LVSL est un m\u00e9dia d'opinion ind\u00e9pendant qui a pour ambition de faire vivre le d\u00e9bat intellectuel et de travailler \u00e0 une refondation de la pens\u00e9e progressiste.",
        "id": 486629,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvsl.fr/wp-content/uploads/2020/12/20_PAGE-SITE.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:05.690888+00:00",
        "description": "Gagnez jusqu'\u00e0 150 euros par vente gr\u00e2ce au programme d'affiliation de l'h\u00e9bergeur web LWS !",
        "id": 583977,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://affiliation.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://affiliation.lws.fr/wp-content/uploads/2024/09/5c050c02b030c-lws_128x128px.png",
        "title": "Programme d'affiliation H\u00e9bergeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:14:28.645837+00:00",
        "description": "Help centre for the lws.fr hosting site",
        "id": 556361,
        "language": "fr",
        "link": "http://aide.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://aide.lws.fr/public/img/favicon-lws.ico",
        "title": "lws.fr Help Centre | LWS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:02.951223+00:00",
        "description": null,
        "id": 583975,
        "language": "fr",
        "link": "https://imapcopy.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imapcopy.lws.fr/webroot/img/favicon-lws.ico",
        "title": "IMAP Copy - Transfert en masse de bo\u00eetes mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:11.323642+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez rapidement quelle est votre adresse IP avec monip.lws.fr - service permettant la localisation d\u2019une adresse IP",
        "id": 583980,
        "language": "en",
        "link": "https://monip.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monip.lws.fr/public/img/favicon-lws.ico",
        "title": "Adresse Ip - Quelle est mon adresse IP ? Service pour localiser une adresse IP - monip.lws.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:11:13.511414+00:00",
        "description": "Didacticiels pour apprendre \u00e0 utiliser WordPress et Prestashop",
        "id": 583981,
        "language": "fr",
        "link": "https://tutoriels.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tutoriels.lws.fr/wp-content/themes/tutoriels2022/fav/android-icon-192x192.png",
        "title": "Guides en fran\u00e7ais pour cr\u00e9er un site Wordpress, Prestashop - Tutoriels LWS - Didacticiels pour apprendre \u00e0 utiliser WordPress et Prestashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:46.209449+00:00",
        "description": "Lyca Mobile France propose des appels nationaux et internationaux \u00e0 bas prix. Commandez une carte SIM gratuite et appelez le monde \u00e0 moindre co\u00fbt gr\u00e2ce aux derni\u00e8res offres SIM et aux forfaits SIM uniquement.",
        "id": 584649,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lycamobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lycamobile.fr/favicon.ico",
        "title": "Lyca mobile: no-obligation plans | unlimited voice sms and gigabytes galore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T02:16:59+00:00",
        "description": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "id": 413387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lycee-carmaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lycee-carmaux.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-lycee-carmaux-32x32.png",
        "title": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:57.062662+00:00",
        "description": "Stylo de Charlemagne",
        "id": 234687,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lycee-charlemagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lycee-charlemagne.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-lycee-charlemagne-logo-32x32.png",
        "title": "Stylo de Charlemagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:05:12.902958+00:00",
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente en ligne de  e-liquides fran\u00e7ais et accessoires pour votre e-cigarette depuis 2007.",
        "id": 266545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lyc-vape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LYC  VAPE : e-liquides et accessoires pour votre cigarette electronique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:28.682220+00:00",
        "description": null,
        "id": 586168,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bref.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YOURLS \u2014 Your Own URL Shortener",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:37.245472+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 586172,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.lydra.fr/apps/theming/favicon?v=9dee5e64",
        "title": "Le Cloud par Lydra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:22:49+00:00",
        "description": "Description will go into a meta tag in <head />",
        "id": 251857,
        "language": "fr",
        "link": "https://lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lydra.fr/img/favicon.png",
        "title": "Home - Lydra | Artisans DevOps | Lydra | Artisans DevOps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:39.124956+00:00",
        "description": "Uptime Kuma monitoring tool",
        "id": 586173,
        "language": "en",
        "link": "https://status.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://status.lydra.fr/icon.svg",
        "title": "Uptime Kuma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T22:45:11+00:00",
        "description": "Accueil | Ville de Lyon",
        "id": 247443,
        "language": "fr",
        "link": "https://lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lyon.fr/sites/lyonfr/files/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Ville de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:46.331287+00:00",
        "description": null,
        "id": 586177,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie1.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie1.lyon.fr/sites/mairie1/files/favicon_10.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:40.535800+00:00",
        "description": null,
        "id": 586174,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie2.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie2.lyon.fr/sites/mairie2/files/favicon_11.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:44.185526+00:00",
        "description": null,
        "id": 586176,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie3.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie3.lyon.fr/sites/mairie3/files/favicon_2.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:52.882798+00:00",
        "description": null,
        "id": 586181,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie4.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie4.lyon.fr/sites/mairie4/files/favicon_5.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:42.238257+00:00",
        "description": null,
        "id": 586175,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie5.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie5.lyon.fr/sites/mairie5/files/favicon_4_1.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:48.088536+00:00",
        "description": null,
        "id": 586178,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie6.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Lyon Mairie du 6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:51.239336+00:00",
        "description": null,
        "id": 586180,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie7.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie7.lyon.fr/sites/mairie7/files/favicon_16.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:49.553624+00:00",
        "description": null,
        "id": 586179,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie8.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie8.lyon.fr/sites/mairie8/files/favicon_1_1.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:54.529291+00:00",
        "description": null,
        "id": 586182,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie9.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie9.lyon.fr/sites/mairie9/files/favicon_0_0.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:22.161677+00:00",
        "description": "L\u2019Yonne r\u00e9publicaine : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Auxerre et l\u2019Yonne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584613,
        "language": "",
        "link": "http://lyonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lyonne.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_YR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Auxerre, de l\u2019Yonne (89), de la Seine-et-Marne (77) et de la Ni\u00e8vre (58) - L&apos;Yonne R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:54.435192+00:00",
        "description": "L\u2019Yonne r\u00e9publicaine : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Auxerre et l\u2019Yonne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584601,
        "language": "",
        "link": "https://www.lyonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lyonne.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_YR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Auxerre, de l\u2019Yonne (89), de la Seine-et-Marne (77) et de la Ni\u00e8vre (58) - L&apos;Yonne R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:43.994966+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 556729,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://live.m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.m40radio.fr/wp-content/uploads/logo.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:35.575854+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 361845,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:41.374937+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 556728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tools.m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:11.725045+00:00",
        "description": "My6, la plateforme d\u2019achat en ligne de M6 Publicit\u00e9     s'inscrire sur my6",
        "id": 545728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://m6pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m6pub.fr/app/uploads/sites/2/cache/2024/09/cropped-m6-publicite-fondblanc-1/1365156010.png",
        "title": "M6 Publicit\u00e9 - R\u00e9gie publicitaire TV, radio, digital - M6 Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:12:49.851595+00:00",
        "description": "Pour vous donner toutes les chances de r\u00e9ussir dans votre parcours scolaire, faites appel \u00e0 votre organisme de soutien scolaire Maarif France \u00e0 Strasbourg !",
        "id": 469259,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maarifeducationfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maarifeducationfrance.fr/data/uploads/2021/03/maarifeducation-3.jpg",
        "title": "Maarif : Organisme de Soutien Scolaire \u00e0 Strasbourg - Activit\u00e9s P\u00e9dagogiques & Cours de Langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:55.537914+00:00",
        "description": "Agence de communication habile d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la strat\u00e9gie, l\u2019architecture et le design de contenus",
        "id": 447176,
        "language": "",
        "link": "https://maartin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maartin - Content Intelligence & Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:53.558627+00:00",
        "description": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "id": 89009,
        "language": "en",
        "link": "https://maatt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maatt.fr/data:",
        "title": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:46.511492+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 domicile, soutien, r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es, accueil pour personnes handicap\u00e9es... Ma Boussole Aidants vous guide pour trouver des r\u00e9ponses \u00e0 la situation de votre proche.",
        "id": 583631,
        "language": "fr",
        "link": "https://maboussoleaidants.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maboussoleaidants.fr/favicon.ico",
        "title": "Ma Boussole Aidants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:48:09.435550+00:00",
        "description": "Macadam Diffusion est une structure de diffusion du livre orient\u00e9e vers le livre d'art en langue \u00e9trang\u00e8re. Mais pas que..\nCouvrant tous les champs du domaine artistique et de la cr\u00e9ation contemporaine ( peinture, art contemporain, photographie, design, mode, graphisme,...), Macadam diffuse au sein des librairies et mus\u00e9es fran\u00e7ais, belges et suisses une centaine d'\u00e9diteurs \u00e9trangers issus de diff\u00e9rents catalogues.",
        "id": 250206,
        "language": "en-US",
        "link": "https://macadam-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/1ebde42a-edbf-4e99-ac35-ff6149373fe1/034942da-28d4-4e28-86e3-c152d19a2c7b_carw_1x1x32.png?h=b6a8895183d7d695a51acc78701f7403",
        "title": "Macadam Diffusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:48+00:00",
        "description": "Carte Atlas For Men - Commandez GRATUITEMENT votre Carte Atlas For Men d\u00e8s maintenant ! Z\u00e9ro Frais \u00e0 l'Achat, Z\u00e9ro Cotisation, Cr\u00e9dit inclus",
        "id": 362865,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.macartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atlasformen.macartegold.fr/icc/assisto/med/123/ada30a84-3fe1-1851-4d86-b3e10a488a9a,11111111-1111-1111-1111-111111111111",
        "title": "Carte de Cr\u00e9dit - Carte Atlas For Men",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/tp/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:51.681939+00:00",
        "description": "Annonces de mat\u00e9riel TP neuf et occasion: pelles, chargeuses, tractopelles... Achetez et vendez votre mat\u00e9riel BTP Caterpillar, JCB, Volvo ou autre sur MachineryZone.",
        "id": 116885,
        "language": "fr",
        "link": "https://machineryzone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-tp.ico?7.4.93",
        "title": "Machineryzone, annonces de mat\u00e9riel TP d'occasion et neuf - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:14.454822+00:00",
        "description": "Machines Production en formats Papier, Web et TV, d\u00e9crypte depuis 50 ans l'actualit\u00e9 des industries m\u00e9caniques, de la conception \u00e0 la fabrication. Les nouvelles technologies, l'\u00e9quipement industriel, mais aussi l'\u00e9conomie et le march\u00e9 sont mis \u00e0 l'honneur. Des focus r\u00e9guliers sur les outils de productivit\u00e9, l'emploi, la formation et la gestion des comp\u00e9tences.",
        "id": 546840,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.machinesproduction.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.machinesproduction.fr/wp-content/uploads/2021/04/favicon-MP.png",
        "title": "Machines Production",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:59.360760+00:00",
        "description": "Assurance auto, assurance habitation, assurance sant\u00e9, cr\u00e9dit, assurance vie\u2026 La MACIF prot\u00e8ge les particuliers \u00e0 chaque \u00e9tape de leur vie. Faites un devis !",
        "id": 582180,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.macif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.macif.fr/modules/maciffr-jahia7-template/icons/favicon.ico",
        "title": "MACIF : Assurance en ligne pour particuliers et professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T12:40:10+00:00",
        "description": "ont sign\u00e9. Prochain objectif\u00a0: 400 000 !",
        "id": 527726,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://macron-destitution.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macron-destitution.fr/wp-content/uploads/2024/08/VISUEL-SITE_H.png",
        "title": "Macron destitution - Macron Destitution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:14:40.813040+00:00",
        "description": "Un blog pour vous aider \u00e0 utiliser notre service et partager nos actualit\u00e9s.",
        "id": 586235,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://blog.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.madada.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Ma Dada.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Equipe Ma Dada",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:14:39.266943+00:00",
        "description": null,
        "id": 586234,
        "language": "fr",
        "link": "https://doc.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doc.madada.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Documentation Ma Dada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:18:23.697111+00:00",
        "description": "Forum de discussion de MaDada (https://madada.fr) : plateforme facilitant les demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs. Une inititative de Open Knowledge France.",
        "id": 556761,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hot-objects.liiib.re/forum-madada-fr/optimized/1X/4cb3ff729e56330906e8f7d73257366ba88dfbe5_2_32x32.png",
        "title": "Forum MaDada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madada.fr/assets/logo-opengraph-553e989f6b596ac5cca2dfdb1f84d2e06c4e28c53c72ef55d4b14c057f6d91d2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "id": 378374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madada.fr/assets/favicon-8b3eba421d6369886757e45f162f231573f7e1ea93311dda098e9ad593ced1ba.ico",
        "title": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:57:57.116858+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs et du Design, Bordeaux, est un mus\u00e9e situ\u00e9 dans l'h\u00f4tel de Lalande, \u00e0 Bordeaux, en Nouvelle-Aquitaine. Les collections du mus\u00e9e, mobilier, meubles portuaires, c\u00e9ramique, verrerie, orf\u00e8vrerie, instruments de musique et de mesure, miniatures, arts de la table ou objets de l'intime constituent un exemple des arts d\u00e9coratifs fran\u00e7ais, et en particulier bordelais, des XVIIIe et XIXe si\u00e8cles, et un t\u00e9moignage sur l'histoire de Bordeaux, ville des Lumi\u00e8res et grand port de n\u00e9goce au XVIIIe si\u00e8cle.",
        "id": 565659,
        "language": "fr",
        "link": "https://madd-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madd-bordeaux.fr/sites/BOR-MADD-DRUPAL/themes/custom/madd/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:14.603918+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des astuces, des conseils, des outils, des vid\u00e9os et des simulateurs qui vous aideront \u00e0 entreprendre sereinement.",
        "id": 527777,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://made-in-entreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/svg/2714.svg",
        "title": "Made in Entreprise : Le blog pour entrepreneur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T12:43:08.451266+00:00",
        "description": "MADEON",
        "id": 441395,
        "language": "en",
        "link": "https://madeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cortex.persona.co/t/original/i/4e6fd170ee24ba5aea90fd80476e9ed3a18fd7904575a094a970ff13c7ce8b13/aqua-favicon.ico",
        "title": "Madeon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:31.808920+00:00",
        "description": "bibliotheque",
        "id": 444236,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheque.madparis.fr/resources/images/favicon.png",
        "title": "accueil bibliotheque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:35.074689+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre programmation et r\u00e9servez vos billets en ligne.",
        "id": 444237,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.madparis.fr/medias/etablissement_1/webstore/Favicon-MAD-Transparent-192x192px_q8xS6Zw.png",
        "title": "Billetterie en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:38.830626+00:00",
        "description": "Boutique de l'institution du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs et ses mus\u00e9es autour des arts d\u00e9coratifs, du design, de la mode et du textile, de la publicit\u00e9 et du graphisme.",
        "id": 444238,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.madparis.fr/favicon.ico",
        "title": "Welcome - Boutique du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs - 107 Rivoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:16:01.334909+00:00",
        "description": null,
        "id": 586237,
        "language": "fr",
        "link": "http://collections.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://collections.madparis.fr/sites/default/themes/artdec/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Les Arts d\u00e9coratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:16:00.373764+00:00",
        "description": null,
        "id": 586236,
        "language": "",
        "link": "https://histoiredesstyles.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://histoiredesstyles.madparis.fr/local/cache-vignettes/L64xH64/siteon0-dfcdb.jpg?1697723921",
        "title": "Une histoire des styles et des tendances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madparis.fr/local/cache-gd2/76/01f25b5d5c55eb7553fae2870d6f6d.jpg?1619451305",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:52:01+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Les Arts D\u00e9coratifs, une institution unique qui regroupe le mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs, le mus\u00e9e Nissim de Camondo, la biblioth\u00e8que, les Ateliers du Carrousel et l'\u00e9cole Camondo.",
        "id": 147315,
        "language": "",
        "link": "https://madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madparis.fr/squelettes/favicon/favicon.ico",
        "title": "Les Arts D\u00e9coratifs - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:28.688469+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 438733,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.madrigall.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.madrigall.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:10:16.692601+00:00",
        "description": "MaFormation, de tr\u00e8s nombreuses offres de formation en France : professionnelle, dipl\u00f4mante, alternance, bilan de comp\u00e9tences, \u00e9ligible au CPF, obligatoire, etc.",
        "id": 480273,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maformation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation en France : plus de 856365 offres sur MaFormation.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:00.045892+00:00",
        "description": "Profitez des offres d\u2019abonnement \u00e0 prix r\u00e9duit sur vos magazines pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Vous pouvez \u00e9galement acheter au num\u00e9ro les derni\u00e8res parutions de vos magazines.",
        "id": 542004,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.magazines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazines.fr : abonnement magazine et achat d\u2019ancien num\u00e9ro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:17:52.960958+00:00",
        "description": "Raspberry Pi projects",
        "id": 110987,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magdiblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "title": "MagdiBlog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/fb_04.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:22.692444+00:00",
        "description": "Le cabinet d'avocats Magellan Avocats intervient en droit de la famille, p\u00e9nal, pr\u00e9judice corporel, droit du travail...sur Dax et Capbreton",
        "id": 234420,
        "language": "fr",
        "link": "https://magellanavocats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/favicon.png",
        "title": "Cabinet d'avocats Dax et Capbreton | Cabinet Magellan Avocats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:57.480878+00:00",
        "description": "Magicful est une plateforme Cloud, multicanale, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la gestion et \u00e0 l'optimisation de votre relation client.",
        "id": 583387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magicful.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magicful.fr/wp-content/uploads/2022/02/favicon.png",
        "title": "Connect\u00e9. Puissant. Magique - Magicful",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Joomla",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:33.150339+00:00",
        "description": "Magiris - Versailles. Agence de cr\u00e9ation digitale qui cr\u00e9e la diff\u00e9rence \u00e0 moindre co\u00fbt. Sites vitrine, catalogue, e-commerce. Refonte et cr\u00e9ation. Webmastering",
        "id": 582985,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://magiris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://magiris.fr/templates/tmpl/favicon.ico",
        "title": "Magiris Agence de cr\u00e9ation digitale g\u00e9n\u00e9rateur de lead Versailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2023/04/media-pourquoi-factures-gestion-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Le portail MEP Ranking Business : Finance & Entreprise Parcourez des dizaines de sujets sur le secteur de la finance et de l\u2019entreprise. Consulter les derniers sujets Domaines d\u2019expertise Entreprise & B2B Toutes les ressources d\u2019entreprise n\u00e9cessaires pour suivre l\u2019actualit\u00e9 B2B. Banque & Finance Acc\u00e9dez \u00e0 un niveau de vie plus \u00e9lev\u00e9 en apprenant la [\u2026]",
        "id": 191545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magistro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2021/07/cropped-MEP-Ranking-favicon-32x32.png",
        "title": "L'int\u00e9grale Business, Finance, Entreprise & Immobilier - MEP Ranking Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/10/image-home-too52-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 de la mode, des tendances, conseils style et morpho, d\u00e9cryptage des derni\u00e8res aspirations de soci\u00e9t\u00e9, voyages et recettes du moment",
        "id": 113126,
        "language": "fr",
        "link": "https://magtoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-magtoo-icon-32x32.png",
        "title": "MAGTOO - Magazine de mode - Culture, lifestyle, style",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:48.918269+00:00",
        "description": "Conseil, D\u00e9veloppement (WordPress), Audit",
        "id": 582131,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mahi-mahi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mahi-mahi.fr/wp-content/themes/mahi-mahi/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Mahi-Mahi - D\u00e9veloppement, Ergonomie, Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:49.870835+00:00",
        "description": "Assurance auto, habitation, sant\u00e9, \u00e9pargne et financement\u2026 Retrouvez les coordonn\u00e9es et horaires de l'ensemble des d\u00e9l\u00e9gations MAIF.",
        "id": 556773,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/agence/0.3.0/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Trouvez vos agences d'assurance - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:15.056654+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 MAIF en saisissant votre identifiant et mot de passe",
        "id": 586240,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connect.maif.fr/static/connect/1721038797/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Connexion - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:37.553057+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site entreprise de la MAIF. D\u00e9couvrez son histoire, ses valeurs et ses engagements soci\u00e9taux.",
        "id": 556766,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise.maif.fr/static/corporate/1721743735/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "MAIF Entreprise - Entreprise MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:46.764083+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur vos contrats, vos attestations d\u2019assurance, ou encore votre avis d\u2019\u00e9ch\u00e9ance, en vous connectant \u00e0 votre espace personnel MAIF.",
        "id": 556772,
        "language": "fr",
        "link": "https://espacepersonnel.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espacepersonnel.maif.fr/static/espaceperso/0.23.0/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Maif \u2013 Espace personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:03.427378+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 MAIF en saisissant votre identifiant et mot de passe",
        "id": 556779,
        "language": "fr",
        "link": "https://informations-juridiques.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informations-juridiques.maif.fr/static/connect/1721038797/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Connexion - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:25.520172+00:00",
        "description": null,
        "id": 586267,
        "language": "en-US",
        "link": "https://infos.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maif.fr/content/documents/public/maif-fr/images-reseaux/logo-maif-reseaux-sociaux.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:44:14.550049+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres d'assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance et \u00e9pargne. Simulation de prix et devis gratuits en ligne. Acc\u00e9dez aussi \u00e0 votre espace personnel.",
        "id": 160531,
        "language": "fr",
        "link": "https://maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maif.fr/static/editorial/3.1.2/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "MAIF - Assurance des particuliers, professionnels et associations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AssoConnect",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:38.760608+00:00",
        "description": "Notre logiciel Mon Asso Facile permet de faciliter la gestion administrative de votre association. Trouvez la solution id\u00e9ale pour vos besoins. Propos\u00e9 par MAIF. Essai gratuit",
        "id": 556767,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://monassofacile.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monassofacile.maif.fr/hubfs/favicon-1.ico",
        "title": "Logiciel de gestion de votre association - Mon Asso Facile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:22.585187+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 586243,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.maif.fr/DynamicContent/Images/Picto/favicon.ico",
        "title": "MAIF - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:16.429858+00:00",
        "description": "A travers notre carte int\u00e9ractive, venez d\u00e9couvrir tous les \u00e9v\u00e9nements et autres rendez-vous MAIF pr\u00e8s de chez vous !",
        "id": 586241,
        "language": "en",
        "link": "https://maif-evenements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/resources/img/favicon.ico",
        "title": "MAIF Ev\u00e9nements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:58.252248+00:00",
        "description": "A travers notre carte int\u00e9ractive, venez d\u00e9couvrir tous les \u00e9v\u00e9nements et autres rendez-vous MAIF pr\u00e8s de chez vous !",
        "id": 556777,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maif-evenements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/resources/img/favicon.ico",
        "title": "MAIF Ev\u00e9nements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:21.787793+00:00",
        "description": null,
        "id": 586265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://programmation.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programmation.maifsocialclub.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MAIF Social club \u2013 Le lieu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:24.272175+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de produits \u00e9co-responsables, innovants, durables et utiles dans notre boutique engag\u00e9e",
        "id": 586266,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.maifsocialclub.fr/img/favicon.ico?1603723472",
        "title": "Produits Made in France, \u00e9co-responsables et innovants - La boutique engag\u00e9e du MAIF Social Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:00.389740+00:00",
        "description": "Lieu culturel inspirant et concept-store atypique, au c\u0153ur du quartier du Marais \u00e0 Paris. Expositions, spectacles, d\u00e9bats d\u2019id\u00e9es, ateliers pour petits et grands, d\u00e9couvrez la programmation culturelle\u2026",
        "id": 556778,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maifsocialclub.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MAIF Social Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:24.319753+00:00",
        "description": "Logiciel anti-spam et anti-phishing. Solution anti-spam qui prot\u00e8ge les messageries contre les spams, malware, ransomware, phishing, compatible Exchange, Office365, Zimbra, Linux, OVH, Ionos",
        "id": 542530,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mail-secure.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mail-secure.fr/wp-content/uploads/2024/10/mailsecure_logo.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:22:06.291848+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T08:06:57.096324+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien MAIMON, Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "id": 89409,
        "language": "fr",
        "link": "https://sebastien.maimon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:54:18.343381+00:00",
        "description": "MaiMoSiNE est une Structure F\u00e9d\u00e9rative de Recherche de l\u2019Universit\u00e9 Grenoble Alpes. Sa mission principale est de favoriser les interactions entre (\u2026)",
        "id": 582585,
        "language": "",
        "link": "http://maimosine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://maimosine.fr/sites/maimosine.fr/squelettes/images/favicon_maimosine.ico",
        "title": "MaiMoSiNE - La maison de la mod\u00e9lisation et de la simulation \u00e0 l'interface de l'universit\u00e9 et du monde socio-\u00e9conomique.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:22:07.698431+00:00",
        "date_published": "2020-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation de site web - d\u00e9veloppeur ind\u00e9pendant, 100% connect\u00e9.",
        "id": 252027,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://main-design.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:33:54+00:00",
        "description": "Les 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - L'un des plus beaux festivals en Europe qui se d\u00e9roule chaque \u00e9t\u00e9 dans la majestueuse Citadelle d'Arras.",
        "id": 310972,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mainsquarefestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mainsquarefestival.fr/wp-content/themes/nc/static/favicon/favicon-96x96.png",
        "title": "Main Square Festival 2024 - 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - Arras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:23:18.829379+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Maintenant La Gauche, le magazine d\u00e9di\u00e9 aux entrepreneurs : analyses, conseils pratiques et actualit\u00e9s sur la finance, l'immobilier, la technologie et la strat\u00e9gie d\u2019entreprise. Inspirez vos projets et atteignez vos objectifs",
        "id": 576696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maintenantlagauche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maintenantlagauche.fr/wp-content/uploads/2020/12/cropped-favicon-site-32x32.png",
        "title": "Maintenant La Gauche | Le Magazine des Entrepreneurs et D\u00e9cideurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:02.926678+00:00",
        "description": null,
        "id": 586370,
        "language": "fr",
        "link": "https://cimetiere.mairie-chorges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cimetiere.mairie-chorges.fr/sites/cimetiere.mairie-chorges.fr/themes/cimetiere/assets/favico/favicon-16x16.png",
        "title": "Cimeti\u00e8re de Chorges | Chorges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:08.970312+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Chorges dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie-chorges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mairie-chorges.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Chorges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:53:22.085276+00:00",
        "description": "Site officiel de la commune de l'\u00eele d'Arz. Des informations pour r\u00e9sidents et touristes sur les transports, les horaires divers, la vie quotidienne.",
        "id": 565221,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mairie-iledarz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mairie-iledarz.fr/wp-content/uploads/favicon.png",
        "title": "\u00cele d'Arz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mairie-lesorres.fr/sites/default/files/styles/580_640/public/domaine/mairie_lesorres_fr/images/2021_062__43215.jpg?itok=OOT0DKYK",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie des Orres dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 235021,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie-lesorres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie-lesorres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie des Orres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:18.637562+00:00",
        "description": null,
        "id": 584677,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mairie-livetgavet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie-livetgavet.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo-32x32.png",
        "title": "Mairie de Livet-Gavet \u2013 Mairie de Livet-Gavet, Rioup\u00e9roux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mairierocamadour.fr/media/paysage-modif_huffee2287fe56506b66e3e86a54a1638d_189344_1200x628_fill_q75_h2_box_smart1_2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:49.489572+00:00",
        "description": "Site officiel de la mairie de Rocamadour",
        "id": 92025,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairierocamadour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairierocamadour.fr/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Commune de Rocamadour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Maison Nevers Agglom\u00e9ration",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:17.177392+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la saison de La Maison : spectacles et billetterie en ligne, \u00e9v\u00e8nements, informations de derni\u00e8re minute\u2026",
        "id": 582568,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisonculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonculture.fr/img/favicons-2019/favicon-32x32.png",
        "title": "Maison de la Culture Nevers Agglom\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:37.400318+00:00",
        "description": "L'Artoth\u00e8que est un service de pr\u00eat d'\u0153uvres d'Art Plastique. Elle soutient et diffuse la cr\u00e9ation contemporaine gr\u00e2ce \u00e0 la collection et au pr\u00eat des \u0153uvres originales qui la composent. De la m\u00eame fa\u00e7on qu'on vient choisir un livre dans une Biblioth\u00e8que, on peut emprunter un dessin, une photographie, un tableau ou une sculpture \u00e0 l'Artoth\u00e8que. Ce syst\u00e8me de pr\u00eat permet de se familiariser avec des \u0153uvres sorties de l'espace public pour \u00eatre plac\u00e9es dans l'espace priv\u00e9, et ce dans un esprit de participation culturelle. L'Artoth\u00e8que de La Maison s'adresse \u00e0 tous : particuliers, \u00e9tablissements scolaires, associations, centre sociaux, th\u00e9\u00e2tres, entreprises, collectivit\u00e9s, etc. En choisissant de s'abonner, chacun peut vivre au quotidien avec des \u0153uvres d'art et les apprivoiser hors de toutes contraintes. Au fil des pr\u00eats, se cr\u00e9ent des affinit\u00e9s propres qui peuvent \u00eatre partag\u00e9es avec ses proches, en aiguisant sa sensibilit\u00e9 d'amateur d'art.",
        "id": 555857,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.artotheque.maisonculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.artotheque.maisonculture.fr/favicon.ico",
        "title": "Artoth\u00e8que - Maison de la Culture de Nevers Agglom\u00e9ration - Catalogue des \u0153uvres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:18.752027+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrir la Maison de la Radio de 1963 \u00e0 aujourd'hui. Suivre l\u2019actualit\u00e9 du chantier de r\u00e9habilitation.Partagez votre vision de la radio du futur comme les 50 artistes invit\u00e9s.",
        "id": 556822,
        "language": "",
        "link": "https://50ans.maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://50ans.maisondelaradioetdelamusique.fr/sites/all/themes/mrf/favicon.ico",
        "title": "50 ans d'histoire | Maison de la Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:20.411929+00:00",
        "description": "Radio France",
        "id": 586377,
        "language": "en",
        "link": "https://hyperweekend.billetterie.maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hyperweekend.billetterie.maisondelaradioetdelamusique.fr/light_custom/lightTheme/Favicon_16_16.ico",
        "title": "Radio France - Online ticket sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/custom/radiofrance/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:40:37+00:00",
        "description": "Radio France 1er groupe radiophonique de service public et grande entreprise culturelle avec 7 radios nationales, 44 locales, 4 formations musicales",
        "id": 272605,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/mdlrm/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Maison de la radio et de la Musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisondeseditions.fr/media/pages/home/27aed74d0e-1667656755/mde-1200x630-crop-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:55:03.416122+00:00",
        "description": "La *maison des \u00e9ditions* est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone d\u2019autonomie permanente, un laboratoire \u00e9ditorial de mots, d\u2019id\u00e9es, de sons et d\u2019images.La maison des \u00e9ditions est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone \u2026",
        "id": 265833,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisondeseditions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisondeseditions.fr/assets/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Maison des \u00e9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maison-environnement.fr/app/uploads/2021/07/RS-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:54:08.626302+00:00",
        "description": "Association cr\u00e9\u00e9e en 1994, la Maison de l\u2019Environnement de la M\u00e9tropole de Lyon rassemble une cinquantaine d\u2019associations et de membres partenaires \u0153uvrant pour la transition \u00e9cologique sur le territoire de la m\u00e9tropole de Lyon.",
        "id": 247452,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maison-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maison-environnement.fr/app/themes/coopi/static/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Maison de l\u2019Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PMB Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:35.401083+00:00",
        "description": "Catalogue en ligne R\u00e9seau documentaire MEML.",
        "id": 556824,
        "language": "fr",
        "link": "http://reseaudocumentaire.maison-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catalogue en ligne R\u00e9seau documentaire MEML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:13:24.250586+00:00",
        "description": "Le lieu nantais d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la bande dessin\u00e9e et aux arts graphiques",
        "id": 447198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maisonfumetti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maison Fumetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:01.738665+00:00",
        "description": "Tendances & Actus Maison",
        "id": 585816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://maisonmalou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonmalou.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo-maison-malou-1-32x32.png",
        "title": "Maison Malou : Le Magazine de la maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:57.664508+00:00",
        "description": "Tendances & Actus Maison",
        "id": 556632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maisonmalou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonmalou.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo-maison-malou-1-32x32.png",
        "title": "Maison Malou : Le Magazine de la maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.maison-solide.fr/img/solide-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:43.833517+00:00",
        "description": "Maison de design graphique.",
        "id": 282357,
        "language": "",
        "link": "https://maison-solide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maison-solide.fr/img/fav-solide.gif",
        "title": "Solide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T19:44:55+00:00",
        "description": "Panser le num\u00e9rique",
        "id": 486634,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maisouvaleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mais o\u00f9 va le Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maitre-du-monde.fr",
        "author": "https://maitre-du-monde.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:26:43.486083+00:00",
        "date_published": "2018-06-29T10:33:19+00:00",
        "description": "Site personnel, blog, projets, koans",
        "id": 23665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maitre-du-monde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://maitre-du-monde.fr",
        "status_code": 603,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "http://maitre-du-monde.fr/img/glider_time.png",
        "title": "Ma\u00eetre du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/website/homepage/make-the-grade-agence-conseil-digital.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:49:18+00:00",
        "description": "Make the Grade soutient la croissance des entreprises ambitieuses \u00e0 travers l\u2019acquisition de nouveaux clients gr\u00e2ce au digital et la plateforme CRM HubSpot",
        "id": 388518,
        "language": "fr",
        "link": "https://makethegrade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/MakeTheGrade_May2019%20Theme/image/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Make the Grade | Agence conseil et int\u00e9grateur HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:04.643277+00:00",
        "description": "Les \u00e9diteurs Hachette Livre vous proposent des suggestions pour votre prochaine lecture, mais \u00e9galement des bons plans, des tutos, extraits et recettes de cuisine\u2026",
        "id": 547826,
        "language": "en",
        "link": "https://malecturedujour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sb-filer.s3.amazonaws.com/applications/CustomHachetteActivitySandBox-10822/d9a39a93c397247dfdf66e470e29e1b2ae1f7917.png",
        "title": "MaLectureDuJour : d\u00e9couvrez des centaines d\u2019id\u00e9es de lectures et d\u2019activit\u00e9s pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:20:37.649850+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 254492,
        "language": "",
        "link": "https://projects.malikania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:46:59.826106+00:00",
        "description": "Vous cherchez des Freelances pour acc\u00e9l\u00e9rer vos projets ? Trouvez les meilleurs experts ind\u00e9pendants sur Malt et contactez les freelances gratuitement.",
        "id": 491064,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.malt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/malt-cms-marketing/effbc521-a442-41e4-9d9c-792d83a22705_malt-logo-og.avif?auto=compress,format",
        "title": "Trouver les meilleurs Freelances sur Malt - Plateforme Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:32.656881+00:00",
        "description": "Mamot.fr est un serveur Mastodon francophone, g\u00e9r\u00e9 par La Quadrature du Net.",
        "id": 23666,
        "language": "en",
        "link": "https://mamot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mamot.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "La Quadrature du Net - Mastodon - Media F\u00e9d\u00e9r\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:18.916602+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficier du meilleur de la diffusion avec le Mandat-diffusion ! Retrouver sur www.mandat-diffusion.fr tout nos types de mandat : Mandat de vente, Simple, Semi-exclusif, Exclusif, Nos mandatsde location et aussi nos mandats de recherche.",
        "id": 283672,
        "language": "fr",
        "link": "https://mandat-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mandat-diffusion.fr/img/favicon/rid-bleu1-favicon.ico",
        "title": "Mandat diffusion du Reseau Immo-Diffusion : Mandat immobilier au meilleur prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:18:36.927365+00:00",
        "description": "Fruits des innovations technologiques et de notre expertise de terrain, les solutions de cyberd\u00e9fense Mandiant prot\u00e8gent votre entreprise des cyberattaques.",
        "id": 94579,
        "language": "fr",
        "link": "http://mandiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gstatic.com/devrel-devsite/prod/v0d244f667a3683225cca86d0ecf9b9b81b1e734e55a030bdcd3f3094b835c987/cloud/images/favicons/onecloud/favicon.ico",
        "title": "Solutions de d\u00e9fense contre les cybermenaces | Services de Threat Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:46:16.997075+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos produits de l'univers manga et anim\u00e9. De la figurine de collection \u00e0 la Funko pop pas cher. D\u00e9couvrez Otaku Discount",
        "id": 584442,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mangas-arigatou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.otaku-discount.com/img/favicon.ico?1695630053",
        "title": "Otaku Discount : Figurines, Funko Pop & Goodies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Manger Bouger",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:39.064062+00:00",
        "description": "Manger Bouger",
        "id": 556526,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.mangerbouger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mangerbouger.fr/bundles/app/favicon.ico",
        "title": "Manger Bouger - Manger Bouger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61df0e4651fe7d48ce5650a9_com%C3%A8te.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "2022\u00a0: Les entrepreneur\u00b7e\u00b7s s'engagent pour changer les r\u00e8gles de l'\u00e9conomie. Entrepreneurs, dirigeants, signez le Manifeste !",
        "id": 234399,
        "language": "",
        "link": "https://manifeste-economie-de-demain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61f02c63ae823db501ec26b1_favicon.png",
        "title": "Manifeste de l'\u00e9conomie de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-26T13:31:20+00:00",
        "description": "Forum fran\u00c3\u00a7ais d\u00c3\u00a9di\u00c3\u00a9 \u00c3\u00a0 Manjaro Linux",
        "id": 469302,
        "language": "",
        "link": "http://www.manjaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manjaro France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:37.570284+00:00",
        "description": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "id": 43746,
        "language": "",
        "link": "https://affiliation.manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:35:23.934874+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T06:08:47.767600+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234834,
        "language": "en-US",
        "link": "https://manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:39.019510+00:00",
        "description": "\u27a1\ufe0f Manpower vous accompagne dans le recrutement de vos salari\u00e9s : recrutement CDD/CDI \u2705 Int\u00e9rim \u2705 CDI Int\u00e9rimaire (CDII) \u2705 Alternance\u2705 formation \u2705",
        "id": 556836,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise.manpower.fr/themes/manpower_entreprise/favicon.ico",
        "title": "Agence Int\u00e9rim - Cabinet de Recrutement | Manpower Entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:19.135230+00:00",
        "description": null,
        "id": 586388,
        "language": "en",
        "link": "https://espaceclient.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espaceclient.manpower.fr/favicon.ico",
        "title": "[Manpower] Espace Client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:35.108459+00:00",
        "description": "En recherche de nouvelles opportunit\u00e9s ? Rejoignez nos \u00e9quipes et r\u00e9v\u00e9lez tout votre potentiel avec Manpower.",
        "id": 556834,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://expertsetcadres.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertsetcadres.manpower.fr/wp-content/uploads/2021/07/favicon.png",
        "title": "Manpower - D\u00e9couvrez les offres Experts et Cadres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.manpower.fr/sites/default/files/media/partage/1200x630_manpower.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:09.765910+00:00",
        "description": "Plus de 17 000 offres d\u2019emploi en int\u00e9rim, travail temporaire, cdi, cdd sont disponibles sur Manpower.fr et l\u2019application mobile. Besoin de recruter rapidement ? 1 million de candidats sont disponibles sur Manpower.",
        "id": 234603,
        "language": "fr",
        "link": "https://manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://manpower.fr/sites/all/themes/manPower/favicon.ico",
        "title": "Agence d\u2019int\u00e9rim, cabinet de Recrutement, Offres d\u2019emploi, Jobs, CDD, CDI | Manpower fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:41.439925+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Manpower France, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 556837,
        "language": "",
        "link": "https://nousrejoindre-recrutement.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nousrejoindre-recrutement.manpower.fr/generated_contents/favicon/RzNvGmYR/favicon-32x32.png",
        "title": "Site carri\u00e8res Manpower France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:24.301665+00:00",
        "description": "La plateforme d'engagement solidaire des collaborateurs.",
        "id": 586390,
        "language": "fr",
        "link": "https://engagement-citoyen.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-wenabi-production.s3.eu-west-2.amazonaws.com/upload/global/customer/manpower/favicon.ico",
        "title": "wenabi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Talent Solutions",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:29.524071+00:00",
        "description": null,
        "id": 586393,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://hub.talentsolutions.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.talentsolutions.manpowergroup.fr/hubfs/DW-2020/logo/favicon-talent-solutions-ManpowerGroupe.png",
        "title": "Hub Talent Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:37.163843+00:00",
        "description": "Disposez de la puissance des donn\u00e9es et de l'analyse, avec des m\u00e9thodes sur mesure pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins en ressources humaines",
        "id": 556835,
        "language": "en",
        "link": "https://talentsolutions.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talent Solutions France | L\u2019expertise des transformations RH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:22.223281+00:00",
        "description": null,
        "id": 586389,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manpowergroup.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-Annotation-2023-06-09-115458-32x32.jpg",
        "title": "ManpowerGroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:26.698807+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Manpower France, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 556832,
        "language": "",
        "link": "http://www.manpower-rh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.manpower-rh.fr/generated_contents/favicon/RzNvGmYR/favicon-32x32.png",
        "title": "Site carri\u00e8res Manpower France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:07:06.158498+00:00",
        "description": "Avec le miel Manuka Doctor, vous faites une vraie affaire, rassurez-vous !",
        "id": 431172,
        "language": "fr",
        "link": "https://manukadoctor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manukadoctor.fr/cdn/shop/files/favicon_16x16.png?v=1689938342",
        "title": "Manuka Doctor: Miel De Manuka Authentique NZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://maous.fr//site/assets/files/1/vignette-maous.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T02:22:51.332388+00:00",
        "description": "maous is a catalog of display typefaces conceived and executed by Anton Moglia. This unique collection presents a range of distinct designs, all meticulously crafted for grandiose purposes.",
        "id": 146899,
        "language": "en",
        "link": "https://maous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maous.fr/site/templates/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Maous Type Foundry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_512x512_fill_lanczos_center_3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:36.730351+00:00",
        "description": "Site personnel de J\u00e9r\u00e9my Garniaux, g\u00e9ographe, cartographe & d\u00e9veloppeur.",
        "id": 89528,
        "language": "fr",
        "link": "https://mapper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_32x32_fill_lanczos_center_3.png",
        "title": "Mapper.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maptiler.fr/img/share/fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T12:31:05+00:00",
        "description": "Plateforme pour la cr\u00e9ation de cartes et de g\u00e9oservices.",
        "id": 165283,
        "language": "fr",
        "link": "https://maptiler.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maptiler.fr/favicon.ico",
        "title": "Plateforme de cr\u00e9ation et de publication cartographique \u2013 MapTiler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:29:55.836107+00:00",
        "description": null,
        "id": 581213,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marathonmontblanc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marathonmontblanc.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Marathon du Mont-Blanc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:33.341272+00:00",
        "description": "Marco Pierrard, webmaster WordPress d\u00e9veloppeur freelance \u00e0 Paris. Cr\u00e9ation, refonte et maintenance de site internet WordPress sur mesure.",
        "id": 527697,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.marcopierrard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marcopierrard.fr/wp-content/uploads/2024/02/site_marco_pierrard.png",
        "title": "Webmaster Freelance Paris | Cr\u00e9ation de site WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:59.444132+00:00",
        "description": null,
        "id": 586400,
        "language": "en",
        "link": "https://listedemariage.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lists view",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:29:00.694354+00:00",
        "description": null,
        "id": 586401,
        "language": "en",
        "link": "https://listedevoyage.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lists view",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:58.127845+00:00",
        "description": null,
        "id": 586399,
        "language": "",
        "link": "https://maps.moustache.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenMapTiles Map Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marcovasco.fr",
        "author": "https://www.marcovasco.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:04.210811+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur mesure en Afrique, Am\u00e9rique, Asie, et Pacifique, MARCO VASCO adapte votre voyage \u00e0 votre rythme, selon vos envies.",
        "id": 23667,
        "language": "fr",
        "link": "https://marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.marcovasco.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marcovasco.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur-mesure \u25b7 Marco Vasco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:30:03.856717+00:00",
        "description": null,
        "id": 586402,
        "language": "",
        "link": "https://strp.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:56.944780+00:00",
        "description": "Webpack App",
        "id": 78348,
        "language": "en",
        "link": "https://uikit.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webpack App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:33:14.451096+00:00",
        "description": "Marc Thomas is a film director based in Paris benefiting from experience as a creative art director in the luxury and fashion industries.",
        "id": 447355,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://marcthomas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc Thomas, film director, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:45.993722+00:00",
        "description": null,
        "id": 583706,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.marechalle-pesage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marechalle-pesage.fr/wp-content/uploads/2017/01/logo-fav-icon.png",
        "title": "Home - marechalle-pesage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:40:57.530209+00:00",
        "description": "Liste des avis de march\u00e9s publics sur la r\u00e9gion PACA, publi\u00e9 via les plateformes AWS, AchatPublic, ATline, Dematis, Atexo. Un service d\u2019alerte gratuite vous est propos\u00e9 sur ce portail",
        "id": 556842,
        "language": "en",
        "link": "https://marches-publics.maregionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches-publics.maregionsud.fr/build/img/favicon.ico",
        "title": "Sud March\u00e9s Publics - Le portail d'acc\u00e8s aux appels d'offres des acheteurs publics de la R\u00e9gion Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:34:48.840641+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la R\u00e9gion Sud. Retrouvez tous vos services et les derni\u00e8res actualit\u00e9s de la R\u00e9gion.",
        "id": 235015,
        "language": "fr",
        "link": "https://maregionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maregionsud.fr/typo3conf/ext/e_magineurs/region_sud/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:21.479264+00:00",
        "description": "L'Observatoire r\u00e9gional des mares et leurs r\u00e9seaux permet \u00e0 chacun (citoyens, collectivit\u00e9s, entreprises\u2026) de participer \u00e0 l\u2019inventaire des r\u00e9seaux de mares sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et au suivi de l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de ces milieux fragiles.",
        "id": 486239,
        "language": "fr",
        "link": "https://mares-libellules.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mares-libellules.fr/images/mares-libellules-og.jpg",
        "title": "Mares, o\u00f9 \u00eates-vous ? - Observatoire R\u00e9gional des mares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:49:56.937058+00:00",
        "description": "Les meilleurs produits de beaut\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s par Marie Claire",
        "id": 542003,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-beaute.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prescription Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:24.028549+00:00",
        "description": "Les meilleurs produits de beaut\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s par Marie Claire",
        "id": 542006,
        "language": "fr",
        "link": "https://cacheavis-beaute.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prescription Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:08.346174+00:00",
        "description": "Magazine f\u00e9minin de mode et beaut\u00e9",
        "id": 542005,
        "language": "fr",
        "link": "https://cache.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:59:59+00:00",
        "description": "Magazine f\u00e9minin de mode et beaut\u00e9",
        "id": 517738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:41:00.171954+00:00",
        "date_published": "2019-01-20T15:39:10+00:00",
        "description": "Marie Coiri\u00e9 est designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin.",
        "id": 277750,
        "language": "fr",
        "link": "https://mariecoirie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Coiri\u00e9, designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin \u2014 GHT Paris, Psychiatrie et Neurosciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:36:11.402469+00:00",
        "description": null,
        "id": 582413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://belle-positive.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://belle-positive.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Belle & Positive - Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:35:56.189642+00:00",
        "description": null,
        "id": 582412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://selection-redaction.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Selection Redaction \u2013 Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:58:17.551260+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 en direct, mode, beaut\u00e9, astrologie",
        "id": 555798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:41:01.521622+00:00",
        "date_published": "2023-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 252265,
        "language": "",
        "link": "https://maroin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:49:41.858895+00:00",
        "description": "Marsactu est un journal en ligne d'enqu\u00eate, de reportage et d'analyse sur Marseille et sa r\u00e9gion.",
        "id": 486343,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://marsactu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marsactu.fr/wp-content/uploads/2019/08/logo2019.jpg",
        "title": "Marsactu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:42:02.027402+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T18:46:37+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Marseille.",
        "id": 386788,
        "language": "fr",
        "link": "https://marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ville de Marseille | Site officiel de la Ville de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:25:54.033422+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 201803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://martange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martange.fr/wp-content/uploads/2017/03/FAVICON.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:28.398456+00:00",
        "description": "Archives - Editions - About Martine - Instagram - Contact",
        "id": 282454,
        "language": "en-US",
        "link": "https://martine-sitbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "title": "Martine Sitbon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/martin-laxenaire-socials.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:49.689745+00:00",
        "description": "Martin Laxenaire is a french creative freelance front end developer focusing on interactivity and user experience.",
        "id": 252168,
        "language": "en",
        "link": "https://martin-laxenaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Martin Laxenaire | Creative front-end developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:43:21.635051+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T05:19:29+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'univers Maserati et ses Voitures De Luxe Italiennes alliant Performance, \u00c9l\u00e9gance et Design.",
        "id": 272745,
        "language": "fr",
        "link": "http://maserati.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel Maserati | Voitures de luxe italiennes | Maserati FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:27.372103+00:00",
        "description": "MA-Shops - monnaies antiques \u00e0 l'Euro. Monnaies allemandes, medailles. Pi\u00e8ces de l'or, royaume, r\u00e9volution, napoleon, republique francaise. Offres uniques de vendeurs professionnels.",
        "id": 490680,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ma-shops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MA-Shops - Le centre commercial virtuel pour monnaies, billets et m\u00e9dailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:36:24.283579+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ\u00a0: MASI) est une soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale d'envergure internationale qui d\u00e9veloppe et fabrique des technologies de monitorage patient non invasives et innovantes, des appareils m\u00e9dicaux et une large gamme de capteurs.",
        "id": 165962,
        "language": "fr",
        "link": "https://masimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masimo.fr/favicon.ico",
        "title": "Masimo - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2022/01/masseffectuniverse.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur le fan site MassEffectUniverse.fr, retrouvez les news, guides, vid\u00e9os et forums de la saga Mass Effect. Le relais cosmod\u00e9sique n'est qu'\u00e0 un clic !",
        "id": 211729,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://masseffectuniverse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2014/01/cropped-favicon-114px-32x32.png",
        "title": "Mass Effect Universe - Actus du Remaster et de Mass Effect 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:26.225841+00:00",
        "description": "Nous accompagnons les professionnels dans leur processus de transition \u00e9nerg\u00e9tique et de transformation num\u00e9rique.",
        "id": 542634,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.masselin-grand-ouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masselin-energie.fr/app/uploads/sites/135/2024/06/cropped-Logo-Masselin-512x512-1-32x32.png",
        "title": "Masselin Energie - Accueil - Masselin Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-18T07:29:34+00:00",
        "description": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "id": 251889,
        "language": "fr",
        "link": "https://masson-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:40.999147+00:00",
        "description": "Nous connectons et alimentons une \u00e9conomie num\u00e9rique inclusive qui profite aux personnes, aux entreprises et aux gouvernements du monde entier en rendant les transactions s\u00fbres, simples et accessibles.",
        "id": 556528,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mastercard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mastercard.fr/content/dam/dxp/favicon/mastercardfavicon.ico",
        "title": "Mastercard - Une entreprise technologique mondiale dans le secteur des paiements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:21.128713+00:00",
        "description": "Vous souhaitez devenir master-franchis\u00e9 d'une franchise qui se d\u00e9veloppe \u00e0 l'international ? D\u00e9couvrez tous les r\u00e9seaux Fran\u00e7ais qui recrutent en master-franchise \u00e0 l'\u00e9tranger !",
        "id": 476560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.masterfranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Master Franchise : devenir master-franchis\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:35:20+00:00",
        "description": "Nos services sont 100 % gratuit, transparent et sans contraintes \u2705 Compare les meilleurs pr\u00eats et les plus raisonnables sur le march\u00e9 \u2705",
        "id": 478095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://matchbanker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/05/Group-64.png",
        "title": "Matchbanker - Un site de comparaison de pr\u00eat en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:48:02.474733+00:00",
        "description": "CFP",
        "id": 416857,
        "language": "en",
        "link": "https://cfp.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CFP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:43:40.400886+00:00",
        "date_published": "2024-06-16T21:06:18.916763+00:00",
        "description": "Mathdoc, Cellule de coordination documentaire nationale pour les math\u00e9matiques est une unit\u00e9 d'appui et de recherche (UAR 5638) \u00e0 vocation nationale",
        "id": 130730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Mathdoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-13T09:00:41+00:00",
        "description": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "id": 130731,
        "language": "",
        "link": "http://sites.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:47:16.490519+00:00",
        "description": "Mathdoc, Cellule de coordination documentaire nationale pour les math\u00e9matiques est une unit\u00e9 d'appui et de recherche (UAR 5638) \u00e0 vocation nationale",
        "id": 556858,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/cropped-mathdoc-favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil - Mathdoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:57.232789+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 252287,
        "language": "en",
        "link": "https://mathieucheze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mathis-biabiany.fr/images/share/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:40.056159+00:00",
        "description": "Creative technologist at Resn & Worldwide freelance artist",
        "id": 328431,
        "language": "en",
        "link": "https://mathis-biabiany.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathis-biabiany.fr/images/share/favicon-32x32.png",
        "title": "Mathis Biabiany - Creative Technologist & Artist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:39:09.063217+00:00",
        "description": "Mathovore : le meilleur site de maths gratuit. Cours et exercices corrig\u00e9s pour le primaire, coll\u00e8ge, lyc\u00e9e, maths sup, licence et master.",
        "id": 567347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mathovore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathovore.fr/wp-content/uploads/2024/09/Mathovore-cours-exercices-maths-corriges-150x150.png",
        "title": "Cours de maths en ligne, exercices corrig\u00e9s pour le coll\u00e8ge , lyc\u00e9e.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "id": 416845,
        "language": "en-US",
        "link": "https://listes.mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://listes.mathrice.fr/static-sympa/icons/favicon_sympa.png",
        "title": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Site web du r\u00e9seau th\u00e9matique de soutien Mathrice",
        "id": 416842,
        "language": "en-us",
        "link": "https://mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathrice.fr/favicon.ico",
        "title": "Mathrice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:58:31.547588+00:00",
        "description": "MathWorks con\u00e7oit et commercialise les produits logiciels MATLAB et Simulink, et assure leur support technique.",
        "id": 556655,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mathworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mathworks.fr/etc.clientlibs/mathworks/clientlibs/customer-ui/templates/common/resources/images/favicon.20250114135845877.ico",
        "title": "MathWorks \u2013 Editeur de MATLAB et Simulink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.matmut.fr/images/logo-matmut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:57.973484+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos assurances et r\u00e9alisez un devis en ligne ou sur mobile : assurance auto, moto, habitation, mutuelle sant\u00e9, pr\u00e9voyance, \u00e9pargne et cr\u00e9dit",
        "id": 78255,
        "language": "fr",
        "link": "https://matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matmut.fr/images/icons/favicon.ico",
        "title": "Matmut \u2013 Assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:54:03.163508+00:00",
        "description": "Espace presse de la MATMUT. Cette plateforme est d\u00e9di\u00e9e aux journalistes et aux m\u00e9dias",
        "id": 234740,
        "language": "fr",
        "link": "https://presse.matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.matmut.fr/Handlers/HTFile.ashx?ATT=1614&DU=191518",
        "title": "Salle de presse MATMUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:07.417877+00:00",
        "description": null,
        "id": 586463,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mgefi.matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mgefi.matmut.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Devis mutuelle fonctionnaires | MGEFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:01.663051+00:00",
        "description": "Les actions culturelles de Matmut pour les arts sont nombreuses : Expositions et \u00e9v\u00e9nements au Centre d'art contemporain de la Matmut - Daniel Havis, pr\u00e8s de...",
        "id": 586460,
        "language": "fr",
        "link": "https://matmutpourlesarts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matmutpourlesarts.fr/favicon.png",
        "title": "Engag\u00e9 pour rendre l'art accessible \u00e0 tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:20.010525+00:00",
        "description": "Les actions culturelles de Matmut pour les arts sont nombreuses : Expositions et \u00e9v\u00e9nements au Centre d'art contemporain de la Matmut - Daniel Havis, pr\u00e8s de...",
        "id": 556851,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.matmutpourlesarts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.matmutpourlesarts.fr/favicon.png",
        "title": "Engag\u00e9 pour rendre l'art accessible \u00e0 tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:02:49.699520+00:00",
        "description": "Matthieu Videaud - D\u00e9veloppeur web",
        "id": 553150,
        "language": "",
        "link": "http://www.matthieuvideaud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.matthieuvideaud.fr/assets/favicon-209c9469d23cb572cdf8c50c2a8497eb236de9afb72d2a1147978fb7ed5441d1.png",
        "title": "Matthieu Videaud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e9daction Mauvaise Nouvelle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:29.913167+00:00",
        "description": "Signe est d\u2019abord un reportage po\u00e9tique collectant des faits et des r\u00e9actions pris sur le vif. Et ensuite une m\u00e9ditation artistique et spirituelle sur le sens de cet \u00e9v\u00e9nement majeur du d\u00e9but du XXIe si\u00e8cle, qui n\u2019a pas fini de nous parler.Signe propose une lecture de ce drame qui va de la violence destructrice \u00e0 l\u2019\u00e9lan salvateur, de la d\u00e9figuration \u00e0 la transfiguration.",
        "id": 490561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mauvaisenouvelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mauvaise Nouvelle - Actualit\u00e9, litt\u00e9rature, arts et culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:44:29.950815+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T07:49:53.697741+00:00",
        "description": "Boutique en ligne de v\u00eatement et d'accessoire pour les hommes. Articles de mode, marque pas cher, chaussures et baskets, t-shirts geek. Livraison gratuite \u00e0 partir de 99\u20ac.",
        "id": 89111,
        "language": "fr",
        "link": "http://maxhim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX'HIM - V\u00eatements et accessoires de mode pour homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maxi.cdnartwhere.eu/wp-content/uploads/2023/01/logo-maxi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:55:59.294833+00:00",
        "description": "Envie de vous d\u00e9tendre en tentant de gagner un cadeau ? Retrouvez sur maximag.fr les derniers jeux concours d\u00e9di\u00e9s aux femmes ! Produits mode, cuisine, tourisme, Hi-tech ou beaut\u00e9 vous serez peut-\u00eatre la prochaine gagnante. Retrouvez \u00e9galement le r\u00e9sultat des jeux concours.",
        "id": 420085,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeuxconcours.maxi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxi.cdnartwhere.eu/favicon-32x32.png",
        "title": "Jeux - Jeux concours - Maximag.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:38.933975+00:00",
        "description": "Maximag.fr, votre magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, sant\u00e9, cuisine, trucs et astuces !",
        "id": 556852,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maxi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxi.cdnartwhere.eu/favicon-32x32.png",
        "title": "Maximag.fr : Votre magazine f\u00e9minin mode, sant\u00e9, cuisine, astuces\u2026 - Maximag.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:10.235330+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des articles sp\u00e9cialis\u00e9s sur l'utilisation de WordPress par le biais d'astuces, tutoriels et bonnes pratiques r\u00e9dig\u00e9s par Maxime Culea.",
        "id": 542566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maximeculea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.maximeculea.fr/content/uploads/2014/03/maxime-culea.jpg?fit=866%2C1154&ssl=1",
        "title": "WordPress by Maxime Culea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:36.772267+00:00",
        "description": "Je d\u00e9veloppe vos sites web, plateformes sur-mesure et projets digitaux et vous aide \u00e0 am\u00e9liorer votre pr\u00e9sence en ligne et votre communication digitale",
        "id": 447174,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maximeemorine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maximeemorine.fr/wp-content/uploads/2020/08/facebook.png",
        "title": "Maxime Emorine - D\u00e9veloppeur web full-stack freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:05:38.134298+00:00",
        "description": "entreprise",
        "id": 274284,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches.maximilien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches.maximilien.fr/favicon.ico?k=5f4d1cfda43049.06089948",
        "title": "Portail des march\u00e9s publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:21.668722+00:00",
        "description": null,
        "id": 586467,
        "language": "",
        "link": "https://socle.maximilien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://socle.maximilien.fr/auth/resources/o2xvo/login/maximilien/img/favicon.ico",
        "title": "Se connecter \u00e0 Maximilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:44:45.069818+00:00",
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Personnal website of Maxence Poutord, a software engineer with more than 10 years working in the industry.",
        "id": 97136,
        "language": "en",
        "link": "https://maxpou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxence Poutord - Software engineer \u2022 Technical speaker \u2022 Nomadic worker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:23:14.253969+00:00",
        "description": "Browse our great selection of ethnobotanicals from around the world. Use our herbs & plant finder to find your natural remedies.",
        "id": 586909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mayaherbs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mayaherbs.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-Logotipo_Maya_2023-02-02-32x32.webp",
        "title": "Shamanic Plants & Herbs, Natural Remedies - Fran\u00e7ais | MAYA Ethnobotanicals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:24.739874+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Mazak France. Leader dans la fabrication de machines-outils CNC et de solutions d'usinage en g\u00e9n\u00e9ral",
        "id": 295197,
        "language": "",
        "link": "https://mazakeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazak France | Machines-outils et solutions d'usinage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T22:19:02.083884+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une vari\u00e9t\u00e9 de styles, extensions et ressources graphqiues pour personnaliser votre forum phpBB. Rendez le unique et attrayant d\u00e8s maintenant.",
        "id": 442836,
        "language": "fr",
        "link": "https://mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mazeland.fr/./ext/mazeltof/mazeland/styles/all/theme/images/favicon.svg",
        "title": "Mazeland.fr - Accueil du forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:42.646550+00:00",
        "description": null,
        "id": 586470,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.demo.mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "demo.mazeland.fr - Page d\u2019index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:51:50.604632+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon est situ\u00e9 au c\u0153ur de la Presqu\u2019\u00eele de Lyon, dans le cadre magnifique d\u2019une abbaye du 17e si\u00e8cle et de son clo\u00eetre, devenu aujourd\u2019hui un jardin de sculptures. Les collections encyclop\u00e9diques du mus\u00e9e pr\u00e9sentent en cinq d\u00e9partements et 70 salles, r\u00e9parties sur 7 000 m2, un panorama de grandes civilisations et d\u2019\u00e9coles artistiques de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours.",
        "id": 147311,
        "language": "fr",
        "link": "https://mba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mba-lyon.fr/sites/mba/files/favicon-1.png",
        "title": "| Mus\u00e9e des Beaux Arts",
        "vote": 0
    }
]