[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:09.966854+00:00",
        "description": "L\u2019objectif premier est d\u2019offrir au plus grand nombre d\u2019habitants, un espace naturel \u00e0 moins de 20 minutes \u00e0 pied ou en transport en commun de son domicile.",
        "id": 556535,
        "language": "fr",
        "link": "https://enm.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enm.lillemetropole.fr/sites/enm/files/favicon-32x32_11.png",
        "title": "Les espaces naturels de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T01:23:46+00:00",
        "description": "La M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille (MEL) est un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale. Compos\u00e9e de 95 communes, elle compte 1,2 million d\u2019habitants. Son territoire s\u2019\u00e9tend jusqu\u2019\u00e0 la fronti\u00e8re belge, constituant une \u00ab Eurom\u00e9tropole \u00bb de 2,2 millions de personnes. La MEL intervient aujourd\u2019hui dans des domaines essentiels : Am\u00e9nagement du territoire, Culture, D\u00e9chets m\u00e9nagers, D\u00e9veloppement durable, Eau et assainissement, \u00c9conomie et emploi, Espace public et voirie, Europe et international, Habitat et logement, Politique de la ville, Nature et cadre de vie, Sport, Tourisme, Transports et mobilit\u00e9, Accessibilit\u00e9 handicap, Cr\u00e9matorium.",
        "id": 272608,
        "language": "fr",
        "link": "https://lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lillemetropole.fr/sites/default/files/Favicon-MEL.jpg",
        "title": "M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille - Bienvenue sur le site de la MEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:40.446761+00:00",
        "description": null,
        "id": 584696,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesdemarches.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesdemarches.lillemetropole.fr/media/cache/e6/a8/e6a82dc0aee3620a127aed5688aa54f7.png",
        "title": "Accueil | Portail des services et des d\u00e9marches en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:11.775349+00:00",
        "description": "Pour participer / contribuer, je m\u2019inscris sur cette plateforme",
        "id": 556536,
        "language": "fr",
        "link": "https://participation.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participation.lillemetropole.fr/rails/active_storage/representations/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBa0lSIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--09ff1750916c8b7783aab06d9f49b4f8c422ef53/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCam9UY21WemFYcGxYMkZ1WkY5d1lXUmJCMmtCbUdrQm1BPT0iLCJleHAiOm51bGwsInB1ciI6InZhcmlhdGlvbiJ9fQ==--d853499238967b6b8d81b04a3db1bd977f6a2783/Logo_MEL.png",
        "title": "\u00c0 Vous La Parole !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:13.711061+00:00",
        "description": "La clef d'acc\u00e8s aux  plus beaux sites de Lille",
        "id": 556537,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.citypass.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.citypass.lillemetropole.fr/img/favicon.ico",
        "title": "indexTitle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:18.200690+00:00",
        "description": null,
        "id": 586652,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lillix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lillix.fr/wp-content/uploads/2024/05/cropped-photo-civ-lillix1-150x150.jpg",
        "title": "LillIX \u2013 Le point d'\u00e9change de l'Eurom\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:12.029343+00:00",
        "description": "Projet de recherche en design sur l'empreinte environnementale du num\u00e9rique.",
        "id": 266159,
        "language": "fr",
        "link": "https://limitesnumeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://limitesnumeriques.fr/assets/images/icons/favicon.svg",
        "title": "Limites num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Limoges M\u00e9tropole",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:50.433827+00:00",
        "description": "Situ\u00e9e dans le d\u00e9partement de la Haute-Vienne 87) en r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine, Limoges M\u00e9tropole est une Communaut\u00e9 Urbaine compos\u00e9e de 20 communes qui ont mutualis\u00e9 des comp\u00e9tences majeures avec l\u2019objectif de construire ensemble un projet d\u2019avenir pour leurs habitants.",
        "id": 584751,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.limoges-metropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.limoges-metropole.fr/typo3conf/ext/stratis_site/Resources/Public/Images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T06:41:27+00:00",
        "description": "Atlas sonore des langues",
        "id": 227374,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlas.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atlas.limsi.fr/images/atlas32.png",
        "title": "Atlas sonore des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:49.677768+00:00",
        "description": null,
        "id": 584721,
        "language": "fr",
        "link": "https://groupeaa.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupeaa.limsi.fr/lib/tpl/dokuwiki/images/favicon.ico",
        "title": "start [Groupe Audio Acoustique]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:11:50.545351+00:00",
        "description": "Pages individuelles",
        "id": 252213,
        "language": "fr",
        "link": "https://perso.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pages individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:30.602820+00:00",
        "description": "LIMSI",
        "id": 556541,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archive du site du LIMSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:34:40.427265+00:00",
        "description": "LINAK - fabricant leader de syst\u00e8mes et de solutions avanc\u00e9s de v\u00e9rins \u00e9lectriques pour les h\u00f4pitaux, les bureaux, les maisons priv\u00e9es, l\u2019agriculture et l\u2019industrie de production.",
        "id": 370858,
        "language": "fr",
        "link": "http://linak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://linak.fr/dist/images/favicon-196x196.png",
        "title": "LINAK \u2013 la technologie du v\u00e9rin \u00e9lectrique au service du mouvement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:41.971906+00:00",
        "description": null,
        "id": 583330,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.lindependant.fr/src/lindependantv2/images/favicon.png",
        "title": "L'Ind\u00e9pendant - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:25.667588+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec L'ind\u00e9pendant",
        "id": 583327,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.lindependant.fr/build/images/ind/favicon-16x16.9c8d911e.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - L'ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:24.263585+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ...",
        "id": 583326,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.lindependant.fr/favicons/independant/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de l'Ind\u00e9pendant le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:44.757282+00:00",
        "description": null,
        "id": 583331,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:40.697359+00:00",
        "description": "L'Ind\u00e9pendant est un journal quotidien r\u00e9gional fran\u00e7ais, dont le si\u00e8ge se trouve \u00e0 Perpignan. Il est diffus\u00e9 principalement dans les d\u00e9partements de l'Aude et des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales.",
        "id": 583329,
        "language": "",
        "link": "https://podcasts.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts.lindependant.fr/resources/Independant/favicon.ico",
        "title": "Podcasts L'Ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:27.077510+00:00",
        "description": null,
        "id": 583328,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.lindependant.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - lindependant.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:52:04.682047+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales (Perpignan) et de l\u2019Aude (Carcassonne, Narbonne) en direct, photos et vid\u00e9os avec L\u2019Ind\u00e9pendant. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports,...",
        "id": 556119,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lindependant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lindependant.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Perpignan et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:58:57.426434+00:00",
        "description": "Patrick Lindsay \u2014 En g\u00e9n\u00e9ral graphiste \u2014 5 rue Pascal 13007 Marseille",
        "id": 447083,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lindsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lindsay.fr/patrick/storage/cache/images/001/438/IMG-7478,medium_large.1488883483.jpg",
        "title": "Travaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:00:08.087783+00:00",
        "description": "Partez \u00e0 la chasse aux \u0153ufs de P\u00e2ques avec les chocolats Lindt ! Notre boutique en ligne Lindt vous permet une livraison de chocolats pour P\u00e2ques d\u00e8s maintenant, d\u00e9couvrez tous nos chocolats et exclusivit\u00e9s.",
        "id": 483140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lindt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de fins chocolat | Lindt France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:15.653183+00:00",
        "description": "Le premier m\u00e9dia en France \u00e0 proposer une information rigoureuse sur le d\u00e9veloppement durable associ\u00e9e syst\u00e9matiquement \u00e0 des solutions concr\u00e8tes pour agir \u00e0 son \u00e9chelle. S\u2019informer et agir, pour changer de monde.",
        "id": 556831,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.linfodurable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linfodurable.fr/sites/linfodurable/themes/id1/favicons/favicon.ico",
        "title": "ID L'info durable #TousActeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.licdn.com/scds/common/u/images/logos/favicons/v1/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:30:38.999189+00:00",
        "description": "1\u00a0milliard de membres | G\u00e9rez votre image professionnelle. Constituez votre r\u00e9seau professionnel et communiquez avec celui-ci. Gagnez des connaissances, acc\u00e9dez \u00e0 des id\u00e9es et des opportunit\u00e9s.",
        "id": 272884,
        "language": "fr",
        "link": "https://linkedin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.licdn.com/aero-v1/sc/h/al2o9zrvru7aqj8e1x2rzsrca",
        "title": "LinkedIn\u00a0: s\u2019identifier ou s\u2019inscrire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:53:26.528006+00:00",
        "description": "Mercurial repositories index",
        "id": 90307,
        "language": "",
        "link": "https://hg.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hg.linkmauve.fr/static/hgicon.png",
        "title": "Mercurial repositories index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pytouhou.linkmauve.fr/screenshots/big/s6-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-09T19:22:34+00:00",
        "description": "Libre reimplementation of the Touhou 6 engine in Python",
        "id": 302327,
        "language": "en",
        "link": "https://pytouhou.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pytouhou.linkmauve.fr/logo/favicon-16.png",
        "title": "PyTouhou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/Linsoumission-169-bleu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-01T11:37:05+00:00",
        "description": "L\u2019insoumission est la plateforme multim\u00e9dia d\u2019actualit\u00e9s de la France insoumise. Retrouvez nos articles, vid\u00e9os, \u00e9ditos et directs.",
        "id": 300435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://linsoumission.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/cropped-200211_Insoumission_Twitter-PP-32x32.png",
        "title": "L'insoumission - Articles et vid\u00e9os \u00e0 la Une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:12+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, voyages, photos, cin\u00e9ma, restaurants, cartes de voeux, tv, musique, encyclop\u00e9die... Un magazine en ligne complet, pratique, ludique et gratuit pour tous !",
        "id": 234711,
        "language": "fr",
        "link": "https://linternaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_linternaute/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Linternaute.com : Information, loisirs, culture et d\u00e9couvertes...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:20:05.466972+00:00",
        "description": null,
        "id": 584869,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.linuxpedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.linuxpedia.fr/__ovh/common/img/favicon.ico",
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:19:56.386721+00:00",
        "description": null,
        "id": 584865,
        "language": "en",
        "link": "https://dj.linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dj.linuxtricks.fr/themes/defaut/img/favicon.png",
        "title": "adrienLT_DJ - adrienLT_DJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:28:03+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "id": 300459,
        "language": "fr",
        "link": "https://linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linuxtricks.fr/lt-favicon-2015.ico",
        "title": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:19:58.568512+00:00",
        "description": null,
        "id": 584866,
        "language": "",
        "link": "http://miroir.linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le miroir Linux de Linuxtricks.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-10-30T12:05:01+00:00",
        "description": "Behavioral Consistency Checker, model checking based tool for UML",
        "id": 78321,
        "language": "",
        "link": "https://bcc.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Behavioral Consistency Checker - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T09:16:12+00:00",
        "description": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "id": 251689,
        "language": "",
        "link": "https://coccinelle.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coccinelle.lip6.fr/./favicon.png",
        "title": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-26T11:14:53+00:00",
        "description": "ConcoRDanT: CRDTs for consistency without concurrency control in Cloud and Peer-To-Peer systems",
        "id": 78322,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://concordant.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concordant.lip6.fr/pub/skins/ssofb.co.uk_joomla_rhuk/favico.ico",
        "title": "ConcoRDanT Research Project | Consistency without concurrency control, in Cloud and P2P systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-21T11:55:01+00:00",
        "description": "PST Workshop",
        "id": 78316,
        "language": "en",
        "link": "https://cqt.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PST Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:51.724856+00:00",
        "description": "Galaxy",
        "id": 78317,
        "language": "en-US",
        "link": "https://galaxy.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaxy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lip6.fr/images/logo/LIP6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:14.307991+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234852,
        "language": "en",
        "link": "https://lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lip6.fr/./favicon.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-05-13T17:52:50+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 78318,
        "language": "",
        "link": "https://monoge.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Description",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:09.130367+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234849,
        "language": "en",
        "link": "https://move.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://move.lip6.fr/../favicon.png",
        "title": "Team : MoVe - Modeling and Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pages.lip6.fr",
        "author": "https://pages.lip6.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-01T10:01:48+00:00",
        "description": "https://pages.lip6.fr",
        "id": 23661,
        "language": "",
        "link": "https://pages.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pages.lip6.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pages.lip6.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T18:37:02+00:00",
        "description": "RainbowFS research project",
        "id": 78323,
        "language": "en",
        "link": "https://rainbowfs.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rainbowfs.lip6.fr/favicon.ico",
        "title": "RainbowFS Research Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:00.075316+00:00",
        "description": "Spinfer",
        "id": 78324,
        "language": "",
        "link": "https://spinfer.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spinfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "SyncFree European research project on Synchronisation-Free distributed systems.",
        "id": 78319,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://syncfree.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SyncFree - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:21:37.142052+00:00",
        "description": null,
        "id": 584880,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webmail.lip6.fr/skins/elastic/images/favicon.ico?s=1725175896",
        "title": "Webmail du LIP6 :: Welcome to Webmail du LIP6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:23:48.698947+00:00",
        "description": "home [Team APR]",
        "id": 355983,
        "language": "en",
        "link": "https://www-apr.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-apr.lip6.fr/web/lib/tpl/dokuwiki/images/favicon.ico",
        "title": "home [Team APR]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:59:19.110084+00:00",
        "description": "Abonnez-vous en ligne, commandez les anciens num\u00e9ros et Hors-s\u00e9ries, inscrivez-vous \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements et des ateliers d'\u00e9criture et d\u00e9couvrez notre boutique de cadeaux litt\u00e9raires ! Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains.",
        "id": 487662,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0520/8742/3151/files/Logo_Lire_Magazine.png?v=1694445217",
        "title": "Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:50.789841+00:00",
        "description": null,
        "id": 582580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lirmm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lirmm.fr/wp-content/uploads/sites/3/2020/05/cropped-iconeLIRMM-32x32.jpg",
        "title": "LIRMM \u2013 Laboratoire Informatique Robotique et Micro\u00e9lectronique de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:12.249387+00:00",
        "description": "LISEA est la soci\u00e9t\u00e9 concessionnaire de la ligne \u00e0 Grande Vitesse Sud Europe Atlantique",
        "id": 427519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lisea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lisea.fr/wp-content/cache/thumbnails/2020/04/cropped-android-chrome-192x192-2-32x32.png",
        "title": "LISEA, gestionnaire de la LGV SEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:39:18.341562+00:00",
        "description": null,
        "id": 586585,
        "language": "",
        "link": "https://www.liseuse-hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chargement...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LISIO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:35.195182+00:00",
        "description": "Rendez votre site internet plus accessible \u00e0 tous et sobre avec Lisio. Agissez en faveur du Num\u00e9rique Responsable !",
        "id": 582175,
        "language": "fr",
        "link": "https://lisio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lisio.fr/images/lisio-logo/favicon.ico",
        "title": "LISIO : Solutions web d\u2019Inclusion et de Sobri\u00e9t\u00e9 Num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LISIO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:46:44.246220+00:00",
        "description": "Rendez votre site internet plus accessible \u00e0 tous et sobre avec Lisio. Agissez en faveur du Num\u00e9rique Responsable !",
        "id": 555722,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lisio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lisio.fr/images/lisio-logo/favicon.ico",
        "title": "LISIO : Solutions web d\u2019Inclusion et de Sobri\u00e9t\u00e9 Num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:17:59.798733+00:00",
        "description": "CodaLab - Home",
        "id": 273481,
        "language": "en",
        "link": "https://codalab.lisn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://codalab.lisn.fr/static/img/favicon.ico",
        "title": "CodaLab - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:56.557287+00:00",
        "description": "Little Worker, c\u2019est l\u2019agence bien inspir\u00e9e qui permet aux particuliers de donner plus de valeur \u00e0 tous leurs projets immobiliers \u00e0 Paris, Bordeaux, Lyon, Toulouse, Nantes, Marseille, Aix, Lille et leurs proches banlieues.",
        "id": 547192,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.littleworker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-cdn.littleworker.fr/assets/2021/05/19122447/littleworker_icon_green.svg",
        "title": "Little Worker, Fa\u00e7onneurs d'int\u00e9rieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T06:56:14.732484+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29736,
        "language": "",
        "link": "https://demos.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demos.littleworkshop.fr/favicon.png",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T07:21:05+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29737,
        "language": "",
        "link": "https://littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "virtual reality",
            "software studio"
        ],
        "thumbnail": "https://littleworkshop.fr/favicon.png",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-16T09:57:09+00:00",
        "description": "Renault Espace Visualization",
        "id": 328408,
        "language": "",
        "link": "https://renaultespace.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://renaultespace.littleworkshop.fr/img/favicon.png",
        "title": "Renault Espace Visualization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://showroom.littleworkshop.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-07T09:46:50+00:00",
        "description": "Step inside a virtual showroom built with WebGL and WebVR.",
        "id": 328440,
        "language": "",
        "link": "https://showroom.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://showroom.littleworkshop.fr/img/favicon.png",
        "title": "WebVR Showroom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:26:44.996410+00:00",
        "description": "Un bon service client passe d'abord par un meilleur logiciel de service d'assistance. D\u00e9couvrez les avantages de LiveAgent et commencez \u00e0 l'utiliser en 5 minutes.",
        "id": 429762,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://liveagent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liveagent.fr/app/themes/liveagent/assets/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "LiveAgent | Logiciel de service client simple pour les \u00e9quipes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:54:59.173612+00:00",
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 268171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://livefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:35.477090+00:00",
        "description": "Places de concerts et de spectacles dans toute la France et le monde entier.",
        "id": 586291,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://livenation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://networksites.livenationinternational.com/networksites/k05dmxai/ln-favicon.ico",
        "title": "Dates et billetterie de concerts et de spectacles | Live Nation France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:27.153302+00:00",
        "description": "Places de concerts et de spectacles dans toute la France et le monde entier.",
        "id": 556784,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.livenation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://networksites.livenationinternational.com/networksites/k05dmxai/ln-favicon.ico",
        "title": "Dates et billetterie de concerts et de spectacles | Live Nation France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:54:59.779279+00:00",
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les opportunit\u00e9s de transformation que LiveRamp offre en tant que plateforme de Data Collaboration pour les entreprises innovantes",
        "id": 64317,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://liveramp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "La plateforme Data Collaboration | LiveRamp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/media/site/b29f3f4e02-1716977440/cooperation-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:33:50.044663+00:00",
        "description": "L'Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur soutient et valorise le secteur du livre et de la lecture. Auteurs, \u00e9diteurs, libraires, biblioth\u00e9caires, organisateurs d'animation litt\u00e9raire, ce site est pour vous.\nFormation, ressources, annuaire, agenda, actualit\u00e9s\u2026 \u00e0 disposition.",
        "id": 277736,
        "language": "fr",
        "link": "https://livre-provencealpescotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/assets/images/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:25:01+00:00",
        "description": "Le Nom Des Fleurs",
        "id": 325264,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lndf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lndf.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Le Nom Des Fleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Un.618 conseil - Annecy | Bruno Arts",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:13:42.800601+00:00",
        "description": "L.O., les musiciens.",
        "id": 542370,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lo-band.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L.O. | rock / folk / blues / jazz / \u2026 | le groupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/localstudio/ZiuspN3JpQ5PTM5f_Opengraph.png?auto=format,compress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T10:15:19.352652+00:00",
        "description": "Local is a Parisian and Bangkok-based studio. We design custom stories and experiences for our clients that are beautiful and intelligent. Each project is an opportunity for us to offer brands the most unique version of their digital storefront or identity.",
        "id": 175635,
        "language": "en",
        "link": "https://localstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/localstudio/Zi_tUd3JpQ5PTQBt_favicon.png?auto=format,compress",
        "title": "Local Studio \u2014\u00a0Digital creative studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:55.389631+00:00",
        "description": "Locasun : Votre location de vacances en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Le meilleur choix de locations en France, Espagne, Italie, Croatie... Promotions JUSQU'\u00c0 -77% !",
        "id": 116887,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/locasun/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "LOCASUN - Location vacances : 163669 locations de vacances Garanties - Locations saisonni\u00e8res de maisons, appartements, mobil home...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/vphttps://static.locasun.com/vp/img/acquisition/9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Des vacances de r\u00eaves ? Devenez membre de Locasun-vp et profitez en exclusivit\u00e9s des meilleures ventes priv\u00e9es du moment... \u00e0 tarifs affolant",
        "id": 116873,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun-vp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/vp/favicon.ico",
        "title": "LocasunVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:02.563389+00:00",
        "description": "Locus Solus est une maison d\u2019\u00e9dition g\u00e9n\u00e9raliste et ind\u00e9pendante install\u00e9e en Bretagne. Nos auteurs et sujets de pr\u00e9dilection touchent souvent \u00e0 cette r\u00e9gion.",
        "id": 417650,
        "language": "fr",
        "link": "https://locus-solus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_432967771fe5469bbc767445d143da92.jpg/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/e73a5a_432967771fe5469bbc767445d143da92.jpg",
        "title": "\u00c9dition | Locus Solus | Ch\u00e2teaulin, Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:47.953201+00:00",
        "description": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "id": 258164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://loftandco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:48:45.776869+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "id": 43545,
        "language": "fr",
        "link": "https://logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.logilab.fr/data/bb680a6b81986cc84c9a7ec5b3a847ea/favicon.ico",
        "title": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:21.028123+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 115884,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "mastodon"
        ],
        "thumbnail": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:19.944621+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 115883,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.logilab.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:59:26+00:00",
        "description": "Nous proposons un audit de voirie ouvrant la voie \u00e0 des pr\u00e9conisations d'entretien pluriannuelles \u00e9labor\u00e9es par nos experts.",
        "id": 504103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://logiroad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://logiroad.fr/wp-content/uploads/2023/12/Logiroad-Center.jpg",
        "title": "Logiroad, expert software for all",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.loicmathieu.fr",
        "author": "https://www.loicmathieu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:04.968311+00:00",
        "description": "https://www.loicmathieu.fr",
        "id": 23662,
        "language": "",
        "link": "https://loicmathieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.loicmathieu.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.loicmathieu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:26.465846+00:00",
        "description": "lollie's drawing adventures !",
        "id": 255082,
        "language": "en-US",
        "link": "https://draw.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://draw.lollie.fr/wp-content/uploads/2023/11/favicon.png",
        "title": "lollie's drawing adventures !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:23.843178+00:00",
        "description": "lollie.lab",
        "id": 255081,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lab.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2-32x32.png",
        "title": "lollie.lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T10:08:47+00:00",
        "description": "https://lollie.fr",
        "id": 85626,
        "language": "en",
        "link": "https://lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lollie.fr/images/favicon.png",
        "title": "lollie.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:20.947303+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Brest, l'association Longueur d'ondes valorise depuis 2002 la cr\u00e9ation radiophonique dans toute sa diversit\u00e9 artistique et culturelle. Dans ce but, elle organise le Festival de la radio et de l'\u00e9coute Longueur d'ondes (**21e \u00e9dition - 29.01-02.02 2025**), propose tout au long de l'ann\u00e9e des ateliers de pratique et d'\u00e9ducation au m\u00e9dia radiophonique, d\u00e9veloppe la **plateforme de podcasts Oufipo** et con\u00e7oit une offre de formation professionnelle sp\u00e9cialis\u00e9e dans les \u00e9critures sonores et radiophoniques. Actuellement, Longueur d'ondes r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 l'implantation \u00e0 Brest de la **MER - Maison des Expressions Radiophoniques**, point de rencontre et d'\u00e9change entre publics amateurs et professionnels.",
        "id": 447188,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.longueur-ondes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.longueur-ondes.fr/media/pages/festival/programmation-2025/d5a7040f13-1729757692/longueur-ondes-illu-jeanne-macaigne.jpg",
        "title": "Longueur d\u2019ondes ~ Festival de la radio et de l'\u00e9coute - Formation pro - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T11:10:54+00:00",
        "description": "new Blog( perso );",
        "id": 234891,
        "language": "",
        "link": "https://blog.loof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "new Blog( perso );",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:07:17.532019+00:00",
        "description": "l'Opinion couvre l'actualit\u00e9 avec un positionnement revendiqu\u00e9 : lib\u00e9ral, pro-business, europ\u00e9en. Retrouvez tous nos dossiers, d\u00e9cryptages, vid\u00e9os, photos.",
        "id": 527478,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lopinion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beymedias.brightspotcdn.com/2b/cf/d07228984ffea982ecb0f659ef3d/logo-l-opinion.svg",
        "title": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique et internationale - l'Opinion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:42:47.893998+00:00",
        "description": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "id": 303085,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bird.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T17:12:07+00:00",
        "description": "Dynalips NeuralAnimator web platform",
        "id": 303134,
        "language": "en",
        "link": "https://deeplipsync.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deeplipsync.loria.fr/favicon.ico",
        "title": "Dynalips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:32.995775+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 104543,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.loria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:31.930303+00:00",
        "description": "Recherche dans l'annuaire",
        "id": 104542,
        "language": "",
        "link": "https://lorann.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lorann.loria.fr/cas/themes/inria/images/favicon.ico",
        "title": "Recherche dans l'annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:58:49.411436+00:00",
        "date_published": "2024-05-16T02:46:29.578038+00:00",
        "description": "LORIA",
        "id": 104539,
        "language": "en-US",
        "link": "https://loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LORIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:37:27.948027+00:00",
        "description": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "id": 166965,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://members.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:16:21.780124+00:00",
        "description": null,
        "id": 582787,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mla2019.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MLA'2019 | Third Workshop on Mathematical Logic and its Applications, Nancy, 11-14/03/2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:47:12.731428+00:00",
        "description": null,
        "id": 585879,
        "language": "en-US",
        "link": "http://veridis.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VeriDis: Verification of Distributed Systems \u2013 Verification | Theorem proving | SMT | Model checking | Distributed Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-15T18:36:18+00:00",
        "description": "An open, trustable and efficinet\nSMT-solver",
        "id": 243131,
        "language": "en",
        "link": "https://verit.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verit.loria.fr/favicon.ico",
        "title": "The veriT solver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:22:51.816251+00:00",
        "description": null,
        "id": 582819,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.loria.fr/wp-content/uploads/2017/08/favicon.ico",
        "title": "LORIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:07.766074+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "id": 234690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://louislegrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://louislegrand.fr/wp-content/uploads/2019/08/128X128.png",
        "title": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:31.999364+00:00",
        "description": "This is my personal web site.  I write mainly about programming.",
        "id": 23663,
        "language": "",
        "link": "https://loup-vaillant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://loup-vaillant.fr/favicon.png",
        "title": "Loup Vaillant's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:15.880363+00:00",
        "description": "La boutique en ligne officielle du LOU Rugby !",
        "id": 583816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.lourugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lourugby.fr/img/favicon.ico?1697621407",
        "title": "La Boutique Officielle - LOU Rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:07.740660+00:00",
        "date_published": "2024-07-08T11:02:49.405265+00:00",
        "description": "Loutreo",
        "id": 252090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://loutreo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loutreo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:09.993324+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:32:03.263460+00:00",
        "description": "Se connecter | Le Louvre",
        "id": 78326,
        "language": "fr",
        "link": "https://api-www.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter | Le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:20:04.905250+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e du Louvre - Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques.",
        "id": 183067,
        "language": "",
        "link": "https://arts-graphiques.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arts-graphiques.louvre.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.boutiquesdemusees.fr/files/branches/b2c/135437-95537f2e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:12.189391+00:00",
        "description": "La boutique cadeaux des mus\u00e9es de France vous propose les moulages et catalogues du Louvre, Mus\u00e9e d'Orsay, Guimet, Orangerie, Picasso, etc.",
        "id": 78329,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.louvre.fr/files/branches/louvre/688003-72019500-favicon32/branches-688003.png",
        "title": "Mus\u00e9es \u00b7 Boutiques de Mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:37:45.397896+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 187962,
        "language": "fr",
        "link": "https://cartelfr.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartelfr.louvre.fr/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:55:50.094101+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 49404,
        "language": "fr",
        "link": "https://collections.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://collections.louvre.fr/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:23.362873+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "id": 78332,
        "language": "fr",
        "link": "https://corpus.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corpus.louvre.fr/themes/louvre/asset/img/logo/favicon.svg",
        "title": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Soutenez le mus\u00e9e du Louvre en effectuant un don",
        "id": 78330,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://donate.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.iraiser.eu/x8cQzaL4yYUK5IOUIV13bA==/default/origin/faviconlouvre.png",
        "title": "Soutenez le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-13T13:49:23.630733+00:00",
        "description": "Welcome to the Louvre \u2013 prepare your visit, explore the palace and museum collections and check out the latest news",
        "id": 23664,
        "language": "en",
        "link": "https://louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 54,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": "https://louvre.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Louvre Museum Official Website",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api-www.louvre.fr/sites/default/files/2021-01/cour-napoleon-et-pyramide.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:05:05.074013+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre visite, d\u00e9couvrez les lieux embl\u00e9matiques du palais et les collections du mus\u00e9e et suivez l'actualit\u00e9 du Louvre et des Tuileries.",
        "id": 182947,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee.louvre.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Site officiel du mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:06.771261+00:00",
        "description": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "id": 78327,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://presse.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.louvre.fr/wp-content/themes/louvre/assets/img/favicon.ico",
        "title": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:53.425369+00:00",
        "description": "Participez \u00e0 la restauration du jardin des Tuileries en parrainant un banc historique. Offrez une plaque en hommage ou \u00e0 votre nom.",
        "id": 585939,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://votrebanc.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://votrebanc.louvre.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-favicon-192x192-1-32x32.png",
        "title": "Parrainez un banc des Tuileries - Mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:58:57.268568+00:00",
        "description": "Organisatrice de mariage, wedding planner, officiante de c\u00e9r\u00e9monie la\u00efque \u00e0 Lille, Arras, Douai, Lens, le Nord et le Pas-de-Calais.",
        "id": 555239,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lovelifevents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lovelifevents.fr/wp-content/uploads/2020/05/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Wedding Planner & C\u00e9r\u00e9monie la\u00efque - Love & Life Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:32:11.999935+00:00",
        "description": "LPA, la mobilit\u00e9 est un art",
        "id": 586432,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lpa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lpa.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-cropped-cropped-icon-lpa-2-32x32.png",
        "title": "LPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lped.fr/cache/PagePrincipale_PERSONNAGE_LPED_cropped_1200_630_20230302161258_20230303101604.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:21.798832+00:00",
        "description": "Laboratoire Population Environnement D\u00e9veloppement",
        "id": 266322,
        "language": "fr",
        "link": "https://lped.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lped.fr/files/GererSite_favicon_20221115110058_20230310122307.png",
        "title": "Bienvenue au LPED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:52.498620+00:00",
        "date_published": "2024-07-08T19:51:47.061363+00:00",
        "description": "Welcome to LPL",
        "id": 255702,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lpl-aix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to LPL - Laboratoire Parole et Langage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:46.450669+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 556314,
        "language": "fr",
        "link": "https://static-images.lpnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static-images.lpnt.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:06.539321+00:00",
        "description": "La LPO est l'une des plus importantes associations fran\u00e7aises d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la protection de la nature.",
        "id": 486247,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ligue pour la Protection des Oiseaux - LPO (Ligue pour la Pr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:52.520488+00:00",
        "description": "Les services de la Quadrature du Net",
        "id": 78346,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uptime.lqdn.fr/upload/logo1.png?t=1694187152445",
        "title": "Services LQDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:33.442694+00:00",
        "description": "La Quadrature du Net is a french NGO that promotes and defends fundamental freedoms in the digital world.",
        "id": 486637,
        "language": "en",
        "link": "https://video.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Quadrature du Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 386901,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lrcrea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:56.133652+00:00",
        "date_published": "2023-12-11T13:16:19+00:00",
        "description": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "id": 243130,
        "language": "",
        "link": "https://lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burkart Wolff",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:07:38.274768+00:00",
        "description": "Twelth International Conference on Tests and Proofs (TAP 2018).",
        "id": 583949,
        "language": "",
        "link": "https://tap18.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TAP: Tests and Proofs 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:53.668768+00:00",
        "description": null,
        "id": 582778,
        "language": "",
        "link": "http://toccata.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toccata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T17:59:55.722824+00:00",
        "date_published": "2024-04-18T12:31:49+00:00",
        "description": "Why3",
        "id": 81525,
        "language": "",
        "link": "http://why3.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Why3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:45:35.950454+00:00",
        "description": null,
        "id": 585867,
        "language": "",
        "link": "https://www.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_fr.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:48.959696+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la vie et les \u0153uvres de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la technologie de Dianetics et de la religion de Scientology. Regardez des vid\u00e9os, achetez des livres, lisez des citations.",
        "id": 110123,
        "language": "fr",
        "link": "https://lronhubbard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lronhubbard.fr/favicon.ico",
        "title": "L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la Scientology et de la Dianetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:08:04.398346+00:00",
        "description": null,
        "id": 583957,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afadl2018.ls2n.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17\u00e8mes journ\u00e9es AFADL : Approches Formelles dans l'Assistance au D\u00e9veloppement de Logiciels \u2013 dans le cadre des Journ\u00e9es nationales du GDR GPL, du 13 au 15 juin 2018, \u00e0 Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:50.582463+00:00",
        "description": null,
        "id": 583708,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.lsdh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lsdh.fr/wp-content/themes/lsdh/img/android-icon-192x192.png",
        "title": "Homepage - LSDH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:12:31.670597+00:00",
        "description": "Lstu",
        "id": 31801,
        "language": "en",
        "link": "https://lstu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lstu.fr/favicon.ico",
        "title": "Lstu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:09.866763+00:00",
        "description": "Luc Bodin est un ancien m\u00e9decin, dipl\u00f4m\u00e9 en canc\u00e9rologie clinique et sp\u00e9cialiste en soins \u00e9nerg\u00e9tiques et en th\u00e9rapies naturelles.",
        "id": 532877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://luc-bodin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luc-bodin.fr/wp-content/uploads/2024/04/LUC-BODIN.jpeg",
        "title": "Site officiel de Luc Bodin - Ancien m\u00e9decin, auteur et conf\u00e9rencier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T21:07:10+00:00",
        "description": "Welcome to my website. Find out more about who I am and what I do.",
        "id": 335169,
        "language": "en",
        "link": "https://lucienbill.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucien Bill's Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T21:10:06+00:00",
        "description": "Entreprise de d\u00e9veloppement web et cr\u00e9ation d'application professionnelles.",
        "id": 252156,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucile-decrozant-triquenaux-eirl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lucile-decrozant-triquenaux-eirl.fr/image/favicon.png",
        "title": "LUCILE DECROZANT-TRIQUENAUX EIRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1638299088-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Lucky7Bonus est le site n\u00b01 pour d\u00e9couvrir et comparer les meilleurs casinos en ligne. Obtenez d\u00e8s maintenant un bonus exclusif et des free spins sur votre machine \u00e0 sous favorite.",
        "id": 364468,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucky-7-bonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1649153241-favicon-l7b.webp?auto=format&h=16&w=16",
        "title": "\ud83e\udd29 Lucky7Bonus | Comparez les meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/ludospherefr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a002dc89638e27a9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:29:21.489100+00:00",
        "description": "Communaut\u00e9 ludique (jeux vid\u00e9o, de r\u00f4le, de soci\u00e9t\u00e9, etc) destin\u00e9e aux joueuses et joueurs francophones de tous horizons. French speaking people only.",
        "id": 265613,
        "language": "fr",
        "link": "https://ludosphere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ludosphere.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "Ludosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Ludovox, retrouvez de l'actu, des tests, des avis, des critiques et des vid\u00e9os sur les jeux de soci\u00e9t\u00e9. Rejoignez la voix des joueurs.",
        "id": 100739,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ludovox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ludovox-fr.exactdn.com/wp-content/uploads/2014/06/LudoBoyBase16x162.png",
        "title": "Ludovox - toute l'actu des jeux de soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:22:22.006909+00:00",
        "description": "Luminaire.fr, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9clairage \u2714 N\u00b01 en Europe \u2714 \u00c9clairage int\u00e9rieur & ext\u00e9rieur \u2714 Particuliers & pros \u2714 Achat s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 584186,
        "language": "fr",
        "link": "https://luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luminaire.fr/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "Lampes et luminaires de qualit\u00e9 en ligne | Luminaire.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:21:55.531750+00:00",
        "description": null,
        "id": 584169,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://support.luminaire.fr/resource/1693902758000/LW_FaviconV3",
        "title": "FR FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:59.331213+00:00",
        "description": "Luminaire.fr, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9clairage \u2714 N\u00b01 en Europe \u2714 \u00c9clairage int\u00e9rieur & ext\u00e9rieur \u2714 Particuliers & pros \u2714 Achat s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 556406,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.luminaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luminaire.fr/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "Lampes et luminaires de qualit\u00e9 en ligne | Luminaire.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enseignants.lumni.fr/images_v5/ressource/lumni-v2/images/refonte/divers/partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:36.967469+00:00",
        "description": "Lumni Enseignement propose plus de 4 000 ressources (vid\u00e9os, audios, images, pistes p\u00e9dagogiques, dossiers th\u00e9matiques, quiz) \u00e0 destination des enseignants et de leurs \u00e9l\u00e8ves.",
        "id": 284954,
        "language": "fr",
        "link": "https://enseignants.lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enseignants.lumni.fr/assets/favicon_lumni/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Lumni | Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:36.784419+00:00",
        "description": "Lumni est une offre de contenus multim\u00e9dias gratuits pour les \u00e9l\u00e8ves, parents, enseignants et m\u00e9diateurs, qui permet un acc\u00e8s \u00e0 la culture, au savoir et \u00e0 la connaissance.",
        "id": 95965,
        "language": "fr",
        "link": "https://lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumni.fr/images/favicons/favicon_lumni.svg",
        "title": "Lumni | Des vid\u00e9os, quiz et jeux gratuits pour r\u00e9viser tes cours et progresser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:14:54.287714+00:00",
        "description": "Lunatech - Simplify your IT",
        "id": 332871,
        "language": "fr",
        "link": "https://lunatech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunatech.fr/favicon.ico",
        "title": "Lunatech - Simplify your IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:56.204229+00:00",
        "description": "Montres, bijoux, mode et outdoor \u00e0 bas prix chez Luna-Time * plus de 250 grandes marques * achat sur facture * livraison gratuite.",
        "id": 584654,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.luna-time.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luna-time.fr/templates/NOVAChild/themes/base/images/favicon.ico",
        "title": "luna-time",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:37.079405+00:00",
        "description": "C'est une bonne question ! Un blog perso, mais pas que : je me sers depuis des ann\u00e9es de ce site pour tester des choses ou lister mes obsessions du moment. J'essaye d'en faire un lieu \u00e0 mon image, qui part un peu dans tous les sens !",
        "id": 252086,
        "language": "fr",
        "link": "https://lunatopia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "title": "Home | Lunatopia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:52:29.624823+00:00",
        "description": "G\u00e9rez votre entreprise et d\u00e9veloppez votre strat\u00e9gie omnicanale facilement depuis une m\u00eame interface. Sans comp\u00e9tence technique requise.",
        "id": 586689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lundimatin-groupe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lundimatin.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-favicon-bleu-32x32.png",
        "title": "Logiciels de gestion omnicanale - Groupe LUNDI MATIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:36:27.306718+00:00",
        "description": null,
        "id": 582420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lunettes-opticien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunettes-opticien.fr/wp-content/themes/lmv/images/media/favicon.png",
        "title": "Lunettes Opticien | Un site utilisant WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:06.854611+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 locale et r\u00e9gionale en direct et en vid\u00e9os avec Journal L'Union .",
        "id": 556189,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lunion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remeng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enacarbon_uni/favicon.ico",
        "title": "Journal L'Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:52.600370+00:00",
        "description": "Pizzas innovantes et cr\u00e9ations originales : Lupo un m\u00e9lange d'authenticit\u00e9, d'inspirations street food et d'id\u00e9es un peu folles pour des loups affam\u00e9s",
        "id": 585787,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lupo-pizza.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lupo.ooo/wp-content/uploads/2023/05/cropped-favicon-150x150.webp",
        "title": "Accueil - Lupo Pizza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2024/02/Avantages-courtierNEW-300x225.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites confiance \u00e0 nos courtiers pour n\u00e9gocier au meilleur taux vos cr\u00e9dits immobiliers et assurances sur Toulouse. LV Courtage et ses experts vous accompagnent dans tous vos projets.",
        "id": 108319,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvcourtage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-LV_Courtage_favicon_RVB.png",
        "title": "Courtier Immobilier Toulouse [Pr\u00eat, Cr\u00e9dit] - LV COURTAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Louis Arena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:04.546767+00:00",
        "description": "LVSL est un m\u00e9dia d'opinion ind\u00e9pendant qui a pour ambition de faire vivre le d\u00e9bat intellectuel et de travailler \u00e0 une refondation de la pens\u00e9e progressiste.",
        "id": 486629,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvsl.fr/wp-content/uploads/2020/12/20_PAGE-SITE.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:05.690888+00:00",
        "description": "Gagnez jusqu'\u00e0 150 euros par vente gr\u00e2ce au programme d'affiliation de l'h\u00e9bergeur web LWS !",
        "id": 583977,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://affiliation.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://affiliation.lws.fr/wp-content/uploads/2024/09/5c050c02b030c-lws_128x128px.png",
        "title": "Programme d'affiliation H\u00e9bergeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:14:28.645837+00:00",
        "description": "Help centre for the lws.fr hosting site",
        "id": 556361,
        "language": "fr",
        "link": "http://aide.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://aide.lws.fr/public/img/favicon-lws.ico",
        "title": "lws.fr Help Centre | LWS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:02.951223+00:00",
        "description": null,
        "id": 583975,
        "language": "fr",
        "link": "https://imapcopy.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imapcopy.lws.fr/webroot/img/favicon-lws.ico",
        "title": "IMAP Copy - Transfert en masse de bo\u00eetes mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:10:11.323642+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez rapidement quelle est votre adresse IP avec monip.lws.fr - service permettant la localisation d\u2019une adresse IP",
        "id": 583980,
        "language": "en",
        "link": "https://monip.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monip.lws.fr/public/img/favicon-lws.ico",
        "title": "Adresse Ip - Quelle est mon adresse IP ? Service pour localiser une adresse IP - monip.lws.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:11:13.511414+00:00",
        "description": "Didacticiels pour apprendre \u00e0 utiliser WordPress et Prestashop",
        "id": 583981,
        "language": "fr",
        "link": "https://tutoriels.lws.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tutoriels.lws.fr/wp-content/themes/tutoriels2022/fav/android-icon-192x192.png",
        "title": "Guides en fran\u00e7ais pour cr\u00e9er un site Wordpress, Prestashop - Tutoriels LWS - Didacticiels pour apprendre \u00e0 utiliser WordPress et Prestashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:46.209449+00:00",
        "description": "Lyca Mobile France propose des appels nationaux et internationaux \u00e0 bas prix. Commandez une carte SIM gratuite et appelez le monde \u00e0 moindre co\u00fbt gr\u00e2ce aux derni\u00e8res offres SIM et aux forfaits SIM uniquement.",
        "id": 584649,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lycamobile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lycamobile.fr/favicon.ico",
        "title": "Lyca mobile: no-obligation plans | unlimited voice sms and gigabytes galore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T02:16:59+00:00",
        "description": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "id": 413387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lycee-carmaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lycee-carmaux.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-lycee-carmaux-32x32.png",
        "title": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:57.062662+00:00",
        "description": "Stylo de Charlemagne",
        "id": 234687,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lycee-charlemagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lycee-charlemagne.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-lycee-charlemagne-logo-32x32.png",
        "title": "Stylo de Charlemagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:05:12.902958+00:00",
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente en ligne de  e-liquides fran\u00e7ais et accessoires pour votre e-cigarette depuis 2007.",
        "id": 266545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lyc-vape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LYC  VAPE : e-liquides et accessoires pour votre cigarette electronique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:28.682220+00:00",
        "description": null,
        "id": 586168,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bref.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YOURLS \u2014 Your Own URL Shortener",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:37.245472+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 586172,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.lydra.fr/apps/theming/favicon?v=9dee5e64",
        "title": "Le Cloud par Lydra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:22:49+00:00",
        "description": "Description will go into a meta tag in <head />",
        "id": 251857,
        "language": "fr",
        "link": "https://lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lydra.fr/img/favicon.png",
        "title": "Home - Lydra | Artisans DevOps | Lydra | Artisans DevOps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:39.124956+00:00",
        "description": "Uptime Kuma monitoring tool",
        "id": 586173,
        "language": "en",
        "link": "https://status.lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://status.lydra.fr/icon.svg",
        "title": "Uptime Kuma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T22:45:11+00:00",
        "description": "Accueil | Ville de Lyon",
        "id": 247443,
        "language": "fr",
        "link": "https://lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lyon.fr/sites/lyonfr/files/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Ville de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:46.331287+00:00",
        "description": null,
        "id": 586177,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie1.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie1.lyon.fr/sites/mairie1/files/favicon_10.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:40.535800+00:00",
        "description": null,
        "id": 586174,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie2.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie2.lyon.fr/sites/mairie2/files/favicon_11.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:44.185526+00:00",
        "description": null,
        "id": 586176,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie3.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie3.lyon.fr/sites/mairie3/files/favicon_2.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:52.882798+00:00",
        "description": null,
        "id": 586181,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie4.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie4.lyon.fr/sites/mairie4/files/favicon_5.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:42.238257+00:00",
        "description": null,
        "id": 586175,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie5.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie5.lyon.fr/sites/mairie5/files/favicon_4_1.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:48.088536+00:00",
        "description": null,
        "id": 586178,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie6.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Lyon Mairie du 6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:51.239336+00:00",
        "description": null,
        "id": 586180,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie7.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie7.lyon.fr/sites/mairie7/files/favicon_16.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:49.553624+00:00",
        "description": null,
        "id": 586179,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie8.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie8.lyon.fr/sites/mairie8/files/favicon_1_1.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:11:54.529291+00:00",
        "description": null,
        "id": 586182,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie9.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie9.lyon.fr/sites/mairie9/files/favicon_0_0.ico",
        "title": "| Lyon Mairie du 9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:22.161677+00:00",
        "description": "L\u2019Yonne r\u00e9publicaine : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Auxerre et l\u2019Yonne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584613,
        "language": "",
        "link": "http://lyonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lyonne.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_YR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Auxerre, de l\u2019Yonne (89), de la Seine-et-Marne (77) et de la Ni\u00e8vre (58) - L&apos;Yonne R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centre France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:56:54.435192+00:00",
        "description": "L\u2019Yonne r\u00e9publicaine : Toute l\u2019actualit\u00e9 mondiale, nationale et locale (Auxerre et l\u2019Yonne). Politique, faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, \u00e9conomie\u2026",
        "id": 584601,
        "language": "",
        "link": "https://www.lyonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lyonne.fr/static/bloc/ripolinage/favicon/favicon_YR/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9 du jour - Les news d\u2019Auxerre, de l\u2019Yonne (89), de la Seine-et-Marne (77) et de la Ni\u00e8vre (58) - L&apos;Yonne R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:43.994966+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 556729,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://live.m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.m40radio.fr/wp-content/uploads/logo.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:35.575854+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 361845,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:41.374937+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 556728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tools.m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m40radio.fr/wp-content/uploads/favicon-100x100.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:11.725045+00:00",
        "description": "My6, la plateforme d\u2019achat en ligne de M6 Publicit\u00e9     s'inscrire sur my6",
        "id": 545728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://m6pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m6pub.fr/app/uploads/sites/2/cache/2024/09/cropped-m6-publicite-fondblanc-1/1365156010.png",
        "title": "M6 Publicit\u00e9 - R\u00e9gie publicitaire TV, radio, digital - M6 Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:12:49.851595+00:00",
        "description": "Pour vous donner toutes les chances de r\u00e9ussir dans votre parcours scolaire, faites appel \u00e0 votre organisme de soutien scolaire Maarif France \u00e0 Strasbourg !",
        "id": 469259,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maarifeducationfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maarifeducationfrance.fr/data/uploads/2021/03/maarifeducation-3.jpg",
        "title": "Maarif : Organisme de Soutien Scolaire \u00e0 Strasbourg - Activit\u00e9s P\u00e9dagogiques & Cours de Langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:55.537914+00:00",
        "description": "Agence de communication habile d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la strat\u00e9gie, l\u2019architecture et le design de contenus",
        "id": 447176,
        "language": "",
        "link": "https://maartin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maartin - Content Intelligence & Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:53.558627+00:00",
        "description": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "id": 89009,
        "language": "en",
        "link": "https://maatt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maatt.fr/data:",
        "title": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:46.511492+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 domicile, soutien, r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es, accueil pour personnes handicap\u00e9es... Ma Boussole Aidants vous guide pour trouver des r\u00e9ponses \u00e0 la situation de votre proche.",
        "id": 583631,
        "language": "fr",
        "link": "https://maboussoleaidants.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maboussoleaidants.fr/favicon.ico",
        "title": "Ma Boussole Aidants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:48:09.435550+00:00",
        "description": "Macadam Diffusion est une structure de diffusion du livre orient\u00e9e vers le livre d'art en langue \u00e9trang\u00e8re. Mais pas que..\nCouvrant tous les champs du domaine artistique et de la cr\u00e9ation contemporaine ( peinture, art contemporain, photographie, design, mode, graphisme,...), Macadam diffuse au sein des librairies et mus\u00e9es fran\u00e7ais, belges et suisses une centaine d'\u00e9diteurs \u00e9trangers issus de diff\u00e9rents catalogues.",
        "id": 250206,
        "language": "en-US",
        "link": "https://macadam-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/1ebde42a-edbf-4e99-ac35-ff6149373fe1/034942da-28d4-4e28-86e3-c152d19a2c7b_carw_1x1x32.png?h=b6a8895183d7d695a51acc78701f7403",
        "title": "Macadam Diffusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:48+00:00",
        "description": "Carte Atlas For Men - Commandez GRATUITEMENT votre Carte Atlas For Men d\u00e8s maintenant ! Z\u00e9ro Frais \u00e0 l'Achat, Z\u00e9ro Cotisation, Cr\u00e9dit inclus",
        "id": 362865,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.macartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atlasformen.macartegold.fr/icc/assisto/med/123/ada30a84-3fe1-1851-4d86-b3e10a488a9a,11111111-1111-1111-1111-111111111111",
        "title": "Carte de Cr\u00e9dit - Carte Atlas For Men",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/tp/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:51.681939+00:00",
        "description": "Annonces de mat\u00e9riel TP neuf et occasion: pelles, chargeuses, tractopelles... Achetez et vendez votre mat\u00e9riel BTP Caterpillar, JCB, Volvo ou autre sur MachineryZone.",
        "id": 116885,
        "language": "fr",
        "link": "https://machineryzone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-tp.ico?7.4.93",
        "title": "Machineryzone, annonces de mat\u00e9riel TP d'occasion et neuf - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:14.454822+00:00",
        "description": "Machines Production en formats Papier, Web et TV, d\u00e9crypte depuis 50 ans l'actualit\u00e9 des industries m\u00e9caniques, de la conception \u00e0 la fabrication. Les nouvelles technologies, l'\u00e9quipement industriel, mais aussi l'\u00e9conomie et le march\u00e9 sont mis \u00e0 l'honneur. Des focus r\u00e9guliers sur les outils de productivit\u00e9, l'emploi, la formation et la gestion des comp\u00e9tences.",
        "id": 546840,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.machinesproduction.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.machinesproduction.fr/wp-content/uploads/2021/04/favicon-MP.png",
        "title": "Machines Production",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:59.360760+00:00",
        "description": "Assurance auto, assurance habitation, assurance sant\u00e9, cr\u00e9dit, assurance vie\u2026 La MACIF prot\u00e8ge les particuliers \u00e0 chaque \u00e9tape de leur vie. Faites un devis !",
        "id": 582180,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.macif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.macif.fr/modules/maciffr-jahia7-template/icons/favicon.ico",
        "title": "MACIF : Assurance en ligne pour particuliers et professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T12:40:10+00:00",
        "description": "ont sign\u00e9. Prochain objectif\u00a0: 400 000 !",
        "id": 527726,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://macron-destitution.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macron-destitution.fr/wp-content/uploads/2024/08/VISUEL-SITE_H.png",
        "title": "Macron destitution - Macron Destitution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:14:40.813040+00:00",
        "description": "Un blog pour vous aider \u00e0 utiliser notre service et partager nos actualit\u00e9s.",
        "id": 586235,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://blog.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.madada.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Ma Dada.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Equipe Ma Dada",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:14:39.266943+00:00",
        "description": null,
        "id": 586234,
        "language": "fr",
        "link": "https://doc.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doc.madada.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Documentation Ma Dada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:18:23.697111+00:00",
        "description": "Forum de discussion de MaDada (https://madada.fr) : plateforme facilitant les demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs. Une inititative de Open Knowledge France.",
        "id": 556761,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hot-objects.liiib.re/forum-madada-fr/optimized/1X/4cb3ff729e56330906e8f7d73257366ba88dfbe5_2_32x32.png",
        "title": "Forum MaDada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madada.fr/assets/logo-opengraph-553e989f6b596ac5cca2dfdb1f84d2e06c4e28c53c72ef55d4b14c057f6d91d2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "id": 378374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madada.fr/assets/favicon-8b3eba421d6369886757e45f162f231573f7e1ea93311dda098e9ad593ced1ba.ico",
        "title": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:57:57.116858+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs et du Design, Bordeaux, est un mus\u00e9e situ\u00e9 dans l'h\u00f4tel de Lalande, \u00e0 Bordeaux, en Nouvelle-Aquitaine. Les collections du mus\u00e9e, mobilier, meubles portuaires, c\u00e9ramique, verrerie, orf\u00e8vrerie, instruments de musique et de mesure, miniatures, arts de la table ou objets de l'intime constituent un exemple des arts d\u00e9coratifs fran\u00e7ais, et en particulier bordelais, des XVIIIe et XIXe si\u00e8cles, et un t\u00e9moignage sur l'histoire de Bordeaux, ville des Lumi\u00e8res et grand port de n\u00e9goce au XVIIIe si\u00e8cle.",
        "id": 565659,
        "language": "fr",
        "link": "https://madd-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madd-bordeaux.fr/sites/BOR-MADD-DRUPAL/themes/custom/madd/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:14.603918+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des astuces, des conseils, des outils, des vid\u00e9os et des simulateurs qui vous aideront \u00e0 entreprendre sereinement.",
        "id": 527777,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://made-in-entreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/svg/2714.svg",
        "title": "Made in Entreprise : Le blog pour entrepreneur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T12:43:08.451266+00:00",
        "description": "MADEON",
        "id": 441395,
        "language": "en",
        "link": "https://madeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cortex.persona.co/t/original/i/4e6fd170ee24ba5aea90fd80476e9ed3a18fd7904575a094a970ff13c7ce8b13/aqua-favicon.ico",
        "title": "Madeon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:31.808920+00:00",
        "description": "bibliotheque",
        "id": 444236,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheque.madparis.fr/resources/images/favicon.png",
        "title": "accueil bibliotheque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:35.074689+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre programmation et r\u00e9servez vos billets en ligne.",
        "id": 444237,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.madparis.fr/medias/etablissement_1/webstore/Favicon-MAD-Transparent-192x192px_q8xS6Zw.png",
        "title": "Billetterie en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:38.830626+00:00",
        "description": "Boutique de l'institution du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs et ses mus\u00e9es autour des arts d\u00e9coratifs, du design, de la mode et du textile, de la publicit\u00e9 et du graphisme.",
        "id": 444238,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.madparis.fr/favicon.ico",
        "title": "Welcome - Boutique du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs - 107 Rivoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:16:01.334909+00:00",
        "description": null,
        "id": 586237,
        "language": "fr",
        "link": "http://collections.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://collections.madparis.fr/sites/default/themes/artdec/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Les Arts d\u00e9coratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:16:00.373764+00:00",
        "description": null,
        "id": 586236,
        "language": "",
        "link": "https://histoiredesstyles.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://histoiredesstyles.madparis.fr/local/cache-vignettes/L64xH64/siteon0-dfcdb.jpg?1697723921",
        "title": "Une histoire des styles et des tendances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madparis.fr/local/cache-gd2/76/01f25b5d5c55eb7553fae2870d6f6d.jpg?1619451305",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:52:01+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Les Arts D\u00e9coratifs, une institution unique qui regroupe le mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs, le mus\u00e9e Nissim de Camondo, la biblioth\u00e8que, les Ateliers du Carrousel et l'\u00e9cole Camondo.",
        "id": 147315,
        "language": "",
        "link": "https://madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madparis.fr/squelettes/favicon/favicon.ico",
        "title": "Les Arts D\u00e9coratifs - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:28.688469+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 438733,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.madrigall.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.madrigall.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:10:16.692601+00:00",
        "description": "MaFormation, de tr\u00e8s nombreuses offres de formation en France : professionnelle, dipl\u00f4mante, alternance, bilan de comp\u00e9tences, \u00e9ligible au CPF, obligatoire, etc.",
        "id": 480273,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maformation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation en France : plus de 856365 offres sur MaFormation.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:00.045892+00:00",
        "description": "Profitez des offres d\u2019abonnement \u00e0 prix r\u00e9duit sur vos magazines pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Vous pouvez \u00e9galement acheter au num\u00e9ro les derni\u00e8res parutions de vos magazines.",
        "id": 542004,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.magazines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazines.fr : abonnement magazine et achat d\u2019ancien num\u00e9ro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:17:52.960958+00:00",
        "description": "Raspberry Pi projects",
        "id": 110987,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magdiblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "title": "MagdiBlog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/fb_04.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:22.692444+00:00",
        "description": "Le cabinet d'avocats Magellan Avocats intervient en droit de la famille, p\u00e9nal, pr\u00e9judice corporel, droit du travail...sur Dax et Capbreton",
        "id": 234420,
        "language": "fr",
        "link": "https://magellanavocats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/favicon.png",
        "title": "Cabinet d'avocats Dax et Capbreton | Cabinet Magellan Avocats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:57.480878+00:00",
        "description": "Magicful est une plateforme Cloud, multicanale, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la gestion et \u00e0 l'optimisation de votre relation client.",
        "id": 583387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magicful.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magicful.fr/wp-content/uploads/2022/02/favicon.png",
        "title": "Connect\u00e9. Puissant. Magique - Magicful",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Joomla",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:33.150339+00:00",
        "description": "Magiris - Versailles. Agence de cr\u00e9ation digitale qui cr\u00e9e la diff\u00e9rence \u00e0 moindre co\u00fbt. Sites vitrine, catalogue, e-commerce. Refonte et cr\u00e9ation. Webmastering",
        "id": 582985,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://magiris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://magiris.fr/templates/tmpl/favicon.ico",
        "title": "Magiris Agence de cr\u00e9ation digitale g\u00e9n\u00e9rateur de lead Versailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2023/04/media-pourquoi-factures-gestion-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Le portail MEP Ranking Business : Finance & Entreprise Parcourez des dizaines de sujets sur le secteur de la finance et de l\u2019entreprise. Consulter les derniers sujets Domaines d\u2019expertise Entreprise & B2B Toutes les ressources d\u2019entreprise n\u00e9cessaires pour suivre l\u2019actualit\u00e9 B2B. Banque & Finance Acc\u00e9dez \u00e0 un niveau de vie plus \u00e9lev\u00e9 en apprenant la [\u2026]",
        "id": 191545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magistro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2021/07/cropped-MEP-Ranking-favicon-32x32.png",
        "title": "L'int\u00e9grale Business, Finance, Entreprise & Immobilier - MEP Ranking Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/10/image-home-too52-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 de la mode, des tendances, conseils style et morpho, d\u00e9cryptage des derni\u00e8res aspirations de soci\u00e9t\u00e9, voyages et recettes du moment",
        "id": 113126,
        "language": "fr",
        "link": "https://magtoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/08/cropped-magtoo-icon-32x32.png",
        "title": "MAGTOO - Magazine de mode - Culture, lifestyle, style",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:48.918269+00:00",
        "description": "Conseil, D\u00e9veloppement (WordPress), Audit",
        "id": 582131,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mahi-mahi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mahi-mahi.fr/wp-content/themes/mahi-mahi/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Mahi-Mahi - D\u00e9veloppement, Ergonomie, Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:49.870835+00:00",
        "description": "Assurance auto, habitation, sant\u00e9, \u00e9pargne et financement\u2026 Retrouvez les coordonn\u00e9es et horaires de l'ensemble des d\u00e9l\u00e9gations MAIF.",
        "id": 556773,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/agence/0.3.0/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Trouvez vos agences d'assurance - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:15.056654+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 MAIF en saisissant votre identifiant et mot de passe",
        "id": 586240,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://connect.maif.fr/static/connect/1721038797/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Connexion - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:37.553057+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site entreprise de la MAIF. D\u00e9couvrez son histoire, ses valeurs et ses engagements soci\u00e9taux.",
        "id": 556766,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise.maif.fr/static/corporate/1721743735/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "MAIF Entreprise - Entreprise MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:46.764083+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur vos contrats, vos attestations d\u2019assurance, ou encore votre avis d\u2019\u00e9ch\u00e9ance, en vous connectant \u00e0 votre espace personnel MAIF.",
        "id": 556772,
        "language": "fr",
        "link": "https://espacepersonnel.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espacepersonnel.maif.fr/static/espaceperso/0.23.0/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Maif \u2013 Espace personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:03.427378+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 MAIF en saisissant votre identifiant et mot de passe",
        "id": 556779,
        "language": "fr",
        "link": "https://informations-juridiques.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informations-juridiques.maif.fr/static/connect/1721038797/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "Connexion - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:25.520172+00:00",
        "description": null,
        "id": 586267,
        "language": "en-US",
        "link": "https://infos.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maif.fr/content/documents/public/maif-fr/images-reseaux/logo-maif-reseaux-sociaux.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:44:14.550049+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres d'assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance et \u00e9pargne. Simulation de prix et devis gratuits en ligne. Acc\u00e9dez aussi \u00e0 votre espace personnel.",
        "id": 160531,
        "language": "fr",
        "link": "https://maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maif.fr/static/editorial/3.1.2/img/rwd/favicon.ico",
        "title": "MAIF - Assurance des particuliers, professionnels et associations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AssoConnect",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:38.760608+00:00",
        "description": "Notre logiciel Mon Asso Facile permet de faciliter la gestion administrative de votre association. Trouvez la solution id\u00e9ale pour vos besoins. Propos\u00e9 par MAIF. Essai gratuit",
        "id": 556767,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://monassofacile.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monassofacile.maif.fr/hubfs/favicon-1.ico",
        "title": "Logiciel de gestion de votre association - Mon Asso Facile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:22.585187+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 586243,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.maif.fr/DynamicContent/Images/Picto/favicon.ico",
        "title": "MAIF - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:16.429858+00:00",
        "description": "A travers notre carte int\u00e9ractive, venez d\u00e9couvrir tous les \u00e9v\u00e9nements et autres rendez-vous MAIF pr\u00e8s de chez vous !",
        "id": 586241,
        "language": "en",
        "link": "https://maif-evenements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/resources/img/favicon.ico",
        "title": "MAIF Ev\u00e9nements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:58.252248+00:00",
        "description": "A travers notre carte int\u00e9ractive, venez d\u00e9couvrir tous les \u00e9v\u00e9nements et autres rendez-vous MAIF pr\u00e8s de chez vous !",
        "id": 556777,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maif-evenements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.maif.fr/resources/img/favicon.ico",
        "title": "MAIF Ev\u00e9nements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:21.787793+00:00",
        "description": null,
        "id": 586265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://programmation.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programmation.maifsocialclub.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MAIF Social club \u2013 Le lieu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:24.272175+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de produits \u00e9co-responsables, innovants, durables et utiles dans notre boutique engag\u00e9e",
        "id": 586266,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.maifsocialclub.fr/img/favicon.ico?1603723472",
        "title": "Produits Made in France, \u00e9co-responsables et innovants - La boutique engag\u00e9e du MAIF Social Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:22:00.389740+00:00",
        "description": "Lieu culturel inspirant et concept-store atypique, au c\u0153ur du quartier du Marais \u00e0 Paris. Expositions, spectacles, d\u00e9bats d\u2019id\u00e9es, ateliers pour petits et grands, d\u00e9couvrez la programmation culturelle\u2026",
        "id": 556778,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maifsocialclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maifsocialclub.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MAIF Social Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:24.319753+00:00",
        "description": "Logiciel anti-spam et anti-phishing. Solution anti-spam qui prot\u00e8ge les messageries contre les spams, malware, ransomware, phishing, compatible Exchange, Office365, Zimbra, Linux, OVH, Ionos",
        "id": 542530,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mail-secure.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mail-secure.fr/wp-content/uploads/2024/10/mailsecure_logo.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:22:06.291848+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T08:06:57.096324+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien MAIMON, Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "id": 89409,
        "language": "fr",
        "link": "https://sebastien.maimon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:54:18.343381+00:00",
        "description": "MaiMoSiNE est une Structure F\u00e9d\u00e9rative de Recherche de l\u2019Universit\u00e9 Grenoble Alpes. Sa mission principale est de favoriser les interactions entre (\u2026)",
        "id": 582585,
        "language": "",
        "link": "http://maimosine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://maimosine.fr/sites/maimosine.fr/squelettes/images/favicon_maimosine.ico",
        "title": "MaiMoSiNE - La maison de la mod\u00e9lisation et de la simulation \u00e0 l'interface de l'universit\u00e9 et du monde socio-\u00e9conomique.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:22:07.698431+00:00",
        "date_published": "2020-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation de site web - d\u00e9veloppeur ind\u00e9pendant, 100% connect\u00e9.",
        "id": 252027,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://main-design.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:33:54+00:00",
        "description": "Les 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - L'un des plus beaux festivals en Europe qui se d\u00e9roule chaque \u00e9t\u00e9 dans la majestueuse Citadelle d'Arras.",
        "id": 310972,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mainsquarefestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mainsquarefestival.fr/wp-content/themes/nc/static/favicon/favicon-96x96.png",
        "title": "Main Square Festival 2024 - 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - Arras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:23:18.829379+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Maintenant La Gauche, le magazine d\u00e9di\u00e9 aux entrepreneurs : analyses, conseils pratiques et actualit\u00e9s sur la finance, l'immobilier, la technologie et la strat\u00e9gie d\u2019entreprise. Inspirez vos projets et atteignez vos objectifs",
        "id": 576696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maintenantlagauche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maintenantlagauche.fr/wp-content/uploads/2020/12/cropped-favicon-site-32x32.png",
        "title": "Maintenant La Gauche | Le Magazine des Entrepreneurs et D\u00e9cideurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:02.926678+00:00",
        "description": null,
        "id": 586370,
        "language": "fr",
        "link": "https://cimetiere.mairie-chorges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cimetiere.mairie-chorges.fr/sites/cimetiere.mairie-chorges.fr/themes/cimetiere/assets/favico/favicon-16x16.png",
        "title": "Cimeti\u00e8re de Chorges | Chorges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:08.970312+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Chorges dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie-chorges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mairie-chorges.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Chorges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:53:22.085276+00:00",
        "description": "Site officiel de la commune de l'\u00eele d'Arz. Des informations pour r\u00e9sidents et touristes sur les transports, les horaires divers, la vie quotidienne.",
        "id": 565221,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mairie-iledarz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mairie-iledarz.fr/wp-content/uploads/favicon.png",
        "title": "\u00cele d'Arz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mairie-lesorres.fr/sites/default/files/styles/580_640/public/domaine/mairie_lesorres_fr/images/2021_062__43215.jpg?itok=OOT0DKYK",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie des Orres dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 235021,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie-lesorres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie-lesorres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie des Orres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:18.637562+00:00",
        "description": null,
        "id": 584677,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mairie-livetgavet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie-livetgavet.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo-32x32.png",
        "title": "Mairie de Livet-Gavet \u2013 Mairie de Livet-Gavet, Rioup\u00e9roux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mairierocamadour.fr/media/paysage-modif_huffee2287fe56506b66e3e86a54a1638d_189344_1200x628_fill_q75_h2_box_smart1_2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:49.489572+00:00",
        "description": "Site officiel de la mairie de Rocamadour",
        "id": 92025,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairierocamadour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairierocamadour.fr/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Commune de Rocamadour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Maison Nevers Agglom\u00e9ration",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:17.177392+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la saison de La Maison : spectacles et billetterie en ligne, \u00e9v\u00e8nements, informations de derni\u00e8re minute\u2026",
        "id": 582568,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisonculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonculture.fr/img/favicons-2019/favicon-32x32.png",
        "title": "Maison de la Culture Nevers Agglom\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:37.400318+00:00",
        "description": "L'Artoth\u00e8que est un service de pr\u00eat d'\u0153uvres d'Art Plastique. Elle soutient et diffuse la cr\u00e9ation contemporaine gr\u00e2ce \u00e0 la collection et au pr\u00eat des \u0153uvres originales qui la composent. De la m\u00eame fa\u00e7on qu'on vient choisir un livre dans une Biblioth\u00e8que, on peut emprunter un dessin, une photographie, un tableau ou une sculpture \u00e0 l'Artoth\u00e8que. Ce syst\u00e8me de pr\u00eat permet de se familiariser avec des \u0153uvres sorties de l'espace public pour \u00eatre plac\u00e9es dans l'espace priv\u00e9, et ce dans un esprit de participation culturelle. L'Artoth\u00e8que de La Maison s'adresse \u00e0 tous : particuliers, \u00e9tablissements scolaires, associations, centre sociaux, th\u00e9\u00e2tres, entreprises, collectivit\u00e9s, etc. En choisissant de s'abonner, chacun peut vivre au quotidien avec des \u0153uvres d'art et les apprivoiser hors de toutes contraintes. Au fil des pr\u00eats, se cr\u00e9ent des affinit\u00e9s propres qui peuvent \u00eatre partag\u00e9es avec ses proches, en aiguisant sa sensibilit\u00e9 d'amateur d'art.",
        "id": 555857,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.artotheque.maisonculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.artotheque.maisonculture.fr/favicon.ico",
        "title": "Artoth\u00e8que - Maison de la Culture de Nevers Agglom\u00e9ration - Catalogue des \u0153uvres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:18.752027+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrir la Maison de la Radio de 1963 \u00e0 aujourd'hui. Suivre l\u2019actualit\u00e9 du chantier de r\u00e9habilitation.Partagez votre vision de la radio du futur comme les 50 artistes invit\u00e9s.",
        "id": 556822,
        "language": "",
        "link": "https://50ans.maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://50ans.maisondelaradioetdelamusique.fr/sites/all/themes/mrf/favicon.ico",
        "title": "50 ans d'histoire | Maison de la Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:20.411929+00:00",
        "description": "Radio France",
        "id": 586377,
        "language": "en",
        "link": "https://hyperweekend.billetterie.maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hyperweekend.billetterie.maisondelaradioetdelamusique.fr/light_custom/lightTheme/Favicon_16_16.ico",
        "title": "Radio France - Online ticket sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/custom/radiofrance/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:40:37+00:00",
        "description": "Radio France 1er groupe radiophonique de service public et grande entreprise culturelle avec 7 radios nationales, 44 locales, 4 formations musicales",
        "id": 272605,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/mdlrm/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Maison de la radio et de la Musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisondeseditions.fr/media/pages/home/27aed74d0e-1667656755/mde-1200x630-crop-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:55:03.416122+00:00",
        "description": "La *maison des \u00e9ditions* est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone d\u2019autonomie permanente, un laboratoire \u00e9ditorial de mots, d\u2019id\u00e9es, de sons et d\u2019images.La maison des \u00e9ditions est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone \u2026",
        "id": 265833,
        "language": "fr",
        "link": "https://maisondeseditions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisondeseditions.fr/assets/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "La Maison des \u00e9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maison-environnement.fr/app/uploads/2021/07/RS-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:54:08.626302+00:00",
        "description": "Association cr\u00e9\u00e9e en 1994, la Maison de l\u2019Environnement de la M\u00e9tropole de Lyon rassemble une cinquantaine d\u2019associations et de membres partenaires \u0153uvrant pour la transition \u00e9cologique sur le territoire de la m\u00e9tropole de Lyon.",
        "id": 247452,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maison-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maison-environnement.fr/app/themes/coopi/static/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Maison de l\u2019Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PMB Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:25:35.401083+00:00",
        "description": "Catalogue en ligne R\u00e9seau documentaire MEML.",
        "id": 556824,
        "language": "fr",
        "link": "http://reseaudocumentaire.maison-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catalogue en ligne R\u00e9seau documentaire MEML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:13:24.250586+00:00",
        "description": "Le lieu nantais d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la bande dessin\u00e9e et aux arts graphiques",
        "id": 447198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maisonfumetti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maison Fumetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:01.738665+00:00",
        "description": "Tendances & Actus Maison",
        "id": 585816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://maisonmalou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonmalou.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo-maison-malou-1-32x32.png",
        "title": "Maison Malou : Le Magazine de la maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:57.664508+00:00",
        "description": "Tendances & Actus Maison",
        "id": 556632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maisonmalou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisonmalou.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo-maison-malou-1-32x32.png",
        "title": "Maison Malou : Le Magazine de la maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.maison-solide.fr/img/solide-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:43.833517+00:00",
        "description": "Maison de design graphique.",
        "id": 282357,
        "language": "",
        "link": "https://maison-solide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maison-solide.fr/img/fav-solide.gif",
        "title": "Solide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T19:44:55+00:00",
        "description": "Panser le num\u00e9rique",
        "id": 486634,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maisouvaleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mais o\u00f9 va le Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maitre-du-monde.fr",
        "author": "https://maitre-du-monde.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:26:43.486083+00:00",
        "date_published": "2018-06-29T10:33:19+00:00",
        "description": "Site personnel, blog, projets, koans",
        "id": 23665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maitre-du-monde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://maitre-du-monde.fr",
        "status_code": 603,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "http://maitre-du-monde.fr/img/glider_time.png",
        "title": "Ma\u00eetre du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/website/homepage/make-the-grade-agence-conseil-digital.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:49:18+00:00",
        "description": "Make the Grade soutient la croissance des entreprises ambitieuses \u00e0 travers l\u2019acquisition de nouveaux clients gr\u00e2ce au digital et la plateforme CRM HubSpot",
        "id": 388518,
        "language": "fr",
        "link": "https://makethegrade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/MakeTheGrade_May2019%20Theme/image/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Make the Grade | Agence conseil et int\u00e9grateur HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:04.643277+00:00",
        "description": "Les \u00e9diteurs Hachette Livre vous proposent des suggestions pour votre prochaine lecture, mais \u00e9galement des bons plans, des tutos, extraits et recettes de cuisine\u2026",
        "id": 547826,
        "language": "en",
        "link": "https://malecturedujour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sb-filer.s3.amazonaws.com/applications/CustomHachetteActivitySandBox-10822/d9a39a93c397247dfdf66e470e29e1b2ae1f7917.png",
        "title": "MaLectureDuJour : d\u00e9couvrez des centaines d\u2019id\u00e9es de lectures et d\u2019activit\u00e9s pour tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:20:37.649850+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 254492,
        "language": "",
        "link": "https://projects.malikania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:46:59.826106+00:00",
        "description": "Vous cherchez des Freelances pour acc\u00e9l\u00e9rer vos projets ? Trouvez les meilleurs experts ind\u00e9pendants sur Malt et contactez les freelances gratuitement.",
        "id": 491064,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.malt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/malt-cms-marketing/effbc521-a442-41e4-9d9c-792d83a22705_malt-logo-og.avif?auto=compress,format",
        "title": "Trouver les meilleurs Freelances sur Malt - Plateforme Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:32.656881+00:00",
        "description": "Mamot.fr est un serveur Mastodon francophone, g\u00e9r\u00e9 par La Quadrature du Net.",
        "id": 23666,
        "language": "en",
        "link": "https://mamot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mamot.fr/packs/media/icons/favicon-16x16-c58fdef40ced38d582d5b8eed9d15c5a.png",
        "title": "La Quadrature du Net - Mastodon - Media F\u00e9d\u00e9r\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:18.916602+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficier du meilleur de la diffusion avec le Mandat-diffusion ! Retrouver sur www.mandat-diffusion.fr tout nos types de mandat : Mandat de vente, Simple, Semi-exclusif, Exclusif, Nos mandatsde location et aussi nos mandats de recherche.",
        "id": 283672,
        "language": "fr",
        "link": "https://mandat-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mandat-diffusion.fr/img/favicon/rid-bleu1-favicon.ico",
        "title": "Mandat diffusion du Reseau Immo-Diffusion : Mandat immobilier au meilleur prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:18:36.927365+00:00",
        "description": "Fruits des innovations technologiques et de notre expertise de terrain, les solutions de cyberd\u00e9fense Mandiant prot\u00e8gent votre entreprise des cyberattaques.",
        "id": 94579,
        "language": "fr",
        "link": "http://mandiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gstatic.com/devrel-devsite/prod/v0d244f667a3683225cca86d0ecf9b9b81b1e734e55a030bdcd3f3094b835c987/cloud/images/favicons/onecloud/favicon.ico",
        "title": "Solutions de d\u00e9fense contre les cybermenaces | Services de Threat Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:46:16.997075+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos produits de l'univers manga et anim\u00e9. De la figurine de collection \u00e0 la Funko pop pas cher. D\u00e9couvrez Otaku Discount",
        "id": 584442,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mangas-arigatou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.otaku-discount.com/img/favicon.ico?1695630053",
        "title": "Otaku Discount : Figurines, Funko Pop & Goodies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Manger Bouger",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:39.064062+00:00",
        "description": "Manger Bouger",
        "id": 556526,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.mangerbouger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mangerbouger.fr/bundles/app/favicon.ico",
        "title": "Manger Bouger - Manger Bouger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61df0e4651fe7d48ce5650a9_com%C3%A8te.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "2022\u00a0: Les entrepreneur\u00b7e\u00b7s s'engagent pour changer les r\u00e8gles de l'\u00e9conomie. Entrepreneurs, dirigeants, signez le Manifeste !",
        "id": 234399,
        "language": "",
        "link": "https://manifeste-economie-de-demain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61f02c63ae823db501ec26b1_favicon.png",
        "title": "Manifeste de l'\u00e9conomie de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-26T13:31:20+00:00",
        "description": "Forum fran\u00c3\u00a7ais d\u00c3\u00a9di\u00c3\u00a9 \u00c3\u00a0 Manjaro Linux",
        "id": 469302,
        "language": "",
        "link": "http://www.manjaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manjaro France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:37.570284+00:00",
        "description": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "id": 43746,
        "language": "",
        "link": "https://affiliation.manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:35:23.934874+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T06:08:47.767600+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234834,
        "language": "en-US",
        "link": "https://manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:39.019510+00:00",
        "description": "\u27a1\ufe0f Manpower vous accompagne dans le recrutement de vos salari\u00e9s : recrutement CDD/CDI \u2705 Int\u00e9rim \u2705 CDI Int\u00e9rimaire (CDII) \u2705 Alternance\u2705 formation \u2705",
        "id": 556836,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprise.manpower.fr/themes/manpower_entreprise/favicon.ico",
        "title": "Agence Int\u00e9rim - Cabinet de Recrutement | Manpower Entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:19.135230+00:00",
        "description": null,
        "id": 586388,
        "language": "en",
        "link": "https://espaceclient.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espaceclient.manpower.fr/favicon.ico",
        "title": "[Manpower] Espace Client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:35.108459+00:00",
        "description": "En recherche de nouvelles opportunit\u00e9s ? Rejoignez nos \u00e9quipes et r\u00e9v\u00e9lez tout votre potentiel avec Manpower.",
        "id": 556834,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://expertsetcadres.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertsetcadres.manpower.fr/wp-content/uploads/2021/07/favicon.png",
        "title": "Manpower - D\u00e9couvrez les offres Experts et Cadres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.manpower.fr/sites/default/files/media/partage/1200x630_manpower.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:09.765910+00:00",
        "description": "Plus de 17 000 offres d\u2019emploi en int\u00e9rim, travail temporaire, cdi, cdd sont disponibles sur Manpower.fr et l\u2019application mobile. Besoin de recruter rapidement ? 1 million de candidats sont disponibles sur Manpower.",
        "id": 234603,
        "language": "fr",
        "link": "https://manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://manpower.fr/sites/all/themes/manPower/favicon.ico",
        "title": "Agence d\u2019int\u00e9rim, cabinet de Recrutement, Offres d\u2019emploi, Jobs, CDD, CDI | Manpower fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:41.439925+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Manpower France, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 556837,
        "language": "",
        "link": "https://nousrejoindre-recrutement.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nousrejoindre-recrutement.manpower.fr/generated_contents/favicon/RzNvGmYR/favicon-32x32.png",
        "title": "Site carri\u00e8res Manpower France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:24.301665+00:00",
        "description": "La plateforme d'engagement solidaire des collaborateurs.",
        "id": 586390,
        "language": "fr",
        "link": "https://engagement-citoyen.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-wenabi-production.s3.eu-west-2.amazonaws.com/upload/global/customer/manpower/favicon.ico",
        "title": "wenabi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Talent Solutions",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:29.524071+00:00",
        "description": null,
        "id": 586393,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://hub.talentsolutions.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.talentsolutions.manpowergroup.fr/hubfs/DW-2020/logo/favicon-talent-solutions-ManpowerGroupe.png",
        "title": "Hub Talent Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:37.163843+00:00",
        "description": "Disposez de la puissance des donn\u00e9es et de l'analyse, avec des m\u00e9thodes sur mesure pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins en ressources humaines",
        "id": 556835,
        "language": "en",
        "link": "https://talentsolutions.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talent Solutions France | L\u2019expertise des transformations RH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:22.223281+00:00",
        "description": null,
        "id": 586389,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.manpowergroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manpowergroup.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-Annotation-2023-06-09-115458-32x32.jpg",
        "title": "ManpowerGroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:26.698807+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Manpower France, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 556832,
        "language": "",
        "link": "http://www.manpower-rh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.manpower-rh.fr/generated_contents/favicon/RzNvGmYR/favicon-32x32.png",
        "title": "Site carri\u00e8res Manpower France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:07:06.158498+00:00",
        "description": "Avec le miel Manuka Doctor, vous faites une vraie affaire, rassurez-vous !",
        "id": 431172,
        "language": "fr",
        "link": "https://manukadoctor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manukadoctor.fr/cdn/shop/files/favicon_16x16.png?v=1689938342",
        "title": "Manuka Doctor: Miel De Manuka Authentique NZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://maous.fr//site/assets/files/1/vignette-maous.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T02:22:51.332388+00:00",
        "description": "maous is a catalog of display typefaces conceived and executed by Anton Moglia. This unique collection presents a range of distinct designs, all meticulously crafted for grandiose purposes.",
        "id": 146899,
        "language": "en",
        "link": "https://maous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maous.fr/site/templates/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Maous Type Foundry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_512x512_fill_lanczos_center_3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:36.730351+00:00",
        "description": "Site personnel de J\u00e9r\u00e9my Garniaux, g\u00e9ographe, cartographe & d\u00e9veloppeur.",
        "id": 89528,
        "language": "fr",
        "link": "https://mapper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_32x32_fill_lanczos_center_3.png",
        "title": "Mapper.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maptiler.fr/img/share/fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T12:31:05+00:00",
        "description": "Plateforme pour la cr\u00e9ation de cartes et de g\u00e9oservices.",
        "id": 165283,
        "language": "fr",
        "link": "https://maptiler.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maptiler.fr/favicon.ico",
        "title": "Plateforme de cr\u00e9ation et de publication cartographique \u2013 MapTiler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:29:55.836107+00:00",
        "description": null,
        "id": 581213,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marathonmontblanc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marathonmontblanc.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Marathon du Mont-Blanc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:33.341272+00:00",
        "description": "Marco Pierrard, webmaster WordPress d\u00e9veloppeur freelance \u00e0 Paris. Cr\u00e9ation, refonte et maintenance de site internet WordPress sur mesure.",
        "id": 527697,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.marcopierrard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marcopierrard.fr/wp-content/uploads/2024/02/site_marco_pierrard.png",
        "title": "Webmaster Freelance Paris | Cr\u00e9ation de site WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:59.444132+00:00",
        "description": null,
        "id": 586400,
        "language": "en",
        "link": "https://listedemariage.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lists view",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:29:00.694354+00:00",
        "description": null,
        "id": 586401,
        "language": "en",
        "link": "https://listedevoyage.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lists view",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:58.127845+00:00",
        "description": null,
        "id": 586399,
        "language": "",
        "link": "https://maps.moustache.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenMapTiles Map Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marcovasco.fr",
        "author": "https://www.marcovasco.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:04.210811+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur mesure en Afrique, Am\u00e9rique, Asie, et Pacifique, MARCO VASCO adapte votre voyage \u00e0 votre rythme, selon vos envies.",
        "id": 23667,
        "language": "fr",
        "link": "https://marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.marcovasco.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marcovasco.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur-mesure \u25b7 Marco Vasco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:30:03.856717+00:00",
        "description": null,
        "id": 586402,
        "language": "",
        "link": "https://strp.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:56.944780+00:00",
        "description": "Webpack App",
        "id": 78348,
        "language": "en",
        "link": "https://uikit.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webpack App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:33:14.451096+00:00",
        "description": "Marc Thomas is a film director based in Paris benefiting from experience as a creative art director in the luxury and fashion industries.",
        "id": 447355,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://marcthomas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc Thomas, film director, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:45.993722+00:00",
        "description": null,
        "id": 583706,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.marechalle-pesage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marechalle-pesage.fr/wp-content/uploads/2017/01/logo-fav-icon.png",
        "title": "Home - marechalle-pesage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:40:57.530209+00:00",
        "description": "Liste des avis de march\u00e9s publics sur la r\u00e9gion PACA, publi\u00e9 via les plateformes AWS, AchatPublic, ATline, Dematis, Atexo. Un service d\u2019alerte gratuite vous est propos\u00e9 sur ce portail",
        "id": 556842,
        "language": "en",
        "link": "https://marches-publics.maregionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches-publics.maregionsud.fr/build/img/favicon.ico",
        "title": "Sud March\u00e9s Publics - Le portail d'acc\u00e8s aux appels d'offres des acheteurs publics de la R\u00e9gion Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:34:48.840641+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la R\u00e9gion Sud. Retrouvez tous vos services et les derni\u00e8res actualit\u00e9s de la R\u00e9gion.",
        "id": 235015,
        "language": "fr",
        "link": "https://maregionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maregionsud.fr/typo3conf/ext/e_magineurs/region_sud/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:21.479264+00:00",
        "description": "L'Observatoire r\u00e9gional des mares et leurs r\u00e9seaux permet \u00e0 chacun (citoyens, collectivit\u00e9s, entreprises\u2026) de participer \u00e0 l\u2019inventaire des r\u00e9seaux de mares sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et au suivi de l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de ces milieux fragiles.",
        "id": 486239,
        "language": "fr",
        "link": "https://mares-libellules.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mares-libellules.fr/images/mares-libellules-og.jpg",
        "title": "Mares, o\u00f9 \u00eates-vous ? - Observatoire R\u00e9gional des mares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:49:56.937058+00:00",
        "description": "Les meilleurs produits de beaut\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s par Marie Claire",
        "id": 542003,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-beaute.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prescription Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:24.028549+00:00",
        "description": "Les meilleurs produits de beaut\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s par Marie Claire",
        "id": 542006,
        "language": "fr",
        "link": "https://cacheavis-beaute.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prescription Beaut\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:08.346174+00:00",
        "description": "Magazine f\u00e9minin de mode et beaut\u00e9",
        "id": 542005,
        "language": "fr",
        "link": "https://cache.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:59:59+00:00",
        "description": "Magazine f\u00e9minin de mode et beaut\u00e9",
        "id": 517738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:41:00.171954+00:00",
        "date_published": "2019-01-20T15:39:10+00:00",
        "description": "Marie Coiri\u00e9 est designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin.",
        "id": 277750,
        "language": "fr",
        "link": "https://mariecoirie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Coiri\u00e9, designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin \u2014 GHT Paris, Psychiatrie et Neurosciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:36:11.402469+00:00",
        "description": null,
        "id": 582413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://belle-positive.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://belle-positive.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Belle & Positive - Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:35:56.189642+00:00",
        "description": null,
        "id": 582412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://selection-redaction.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Selection Redaction \u2013 Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:58:17.551260+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 en direct, mode, beaut\u00e9, astrologie",
        "id": 555798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mariefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mariefrance.fr/wp-content/themes/mariefrance/assets/images-v2/favicon.png",
        "title": "Marie France, magazine f\u00e9minin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:41:01.521622+00:00",
        "date_published": "2023-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 252265,
        "language": "",
        "link": "https://maroin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:49:41.858895+00:00",
        "description": "Marsactu est un journal en ligne d'enqu\u00eate, de reportage et d'analyse sur Marseille et sa r\u00e9gion.",
        "id": 486343,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://marsactu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marsactu.fr/wp-content/uploads/2019/08/logo2019.jpg",
        "title": "Marsactu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:42:02.027402+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T18:46:37+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Marseille.",
        "id": 386788,
        "language": "fr",
        "link": "https://marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ville de Marseille | Site officiel de la Ville de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:25:54.033422+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 201803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://martange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martange.fr/wp-content/uploads/2017/03/FAVICON.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:28.398456+00:00",
        "description": "Archives - Editions - About Martine - Instagram - Contact",
        "id": 282454,
        "language": "en-US",
        "link": "https://martine-sitbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "title": "Martine Sitbon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/martin-laxenaire-socials.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:49.689745+00:00",
        "description": "Martin Laxenaire is a french creative freelance front end developer focusing on interactivity and user experience.",
        "id": 252168,
        "language": "en",
        "link": "https://martin-laxenaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Martin Laxenaire | Creative front-end developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:43:21.635051+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T05:19:29+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'univers Maserati et ses Voitures De Luxe Italiennes alliant Performance, \u00c9l\u00e9gance et Design.",
        "id": 272745,
        "language": "fr",
        "link": "http://maserati.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel Maserati | Voitures de luxe italiennes | Maserati FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:27.372103+00:00",
        "description": "MA-Shops - monnaies antiques \u00e0 l'Euro. Monnaies allemandes, medailles. Pi\u00e8ces de l'or, royaume, r\u00e9volution, napoleon, republique francaise. Offres uniques de vendeurs professionnels.",
        "id": 490680,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ma-shops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MA-Shops - Le centre commercial virtuel pour monnaies, billets et m\u00e9dailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:36:24.283579+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ\u00a0: MASI) est une soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale d'envergure internationale qui d\u00e9veloppe et fabrique des technologies de monitorage patient non invasives et innovantes, des appareils m\u00e9dicaux et une large gamme de capteurs.",
        "id": 165962,
        "language": "fr",
        "link": "https://masimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masimo.fr/favicon.ico",
        "title": "Masimo - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2022/01/masseffectuniverse.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur le fan site MassEffectUniverse.fr, retrouvez les news, guides, vid\u00e9os et forums de la saga Mass Effect. Le relais cosmod\u00e9sique n'est qu'\u00e0 un clic !",
        "id": 211729,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://masseffectuniverse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2014/01/cropped-favicon-114px-32x32.png",
        "title": "Mass Effect Universe - Actus du Remaster et de Mass Effect 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:26.225841+00:00",
        "description": "Nous accompagnons les professionnels dans leur processus de transition \u00e9nerg\u00e9tique et de transformation num\u00e9rique.",
        "id": 542634,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.masselin-grand-ouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masselin-energie.fr/app/uploads/sites/135/2024/06/cropped-Logo-Masselin-512x512-1-32x32.png",
        "title": "Masselin Energie - Accueil - Masselin Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-18T07:29:34+00:00",
        "description": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "id": 251889,
        "language": "fr",
        "link": "https://masson-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:40.999147+00:00",
        "description": "Nous connectons et alimentons une \u00e9conomie num\u00e9rique inclusive qui profite aux personnes, aux entreprises et aux gouvernements du monde entier en rendant les transactions s\u00fbres, simples et accessibles.",
        "id": 556528,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mastercard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mastercard.fr/content/dam/dxp/favicon/mastercardfavicon.ico",
        "title": "Mastercard - Une entreprise technologique mondiale dans le secteur des paiements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:21.128713+00:00",
        "description": "Vous souhaitez devenir master-franchis\u00e9 d'une franchise qui se d\u00e9veloppe \u00e0 l'international ? D\u00e9couvrez tous les r\u00e9seaux Fran\u00e7ais qui recrutent en master-franchise \u00e0 l'\u00e9tranger !",
        "id": 476560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.masterfranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Master Franchise : devenir master-franchis\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:35:20+00:00",
        "description": "Nos services sont 100 % gratuit, transparent et sans contraintes \u2705 Compare les meilleurs pr\u00eats et les plus raisonnables sur le march\u00e9 \u2705",
        "id": 478095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://matchbanker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/05/Group-64.png",
        "title": "Matchbanker - Un site de comparaison de pr\u00eat en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:48:02.474733+00:00",
        "description": "CFP",
        "id": 416857,
        "language": "en",
        "link": "https://cfp.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CFP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:43:40.400886+00:00",
        "date_published": "2024-06-16T21:06:18.916763+00:00",
        "description": "Mathdoc, Cellule de coordination documentaire nationale pour les math\u00e9matiques est une unit\u00e9 d'appui et de recherche (UAR 5638) \u00e0 vocation nationale",
        "id": 130730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Mathdoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-13T09:00:41+00:00",
        "description": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "id": 130731,
        "language": "",
        "link": "http://sites.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:47:16.490519+00:00",
        "description": "Mathdoc, Cellule de coordination documentaire nationale pour les math\u00e9matiques est une unit\u00e9 d'appui et de recherche (UAR 5638) \u00e0 vocation nationale",
        "id": 556858,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/cropped-mathdoc-favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil - Mathdoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:57.232789+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 252287,
        "language": "en",
        "link": "https://mathieucheze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mathis-biabiany.fr/images/share/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:40.056159+00:00",
        "description": "Creative technologist at Resn & Worldwide freelance artist",
        "id": 328431,
        "language": "en",
        "link": "https://mathis-biabiany.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathis-biabiany.fr/images/share/favicon-32x32.png",
        "title": "Mathis Biabiany - Creative Technologist & Artist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:39:09.063217+00:00",
        "description": "Mathovore : le meilleur site de maths gratuit. Cours et exercices corrig\u00e9s pour le primaire, coll\u00e8ge, lyc\u00e9e, maths sup, licence et master.",
        "id": 567347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mathovore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathovore.fr/wp-content/uploads/2024/09/Mathovore-cours-exercices-maths-corriges-150x150.png",
        "title": "Cours de maths en ligne, exercices corrig\u00e9s pour le coll\u00e8ge , lyc\u00e9e.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "id": 416845,
        "language": "en-US",
        "link": "https://listes.mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://listes.mathrice.fr/static-sympa/icons/favicon_sympa.png",
        "title": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Site web du r\u00e9seau th\u00e9matique de soutien Mathrice",
        "id": 416842,
        "language": "en-us",
        "link": "https://mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mathrice.fr/favicon.ico",
        "title": "Mathrice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:58:31.547588+00:00",
        "description": "MathWorks con\u00e7oit et commercialise les produits logiciels MATLAB et Simulink, et assure leur support technique.",
        "id": 556655,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mathworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mathworks.fr/etc.clientlibs/mathworks/clientlibs/customer-ui/templates/common/resources/images/favicon.20250114135845877.ico",
        "title": "MathWorks \u2013 Editeur de MATLAB et Simulink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.matmut.fr/images/logo-matmut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:57.973484+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos assurances et r\u00e9alisez un devis en ligne ou sur mobile : assurance auto, moto, habitation, mutuelle sant\u00e9, pr\u00e9voyance, \u00e9pargne et cr\u00e9dit",
        "id": 78255,
        "language": "fr",
        "link": "https://matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matmut.fr/images/icons/favicon.ico",
        "title": "Matmut \u2013 Assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:54:03.163508+00:00",
        "description": "Espace presse de la MATMUT. Cette plateforme est d\u00e9di\u00e9e aux journalistes et aux m\u00e9dias",
        "id": 234740,
        "language": "fr",
        "link": "https://presse.matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.matmut.fr/Handlers/HTFile.ashx?ATT=1614&DU=191518",
        "title": "Salle de presse MATMUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:07.417877+00:00",
        "description": null,
        "id": 586463,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mgefi.matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mgefi.matmut.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Devis mutuelle fonctionnaires | MGEFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:01.663051+00:00",
        "description": "Les actions culturelles de Matmut pour les arts sont nombreuses : Expositions et \u00e9v\u00e9nements au Centre d'art contemporain de la Matmut - Daniel Havis, pr\u00e8s de...",
        "id": 586460,
        "language": "fr",
        "link": "https://matmutpourlesarts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matmutpourlesarts.fr/favicon.png",
        "title": "Engag\u00e9 pour rendre l'art accessible \u00e0 tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:20.010525+00:00",
        "description": "Les actions culturelles de Matmut pour les arts sont nombreuses : Expositions et \u00e9v\u00e9nements au Centre d'art contemporain de la Matmut - Daniel Havis, pr\u00e8s de...",
        "id": 556851,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.matmutpourlesarts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.matmutpourlesarts.fr/favicon.png",
        "title": "Engag\u00e9 pour rendre l'art accessible \u00e0 tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:02:49.699520+00:00",
        "description": "Matthieu Videaud - D\u00e9veloppeur web",
        "id": 553150,
        "language": "",
        "link": "http://www.matthieuvideaud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.matthieuvideaud.fr/assets/favicon-209c9469d23cb572cdf8c50c2a8497eb236de9afb72d2a1147978fb7ed5441d1.png",
        "title": "Matthieu Videaud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e9daction Mauvaise Nouvelle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:29.913167+00:00",
        "description": "Signe est d\u2019abord un reportage po\u00e9tique collectant des faits et des r\u00e9actions pris sur le vif. Et ensuite une m\u00e9ditation artistique et spirituelle sur le sens de cet \u00e9v\u00e9nement majeur du d\u00e9but du XXIe si\u00e8cle, qui n\u2019a pas fini de nous parler.Signe propose une lecture de ce drame qui va de la violence destructrice \u00e0 l\u2019\u00e9lan salvateur, de la d\u00e9figuration \u00e0 la transfiguration.",
        "id": 490561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mauvaisenouvelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mauvaise Nouvelle - Actualit\u00e9, litt\u00e9rature, arts et culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:44:29.950815+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T07:49:53.697741+00:00",
        "description": "Boutique en ligne de v\u00eatement et d'accessoire pour les hommes. Articles de mode, marque pas cher, chaussures et baskets, t-shirts geek. Livraison gratuite \u00e0 partir de 99\u20ac.",
        "id": 89111,
        "language": "fr",
        "link": "http://maxhim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX'HIM - V\u00eatements et accessoires de mode pour homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maxi.cdnartwhere.eu/wp-content/uploads/2023/01/logo-maxi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:55:59.294833+00:00",
        "description": "Envie de vous d\u00e9tendre en tentant de gagner un cadeau ? Retrouvez sur maximag.fr les derniers jeux concours d\u00e9di\u00e9s aux femmes ! Produits mode, cuisine, tourisme, Hi-tech ou beaut\u00e9 vous serez peut-\u00eatre la prochaine gagnante. Retrouvez \u00e9galement le r\u00e9sultat des jeux concours.",
        "id": 420085,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeuxconcours.maxi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxi.cdnartwhere.eu/favicon-32x32.png",
        "title": "Jeux - Jeux concours - Maximag.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:38.933975+00:00",
        "description": "Maximag.fr, votre magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, sant\u00e9, cuisine, trucs et astuces !",
        "id": 556852,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maxi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxi.cdnartwhere.eu/favicon-32x32.png",
        "title": "Maximag.fr : Votre magazine f\u00e9minin mode, sant\u00e9, cuisine, astuces\u2026 - Maximag.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:10.235330+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des articles sp\u00e9cialis\u00e9s sur l'utilisation de WordPress par le biais d'astuces, tutoriels et bonnes pratiques r\u00e9dig\u00e9s par Maxime Culea.",
        "id": 542566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maximeculea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.maximeculea.fr/content/uploads/2014/03/maxime-culea.jpg?fit=866%2C1154&ssl=1",
        "title": "WordPress by Maxime Culea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:36.772267+00:00",
        "description": "Je d\u00e9veloppe vos sites web, plateformes sur-mesure et projets digitaux et vous aide \u00e0 am\u00e9liorer votre pr\u00e9sence en ligne et votre communication digitale",
        "id": 447174,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maximeemorine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maximeemorine.fr/wp-content/uploads/2020/08/facebook.png",
        "title": "Maxime Emorine - D\u00e9veloppeur web full-stack freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:05:38.134298+00:00",
        "description": "entreprise",
        "id": 274284,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches.maximilien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marches.maximilien.fr/favicon.ico?k=5f4d1cfda43049.06089948",
        "title": "Portail des march\u00e9s publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:21.668722+00:00",
        "description": null,
        "id": 586467,
        "language": "",
        "link": "https://socle.maximilien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://socle.maximilien.fr/auth/resources/o2xvo/login/maximilien/img/favicon.ico",
        "title": "Se connecter \u00e0 Maximilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:44:45.069818+00:00",
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Personnal website of Maxence Poutord, a software engineer with more than 10 years working in the industry.",
        "id": 97136,
        "language": "en",
        "link": "https://maxpou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxence Poutord - Software engineer \u2022 Technical speaker \u2022 Nomadic worker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:23:14.253969+00:00",
        "description": "Browse our great selection of ethnobotanicals from around the world. Use our herbs & plant finder to find your natural remedies.",
        "id": 586909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mayaherbs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mayaherbs.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-Logotipo_Maya_2023-02-02-32x32.webp",
        "title": "Shamanic Plants & Herbs, Natural Remedies - Fran\u00e7ais | MAYA Ethnobotanicals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:24.739874+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Mazak France. Leader dans la fabrication de machines-outils CNC et de solutions d'usinage en g\u00e9n\u00e9ral",
        "id": 295197,
        "language": "",
        "link": "https://mazakeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazak France | Machines-outils et solutions d'usinage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T22:19:02.083884+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une vari\u00e9t\u00e9 de styles, extensions et ressources graphqiues pour personnaliser votre forum phpBB. Rendez le unique et attrayant d\u00e8s maintenant.",
        "id": 442836,
        "language": "fr",
        "link": "https://mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mazeland.fr/./ext/mazeltof/mazeland/styles/all/theme/images/favicon.svg",
        "title": "Mazeland.fr - Accueil du forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:42.646550+00:00",
        "description": null,
        "id": 586470,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.demo.mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "demo.mazeland.fr - Page d\u2019index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:51:50.604632+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon est situ\u00e9 au c\u0153ur de la Presqu\u2019\u00eele de Lyon, dans le cadre magnifique d\u2019une abbaye du 17e si\u00e8cle et de son clo\u00eetre, devenu aujourd\u2019hui un jardin de sculptures. Les collections encyclop\u00e9diques du mus\u00e9e pr\u00e9sentent en cinq d\u00e9partements et 70 salles, r\u00e9parties sur 7 000 m2, un panorama de grandes civilisations et d\u2019\u00e9coles artistiques de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours.",
        "id": 147311,
        "language": "fr",
        "link": "https://mba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mba-lyon.fr/sites/mba/files/favicon-1.png",
        "title": "| Mus\u00e9e des Beaux Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:45:20.993640+00:00",
        "date_published": "2001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de la fabrication de pi\u00e8ces automobiles inexistantes, nous maitrisons : conception, assemblage, soudure, finition, ing\u00e9nierie - pour tous v\u00e9hicules essence, diesel, \u00e9lectrique, hybride",
        "id": 271002,
        "language": "fr",
        "link": "https://mb-f.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "title": "MB&F Fabrication - Sportcars specialist & Echappement inox sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:54.153848+00:00",
        "description": "MCMLXIX -",
        "id": 89817,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mcmlxix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mcmlxix.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-logo-mcmlxix-e1679504428205.png",
        "title": "MCMLXIX -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:33.507337+00:00",
        "description": "Julien Palard, formateur Python",
        "id": 23668,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mdk.fr/images/julien.jpg",
        "title": "mdk.fr \u2013 Julien Palard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:10.149029+00:00",
        "description": "\"\u00catre au service des m\u00e9decins dans l'int\u00e9r\u00eat des patients\", tel est l'engagement de l'Ordre des m\u00e9decins. Le Conseil national coordonne son action.",
        "id": 586737,
        "language": "",
        "link": "https://www.conseil-national.medecin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.conseil-national.medecin.fr/sites/all/themes/moky/favicon-s.png",
        "title": "Conseil National de l'Ordre des M\u00e9decins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:55.353129+00:00",
        "description": "Premier r\u00e9seau d'entrepreneurs de France, le MEDEF met au c\u0153ur de son action la cr\u00e9ation d'emplois et la croissance durable. Il promeut l\u2019entrepreneuriat et d\u00e9fend la libre entreprise.",
        "id": 582203,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.medef-hdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medef-hdf.fr/favicon.png",
        "title": "MEDEF - Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:45:29.865180+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:35:24.956688+00:00",
        "description": "Premier r\u00e9seau d'entrepreneurs de France, le MEDEF met au c\u0153ur de son action la cr\u00e9ation d'emplois et la croissance durable. Il promeut l\u2019entrepreneuriat et d\u00e9fend la libre entreprise.",
        "id": 234643,
        "language": "fr",
        "link": "https://medef-somme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDEF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "hadrien.mercier.cabrera",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-25T16:12:55+00:00",
        "description": "Mediacit\u00e9s est un m\u00e9dia en ligne d\u2019enqu\u00eate et de d\u00e9cryptage consacr\u00e9 aux principales m\u00e9tropoles fran\u00e7aises.",
        "id": 486341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediacites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9dia ind\u00e9pendant \u00e0 Lille, Lyon, Nantes et Toulouse | Mediacit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/11/arrowbottomrouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediaeducation.fr, la plateforme de tous les acteurs francophones de l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias et \u00e0 l\u2019information. \u00c0 la Une Colloques, rencontres, nouvelles initiatives, appels \u00e0 projets, chaque semaine, MediaEducation.fr met une actualit\u00e9 de l\u2019EMI \u201c\u00c0 la Une\u201d, pour la partager avec tous les acteurs. Les actrices, les acteurs Trouvez tous les acteurs de l\u2019\u00c9ducation aux M\u00e9dias\u00a0et [\u2026]",
        "id": 77456,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediaeducation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/08/elementor/thumbs/fav.png",
        "title": "Accueil - Media Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:05:10.169118+00:00",
        "description": "Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales au meilleur prix",
        "id": 553192,
        "language": "fr",
        "link": "https://bfmtv.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bfmtv.medialex.fr/bundles/app/images/sites/bfmtv/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:32.068451+00:00",
        "description": "Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales au meilleur prix",
        "id": 556163,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribune.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latribune.medialex.fr/bundles/app/images/sites/la-tribune/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:50.212034+00:00",
        "description": null,
        "id": 583401,
        "language": "fr",
        "link": "http://marches.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://marches.medialex.fr/include/images/medialex/favicon-3.ico",
        "title": "Medialex - March\u00e9s - Avis administratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:30:46.157404+00:00",
        "description": "Vous souhaitez externaliser vos activit\u00e9s de secr\u00e9tariat juridique ? Medialex vous accompagne dans la publication de vos annonces l\u00e9gales, la d\u00e9mat\u00e9rialisation de vos formalit\u00e9s, march\u00e9s publics, registres l\u00e9gaux ainsi que dans la gestion de vos assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales.",
        "id": 569092,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medialex.fr/favicon.ico",
        "title": "Medialex - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:28.088642+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 du Lot en ligne",
        "id": 586551,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://medialot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medialot.fr/wp-content/uploads/2015/01/favicon-medialot-web.png",
        "title": "Medialot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:48:48.705957+00:00",
        "description": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "id": 64713,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediametrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediametrie.fr/sites/default/files/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:17.154182+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Mediapart \u00e0 partir de 1\u20ac pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus et soutenir l\u2019ind\u00e9pendance d\u2019un site sans \u00e9quivalent dans la presse fran\u00e7aise",
        "id": 135244,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.mediapart.fr/assets/build/default/images/favicon-32x32.51d41f58.png",
        "title": "Abonnez-vous \u00e0 Mediapart : toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/club.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:16.447119+00:00",
        "description": "Analyses, opinions, t\u00e9moignages, tribunes, blogs militants\u2026 Le Club est l\u2019espace de libre expression des abonn\u00e9s de Mediapart.",
        "id": 135243,
        "language": "fr",
        "link": "https://blogs.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogs.mediapart.fr/icon-blogs.ico",
        "title": "Le Club de Mediapart\u00a0: participez au d\u00e9bat\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:14.698441+00:00",
        "description": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "id": 135242,
        "language": "en-US",
        "link": "https://info.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/journal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediapart est un journal d\u2019information num\u00e9rique, participatif et ind\u00e9pendant, sans publicit\u00e9 ni subvention, et qui ne vit que du soutien de ses lecteurs et lectrices.",
        "id": 252038,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediapart.fr/icon-news.ico",
        "title": "Mediapart - Actualit\u00e9, enqu\u00eates et dossiers d\u2019investigation en toute ind\u00e9pendance\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:05.281584+00:00",
        "date_published": "2024-05-06T18:04:40.939604+00:00",
        "description": "Media Square",
        "id": 65004,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediasquare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media Square",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:24:44.568158+00:00",
        "description": null,
        "id": 584211,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediateurfevad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediateurfevad.fr/wp-content/uploads/2023/04/Logo_MCF-300x192.png",
        "title": "M\u00e9diateur de la consommation Fevad \u2013 Vous \u00eates un consommateur et vous rencontrez un probl\u00e8me avec un adh\u00e9rent de la FEVAD, vous avez la possibilit\u00e9 de saisir le service du M\u00e9diateur du e-commerce de la FEVAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:16.707226+00:00",
        "description": "La m\u00e9diation est un mode de r\u00e8glement des litiges non judiciaire ou contentieux. Depuis 2017, le m\u00e9diateur de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise est Antoine Lamon.",
        "id": 582164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediateur-mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediateur-mutualite.fr/wp-content/uploads/2021/02/favicon.ico",
        "title": "Le m\u00e9diateur de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:56.673886+00:00",
        "description": "Accueil - Mediatik",
        "id": 258168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediatik-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mediatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T23:35:43.638699+00:00",
        "description": "La marketplace B2B des \u00e9quipements m\u00e9dicaux, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 435582,
        "language": "fr",
        "link": "https://medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "MedicalExpo  -  La marketplace B2B de l'\u00e9quipement m\u00e9dical : mat\u00e9riel m\u00e9dical, imagerie m\u00e9dicale, mobilier pour h\u00f4pitaux, \u00e9quipement de laboratoire...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:34:55.353987+00:00",
        "description": null,
        "id": 586487,
        "language": "fr",
        "link": "https://pdf.medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "Catalogues Medicalexpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:34:48.462056+00:00",
        "description": null,
        "id": 586486,
        "language": "fr",
        "link": "https://trends.medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "Nouveaut\u00e9s et tendances du M\u00e9dical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:56.259637+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dip\u00f4le de savoie, h\u00f4pital priv\u00e9 de m\u00e9decine, chirurgie et SSR est un \u00e9tablissement de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Challes-les-eaux sur la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes",
        "id": 582309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-de-savoie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-de-savoie.fr/mediasdoc/2020/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "M\u00e9dipole de Savoie |H\u00f4pital priv\u00e9 en Savoie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:19.833156+00:00",
        "description": "Parcours ambulatoire au M\u00e9dip\u00f4le de Savoie : Explorez virtuellement votre trajet, de l'entr\u00e9e \u00e0 la sortie.",
        "id": 555752,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-savoie-ambulatoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-savoie-ambulatoire.fr/favicon.png",
        "title": "M\u00e9dip\u00f4le de Savoie - AMBULATOIRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:58.000861+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le M\u00e9dip\u00f4le de Savoie en ligne : Visite virtuelle immersive \u00e0 port\u00e9e de clic.",
        "id": 582310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-savoie-visite-virtuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-savoie-visite-virtuelle.fr/favicon.png",
        "title": "M\u00e9dip\u00f4le de Savoie - Challes-les-Eaux (73)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T01:37:50.062775+00:00",
        "description": "\u00c0 la Une : Communaut\u00e9 d'information m\u00e9dicale d\u00e9velopp\u00e9e exclusivement pour les m\u00e9decins fran\u00e7ais, par des m\u00e9decins et des experts fran\u00e7ais. Acc\u00e8s gratuit.",
        "id": 431977,
        "language": "",
        "link": "https://medscape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medscapestatic.com/pi/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "\u00c0 la Une - Medscape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:07.193609+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement sur Meetic, site de rencontres s\u00e9rieux o\u00f9 vous pourrez consulter les profils de milliers de c\u00e9libataires \u00e0 travers la France.",
        "id": 366837,
        "language": "fr",
        "link": "https://meetic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site de rencontre s\u00e9rieux pour trouver l\u2019amour Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megastreaming.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:39.391597+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment regarder vos films et vos s\u00e9ries en streaming. Moteur de recherche d'offres l\u00e9gales gratuites et payantes pour voir film et s\u00e9rie en streaming.",
        "id": 89700,
        "language": "fr",
        "link": "https://megastreaming.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://megastreaming.fr/favicon.png?ver=2",
        "title": "MEGASTRAMING - Tous les films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megazap.fr/var/style/logo.jpg?v=1664349213",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:18:29.814232+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 m\u00e9dia et soci\u00e9t\u00e9 (Presse, TV, Radio, Internet...) en Outre-Mer (R\u00e9union, Guyane, Guadeloupe, Martinique, Mayotte...) et d'Ailleurs",
        "id": 381561,
        "language": "fr",
        "link": "https://megazap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://megazap.fr/favicon.ico?v=1638361090",
        "title": "Megazap, site d'information m\u00e9dia en Outre-Mer & d'Ailleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:48.724183+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T11:12:56.189354+00:00",
        "description": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mehdi-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Quel est le meilleur site CBD ? Selon mes tests, il s'agit de Mama Kana, Stormrock, CBDSOL, Cebedia, La Ferme du CBD, CBDpaschere et Flora CBD.",
        "id": 399331,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meilleurcbdshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleurcbdshop.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-100x100.png",
        "title": "TOP 10 Meilleur Site CBD | J'ai test\u00e9 60 marques les plus fiables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meilleur-referencement.fr/images/domaines/logos/agence-rfrencement-naturel-rfrencement-naturel-de-site-internet-agence-seo-pour-les-site-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:13.404177+00:00",
        "description": "Offrez les premi\u00e8res positions \u00e0 votre site internet au sein des moteurs de recherches",
        "id": 78178,
        "language": "fr",
        "link": "https://meilleur-referencement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleur-referencement.fr/favicon.png",
        "title": "Agence R\u00e9f\u00e9rencement Naturel pour gagner des positions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:07:47.757984+00:00",
        "description": "La banque d'images militante de la France Insoumise",
        "id": 583354,
        "language": "fr",
        "link": "https://melenshack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melenshack.fr/assets/melenshack_small.png",
        "title": "M\u00e9lenshack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:50.895586+00:00",
        "date_published": "2024-06-20T09:04:35.555611+00:00",
        "description": "Archives de l'Op\u00e9ra national de Paris. Toute la programmation depuis 1972.",
        "id": 157305,
        "language": "",
        "link": "https://memopera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9mOp\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:04:52.499045+00:00",
        "description": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "id": 83638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://memri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://memri.fr/wp-content/themes/memri2014/images/fav.png",
        "title": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:13:16.844019+00:00",
        "description": "Men Life - l'homme au quotidien",
        "id": 584766,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.menlife.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wui.fr/favicon-life.ico",
        "title": "Men Life - l'homme au quotidien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:51.190423+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de M\u00e9olans-Revel, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.meolans-revel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meolans-revel.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de M\u00e9olans-Revel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:31.038929+00:00",
        "description": "Site officiel du Parc national du Mercantour. Tout savoir sur ce territoire des Alpes du Sud, ses patrimoines naturels et culturels, l'actualit\u00e9 et les actions de l'\u00e9tablissement.",
        "id": 586354,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mercantour-parcnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mercantour-parcnational.fr/themes/pnx/pnm/favicon.ico",
        "title": "Parc national du Mercantour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator.fr/squelettes/assets/img/mercator_couveture_livre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:50:07+00:00",
        "description": "Ressources num\u00e9riques de Mercator en marketing, publicit\u00e9, communication. Lexique du marketing et de la publicit\u00e9, interviews, quiz, fiches de r\u00e9vision, bo\u00eete \u00e0 outils...",
        "id": 369187,
        "language": "fr",
        "link": "https://mercator.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mercator.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "Mercator (Dunod) : ressources de formation marketing \u00e0 l'\u00e8re de la data et du digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:27.303434+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 367688,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mercator-ocean.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2021/11/mercator-ocean-webv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur de services d'analyse et de pr\u00e9vision oc\u00e9aniques de l'oc\u00e9an global. D\u00e9l\u00e9gataire du Copernicus Marine Service (CMEMS) de l\u2019Union Europ\u00e9enne.",
        "id": 109752,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2017/06/favicon-512x512-150x150.png",
        "title": "Home - Mercator Oc\u00e9an - Ocean Forecasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:22:56.699551+00:00",
        "description": "Faites votre demande ici pour obtenir un certificat d'homologation pour votre vehicule.",
        "id": 582286,
        "language": "en",
        "link": "https://e-homologation.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.9.0/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "e-homologation | Mercedes-Benz France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:06.041503+00:00",
        "description": "La parfaite symbiose entre luxe et innovations technologiques : bienvenue chez Mercedes-Benz France. Berline, Break, Coup\u00e9, Cabriolet, SUV et plus encore.",
        "id": 582290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.12.0/favicon/favicon-32x32.png?v=tfC62RUetn",
        "title": "Mercedes-Benz France | Voitures neuves et occasions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:13.436977+00:00",
        "description": "Trouvez votre v\u00e9hicule d'occasion Mercedes-Benz Certified \u2705 Aupr\u00e8s des distributeurs agre\u00e9\u00e9 Mercedes-Benz \u2705 Qualit\u00e9 certifi\u00e9e \u2705",
        "id": 582293,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://occasion.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://occasion.mercedes-benz.fr/static/img/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mercedes-Benz Certified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:05.781292+00:00",
        "description": "La parfaite symbiose entre luxe et innovations technologiques : bienvenue chez Mercedes-Benz France. Berline, Break, Coup\u00e9, Cabriolet, SUV et plus encore.",
        "id": 555746,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.12.0/favicon/favicon-32x32.png?v=tfC62RUetn",
        "title": "Mercedes-Benz France | Voitures neuves et occasions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:17.029091+00:00",
        "description": "Droits, d\u00e9marches, argent : Merci pour l'info  (anciennement Dossier Familial) est le nouveau m\u00e9dia con\u00e7u par des journalistes et des experts, qui r\u00e9pond \u00e0 toutes vos questions du quotidien.\n\nV\u00e9ritable expert de la vie quotidienne, Merci pour l\u2019info d\u00e9crypte chaque mois toute l\u2019actualit\u00e9 et des dizaines d\u2019informations pratiques dans les domaines suivants : argent, social, logement, imp\u00f4ts, retraite, droit, conso, famille\u2026",
        "id": 556880,
        "language": "en",
        "link": "https://magazine.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00b0601 - janvier 2025 - Liseuse num\u00e9rique du magazine Merci pour l'info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:07.305330+00:00",
        "description": "Maison Cr\u00e9ative est le magazine de d\u00e9coration de r\u00e9f\u00e9rence. Piochez parmi nos milliers d\u2019id\u00e9es inspirantes de d\u00e9co d\u2019int\u00e9rieur et d\u2019ext\u00e9rieur !",
        "id": 556876,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maisoncreative.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisoncreative.mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "Maison Cr\u00e9ative, votre magazine d\u00e9co de r\u00e9f\u00e9rence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:41.415681+00:00",
        "description": "Merci pour l'info, votre expert de confiance pour vos projets et vos d\u00e9marches du quotidien : actualit\u00e9s, consommation, argent, imp\u00f4ts, emploi, retraite",
        "id": 428949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "Merci pour l'info : l'expert de vos droits et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:57.954689+00:00",
        "description": null,
        "id": 586529,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.maisoncreative.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.maisoncreative.mercipourlinfo.fr/build/images/maisoncreative/favicon-16x16.463975de.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:51.564314+00:00",
        "description": null,
        "id": 586523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mon-compte.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "| Merci pour l\u2019info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:50:29.329768+00:00",
        "date_published": "2024-10-23T09:35:32.128853+00:00",
        "description": "Le catalogue, l'agenda des auteurs, les actualit\u00e9s des \u00c9ditions Mercure de France.",
        "id": 438735,
        "language": "fr",
        "link": "https://mercuredefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercuredefrance.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/logo_mercuredefrance_facebook.jpg",
        "title": "Editions Mercure de France - Litt\u00e9rature fran\u00e7aise, \u00e9trang\u00e8re, po\u00e9sie, Le Go\u00fbt de..., Le Temps retrouv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:59.787625+00:00",
        "description": "MERELEC proche de vous et \u00e0 votre \u00e9coute, pour vous accompagner dans vos projets \u00e9lectriques.",
        "id": 542583,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.merelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MERELEC - Elec Tertiaire Habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:09.679039+00:00",
        "description": "Exploiter et maintenir une infrastructure ferroviaire publique en toute s\u00e9curit\u00e9, de mani\u00e8re performante et responsable au b\u00e9n\u00e9fice de nos clients et des territoires.",
        "id": 427518,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesea.fr/wp-content/themes/mesea/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Mesea - Mainteneur de la LGV SEA Tours-Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:17.684154+00:00",
        "description": "R\u00e9gler vos factures avec mesfacturesonline.fr, c'est simple et rapide !",
        "id": 556254,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mesfacturesonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesfacturesonline.fr/modeles/fr/Modele1/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:44.114979+00:00",
        "description": "Liste des annonces l\u00e9gales sur mesinfos",
        "id": 556888,
        "language": "FR",
        "link": "https://annonces.mesinfos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/favicon.ico",
        "title": "Liste des annonces l\u00e9gales  - mesinfos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mesinfos.fr/img/vignette-mesinfos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:08.933661+00:00",
        "description": "mesinfos, toute l&#039;actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, environnementale, soci\u00e9tale, juridique et culturelle, pr\u00e8s de chez vous. Publiez vos annonces l\u00e9gales sur mesinfos.",
        "id": 289847,
        "language": "FR",
        "link": "https://mesinfos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/favicon.ico",
        "title": "mesinfos : l&#039;actualit\u00e9 locale et nationale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:19:35.381582+00:00",
        "description": "Offres Promotionnelle Intersnack France \u2013 Plateforme Intersnack",
        "id": 586272,
        "language": "",
        "link": "https://mesinstantsvico.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateforme Promotionnelle \u2013 Intersnack France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:15.175788+00:00",
        "description": "Mes manuels",
        "id": 417629,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesmanuels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesmanuels.fr/favicon.ico",
        "title": "mon-espace-e-education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/img/logo_rte_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:04:34.253391+00:00",
        "description": "Ceci est la page d'accueil du site Mes Projets Territoriaux",
        "id": 126521,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mesprojetsterritoriaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Mes projets territoriaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T21:10:13.800101+00:00",
        "description": "Bienvenue dans notre site",
        "id": 573566,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mesquestionsdargent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesquestionsdargent.fr/sites/bdf_mqda/themes/custom/mqda/favicon.png",
        "title": "Mes questions d'argent | Mieux comprendre pour mieux d\u00e9cider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:31:05.074209+00:00",
        "description": "Messages, imprimerie \u00e0 Toulouse, propose ses prestations en impression num\u00e9rique et offset de qualit\u00e9, cr\u00e9ation CD DVD, fa\u00e7onnage, personnalisation, routage, adressage et mise sous pli.",
        "id": 517435,
        "language": "",
        "link": "https://www.messages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imprimerie Messages - Imprimerie Num\u00e9rique et Offset \u00e0 Toulouse, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:46.834859+00:00",
        "description": null,
        "id": 582993,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mesure-radioactivite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesure-radioactivite.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| RNM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T16:41:44+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s et les analyses de d\u00e9fense, en Europe et dans le monde, sur Meta-defense.fr",
        "id": 250847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meta-defense.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meta-defense.fr/wp-content/uploads/2023/11/favicon-logo-Metadefense.png",
        "title": "Accueil Meta-defense.fr - Actualit\u00e9s et analyses D\u00e9fense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:12:00.812355+00:00",
        "description": "La r\u00e9volution de l'information",
        "id": 312273,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meta-media.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meta-media.fr/wp-content/uploads/sites/33/2024/12/metamedia.favicon.png?w=32",
        "title": "M\u00e9ta-media | La r\u00e9volution de l'information - La r\u00e9volution de l'information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:42:46.524321+00:00",
        "description": null,
        "id": 586592,
        "language": "",
        "link": "https://aviation.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEROWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:51:54.657409+00:00",
        "description": "Catalogue d'articles et d'ouvrages en m\u00e9t\u00e9orologie, climatologie et sciences connexes. T\u00e9l\u00e9chargement gratuit. Phototh\u00e8que et collection d'anciens instruments de mesure m\u00e9t\u00e9orologique.",
        "id": 556896,
        "language": "fr",
        "link": "http://bibliotheque.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8que de M\u00e9t\u00e9o-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:51:52.819887+00:00",
        "description": "Ce portail donne acc\u00e8s aux pluies les plus remarquables observ\u00e9es en France",
        "id": 556895,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://pluiesextremes.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pluies extr\u00eames en \n\nFrance - Bienvenue sur le site des pluies extr\u00eames",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Meteo France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:40:36.434051+00:00",
        "description": null,
        "id": 586588,
        "language": "",
        "link": "https://publitheque.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publitheque.meteo.fr/favicon.ico",
        "title": "METEO-FRANCE : Publith\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:52:58.028008+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Retrouvez les pr\u00e9visions METEO L'\u00c9COLE NATIONALE DE LA M\u00c9T\u00c9OROLOGIE de M\u00e9t\u00e9o-France pour aujourd\u2019hui, demain et jusqu\u2019\u00e0 15 jours, ainsi que les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9os locales par heure et les pr\u00e9visions de pluie.",
        "id": 556897,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.enm.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.enm.meteo.fr/sites/meteofrance.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "METEO L'\u00c9COLE NATIONALE DE LA M\u00c9T\u00c9OROLOGIE par M\u00e9t\u00e9o-France - Pr\u00e9visions M\u00e9t\u00e9o gratuites \u00e0 15 jours sur toutes les villes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:35:39.101239+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Retrouvez les pr\u00e9visions METEO France de M\u00e9t\u00e9o-France \u00e0 15 jours, les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9os locales gratuites, compl\u00e8tes et d\u00e9taill\u00e9es \u00e0 15 jours.",
        "id": 516213,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PREVISIONS METEO FRANCE - Site Officiel de M\u00e9t\u00e9o-France - Pr\u00e9visions gratuites \u00e0 15 jours sur la France et sur le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:48.060685+00:00",
        "description": "La m\u00e9t\u00e9o en temps r\u00e9el et pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour la France, Observations m\u00e9t\u00e9o, mod\u00e8les num\u00e9riques et logiciels m\u00e9t\u00e9o (GFS, ECMWF, UKMO, GEM, AROME, ARPEGE, JMA)",
        "id": 586298,
        "language": "",
        "link": "https://www.meteociel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteociel - M\u00e9t\u00e9o - observations m\u00e9t\u00e9o en temps r\u00e9el et pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour la France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "author": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:20.499289+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 23669,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/nautisme2019/favicons/favicon.ico?ts=1",
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:51:25.290921+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 78245,
        "language": "fr",
        "link": "https://france.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:45:30.312911+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours - M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours \u26f5 pour les Ports, les Zones C\u00f4ti\u00e8res, le Large, et les Plans d'eau en France, en Europe, et en M\u00e9diterran\u00e9e \u263c - Toute l'Actualit\u00e9 et les Alertes M\u00e9t\u00e9o avec METEO CONSULT - L'assistance M\u00e9t\u00e9o en Direct - Pr\u00e9visions M\u00e9t\u00e9o Marine gratuites et Abonnements M\u00e9t\u00e9o Marine",
        "id": 56767,
        "language": "fr",
        "link": "https://marine.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o Marine - Previsions Marine gratuites \u00e0 15 jours - METEO CONSULT MARINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoconsult.fr",
        "author": "https://www.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:23.525460+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 23670,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "M\u00e9t\u00e9o-France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:10.905351+00:00",
        "description": "APIC et VigicruesFlash : avertissements de pr\u00e9cipitations exceptionnelles et de risques de crues soudaines, en appui \u00e0 la gestion de crise locale et nationale",
        "id": 556899,
        "language": "fr",
        "link": "https://apic.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apic.meteofrance.fr/static/assets/images/favicon.8ec74563ef4e.ico",
        "title": "Avertissement Pluies Intenses Communes - Vigicrues Flash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:24.612851+00:00",
        "description": "Catalogue des donn\u00e9es publiques de M\u00e9t\u00e9o France",
        "id": 238169,
        "language": "fr",
        "link": "https://donneespubliques.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://donneespubliques.meteofrance.fr/template/assets/img/contents/favicon.ico?v=2",
        "title": "Donn\u00e9es Publiques de M\u00e9t\u00e9o-France - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:26.413227+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Tout savoir sur M\u00e9t\u00e9o-France, son actualit\u00e9, ses missions et moyens, son organisation, son histoire et comment travailler au sein de l'\u00e9tablissement.",
        "id": 238170,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meteofrance.fr/sites/meteofrance.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "METEO FRANCE - Le site institutionnel de M\u00e9t\u00e9o-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:40:37.481006+00:00",
        "description": null,
        "id": 586589,
        "language": "en",
        "link": "https://portail-api.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portail-api.meteofrance.fr/favicon.png",
        "title": "MeteofranceWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:13.944736+00:00",
        "description": "Consultez la carte de Vigilance de M\u00e9t\u00e9o-France : Information sur les risques m\u00e9t\u00e9orologiques de la journ\u00e9e en cours.",
        "id": 238164,
        "language": "fr",
        "link": "https://vigilance.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vigilance.meteofrance.fr/sites/vigilance.meteofrance.fr/files/favicon_1.png?fv=wQAQj399",
        "title": "VIGILANCE METEO FRANCE | Carte de vigilance m\u00e9t\u00e9orologique sur la France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 161365,
        "language": "fr",
        "link": "http://meteopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg/v1/fill/w_1024,h_500,al_c/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:48:50.479635+00:00",
        "description": "meteos24.fr ; Pr\u00e9cise. Locale. Fiable. Notre application gratuite vous offre notamment un radar en temps r\u00e9el et des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o locales jusqu'\u00e0 16 jours.",
        "id": 185288,
        "language": "en",
        "link": "https://meteos24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_9aef6c9e404b4979bfd905eec8739e9a%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/c8f76f_9aef6c9e404b4979bfd905eec8739e9a%7Emv2.png",
        "title": "meteos24.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/assets/img/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-17T22:12:33+00:00",
        "description": "Comp\u00e9titions, appels d\u2019offres, concours, travail sp\u00e9culatif\u2026 Le travail gratuit nuit autant aux auteurs qu\u2019\u00e0 leurs clients. Cr\u00e9atifs ou concern\u00e9s\u00a0? T\u00e9l\u00e9chargez et affichez le logo pour d\u00e9fendre votre m\u00e9tier\u00a0!",
        "id": 266899,
        "language": "fr",
        "link": "https://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/./assets/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Comp\u00e9tition = R\u00e9mun\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:40.956402+00:00",
        "description": "Le Kit de survie du cr\u00e9atif est un ensemble d\u2019articles r\u00e9dig\u00e9s par des professionnels, destin\u00e9s \u00e0 orienter et informer tous ceux qui travaillent dans ce secteur.",
        "id": 556906,
        "language": "fr",
        "link": "http://kitdesurvie.metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kitdesurvie.metiers-graphiques.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Kit de survie du cr\u00e9atif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:43:27.873448+00:00",
        "description": null,
        "id": 586605,
        "language": "fr",
        "link": "http://metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://metiers-graphiques.fr/img/favicon-32x32.png",
        "title": "M\u00e9tiers Graphiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:43:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les assurances MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, assurance obs\u00e8ques, assurance hospitalisation, pr\u00e9voyance. Devis en ligne.",
        "id": 303721,
        "language": "fr",
        "link": "https://metlife.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metlife.fr/static/images/favicon.ico",
        "title": "MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, obs\u00e8ques, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "id": 252058,
        "language": "en",
        "link": "https://metrodore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:55:24.197764+00:00",
        "date_published": "2024-08-19T03:58:19+00:00",
        "description": "Metsys est un int\u00e9grateur de solutions de cybers\u00e9curit\u00e9, d'infrastructure et de cloud. Retrouvez ici des articles techniques sur notre coeur de m\u00e9tier.",
        "id": 352281,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.metsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "title": "Partageons notre savoir-faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:58:39.679342+00:00",
        "description": null,
        "id": 583229,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.metzmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eurometropolemetz.eu/fileadmin/templates/master//img/metz/favicon.ico",
        "title": "Eurom\u00e9tropole de Metz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "D\u00e9partement de la Meuse",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:05.388829+00:00",
        "description": null,
        "id": 585766,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.meuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meuse.fr/typo3conf/ext/stratis_site/Resources/Public/Images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:12.269877+00:00",
        "description": null,
        "id": 585768,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.meusegrandsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meusegrandsud.fr/typo3conf/ext/cim_package_barleduc/Resources/Public/assets/assets_site_barleduc_agglo/favicon.ico",
        "title": "Agglo Meuse Grand Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:33:49.935090+00:00",
        "description": "Un petit coin de d\u00e9tente sur le f\u00e9diverse...",
        "id": 293033,
        "language": "",
        "link": "https://fi.meyer-guillot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fi.meyer-guillot.fr/files/a851402b-2e50-4426-964e-9094baaa2064",
        "title": "Chilloplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:59.647404+00:00",
        "description": "Dashboard to test Meilisearch's search engine",
        "id": 555842,
        "language": "en",
        "link": "https://search.mgapi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://search.mgapi.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mini-dashboard | Meilisearch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:03+00:00",
        "description": "Tout sur le Mac : actualit\u00e9s, nouveaut\u00e9s, rumeurs, tests, trucs & astuces, forums, petites annonces, guide d\u2019achat\u2026",
        "id": 156130,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn.mgig.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mgig.fr/favicon-macg.png",
        "title": "MacGeneration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:55.172139+00:00",
        "description": "Litt\u00e9rature : nos prochains rendez-vous/signatures, les livres \u00e0 para\u00eetre les livres d\u00e9j\u00e0 parus, ainsi que la collection Disputatio.",
        "id": 438727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mialetbarrault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mialetbarrault.fr/wp-content/uploads/2020/09/LogoFavMB-Circle-Mobile.png",
        "title": "Accueil - Mialet-Barrault \u00c9diteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:02.478112+00:00",
        "description": null,
        "id": 586612,
        "language": "",
        "link": "https://gerer.micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerer.micazu.fr/Content/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Connexion pour les propri\u00e9taires - Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micazu.fr/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:36:18.899207+00:00",
        "description": "Louez votre maison de vacances directement aupr\u00e8s du propri\u00e9taire dans plus de 50 pays \u00e0 travers le monde ! Contact rapide et personnel, abordable et fiable.",
        "id": 381746,
        "language": "fr",
        "link": "https://micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://micazu.fr/Content/Images/Favicons/favicon.svg",
        "title": "Louer ou mettre en location une maison de vacances ? Le mieux not\u00e9 | Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:10.005625+00:00",
        "description": null,
        "id": 586613,
        "language": "nl-nl",
        "link": "https://vendre.micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vendre.micazu.fr/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Se connecter - Vendre Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:54:08.336822+00:00",
        "description": null,
        "id": 589666,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.michaelferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michaelferrari.fr/content-assets/public/eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJvYmplY3Rfa2V5Ijoia3V5emRwbzd3Mm5mdTZlY2JqbDcycTI0cWV3YyIsImRvbWFpbiI6Ind3dy5taWNoYWVsZmVycmFyaS5mciJ9.ZKt5R9uoLlORjfkMEy-ZwTqTAQqNc4W8IB5b0wcekUc",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.michaelpage.fr/sites/michaelpage.fr/files/2021-04/MP%20sharelogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:09.907633+00:00",
        "description": "Michael Page, cabinet de conseil en recrutement de cadres : offres d'emploi pour les cadres en CDI. Conseils pratiques pour la recherche d'emploi.",
        "id": 234654,
        "language": "fr",
        "link": "https://michaelpage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://michaelpage.fr/themes/custom/mp_theme/favicon.ico",
        "title": "Michael Page France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:59:42.863093+00:00",
        "description": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "id": 324675,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recrutement.michelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agngnconpm.cloudimg.io/v7/https://dgaddcosprod.blob.core.windows.net/career-production/apos-frontend/releases/v1.15.0/default/modules/asset/images/icon/favicon.ico",
        "title": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:26.868645+00:00",
        "description": "Les pneus MICHELIN et services adapt\u00e9s \u00e0 votre mobilit\u00e9. Trouvez le bon pneu pour votre v\u00e9hicule, les conseils de nos experts, et les revendeurs en France",
        "id": 583470,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.michelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michelin.fr/modules/my-apostrophe-assets/favicon/target-michelin/favicon-32x32.png",
        "title": "MICHELIN France | Pneus et services pour une mobilit\u00e9 durable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corporate.micromania.fr/img/hors.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T13:20:30+00:00",
        "description": "Micromania-Zing",
        "id": 387688,
        "language": "en",
        "link": "https://corporate.micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.micromania.fr/favicon-196x196.webp",
        "title": "Micromania-Zing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:28:51.457717+00:00",
        "description": "Micromania-Zing, sp\u00e9cialiste du jeu vid\u00e9o &amp; des produits d\u00e9riv\u00e9s en magasin et en ligne. Le plus grand nombre de r\u00e9f\u00e9rences en France et au meilleur prix \u27a4 \u00e0 quelques clics !",
        "id": 117552,
        "language": "en",
        "link": "https://micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://micromania.fr/on/demandware.static/Sites-Micromania-Site/-/default/dw933b99c4/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "Micromania, sp\u00e9cialiste des jeux vid\u00e9o console, PC et consoles portables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.midiautostore.fr/assets/img/logos/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:35.257472+00:00",
        "description": "Vous cherchez une voiture d'occasion ? D\u00e9couvrez notre large choix de v\u00e9hicules toutes marques, livr\u00e9s dans toute la France et pour tous les budgets.",
        "id": 272930,
        "language": "fr",
        "link": "https://midiautostore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://midiautostore.fr/assets/img/logos/favicon.png",
        "title": "Vehicules d'occasion : achat, reprise et financement | Midi Auto Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:38.216416+00:00",
        "description": null,
        "id": 586622,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.midilibre.fr/src/midilibrev2/images/favicon.png",
        "title": "Midi Libre - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:52.466703+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec Midi Libre",
        "id": 556918,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.midilibre.fr/build/images/mdl/favicon-16x16.c81817a4.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - Midi Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:54.999063+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ... Midi Libre le club, bien plus qu'un m\u00e9dia, une communaut\u00e9 !",
        "id": 556919,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.midilibre.fr/favicons/midi-libre/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de Midi Libre le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:43.857894+00:00",
        "description": null,
        "id": 586625,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Midi Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de Montpellier et sa r\u00e9gion en direct, photos et vid\u00e9os avec Midi Libre. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026",
        "id": 342472,
        "language": "fr",
        "link": "https://midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://midilibre.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Montpellier et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:41.362438+00:00",
        "description": null,
        "id": 586624,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.midilibre.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - midilibre.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:16.770289+00:00",
        "description": null,
        "id": 583323,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.midi-olympique.fr/src/midol/images/favicon.png",
        "title": "Midi Olympique - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:58.376948+00:00",
        "description": null,
        "id": 583320,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Midi Olympique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:12.847037+00:00",
        "description": "Rencontres avec les grands noms du rugby, d\u00e9bats avec la r\u00e9daction, r\u00e9ductions \u2026 L'esprit rugby \u00e0 port\u00e9e de clic sur mymidol.fr ! Jouez, Vibrez, Partagez !",
        "id": 583321,
        "language": "fr",
        "link": "https://mymidol.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mymidol.midi-olympique.fr/favicons/midi-olympique/favicon-32x32.png",
        "title": "Rejoignez le club et profitez d'une m\u00eal\u00e9e d'avantages avec myMidol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:15.209713+00:00",
        "description": null,
        "id": 583322,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.midi-olympique.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - Midi Olympique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T19:47:36+00:00",
        "description": "CTO - Architecte Web",
        "id": 252281,
        "language": "",
        "link": "https://mikaelrandy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mikaelrandy.fr/images/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mikael Randy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:38.949505+00:00",
        "description": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "id": 582126,
        "language": "fr",
        "link": "https://milady.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milady.fr/favicon.png",
        "title": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:45:58.213586+00:00",
        "description": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "id": 555708,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.milady.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.milady.fr/favicon.png",
        "title": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:30.874367+00:00",
        "description": null,
        "id": 586633,
        "language": "",
        "link": "https://hastebin.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hastebin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:05.644578+00:00",
        "description": "Join a WebRTC video conference powered by the Jitsi Videobridge",
        "id": 556922,
        "language": "",
        "link": "https://jitsi.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jitsi.milkywan.fr/images/favicon.svg?v=1",
        "title": "Jitsi Meet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:27:29+00:00",
        "description": "Fournisseur d'acc\u00e8s \u00e0 internet, h\u00e9bergeur et transitaire associatif",
        "id": 256651,
        "language": "fr",
        "link": "https://milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milkywan.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MilkyWan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:33.148734+00:00",
        "description": null,
        "id": 586634,
        "language": "",
        "link": "https://pad.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pad.milkywan.fr/favicon.ico",
        "title": "MilkyPad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:34.567752+00:00",
        "description": null,
        "id": 586635,
        "language": "",
        "link": "https://pix.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pix.milkywan.fr/img/favicon.png",
        "title": "Pix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:58:10.788286+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T21:12:23.671405+00:00",
        "description": "Oops !",
        "id": 386907,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oops !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T10:02:31+00:00",
        "description": "Milleis",
        "id": 386904,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://client.milleis.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Milleis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.milleis.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:50.549132+00:00",
        "description": "Soyez accompagn\u00e9s par nos Banquiers Priv\u00e9s et nos Experts sur le long terme, m\u00eame \u00e0 distance.",
        "id": 116971,
        "language": "",
        "link": "https://milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milleis.fr/files/media/favicon_MILLEIS.png",
        "title": "Milleis Banque Priv\u00e9e, Banque Priv\u00e9e et Gestion de Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T17:41:56+00:00",
        "description": "Obey Arthur Liu",
        "id": 256647,
        "language": "en",
        "link": "http://milliways.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.milliways.fr/favicon.ico",
        "title": "Milliways",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Mimiz Blog - Home",
        "id": 252007,
        "language": "",
        "link": "http://mimiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mimiz.fr/public/favicon-32x32.png",
        "title": "Mimiz Blog - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:23.125376+00:00",
        "description": "draw.io is a free online diagramming application and flowchart maker . You can use it to create UML, entity relationship,\n\t\torg charts, BPMN and BPM, database schema and networks. Also possible are telecommunication network, workflow, flowcharts, maps overlays and GIS, electronic \n\t\tcircuit and social network diagrams.",
        "id": 556927,
        "language": "",
        "link": "https://drawio.mim-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://drawio.mim-libre.fr/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Flowchart Maker & Online Diagram Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.mim-libre.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la forge",
        "id": 303042,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.mim-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mim-libre.fr/uploads/-/system/appearance/favicon/1/mim-poign%C3%A9e-de-main-fond-blanc-favicon.png",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mindcast.fr/icon-512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:30:11.863733+00:00",
        "description": "Loisris, d\u00e9couverte, technologique, informatique, humour ...",
        "id": 46469,
        "language": "en",
        "link": "https://mindcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mindcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Mindcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:16:57.510007+00:00",
        "description": "Mind Media est un service de market intelligence et d\u2019information professionnelle consacr\u00e9 \u00e0 la transformation num\u00e9rique des m\u00e9dias et de la publicit\u00e9.",
        "id": 186007,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mindmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mind.eu.com/media/wp-content/themes/blank-theme/assets/img/favicon/favicon-media.ico",
        "title": "mind Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:13:38.837300+00:00",
        "description": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "id": 349552,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://mindseye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2023/12/Minecraft-France-Illustration.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone de Minecraft, retrouvez toute l'actualit\u00e9 du jeu, des guides complets et nos nombreuses ressources \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger !",
        "id": 141565,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://minecraft-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2020/04/cropped-FINALEPlan-de-travail-1-32x32.png",
        "title": "Minecraft-France : Guides, Ressources et Actualit\u00e9s Minecraft !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:07:33.265026+00:00",
        "description": null,
        "id": 582681,
        "language": "fr",
        "link": "https://mines-albi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mines-albi.fr/themes/custom/revolution/favicon.ico",
        "title": "| IMT Mines Albi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:08.525892+00:00",
        "description": "Le centre RAPSODEE UMR CNRS 5302 conjugue une palette d'expertises scientifiques en physique, chimie, g\u00e9nie chimique, g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s, \u00e9nerg\u00e9tique, thermique, et mod\u00e9lisation/simulation.",
        "id": 582624,
        "language": "fr",
        "link": "http://rapsodee.mines-albi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rapsodee.mines-albi.fr/sites/rps/themes/custom/rps_mines/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur le site du Centre RAPSODEE UMR CNRS 5302 d'IMT Mines Albi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:53.798141+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les atouts du 1er groupe d\u2019\u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieur et de management en France. Acc\u00e8s rapide \u00e0 l'emploi, cursus innovants, double-dipl\u00f4me, mobilit\u00e9, ambiance start-up.",
        "id": 582642,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mines-ales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mines-ales.fr/sites/default/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Ecole d'ing\u00e9nieurs | IMT Mines Al\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:59:45.153283+00:00",
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Qui sommes-nous ? Le Centre Efficacit\u00e9 Energ\u00e9tique des Syst\u00e8mes\u2026",
        "id": 234319,
        "language": "",
        "link": "https://ces.mines-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mines Paris - PSL / Bienvenue  sur le site du Centre Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des Syst\u00e8mes (CES)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:58:26.083446+00:00",
        "description": null,
        "id": 582611,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mines-stetienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mines-stetienne.fr/wp-content/uploads/2021/07/cropped-Favico_Mines_Saint_Etienne-32x32.png",
        "title": "Accueil - \u00c9cole des Mines de Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IMT soutient l'innovation et le d\u00e9veloppement des entreprises. Il forme chaque ann\u00e9e 13 600 ing\u00e9nieurs, managers et docteurs.",
        "id": 234321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2024/01/cropped-logo-imt-square-150x150.webp",
        "title": "IMT 1er groupe d'\u00e9coles d'ing\u00e9nieurs et de management en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T16:26:56.625000+00:00",
        "description": "Min&Tel - Authentification",
        "id": 416951,
        "language": "fr",
        "link": "https://mintel.mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mintel.mines-telecom.fr/favicon.png",
        "title": "Min&Tel - Authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:00:31.822727+00:00",
        "description": "Accessoires d'Origine MINI et Collections Lifestyle MINI : boutique en ligne des accessoires et produits d\u00e9riv\u00e9s par MINI France.",
        "id": 556930,
        "language": "fr",
        "link": "https://accessoires.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://accessoires.mini.fr/favicon.ico",
        "title": "Boutique Accessoires et Lifestyle MINI France \u2013 Boutique en ligne des produits d\u00e9riv\u00e9s par MINI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:42.193499+00:00",
        "description": null,
        "id": 586677,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.mini.fr/resource/miniFavIcon",
        "title": "MINI FR IT Pilot RF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:11:16.389705+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme MINI, voitures citadines et familiales, demandez une brochure, configurez votre mod\u00e8le ou effectuez un essai chez votre concessionnaire.",
        "id": 386896,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mini.fr/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/minidigital-white/images/favicon/resources/favicon-32x32.png",
        "title": "MINI - Voitures citadines neuves et d\u2019occasion | MINI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:44.462646+00:00",
        "description": null,
        "id": 586678,
        "language": "fr",
        "link": "https://rent.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rent.mini.fr/media/MINI/img/favicon-32x32.jpg",
        "title": "MINI RENT - Location de voitures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:14:28.795747+00:00",
        "description": "Acheter des jouets pour les chats, d\u00e9couvrez notre s\u00e9l\u00e9ction unique. Souris, canne \u00e0 p\u00eache, herbe \u00e0 chat. Livraison gratuite avec Amazon Prime",
        "id": 89490,
        "language": "fr",
        "link": "https://minichat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de jouets pour chat et jeux int\u00e9ractifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:00:41.003115+00:00",
        "date_published": "2024-06-30T06:42:15.799531+00:00",
        "description": "Acc\u00e8dez \u00e0 des service Minitels et cr\u00e9ez le v\u00f4tre facilement ! Voyagez dans le pass\u00e9 ! Aidez \u00e0 la conservation du patrimoine technologique !",
        "id": 211011,
        "language": "en",
        "link": "https://minipavi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "title": "MiniPavi, Minitel is still alive !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/0a11d25bf8d1b3718d11228072cdd041.jpg?v=1716776300&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:15:33.740009+00:00",
        "description": "Minisforum MINI PC",
        "id": 309397,
        "language": "fr",
        "link": "https://minisforumpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/logo-03.png?v=1722224148&width=96",
        "title": "Minisforum MINI PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T13:03:03.900948+00:00",
        "description": "Fierce, Adversarial Journalism",
        "id": 355115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mintpressnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2022/10/cropped-Untitled-design-2-32x32.png",
        "title": "MintPress News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:18.171474+00:00",
        "description": "\u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos enfants et leur avenir A LA UNE DOSSIERS Sant\u00e9 Dormir avec un ventilateur allum\u00e9 : quels risques pour la sant\u00e9 ? 6 octobre 2022 \u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos\u2026",
        "id": 386711,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://minutenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minutenews.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-favicon-32x32-1-32x32.png",
        "title": "MinuteNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:03:35.631347+00:00",
        "date_published": "2024-07-10T07:40:53.070285+00:00",
        "description": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 265689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://misha.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:40.279340+00:00",
        "description": "Site will be available soon. Thank you for your patience!",
        "id": 234613,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mission-crpe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mission-crpe.fr/wp-content/uploads/2022/02/cropped-Favicon-2-32x32.png",
        "title": "Site is undergoing maintenance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T20:48:57+00:00",
        "description": "Rechercher une collectivit\u00e9, un service public, une destination touristique ou des entreprises fran\u00e7aises et engag\u00e9es.",
        "id": 89132,
        "language": "fr",
        "link": "https://missionfranceguichet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://missionfranceguichet.fr/../img/favicon.png",
        "title": "La France \u00e0 360\u00b0 : vie quotidienne, tourisme et consommation raisonn\u00e9e - accueil Mission France guichet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T15:05:32+00:00",
        "description": "Get the latest dance news and videos from Mixmag - the world's biggest dance music and clubbing destination",
        "id": 347265,
        "language": "",
        "link": "https://mixmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mixmag France - The World's Biggest Dance Music and Clubbing Destination",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:20.201507+00:00",
        "description": "Lieu d\u2019apprentissage des pratiques artistiques et culturelles \u00e0 Saint-Herblain, Nantes, 44. La MJC La Bouvardi\u00e8re facilite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019art par la pratique amateur, la rencontre avec les \u0153uvres d\u2019artistes \u00e9mergents et la cr\u00e9ation partag\u00e9e.",
        "id": 447157,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mjclabouvardiere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJC La Bouvardi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Les derni\u00e8res nouvelles Activit\u00e9s Connaitre les activit\u00e9s propos\u00e9es par la MJC Agenda Voir tous les \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par la MJC Les derni\u00e8res actus Les prochains \u00e9v\u00e9nements",
        "id": 234926,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mjclamaisoun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/mjclamaisoun.fr/wp-content/uploads/2018/11/cropped-mjcicon.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "MJC La maisoun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T14:37:18+00:00",
        "description": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "id": 373598,
        "language": "en",
        "link": "https://jhjourdan.mketjh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:23:59.897168+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page personnelle de Maxime Le Conte des Floris. Le jour, il est ing\u00e9nieur logiciel chez OVHcloud. La nuit, c'est un photographe en herbe et un mordu de cin\u00e9ma et d'escalade en bloc.",
        "id": 89759,
        "language": "fr",
        "link": "https://mlcdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mlcdf.fr/favicon.ico",
        "title": "Blog \u2014 Maxime Le Conte des Floris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:08:58.570467+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dits EA FC 24, deals de cl\u00e9s de jeux, or WoW et PSN carte chez MMOGA. Aussi de carte Xbox, Amazon et Steam, bon march\u00e9 et 100 % s\u00fbr.",
        "id": 557453,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mmoga.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mmoga.fr/192-favicon-mmoga.png",
        "title": "Cr\u00e9dits EA FC, Acheter WoW Gold, deals de cl\u00e9s de jeux - MMOGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:42:33.268202+00:00",
        "description": "Matthieu is an open-source developer and consultant specialized in serverless and PHP",
        "id": 348031,
        "language": "en",
        "link": "https://mnapoli.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnapoli.fr/favicon.ico",
        "title": "Hi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T23:10:28.729285+00:00",
        "description": "Portail documentaire du Mus\u00e9um national d\u2019histoire naturelle. Le r\u00e9seau des biblioth\u00e8ques du MNHN. Cr\u00e9\u00e9e en application des dispositions des articles 11 et 12 du d\u00e9cret statutaire du Mus\u00e9um national d\u2019histoire naturelle du 3 octobre 2001, la Direction des biblioth\u00e8ques et de la documentation (DBD) a pour mission d\u2019\u00e9laborer, de proposer au directeur g\u00e9n\u00e9ral et de mettre en application la politique de l\u2019Etablissement pour l\u2019enrichissement, la diffusion et la conservation de ses collections imprim\u00e9es, manuscrites, graphiques, historiques, artistiques et \u00e9lectroniques en d\u00e9finissant les r\u00e8gles qui s\u2019y appliquent. Son fonctionnement est r\u00e9gi par le R\u00e8glement des collections documentaires, archivistiques et artistiques du MNHN arr\u00eat\u00e9 par le Directeur g\u00e9n\u00e9ral et compl\u00e9t\u00e9 par quatre fiches de proc\u00e9dures (entr\u00e9es, signalement, patrimoine, communication). Elle dispose d\u2019un organigramme pr\u00e9cisant les r\u00f4les respectifs de la biblioth\u00e8que centrale, charg\u00e9e de ses collections et des fonctions trans",
        "id": 553896,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheques.mnhn.fr/skins/Ermes22/images/General/masc.ico",
        "title": "Portail documentaire du MNHN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:17.825755+00:00",
        "description": "Achat Billet Jardin des Plantes, Mus\u00e9e de l'homme, Parc Zoologique de Paris, Arboretum de Paris",
        "id": 556939,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.mnhn.fr/bundles/emsmnhnui/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Billetterie MNHN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:19.417805+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556940,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mnhn.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:52:07+00:00",
        "description": "\u00c0 la fois \u00e9tablissement de recherche, d\u2019enseignement et mus\u00e9e, le Mus\u00e9um est un carrefour de savoirs comprenant des collections, des laboratoires et divers sites ouverts au public \u00e0 Paris, en \u00cele-de-France et en r\u00e9gion.",
        "id": 311357,
        "language": "fr",
        "link": "https://mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnhn.fr/sites/mnhn/themes/custom/front/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:52:35.965697+00:00",
        "description": "Ce site du Mus\u00e9um National d\u2019Histoire naturelle est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la r\u00e9servation en ligne des visites en groupes. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant !",
        "id": 586691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reservationgroupe.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reservationgroupe.mnhn.fr/wp-content/uploads/2020/08/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Mus\u00e9um national d\u2019Histoire naturelle | Site de r\u00e9servations Groupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:15.984944+00:00",
        "description": "Soutenez le Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle en effectuant un don",
        "id": 556938,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://soutenir.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.iraiser.eu/3GS/y8Riosa4dEPcS23knQ==/default/origin/faviconMNHN11.png",
        "title": "Crowdfunding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:53.962397+00:00",
        "description": "Depuis plus de 50 ans, la MNT, mutuelle sant\u00e9 et pr\u00e9voyance, s\u2019engage pour la protection sociale, la sant\u00e9 et le mieux-\u00eatre au travail des agents territoriaux et des collectivit\u00e9s.",
        "id": 542516,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MNT - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:46:18.910506+00:00",
        "description": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "id": 185765,
        "language": "fr",
        "link": "https://mntd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mntd.fr/app/uploads/2024/12/cropped-cropped-minted_logo_2025-1-32x32.jpg",
        "title": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:48:08.900159+00:00",
        "description": "Le fournisseur d`huile synth\u00e9tique de moteur leader en France - Licences Dexos\u2122 & Dexos2\u2122 - Mobil 1\u2122, leader mondial de l'huile de moteur synth\u00e9tique.",
        "id": 466398,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobil.fr/-/media/project/wep/mobil/mobil-gb/homepage/pvba-launch-banner/5432-10-pvba-launch-banner-1200x630-open.jpg",
        "title": "Mobil\u2122 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:59:58.442595+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers et meilleurs accessoires pour smartphones et tablettes, coques, housses, chargeurs, gadgets, technologie &amp; plus encore. Livraison gratuite !",
        "id": 483359,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mobilefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile Fun - Accessoires pour Smartphones et Tablettes &amp; plus encore !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:20:25+00:00",
        "description": "Alliance Digitale, rassemble les experts de l'industrie pour promouvoir des solutions innovantes et responsables, garantissant ainsi un secteur performant et fiable.",
        "id": 478253,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobilemarketing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alliance Digitale : Structure et D\u00e9fend le marketing digital fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T06:13:38.513733+00:00",
        "description": "Mobilizon.fr est l'instance Mobilizon de Framasoft.",
        "id": 34062,
        "language": "en",
        "link": "https://mobilizon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilizon - Mobilizon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T04:13:33.565387+00:00",
        "description": "M\u0153bius Production est une maison d'\u00e9dition d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u0153uvre du dessinateur de BD l\u00e9gendaire, Jean Giraud M\u0153bius. Retrouvez nous sur Instagram et Facebook pour plus d'actualit\u00e9s et une belle dose d'art !",
        "id": 471347,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.moebius.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moebius.fr/config/index.jpg?escape=1721909699502",
        "title": "M\u0153bius Production \u2014 Editions, artprint et expositions !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:49:34.557546+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les actualit\u00e9s et les nouveaut\u00e9s des mangas, animes, s\u00e9ries et cin\u00e9ma sur le site Manga S\u00e9ries",
        "id": 584483,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mo-f.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mangaseries.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-logo-ms-carre-500-32x32.png",
        "title": "Manga s\u00e9ries - Actualit\u00e9s Animes, S\u00e9ries, Films & Culture geek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T11:59:19.409218+00:00",
        "description": "Anton Moglia \u2014 Lettreur & Typedesigner",
        "id": 443440,
        "language": "fr",
        "link": "https://anton.moglia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anton.moglia.fr/site/templates/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Anton Moglia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "HOUNDDD - Damien MAHTHIEU",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:37:06.831074+00:00",
        "description": "Des informations utiles, les d\u00e9marches num\u00e9riques (carte d'identit\u00e9, passeport) et les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de notre ville.",
        "id": 570163,
        "language": "fr",
        "link": "https://moiransenmontagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moiransenmontagne.fr/themes/moirans22/assets/images/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Informations \u00b7 D\u00e9marches en ligne \u00b7 Actualit\u00e9s \u00b7 \u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir. - Moirans-en-Montagne, capitale du Jouet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:51.366853+00:00",
        "description": "Implant\u00e9e \u00e0 Nantes et Saint-Nazaire, l\u2019association Mojito Bay m\u00e8ne des projets nomades de programmation artistique. Sous le signe de la r\u00e9flexion et de l\u2019in\u00e9dit, des artistes sont invit\u00e9s \u00e0 produire une \u0153uvre pens\u00e9e pour un contexte sp\u00e9cifique. Relever le d\u00e9fi d\u2019investir un lieu chaque fois nouveau et atypique participe de cette aventure associative.",
        "id": 447167,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mojitobay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mojito Bay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monalbumphoto.fr/content/default_monalbumphoto.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:25.218632+00:00",
        "description": "Avec MonAlbumPhoto.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234828,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monalbumphoto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monalbumphoto.fr/application-icons/favicon-pbx.ico",
        "title": "MonAlbumPhoto.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T07:09:34.260806+00:00",
        "description": "Publie, imprime et vends ton propre livre avec notre plateforme d'auto-\u00e9dition. Vends via des librairies et ton propre site.",
        "id": 525924,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monbeaulivre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bookmundo.com/wp-content/uploads/2024/04/constructionbookbuddy.svg",
        "title": "Publie, imprime et vends ton propre livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:18.893476+00:00",
        "description": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "id": 234554,
        "language": "",
        "link": "https://moncarnet-gala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncarnet-gala.fr/img/moncarnet-icon.ico",
        "title": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:40.734901+00:00",
        "description": "Trouvez la formation adapt\u00e9e \u00e0 votre projet et \u00e9ligible au CPF parmi 103853 formations disponibles. MaFormation.fr vous conseille pour utiliser votre Compte Personnel de Formation et faire \u00e9voluer vos comp\u00e9tences. Service gratuit et sans engagement.",
        "id": 582577,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mon-compte-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.maformation.fr/mf-static-images/logo/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "Formation \u00e9ligible au CPF : Compte Personnel de Formation | MaFormation.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T03:15:29.644255+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 589956,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mondedesgrandesecoles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mondedesgrandesecoles.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T00:51:42.428710+00:00",
        "description": "\u00e9diter article A la une De L\u2019Auberge espagnole \u00e0 Salade grecque : un Anglais nous raconte son euro binge-watching de 13 heures 27 janvier 2025 Vid\u00e9os",
        "id": 558082,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mondedesgrandesecoles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mondedesgrandesecoles.fr/wp-content/uploads/2024/11/fav-icon-350x350.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:07:03.344965+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T06:05:22+00:00",
        "description": "Garante depuis 1996 de l'ind\u00e9pendance du mensuel \u00ab Le Monde diplomatique \u00bb, notre association f\u00e9d\u00e8re ses lecteurs les plus actifs. Chaque ann\u00e9e, des centaines de rencontres-d\u00e9bats concourent au rayonnement du journal et \u00e0 la diffusion de ses id\u00e9es.",
        "id": 234775,
        "language": "fr",
        "link": "https://amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "title": "Les Amis du Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/media/glm/opengraph/stores/12/freundlich-boutique-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:24.248384+00:00",
        "description": "On s'arr\u00eate, on r\u00e9fl\u00e9chit.",
        "id": 234776,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/favicon.ico",
        "title": "Offres d'abonnement - Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:21.343170+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "id": 234774,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique-vpc.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique-vpc.monde-diplomatique.fr/img/favicon-3.ico?1666275129",
        "title": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:18+00:00",
        "description": "Faire un don",
        "id": 234773,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "title": "Faire un don",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:13.518927+00:00",
        "description": null,
        "id": 586712,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macommande.monde-diplomatique.fr/favicon.ico",
        "title": "Nos offres d'abonnement - Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:15.729400+00:00",
        "description": null,
        "id": 586713,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncompte.amis.monde-diplomatique.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "AMD espace adh\u00e9rents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:57.081535+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique, mensuel critique d\u2019informations et d\u2019analyses",
        "id": 78294,
        "language": "fr",
        "link": "https://monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "title": "Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:07:06.534837+00:00",
        "description": "Garante depuis 1996 de l'ind\u00e9pendance du mensuel \u00ab Le Monde diplomatique \u00bb, notre association f\u00e9d\u00e8re ses lecteurs les plus actifs. Chaque ann\u00e9e, des centaines de rencontres-d\u00e9bats concourent au rayonnement du journal et \u00e0 la diffusion de ses id\u00e9es.",
        "id": 556958,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "Les Amis du Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images/home-facebook-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:22.792375+00:00",
        "description": "Fen\u00eatres, portes, volets, stores, portails. Menuiseries bois, PVC, aluminium. Paris et \u00cele de France. 100% made in France. Devis gratuit. Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t 30%.",
        "id": 89688,
        "language": "fr",
        "link": "https://mondialfenetres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mondialfenetres.fr/images/favicon.ico",
        "title": "MONDIAL FENETRES : Portes, Fen\u00eatres, Volets, Stores.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:28.358425+00:00",
        "description": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys | Solution de gestion d'entreprise en ligne bas\u00e9e sur Dolibarr ERP/CRM",
        "id": 470873,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mon-dolibarr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mon-dolibarr.fr/wp-content/uploads/2013/10/cartouche_0033972531180.png",
        "title": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:41.053177+00:00",
        "description": null,
        "id": 582153,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon-entreprise-et-harmonie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-entreprise-et-harmonie.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon Entreprise et Harmonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T15:20:45+00:00",
        "description": "Mon espace sant\u00e9",
        "id": 310337,
        "language": "fr",
        "link": "https://monespacesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monespacesante.fr/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mon espace sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monext.fr/sites/default/files/pdfs/Thumbnails%20Monext.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:10+00:00",
        "description": "Accueil | Monext",
        "id": 408041,
        "language": "fr",
        "link": "http://monext.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://monext.fr/sites/default/files/Monext-Favicon.png",
        "title": "Accueil | Monext",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moneylo.fr",
        "author": "https://moneylo.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:08:13.165245+00:00",
        "date_published": "2024-01-16T23:53:52.013848+00:00",
        "description": "Investir, \u00e7a n'a pas \u00e0 \u00eatre excessivement compliqu\u00e9, ultra risqu\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 aux riches. Sur Moneylo, apprenez les bases de l'investissement, simplement.",
        "id": 23671,
        "language": "fr",
        "link": "https://moneylo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/it6yt7cb/production/827fe2e47cbefced8d648f1a0a474392794c0943-1200x630.jpg?w=1200&h=630&q=75&fit=clip&auto=format",
        "title": "Moneylo \u2013 L'investissement, mais en (vraiment) simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:24:31.496543+00:00",
        "description": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "id": 408667,
        "language": "fr",
        "link": "https://moneyvox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moneyvox.fr/icon.png",
        "title": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Randonn\u00e9e P\u00e9destre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:28:41.806824+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site MonGR\u00ae, le site de r\u00e9f\u00e9rence d\u00e9di\u00e9 aux GR\u00ae et \u00e0 la Grande Randonn\u00e9e, pour bien pr\u00e9parer son itin\u00e9rance et b\u00e9n\u00e9ficier de r\u00e9ductions aupr\u00e8s de nombreux partenaires.",
        "id": 581179,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.mongr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongr.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon GR\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:09:23.161218+00:00",
        "description": "Votre comparateur d'assurances MonGustave, vous propose les meilleures offres en assurances auto, assurances habitation, assurance animaux & mutuelle sant\u00e9",
        "id": 556960,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://app.mongustave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/2020/11/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Accueil - Mon gustave Comparateur Assurances | Assurances Auto-Habitation-Animaux-Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/v2/images/avis-client-google.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre comparateur d'assurances MonGustave, vous propose les meilleures offres en assurances auto, assurances habitation, assurance animaux & mutuelle sant\u00e9",
        "id": 386763,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mongustave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/2020/11/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Accueil - Mon gustave Comparateur Assurances | Assurances Auto-Habitation-Animaux-Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T05:46:08.865822+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme et tout le savoir-faire Monin : Plus de 150 parfums de sirops de bar, des nappages, des coulis de fruits pour aromatiser et sublimer vos cocktails et boissons.",
        "id": 577807,
        "language": "fr",
        "link": "https://monin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monin.fr/cdn/shop/files/monin-icon_96x96.webp?v=1666190352",
        "title": "Sirops et saveurs pour cocktails et boissons chaudes | Monin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:13.906941+00:00",
        "description": "Choisissez vos styles et fonctions d\u2019interrupteurs et prises parmi 6 types de collections et trouvez l\u2019interrupteur ou la prise adapt\u00e9s \u00e0 votre int\u00e9rieur.",
        "id": 556229,
        "language": "",
        "link": "https://www.mon-interrupteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mon-interrupteur.fr/content/themes/legrand-mon-inter/dist/images/interface/favicon.ico",
        "title": "Configurateur d'interrupteurs et prises \u00e9lectriques | Mon-interrupteur.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:47:51.766221+00:00",
        "description": "Nous sommes tous connect\u00e9s \u00e0 l\u2019oc\u00e9an !",
        "id": 576793,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monlopindemer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monlopindemer.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Mon lopin de mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Monmag, retrouvez vos magazines pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s en abonnement ou au num\u00e9ro. Profitez d'une large s\u00e9lection de titres et d'offres exclusives.",
        "id": 275096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monmag.fr/wp-content/uploads/2024/07/cropped-thumbnail-32x32.png",
        "title": "Accueil - MonMag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/original/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le forum de discussion de monnaie-libre.fr",
        "id": 265252,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.monnaie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/optimized/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd_2_32x32.png",
        "title": "Forum Monnaie Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T21:04:08.337099+00:00",
        "description": "Tout savoir sur la monnaie libre ! Une monnaie au service de l'humain, le mettant au centre de l'\u00e9conomie.",
        "id": 573530,
        "language": "fr",
        "link": "https://monnaie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monnaie-libre.fr/favicon.svg",
        "title": "Repenser la cr\u00e9ation mon\u00e9taire...et l'exp\u00e9rimenter !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:10:49.787725+00:00",
        "date_published": "2024-09-28T23:31:34.904114+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Monoprix : les promotions, les produits et les nouveaut\u00e9s, les marques exclusives et tout l'univers Monoprix. Commandez vos produits pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "id": 409798,
        "language": "fr",
        "link": "https://monoprix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monoprix.fr : Courses et Shopping en ligne et toutes les infos de votre supermarch\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T03:23:48.142551+00:00",
        "description": "Un abonnement \u00e0 la plus grande biblioth\u00e8que de polices de caract\u00e8res au monde qui regroupe de mani\u00e8re transparente le prototypage, la gestion et l'octroi de licences pour les polices.",
        "id": 435746,
        "language": "fr",
        "link": "https://monotypefonts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monotypefonts.fr/cdn/shop/files/favicon-96x96_32x32.png?v=11982916694066693671",
        "title": "Gestionnaire de polices tout-en-un | Polices illimit\u00e9es | Polices Monotype",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:20:57.817875+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence d\u00e9di\u00e9 au financement des projets musicaux professionnels. Il r\u00e9pertorie les aides financi\u00e8res de la fili\u00e8re musicale, pour tous les projets, toutes les structures, toutes les musiques, sur tout le territoire.",
        "id": 586275,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.monprojetmusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monprojetmusique.fr/app/themes/mon-projet-musique/static/dist/img/favicon.png",
        "title": "MON PROJET MUSIQUE.FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:57.216095+00:00",
        "description": "Agence web en Normandie (Calvados, Eure, Seine-Maritime) sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation et refonte de sites internet, SEO et solutions pour mairies, collectivit\u00e9s, entreprises et associations. Boostez votre pr\u00e9sence en ligne avec un site sur-mesure.",
        "id": 583605,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monsiteassociation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.krea3.fr/wp-content/themes/krea3-2025/assets/images/favicon.png",
        "title": "Krea3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:58.678453+00:00",
        "description": "Accompagnement dans la cr\u00e9ation et la refonte de site internet pour entreprises.",
        "id": 583606,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monsiteentreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monsiteentreprise.fr/wp-content/themes/krea3-monsiteentreprise/assets/images/favicon.png",
        "title": "Krea3 - site entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:59.900140+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre site mairie pour dynamiser votre commune et de la rendre encore plus attractive \u00e0 un budget adapt\u00e9",
        "id": 583607,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monsitemairie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monsitemairie.fr/wp-content/themes/krea3-monsitemairie2/assets/images/favicon.png",
        "title": "mon site mairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:03:21.082431+00:00",
        "description": "Trouvez le job qu'il vous faut sur le site d'emploi Monster. Parcourez des milliers d'offres, publiez votre CV et boostez votre carri\u00e8re gr\u00e2ce \u00e0 nos conseils!",
        "id": 128531,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://monster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monster.fr/favicon.ico",
        "title": "Site de recherche d'emploi | Job en France | Monster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:11:16.242130+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T08:24:46.872336+00:00",
        "description": "YunoHost Admin",
        "id": 89786,
        "language": "en",
        "link": "https://pp44.montceleste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YunoHost Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:09:46.718756+00:00",
        "description": "\u011e1 June Monnaie libre Montpellier juniste Juniste june",
        "id": 556963,
        "language": "fr",
        "link": "https://montpelliermonnaielibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://montpelliermonnaielibre.fr/site/file/source/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Montpellier \u011e1 Nouveau Souffle.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:11:17.843799+00:00",
        "date_published": "2024-07-01T05:26:16.902583+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 217259,
        "language": "fr",
        "link": "https://montpellier-supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:12:10.700916+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556966,
        "language": "",
        "link": "https://admin.matomo-sans-consentement.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://admin.matomo-sans-consentement.monuments-nationaux.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:30:37.015310+00:00",
        "description": "Centre des monuments nationaux",
        "id": 429377,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monuments-nationaux.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "Centre des monuments nationaux - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:58:03.525456+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 157273,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://tickets.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:12:07.740685+00:00",
        "date_published": "2024-10-20T06:38:15.525430+00:00",
        "description": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney",
        "id": 430498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://voltaire.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:26:42.488848+00:00",
        "description": "Mopar Store, Abarth, Fiat, Fiat Professional, Alfa Romeo, Jeep, Lancia",
        "id": 445464,
        "language": "fr",
        "link": "https://moparstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moparstore.fr/media/brands_logos/logo_mopar.png",
        "title": "MOPAR Store Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-05T14:30:29+00:00",
        "description": "Jean-Baptiste Mora : D\u00e9veloppeur web Front et Back / Sys-admin / DevOps \u00e0 Toulouse.",
        "id": 252076,
        "language": "",
        "link": "https://moramora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moramora.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jean-Baptiste Mora - D\u00e9veloppeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:44:49.341145+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de , Paris",
        "id": 550638,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.morelight.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.website-start.de/favicon.ico",
        "title": "- Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T12:33:03+00:00",
        "description": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "id": 252032,
        "language": "fr",
        "link": "https://morphogenie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://morphogenie.fr/./images/favicon.png",
        "title": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:52.713607+00:00",
        "description": null,
        "id": 581107,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mountainwilderness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mountainwilderness.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:54:57.444434+00:00",
        "description": "Distributeur de composants \u00e9lectroniques avec une s\u00e9lection consid\u00e9rable en stock et pr\u00eate \u00e0 exp\u00e9dier sans commande minimale. De nouveaux composants \u00e9lectroniques ajout\u00e9s chaque jour.",
        "id": 222715,
        "language": "fr",
        "link": "https://mouser.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mouser.fr/favicon.ico",
        "title": "Distributeur de Composants \u00c9lectroniques - Mouser Electronics France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:16.544068+00:00",
        "description": "Tout l'univers de la musique Rap & Hip Hop Nation, l'actualit\u00e9 du moment et plus encore sur Mouv'. \u00c9coute gratuitement les streams radios en ligne.",
        "id": 586375,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mouv.fr/dist/favicons/mouv/favicon.png",
        "title": "Mouv' Radio \u2013 Musique Rap & Hip Hop Nation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:27.040924+00:00",
        "description": "L'agence PowerPoint mprez \u00e0 Paris, des experts en cr\u00e9ation de pr\u00e9sentations \u00e0 fort impact au service de vos enjeux business.",
        "id": 532130,
        "language": "en",
        "link": "https://mprez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63e25a841667410039e2909d/64352e7a3018d6816e566a2c_meta-img.jpg",
        "title": "mprez | Agence Powerpoint pour marques inspirantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:22.874899+00:00",
        "description": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "id": 78306,
        "language": "fr",
        "link": "https://mpublicite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mpublicite.fr/wp-content/themes/mpublicite/assets/images/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:45.359357+00:00",
        "description": "La MSA g\u00e8re la sant\u00e9, famille, retraite, accidents du travail des exploitants et salari\u00e9s agricoles, et per\u00e7oit les cotisations sociales aupr\u00e8s des entreprises relevant de la MSA",
        "id": 583630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.msa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msa.fr/lfp/o/z80-msa-rwd-theme/images/favicon.ico",
        "title": "MSA - La s\u00e9curit\u00e9 sociale agricole - MSA_FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:43.252932+00:00",
        "description": "Association humanitaire internationale d'aide m\u00e9dicale. Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les t\u00e9moignages de M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res sur ses actions dans plus de 80 pays.",
        "id": 583289,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.msf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msf.fr/themes/custom/msf/favicon.ico",
        "title": "Accueil | M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:28:00.985844+00:00",
        "description": null,
        "id": 582341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.msh-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://msh-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/09/MSH-LOGO-NOIR-2024-300x300.png",
        "title": "MSH LORRAINE \u2013 Un autre lieu en SHS, pour un autre regard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:05:02.059704+00:00",
        "description": "Lyon St-\u00c9tienne",
        "id": 573216,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.msh-lse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msh-lse.fr/wp-content/themes/pamplemousse/dist/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "Accueil - MSH Lyon St-Etienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:13:49.534281+00:00",
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord (USR 3258). Fond\u00e9e \u00e0 Saint-Denis en 2001, la MSH Paris Nord, soutenue par le CNRS, l'universit\u00e9 Paris 8 et l'universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord, est une structure d\u2019accueil, d\u2019impulsion, de promotion et de diffusion de la recherche en sciences humaines et sociales.",
        "id": 331122,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mshparisnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "title": "MSH Paris Nord - Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mstdn.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:11.251831+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 89660,
        "language": "en",
        "link": "https://mstdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mstdn.fr/favicon.ico",
        "title": "mstdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u00a9 Muriel FrenchCouture",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:13:55.288357+00:00",
        "description": "Muriel FrenchCouture, cr\u00e9atrice ~ couturi\u00e8re \u00e0 Lyon, vous propose du pr\u00eat-\u00e0-porter casual chic, de la couture sur mesure, des retouches, des cr\u00e9ations textiles uniques et originales, etc.",
        "id": 556973,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.murielfrenchcouture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.murielfrenchcouture.fr/favicon.ico",
        "title": "Muriel FrenchCouture ~ Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.murielfrenchcouture.fr/og_logo5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:06:01.393690+00:00",
        "description": "Muriel FrenchCouture, cr\u00e9atrice ~ couturi\u00e8re \u00e0 Lyon, vous propose du pr\u00eat-\u00e0-porter casual chic, de la couture sur mesure, des retouches, des cr\u00e9ations textiles uniques et originales, etc.",
        "id": 362275,
        "language": "fr",
        "link": "https://murielfrenchcouture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.murielfrenchcouture.fr/favicon.ico",
        "title": "Muriel FrenchCouture ~ Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:32:51.987077+00:00",
        "description": "Ouvert en janvier 2015 \u00e0 Blagnac, \u00e0 proximit\u00e9 des usines Airbus, le mus\u00e9e retrace l'histoire de l'a\u00e9ronautique jusqu'\u00e0 nos jours.\nTourn\u00e9 vers le futur et l'innovation, ses \u00e9quipements offrent aux visiteurs une exp\u00e9rience immersive tout en restant accessible \u00e0 tous.\n\nMus\u00e9e a\u00e9ronautique\nairbus visites\naeroscopia\nsite internet : https://www.musee-aeroscopia.fr\nsite internet : https://www.aeroscopia.fr",
        "id": 556020,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.musee-aeroscopia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3ff0b6_1b5bb0c15bb5496492857525fb5b0adb%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/3ff0b6_1b5bb0c15bb5496492857525fb5b0adb%7Emv2.png",
        "title": "aeroscopia mus\u00e9e a\u00e9ronautique | Toulouse - Blagnac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T16:35:58+00:00",
        "description": "Bienvenue au Mus\u00e9e Alpin de Chamonix-Mont-Blanc : retrouvez notre actualit\u00e9 et notre programme culturel hors les murs pendant la fermeture pour r\u00e9novation",
        "id": 518046,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-alpin-chamonix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Alpin Chamonix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:00.480740+00:00",
        "description": "Access to the Museum\u2019s permanent collections, to the Dome, to temporary exhibitions, to the Mus\u00e9e de l\u2019Ordre de la Lib\u00e9ration and the Mus\u00e9e des Plans-Reliefs *",
        "id": 556974,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-armee.fr/SAPI/CMS0000000/Image/e4405ede51aa412dad654fdfbedc8c6a",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:34.384602+00:00",
        "description": null,
        "id": 586747,
        "language": "fr",
        "link": "http://boutique.musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne ferm\u00e9e - Mus\u00e9e de l'Arm\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:52:47.572438+00:00",
        "description": "Le site officiel du mus\u00e9e de l'Arm\u00e9e - H\u00f4tel National des Invalides. Retrouvez toutes les informations, horaires, tarifs, expositions, collections, spectacles et d\u00e9tails pratiques sur votre prochaine visite.",
        "id": 161696,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee-armee.fr/typo3conf/ext/mda/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:41.864581+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e de la bataille de Fromelles",
        "id": 584697,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-bataille-fromelles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-bataille-fromelles.fr/sites/fromelles/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Page d'accueil | Le mus\u00e9e de la bataille de Fromelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:57:18.296829+00:00",
        "description": "Explorez les collections du mus\u00e9e Cond\u00e9 du ch\u00e2teau de Chantilly",
        "id": 468684,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-conde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-conde.fr/files/logo-chantilly_826ac4533d0d309052943e2241a74aab.png",
        "title": "Collections du Mus\u00e9e Cond\u00e9 - Mus\u00e9e Cond\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:09.292008+00:00",
        "description": "Application du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix. Retrouvez une pr\u00e9sentation du mus\u00e9e et plusieurs parcours dans le quartier de Saint-Germain des Pr\u00e9s.",
        "id": 556977,
        "language": "fr",
        "link": "http://application.musee-delacroix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:17:51+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e Delacroix",
        "id": 234886,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-delacroix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fr - Mus\u00e9e Delacroix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Sapini\u00e8re",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:41.356550+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9e de la Vall\u00e9e, install\u00e9 dans la villa La Sapini\u00e8re au coeur de la ville de Barcelonnette, a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9e en 1878 de retour du Mexique, met en sc\u00e8ne l'histoire des migrations proches et lointaines des habitants de l'Ubaye.",
        "id": 586360,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.museedelavallee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.museedelavallee.fr/android-icon-192x192.png",
        "title": "La Sapini\u00e8re |  Mus\u00e9e de la vall\u00e9e | Barcelonnette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:52.309870+00:00",
        "description": null,
        "id": 584723,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.museedelhomme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museedelhomme.fr/sites/mdh/themes/custom/front/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:23:37.388017+00:00",
        "description": "D\u00e9couverte du m\u00e9tier de charcutier. A Marseille du d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle, immersion dans la vie des ces Haut-Alpins partis vivre dans la cit\u00e9 Phoc\u00e9enne...",
        "id": 586326,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://museeembrunaisdelacharcuterie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://museeembrunaisdelacharcuterie.fr/wp-content/themes/bridge/img/favicon.ico",
        "title": "charcutier - Mus\u00e9e Embrunais de la charcuterie \u00e0 Crots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:09:03.716030+00:00",
        "description": null,
        "id": 584707,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-lam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-lam.fr/themes/custom/lam/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | Mus\u00e9e LaM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:43.698833+00:00",
        "description": null,
        "id": 583623,
        "language": "fr",
        "link": "https://museematisse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museematisse.fr/templates/matisse/images/favicon/favicon-32x32.png?v=1.0.0",
        "title": "Mus\u00e9e Henri Matisse - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:26.878260+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de l'Orangerie | Ticketing",
        "id": 556978,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-orangerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-orangerie.fr/SAPI/CMS0000000/Image/8df461a75e614be7a41a26b882b948a6",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Orangerie | Ticketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:00:07+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "id": 194392,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-orangerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee-orangerie.fr/themes/custom/orangerie/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:59.398764+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e d'Orsay | Billetterie",
        "id": 194396,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay | Ticketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e pluridisciplinaire exposant la plus riche collection de tableaux impressionnistes et post impressionnistes au monde dans l'ancienne gare d'Orsay \u00e0 Paris.",
        "id": 67176,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:24:44+00:00",
        "description": "-2803",
        "id": 468676,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://musees-occitanie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mus\u00e9es Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T05:30:02.934423+00:00",
        "description": "Visit Ernie Ball Music Man. A family-owned, American instrument manufacturer in San Luis Obispo, CA since 1974. Shop Ernie Ball Music Man guitars and basses.",
        "id": 525754,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.musicman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/static.music-man.com/website/images/headers/header-268.jpg?1599066434",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:17.944698+00:00",
        "description": "Innovative solution for protecting your musical creations based on blockchain technology.",
        "id": 586285,
        "language": "en",
        "link": "https://www.musicstart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musicstart.fr/favicon.ico",
        "title": "Musicstart: Protect Your Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la mairie de Mussidan en Dordogne. D\u00e9couvrez de nombreuses actualit\u00e9s sur votre commune.",
        "id": 266540,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mussidan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "title": "Accueil - Mairie de Mussidan | Mussidan bouge pour vous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:29.244335+00:00",
        "description": "Mustela propose une gamme compl\u00e8te de soins naturels et s\u00fbrs, pour la toilette et l'hygi\u00e8ne des peaux d\u00e9licates\u00a0des\u00a0nouveaux-n\u00e9s, b\u00e9b\u00e9s, enfants et femmes enceintes.",
        "id": 186216,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mustela.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "title": "MUSTELA | Cosm\u00e9tiques naturels & soins de peau b\u00e9b\u00e9 et femme enceinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:00:20.928726+00:00",
        "description": "Musthane, sp\u00e9cialiste de la fabrication de structures souples ou flexibles \u00e0 base de textile technique enduit de composites, caoutchouc ...",
        "id": 525790,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.musthane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musthane.fr/wp-content/uploads/2021/01/Helipad-nomade-1.jpg",
        "title": "Conception et fabrication de structures souples en textile technique- Musthane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:08.269709+00:00",
        "description": "L\u2019actualit\u00e9 sant\u00e9, protection sociale, soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9crypt\u00e9e dans le prolongement de Mutations, le magazine de d\u00e9bats de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise.",
        "id": 582158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mutations.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutations.fr/content/themes/mutations/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Mutations.fr - L\u2019actualit\u00e9 sant\u00e9, protection sociale, soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9crypt\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:29.217643+00:00",
        "description": "Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : Acteur de la sant\u00e9. La garantie d'un acc\u00e8s \u00e0 des soins de qualit\u00e9 \u00e0 tarif ma\u00eetris\u00e9.",
        "id": 582172,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://ara.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ara.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : Acteur de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:23.202017+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 d\u00e9fend un acc\u00e8s aux soins et \u00e0 la pr\u00e9vention sant\u00e9 pour tous sur le territoire.",
        "id": 582167,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://bourgognefranchecomte.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bourgognefranchecomte.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise BFC | Pour une sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:27.948267+00:00",
        "description": "Premier mouvement social du pays, F\u00e9d\u00e9ration des mutuelles sant\u00e9s en France, elle garantit l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des soins de qualit\u00e9 pour tous",
        "id": 582171,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://bretagne.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bretagne.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise en Bretagne. Agir, pour une sant\u00e9 plus solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:57.034283+00:00",
        "description": "La MFCVL rassemble et repr\u00e9sente plus de 162 mutuelles dans les 6 d\u00e9partements qui la composent, soit 1290419 personnes prot\u00e9g\u00e9es.",
        "id": 582154,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://centrevaldeloire.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrevaldeloire.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Bienvenue sur le site de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Centre-Val de Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:30.404105+00:00",
        "description": "Repr\u00e9sentation de la F\u00e9d\u00e9ration (FNMF) et des Mutuelles adh\u00e9rentes en Corse pour d\u00e9fendre une sant\u00e9 solidaire.",
        "id": 582173,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://corse.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corse.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Union R\u00e9gionale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise de Corse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:15.462243+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Grand Est est la repr\u00e9sentation r\u00e9gionale de la F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise qui f\u00e9d\u00e8re 95% des mutuelles en France",
        "id": 582163,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://grandest.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grandest.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Grand Est",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:14.157949+00:00",
        "description": null,
        "id": 582162,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://guadeloupe.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guadeloupe.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guadeloupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:02.875351+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guyane invite les \u00e9tudiants \u00e0 participer gratuitement \u00e0 son prochain atelier de cuisine",
        "id": 582156,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://guyane.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guyane.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guyane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:33.536046+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Hauts-de-France repr\u00e9sente 150 mutuelles sant\u00e9 de la r\u00e9gion ainsi que les 2.7 millions de personnes qu'elles prot\u00e8gent.",
        "id": 582174,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://hautsdefrance.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hautsdefrance.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Hauts-de-France - 1er acteur de sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:26.899955+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise \u00cele-de-France rassemble et repr\u00e9sente plus de 250 mutuelles soit plus de 5,5 millions de personnes prot\u00e9g\u00e9es.",
        "id": 582170,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://iledefrance.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iledefrance.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise \u00cele de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:12.998894+00:00",
        "description": null,
        "id": 582161,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://martinique.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://martinique.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Martinique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:20.779547+00:00",
        "description": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Normandie (MFN) pr\u00e9sente ses m\u00e9tiers, ses mutuelles adh\u00e9rentes, ses services m\u00e9dicaux et sociaux. Caen, Calvados (14).",
        "id": 582165,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://normandie.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://normandie.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Bienvenue sur le Site de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:22.064724+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Nouvelle-Aquitaine repr\u00e9sente le mouvement mutualiste en r\u00e9gion. Elle est aussi experte en pr\u00e9vention et sant\u00e9 publique",
        "id": 582166,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://nouvelle-aquitaine.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nouvelle-aquitaine.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Nouvelle-Aquitaine : un acteur de sant\u00e9 et pr\u00e9vention",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:09.920903+00:00",
        "description": "Premier acteur de compl\u00e9mentaire sant\u00e9, premier r\u00e9seau de soins et d\u2019accompagnement \u00e0 but non lucratif et premier acteur priv\u00e9 de pr\u00e9vention sant\u00e9.",
        "id": 582159,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://occitanie.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://occitanie.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Occitanie, le choix d'une sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:24.496823+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Pays de la Loire est le porte-parole de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise en r\u00e9gion et repr\u00e9sente pr\u00e8s de 2 millions d'adh\u00e9rents lig\u00e9riens.",
        "id": 582168,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://paysdelaloire.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paysdelaloire.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Pays de la Loire - bienvenue sur notre site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:06.412145+00:00",
        "description": "Le mouvement mutualiste \u00e0 La R\u00e9union trouve ses origines dans les soci\u00e9t\u00e9s de secours mutuel. Il est devenu au fil du temps un maillon essentiel du syst\u00e8me de protection sociale.",
        "id": 582157,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://reunion.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reunion.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise R\u00e9union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:25.551806+00:00",
        "description": "Nous ne sommes pas une mutuelle et nous n'avons rien \u00e0 vous vendre ! Notre ambition ? Vous accompagner dans toutes les dimensions de la sant\u00e9 par un engagement continu contre les in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9 et sociales. D\u00e9couvrez notre action et rejoignez-nous !",
        "id": 582169,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://sud.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sud.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur | La sant\u00e9 d'abord !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:46:38.853671+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise regroupe les mutuelles de compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance : mutualite.fr.",
        "id": 555717,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutualite.fr/content/themes/lamutualite/assets/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "La F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise : mutualite.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:58.400512+00:00",
        "description": null,
        "id": 582155,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mutualiteetvous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutualiteetvous.fr/plugins/ExtraMutMainPlugin/images/favicon.ico?v=20241114-01",
        "title": "Identification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:25.533341+00:00",
        "description": "Trouvez une Mutuelle Sant\u00e9 pas ch\u00e8re qui rembourse bien (\u00e0 partir de 5,50\u20ac / mois). Venez comparer +1000 mutuelles en moins de 2 minutes.",
        "id": 43740,
        "language": "",
        "link": "https://mutuellesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur mutuelle sant\u00e9 pas ch\u00e8re et bien rembours\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:05.305602+00:00",
        "description": "Michael V.",
        "id": 89511,
        "language": "en",
        "link": "https://mvieira.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "title": "Michael V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-07T10:36:42+00:00",
        "description": "Matthieu Vion",
        "id": 335180,
        "language": "fr",
        "link": "https://mvion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthieu Vion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:09.407985+00:00",
        "description": "La soci\u00e9t\u00e9 mvs est une r\u00e9f\u00e9rence dans les syst\u00e8mes de publication de journaux, catalogues, magazines, annuaires.Les plus grandes entreprises, groupes de Presse et d'Edition utilisent nos solutions pour le transfert d'information, pour leurs publications sur papier et sur internet.",
        "id": 234761,
        "language": "",
        "link": "http://www.mvs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MVS - Solution Cross Media - Mise en page automatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T18:34:53+00:00",
        "description": "Le meilleur site pour faire son business plan et lever des fonds",
        "id": 386541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.my-business-plan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "logo my business plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:11.757039+00:00",
        "description": "Offrez \u00e0 vos visiteurs un souvenir unique \u00e0 partager, tout en faisant la promotion de vos paysages gr\u00e2ce \u00e0 notre innovation fun et ludique le Selfie XXL \nG\u00e9n\u00e9rer automatiquement du contenu pour vos r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 289849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.my-emotion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selfie XXL | E-motion | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:26:29.634740+00:00",
        "description": null,
        "id": 581149,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.myffme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.myffme.fr/icon.png?f9f061ab949a43e0",
        "title": "myFFME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T07:56:32.256026+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique. Faites un test ADN MyHeritage pour le test d'ascendance et le test g\u00e9n\u00e9tique. Acc\u00e9dez \u00e0 21,0 milliards de documents historiques pour la recherche de g\u00e9n\u00e9alogie.",
        "id": 450248,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.myheritage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf.mhcache.com/FP/Assets/Images/Social/mh_logo_350x350.png",
        "title": "Arbre g\u00e9n\u00e9alogique, g\u00e9n\u00e9alogie, ant\u00e9c\u00e9dents familiaux et tests ADN gratuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T01:02:40+00:00",
        "description": "Maddyjobs",
        "id": 164052,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms.maddyjobs.myjobboard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "title": "Maddyjobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:25.982037+00:00",
        "description": "En recherche de nouvelles opportunit\u00e9s ? Rejoignez nos \u00e9quipes et r\u00e9v\u00e9lez tout votre potentiel avec Manpower.",
        "id": 586391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms.manpower-experts.career.myjobboard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.manpower-experts.career.myjobboard.fr/wp-content/uploads/2021/07/favicon.png",
        "title": "Manpower - D\u00e9couvrez les offres Experts et Cadres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer \u00e0 Bordeaux. Design \u00e9ditorial, \u00e9dition num\u00e9rique, cr\u00e9ation d'iinterfaces centr\u00e9es sur les utilisatrices et utilisateurs.",
        "id": 251880,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.myleneboyrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Designer \u00e0 Bordeaux : graphisme \u00e9ditorial, design inclusif, formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:43:27.262381+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment employer le syst\u00e8me de surveillance Masimo SafetyNet, y compris comment installer l\u2019application mobile et utiliser un capteur, \u00e0 l\u2019aide d\u2019instructions et de vid\u00e9os simples",
        "id": 556847,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mymasimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mymasimo.fr/favicon.ico",
        "title": "Masimo - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:26.843928+00:00",
        "description": "Locataire, acqu\u00e9reur, propri\u00e9taire, bailleur ou m\u00eame copropri\u00e9taire Nexity : connectez-vous d\u00e8s maintenant \u00e0 votre espace MyNexity.",
        "id": 585829,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mynexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mynexity.fr/favicon.ico",
        "title": "MyNexity : mon espace client Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:55.246502+00:00",
        "description": "Le relais sant\u00e9 \u2013 Groupement en France de Pharmacies ind\u00e9pendantes",
        "id": 547191,
        "language": "",
        "link": "https://www.mypharmactiv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mypharmactiv.fr/favicon.png",
        "title": "My Pharmactiv | Pharmactiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:40:05.566995+00:00",
        "description": "Hyperedge Instruments d\u00e9veloppe un \u00e9lectrogustom\u00e8tre. C'est un appareil innovant en cours de certification dispositif m\u00e9dical afin de mesurer la sensibilit\u00e9 au go\u00fbt des patients et son \u00e9volution en fonction de diff\u00e9rents traitements ou maladies, notamment lors de trouble du go\u00fbt, dysgueusie, agueusie.",
        "id": 210388,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://myrobotics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HiGus | Have you measured your taste ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:13:54.418327+00:00",
        "description": "Yocto Project Logo (white)? \u2b50 Yocto Project Logo \u2757 Yocto Project 10th Anniversary (Official dark)",
        "id": 493455,
        "language": "fr",
        "link": "https://100785105.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-yocto-project.myspreadshop.fr/100785105/shopData/images/logo/YoctoProjectLogosmall_jt512e.png",
        "title": "The Yocto Project | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:40:45.647133+00:00",
        "description": "20 AND BACK SECRET SPACE PROGRAMS SURVIVOR? \u2b50 Knowledge Tapis de souris \u2757 Citation J.C.",
        "id": 581914,
        "language": "fr",
        "link": "https://100906412.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "pleiadean-store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:51:53.941864+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 387284,
        "language": "fr",
        "link": "https://100945308.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:07:29.215284+00:00",
        "description": "Melon Gag - Knitted Xmas 24? \u2b50 Melon Gag - Knitted Xmas 24 \u2757 Melon Gag - Knitted Xmas 24",
        "id": 493406,
        "language": "fr",
        "link": "https://101002615.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melon--finn-shop.myspreadshop.fr/101002615/shopData/images/teaser/header2copy_b0jzra.png",
        "title": "Melon & Finn Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T17:56:35.363421+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 245790,
        "language": "fr",
        "link": "https://101037123.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:19:06.073657+00:00",
        "description": "Your Shop. Your Ideas. \u2014 Tell us your ideas. And we will try to make your idea become a part of the Bionic Reading\u00ae World.",
        "id": 550817,
        "language": "fr",
        "link": "https://101083203.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bionic-reading.myspreadshop.fr/101083203/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Bionic Reading\u00ae | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:16:28.271503+00:00",
        "description": "This is the official AmigaOS merchandising shop. This is the place to go to get high quality Amiga AmigaOS and other Hyperion merchandise.",
        "id": 309064,
        "language": "fr",
        "link": "https://amigaos.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "title": "AmigaOS Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:28:07.651403+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 562609,
        "language": "fr",
        "link": "https://cults3d.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:27:53.644153+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 562598,
        "language": "fr",
        "link": "https://gamemaker.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:08:02.558911+00:00",
        "description": "The only place to get your official Mautic Community swag!",
        "id": 301912,
        "language": "fr",
        "link": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "title": "Mautic Community Swag Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:48.459217+00:00",
        "description": "PW 2022? \u2b50 PW 2022 \u2757 PW 2022",
        "id": 160367,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris-web.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "title": "Boutique Paris Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:25:56.709963+00:00",
        "description": "20 AND BACK SECRET SPACE PROGRAMS SURVIVOR? \u2b50 Knowledge Tapis de souris \u2757 Citation J.C.",
        "id": 555650,
        "language": "fr",
        "link": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "pleiadean-store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:59.381519+00:00",
        "description": "Servo Project swags? \u2b50 Servo project \u2757 Projet Sylva LF Europe",
        "id": 233171,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "title": "Linux Foundation Europe Swag Store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T22:03:27.529788+00:00",
        "description": "A shop for the nonprofit organization that promotes and develops Solarus a free and open-source game engine.",
        "id": 302344,
        "language": "fr",
        "link": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "title": "Solarus Labs Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-20T04:27:21+00:00",
        "description": "Projects",
        "id": 63646,
        "language": "en",
        "link": "https://karim.naaji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:34:51.619584+00:00",
        "description": null,
        "id": 582404,
        "language": "en",
        "link": "https://www.nakala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nakala.fr/build/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Nakala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nantes M\u00e9tropole | Ville de Nantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:52.265622+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 504112,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:46.200129+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 234440,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nantesmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:40.400133+00:00",
        "description": "Store officiel Napapijri: Prt--porter, blousons, sacs, sacs  dos et bien plus encore, seulement pour vous. Service de qualit, livraison rapide et procdure retour facile",
        "id": 494161,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.napapijri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napapijri Online Store Officiel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:22.183899+00:00",
        "description": null,
        "id": 582875,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.napce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napce \u2013 Blog du sommeil \u2013 Combattre naturellement les troubles du sommeil et de l'anxi\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:05:07.302519+00:00",
        "description": "En un mot, le programme Narconon marche. Voici quelques t\u00e9moignages de participants au programme Narconon et de membres de leur famille qui ont v\u00e9cu ce qui appara\u00eet parfois comme une transformation extraordinaire.",
        "id": 368556,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.narconon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "title": "Narconon | R\u00e9habilitation des toxicomanes | \u00c9ducation sur la drogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:59:23+00:00",
        "description": "Achetez toute la gamme de cosm\u00e9tiques, make-up et soins NARS. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res collections, les exclusivit\u00e9s en ligne, les conseils des make-up artists et les vid\u00e9os. NARS",
        "id": 446431,
        "language": "fr",
        "link": "https://narscosmetics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NARS Cosmetics | La boutique officielle | Maquillage et soin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-07T23:00:00+00:00",
        "description": "National Geographic, m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence dans la science et l'exploration.",
        "id": 131277,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nationalgeographic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil National Geographic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:27:03.735294+00:00",
        "description": "NationsGlory est un serveur PVP faction semi-RP. Devenez le dirigeant que vous avez toujours voulu devenir !",
        "id": 436664,
        "language": "fr",
        "link": "https://nationsglory.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nationsglory.fr/default/assets/img/ios-180.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T12:53:31.213927+00:00",
        "description": "Random thoughts about tech stuff",
        "id": 280439,
        "language": "",
        "link": "https://nauths.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauths \u00b7 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:38:24.687543+00:00",
        "description": "La marketplace B2B du nautisme et du maritime, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 494621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nauticexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NauticExpo  -  La marketplace B2B du nautisme et du maritime : bateaux \u00e0 moteur, voiliers, yachts, accastillage, d\u00e9riveurs, bateaux professionnels...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:07.234802+00:00",
        "description": "Agence SEO et agence web \u00e0 Mulhouse en Alsace. R\u00e9f\u00e9rencement naturel (Google). SEO local. PME. +13ans d'exp\u00e9rience. +90 clients accompagn\u00e9s.",
        "id": 78050,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://navio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "title": "Navio Votre Agence SEO et Agence web en Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:39.133937+00:00",
        "description": null,
        "id": 582771,
        "language": "",
        "link": "https://ncourant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About me \u2013 Nathana\u00eblle Courant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:35:09.881811+00:00",
        "description": "Neftys accompagne les PME dans leur recherche et finance leur innovation \u00e0 travers un produit exclusif : le pr\u00e9financement du CIR (PREFICIR)",
        "id": 532165,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.neftys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.neftys.fr/img/social-share-logo-neftys.png",
        "title": "NEFTYS - Pr\u00e9financement du CIR pour l'innovation des PME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KarenB2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:42:14.582873+00:00",
        "description": ".ebsco-single-search *,.ebsco-single-search *::before,.ebsco-single-search *::after{box-sizing:border-box;font:inherit;margin:0}\r\n  .ebsco-single-search input,.ebsco-single-search button,.ebsco-single-search select{margin...",
        "id": 516699,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://library.neoma-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://library.neoma-bs.fr/images/neoma/Neoma_bs.jpg",
        "title": "[Home] search - EN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:22.708010+00:00",
        "description": "NEON \u00e9claire l\u2019\u00e9poque pour que tu y trouves ta place. F\u00e9minisme, racisme, identit\u00e9, sexualit\u00e9, travail\u2026 d\u00e9couvrez nos articles s\u00e9rieusement allum\u00e9s !",
        "id": 184854,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.neonmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEON : fier.e, d\u00e9jant\u00e9.e & engag\u00e9.e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:34.778011+00:00",
        "description": "Neopolia : r\u00e9seau bas\u00e9 en Pays de la Loire. Acteur industriel reconnu, il construit et porte des offres multi-expertises sur les march\u00e9s mobilit\u00e9 et \u00e9nergies.",
        "id": 488505,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.marine.neopolia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neopolia - Un r\u00e9seau orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:10:14.084171+00:00",
        "description": "Depuis 2004, nous accompagnons nos clients et partenaires sur des probl\u00e9matiques li\u00e9es au d\u00e9veloppement de leur activit\u00e9 et \u00e0 leur pr\u00e9sence sur internet.",
        "id": 555893,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.neoweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.neoweb.fr/wp-content/uploads/2018/10/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Neoweb : Agence Web et Conseil \u00e0 Lille & Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T21:18:58+00:00",
        "description": "Une bonne alimentation contribue \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie de tous aujourd\u2019hui, ainsi que celle des g\u00e9n\u00e9rations futures",
        "id": 385157,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nestle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Nestle Waters France",
        "id": 399689,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nestle-waters.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestle Waters France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Netcarbon is the solution for measuring, improving and valuing carbon. Our tools enable you to create your own low-carbon strategy, so that together we can move towards carbon neutrality.",
        "id": 166156,
        "language": "en",
        "link": "https://en.netcarbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netcarbon, See the Carbon, Change the Climate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:36.582659+00:00",
        "description": "Accompagner les organismes publics dans la d\u00e9finition, la mise en \u0153uvre et l\u2019\u00e9volution de leur strat\u00e9gie digitale : conception, d\u00e9veloppement Drupal & WordPress, webmobile, SEO, maintenance\u2026",
        "id": 198402,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.net-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "title": "Agence web pour le secteur public \u2013 Net.Com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:18:54.049677+00:00",
        "description": "Les Podcasts de la communaut\u00e9 EM Normandie",
        "id": 513869,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.podcastsemn.net-conception.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast.em-normandie.com/wp-content/uploads/2021/06/cropped-icon-play-1.png",
        "title": "Podcasts EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:20:41.746529+00:00",
        "description": "NetGalley accompagne les \u00e9diteurs et les auteurs dans la promotion de leurs services de presse num\u00e9riques et audio aupr\u00e8s de diff\u00e9rents types de lecteurs et professionnels du livre. Les \u00e9diteurs rendent leurs titres disponibles sur notre plateforme et permettent ainsi \u00e0 la communaut\u00e9 NetGalley de les d\u00e9couvrir, de les solliciter, de les lire et de les chroniquer.",
        "id": 119503,
        "language": "",
        "link": "https://netgalley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NetGalley",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:06:18.959374+00:00",
        "description": "Netrix propose des solutions d\u2019acc\u00e8s internet, de t\u00e9l\u00e9phonie fixe et mobile, de location d'emplacements en datacenter et de transit IP anti-DDoS.",
        "id": 232168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://netrix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "title": "Acc\u00e8s internet, t\u00e9l\u00e9phonie, transit IP anti-DDoS et h\u00e9bergement en datacenter - Netrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-15T17:47:22.781493+00:00",
        "description": "Parimal Satyal is a designer and occasional writer interested in aviation, cultural exchange, languages, science, computers, the open web and the European Union. Neustadt.fr is his personal website with his writing, music and links.",
        "id": 23672,
        "language": "en",
        "link": "https://neustadt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parimal Satyal - Neustadt.fr",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 273519,
        "language": "fr",
        "link": "https://education.newstank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News Tank \u00c9ducation & Recherche - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T23:30:38.428795+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 548167,
        "language": "fr",
        "link": "https://rh.newstank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rh.newstank.fr/images/v1/rh/favicon.ico",
        "title": "News Tank RH - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:48.282737+00:00",
        "description": "Nexecur : alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance sur-mesure pour la protection de votre logement. Plus de 35 ans d'exp\u00e9rience en s\u00e9curit\u00e9. Devis gratuit !",
        "id": 428952,
        "language": "fr",
        "link": "https://nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:46.851527+00:00",
        "description": "Prot\u00e9gez votre entreprise gr\u00e2ce aux syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 pour les professionnels : alarmes filaires, vid\u00e9osurveillance, contr\u00f4le d'acc\u00e8s. Offres sur mesure.",
        "id": 428951,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syst\u00e8me d\u2019alarme et t\u00e9l\u00e9surveillance pour professionnels | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:45.813333+00:00",
        "description": "Ma Protection Maison (Nexecur) : la solution cl\u00e9 en main d'alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour prot\u00e9ger votre domicile des intrusions et des incendies !",
        "id": 428950,
        "language": "fr",
        "link": "https://telesurveillance.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarme t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur Protection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:40:34.824517+00:00",
        "description": null,
        "id": 587053,
        "language": "",
        "link": "https://exposant.nexfairs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://exposant.nexfairs.fr/favicons/favicon.png",
        "title": "NEXFAIRS espace exposant - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:05.032783+00:00",
        "description": null,
        "id": 585818,
        "language": "fr",
        "link": "https://assistance.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "cdellamonica",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:30.326993+00:00",
        "description": "Nexity Solutions Entreprise apporte la plus large gamme de services immobiliers pour r\u00e9pondre aux enjeux de transformation et d'investissement des entreprises",
        "id": 585830,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.nexity.fr/favicon.ico",
        "title": "Immobilier d'entreprise | Nexity Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:13.136129+00:00",
        "description": "9 f\u00e9vr. 2025 - \ud83c\udfe0 \u2705 Vous souhaitez acqu\u00e9rir un logement neuf pour habiter ou investir ? 1er promoteur immobilier de France, Nexity vous accompagne partout en France \u00e0 travers des programmes immobiliers neufs de qualit\u00e9 favorisant la biodiversit\u00e9.",
        "id": 585823,
        "language": "fr",
        "link": "https://nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nexity : promoteur immobilier neuf n\u00b01 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:36.751412+00:00",
        "description": "NEXITY, LA VIE ENSEMBLE \n\nAvec[...]",
        "id": 585833,
        "language": "fr",
        "link": "https://pressroom.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nexity.fr/logo.svg",
        "title": "Pressroom Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:26.102493+00:00",
        "description": "LAMY Vacances propose des locations d'appartements, maisons, chalets et villas 3 types de destinations pour tous les go\u00fbts : campagne, mer et montagne.",
        "id": 585828,
        "language": "fr",
        "link": "https://vacances.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vacances.nexity.fr/favicons/android-icon-192x192.png?v=2",
        "title": "LAMY Vacances location campagne, mer et montagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:59.542782+00:00",
        "description": "31 janv. 2025 - \ud83c\udfe0 \u2705 Vous souhaitez acqu\u00e9rir un logement neuf pour habiter ou investir ? 1er promoteur immobilier de France, Nexity vous accompagne partout en France \u00e0 travers des programmes immobiliers neufs de qualit\u00e9 favorisant la biodiversit\u00e9.",
        "id": 556633,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nexity : promoteur immobilier neuf n\u00b01 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:52:48.327752+00:00",
        "description": "Accueil | Knds",
        "id": 182601,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nexter-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Knds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:33:16.064079+00:00",
        "description": "out sur le lifestyle num\u00e9rique : actualit\u00e9s, tests, trucs & astuces ainsi que des guides d'achat pour les smartphones, wearables, fitness trackers et la maison connect\u00e9e.",
        "id": 158201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nextpit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "title": "nextpit: Un magazine sp\u00e9cialis\u00e9 et une communaut\u00e9 internationale autour du lifestyle num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.311750+00:00",
        "description": "Extranet de gestion",
        "id": 78043,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.nic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extranet de gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T19:29:53+00:00",
        "description": "Nicolas Dumazet - Home",
        "id": 198630,
        "language": "en",
        "link": "https://nicdumz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Dumazet - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:06.787304+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 501921,
        "language": "",
        "link": "https://stats.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:12.682024+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre est implant\u00e9 Place Pierre Gautier, dans le c\u0153ur historique de la Ville de Nice. Les expositions temporaires pr\u00e9sentent les plus grands noms de la photographie ainsi que des th\u00e9matiques vari\u00e9es, de la photographie ancienne \u00e0 l\u2019image num\u00e9rique...",
        "id": 501923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.museephotographie.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museephotographie.nice.fr/wp-content/uploads/2021/04/Musee-Facade.jpg",
        "title": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:09.084088+00:00",
        "description": "Site officiel de la Ville de Nice. Information municipale et d\u00e9marches administratives. T\u00e9l\u00e9phone : 39 06 (Allo Mairies). 5 rue de l'H\u00f4tel de ville 06364 Nice",
        "id": 501922,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nice.fr/bundles/manacc/image/favicon/favicon-196x196.png",
        "title": "Accueil \u2013 Site officiel de la Ville de Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:39.253355+00:00",
        "description": "Directeur du Port de Nice",
        "id": 556169,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://niceclimatesummit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://niceclimatesummit.fr/wp-content/uploads/2021/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "Nice Climat Summit 2024 FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:46:27.376650+00:00",
        "description": "Nick Brown's personal web page",
        "id": 149659,
        "language": "",
        "link": "http://nickbrown.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nick Brown's personal web page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Nickelodeon est la marque de divertissement num\u00e9ro 1 pour enfants, offrant un assortiment de programmes adapt\u00e9s aux familles, des longs m\u00e9trages et des contenus plus amusants.",
        "id": 336563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nickelodeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:50.401437+00:00",
        "description": "Les autres endroits o\u00f9 me trouver sur internet.",
        "id": 252091,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolasbrosse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Brosse - Pour commencer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:34.888018+00:00",
        "description": "Nicolas Gillium d\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy. Conception, int\u00e9gration et d\u00e9veloppement de site internet et d'application web en Lorraine.",
        "id": 251976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolas-gillium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "title": "Nicolas Gillium \u2022 D\u00e9veloppeur et int\u00e9grateur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 349858,
        "language": "en",
        "link": "http://nicolas-petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:31.542532+00:00",
        "description": "Projet de carr\u00e9s de soie artisanaux, in\u00e9dits, et cuisin\u00e9s en France sur une id\u00e9e (et recette) originale de Vivien Le Jeune Durhin.",
        "id": 447161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nikicopi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niki Copi \u2022 Carr\u00e9s de soie artisanaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:59:33.953690+00:00",
        "description": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "id": 154910,
        "language": "en-US",
        "link": "https://database.nikonoel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:53:22.152982+00:00",
        "description": "a Mastodon instance for Nil\u00e9ane and her friends\u00a0:) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "id": 258291,
        "language": "en",
        "link": "https://nileane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "title": "Nil\u00e9ane & friends \ud83e\udeb4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:01:45+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la Nintendo Switch, la Nintendo 3DS, la Nintendo 2DS, la Wii U et les amiibo. Obtenez de l'assistance concernant votre console, des infos de jeu, des news Nintendo et My Nintendo.",
        "id": 141566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nintendo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Site officiel de Nintendo France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:38:39.845154+00:00",
        "description": "Ceci est l'instance du site NintendojoFR. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux membres de la r\u00e9daction et \u00e0 nos chers lecteurs qui souhaitent avoir un compte.",
        "id": 265301,
        "language": "en",
        "link": "https://m.nintendojo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "NintendojoFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-07T13:20:08+00:00",
        "description": "JTNDaWZyYW1lJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZkaXNjb3JkLmNvbSUyRndpZGdldCUzRmlkJTNENDEwMDQ5MjMwMzM0NTkwOTc4JTI2dGhlbWUlM0RkYXJrJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjIzNTAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjIzMDAlMjIlMjBhbGxvd3RyYW5zcGFyZW5jeSUzRCUyMnRydWUlMjIlMjBmcmFtZWJvcmRlciUzRCU",
        "id": 147252,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nintendo-town.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo-Town.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T14:58:22.438287+00:00",
        "description": "Lib\u00e9rez la puissance des processus avec l'intelligence et l'automatisationdes processus transformateurs.",
        "id": 451630,
        "language": "fr",
        "link": "https://nintex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintex | Votre route vers l'automatisation commence ici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:43.778949+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les v\u00e9hicules Nissan : Crossovers dynamiques, v\u00e9hicules 100% \u00e9lectriques innovants, citadines compactes et utilitaires garantis 5 ans.",
        "id": 584647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nissan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://libs-europe.nissan-cdn.net/etc/designs/nissan_next_v3/25.02.30.NISSAN-7/common-assets/img/favicon/favicon.png",
        "title": "Nissan France | Crossovers, voitures \u00e9lectriques, citadines, sportives & utilitaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:09:01.099128+00:00",
        "description": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "id": 257220,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nke-instrumentation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:34:16+00:00",
        "description": "nobi nobi ! a pour ambition de toucher un large public en proposant des mangas de qualit\u00e9 pour tout \u00e2ge. De Horimiya \u00e0 Iruma \u00e0 l\u2019\u00e9cole des d\u00e9mons en p",
        "id": 343643,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nobi-nobi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "title": "\u00c9ditions nobi nobi ! | nobi nobi !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:27:25.062863+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez n\u00f8blank : un assistant pour r\u00e9diger 10 fois plus vite. Un outil bas\u00e9 sur l'IA pour accompagner les r\u00e9dacteurs web.",
        "id": 586378,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://noblank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noblank.fr/wp-content/uploads/2024/04/o-2-50x50.png",
        "title": "Noblank : votre assistant contre la page blanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:50.421466+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les parfums, maquillages & soins \u2764\ufe0f large choix de marques \u2713 2 \u00e9chantillons offerts \u2713 Livraison \u00e0 domicile assur\u00e9e! \u27bd Nocib\u00e9.",
        "id": 556402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nocibe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nocibe.fr/public/favicon-196x196.png",
        "title": "Soldes chez Nocib\u00e9 \u00bb Beaut\u00e9 & Cosm\u00e9tiques | NOCIB\u00c9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:16.274855+00:00",
        "description": "No\u00e9 Terrier",
        "id": 41851,
        "language": "fr",
        "link": "https://noeterrier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noeterrier.fr/resources/favicon.ico",
        "title": "No\u00e9 Terrier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cyber s\u00e9curit\u00e9",
        "id": 256416,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nolimitsecu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NoLimitSecu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:53:49.147160+00:00",
        "description": "Nomination - Des solutions indispensables pour g\u00e9n\u00e9rer plus de RDV business. Prospection - G\u00e9n\u00e9ration de leads - Data Cleaning",
        "id": 477424,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nomination.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nomination | Solutions d'efficacit\u00e9 commerciale et marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:56:13.280678+00:00",
        "description": "Drogue, psychotrope, cannabis, m\u00e9thamph\u00e9tamine, h\u00e9ro\u00efne, coca\u00efne, crack, LSD, ecstasy, opium, champignons hallucinog\u00e8nes, et photos du PCP, clips, faits, information, DVD, quiz au sujet des drogues, livrets et kits p\u00e9dagogiques pour adultes, adolescents, mise en vigueur de la loi, enseignants et \u00e9ducateurs.",
        "id": 368460,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nonaladrogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "title": "Fondation pour un monde sans drogue Site : faits concernant la consommation abusive de drogues et psychotropes chez les adultes et les adolescents, Livrets d\u2019information sur la drogue, \u00e9ducation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:36:08.315769+00:00",
        "description": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "id": 344927,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nonfiction.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Noogle.fr est un magazine d'actualit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2005. Il a comport\u00e9 jusqu'\u00e0 50000 sites internet class\u00e9s manuellement dans 250 cat\u00e9gories. Les sites pr\u00e9sents dans Noogle ...",
        "id": 123116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://noogle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noogle - Fournisseur de site internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Conseil d\u00e9partemental",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:48.661935+00:00",
        "description": "Nordemploi est la plateforme de mise en relation des allocataires du Revenu de solidarit\u00e9 active (RSA) et des entreprises qui recrutent du D\u00e9partement du Nord.",
        "id": 556261,
        "language": "fr",
        "link": "https://nordemploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nordemploi.fr/connexion/defaut/img/favicon.png",
        "title": "Accueil - Nordemploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:51.986525+00:00",
        "description": "R\u00e9ussissez votre implantation en Hauts-de-France gr\u00e2ce \u00e0 l'accompagnement de Nord France Invest, l'agence de promotion \u00e9conomique r\u00e9gionale",
        "id": 582202,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nordfranceinvest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nordfranceinvest.fr/wp-content/themes/artgomedia-base/favicon.ico",
        "title": "Nord France Invest soutient votre implantation en Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:58:08.376788+00:00",
        "description": "Nordic France, portail des activit\u00e9s nordiques en France : stations, webcams, bulletin neige, infos pistes, activit\u00e9s nordiques, actualit\u00e9s...",
        "id": 555433,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.nordicfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nordicfrance.fr/content/themes/altimax/dist/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Nordic France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:12.064493+00:00",
        "description": "Actu A la une : informations, direct, photos, vid\u00e9os et archives - Nord Littoral",
        "id": 583523,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nordlittoral.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phrnleng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enacarbon_nl/favicon.ico",
        "title": "Nord Littoral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:03.075798+00:00",
        "description": "Le CESER propose une alchimie unique en Normandie : r\u00e9unir des personnalit\u00e9s issues d'horizons professionnels diff\u00e9rents pour faire avancer les politiques publiques.",
        "id": 583609,
        "language": "fr",
        "link": "https://ceser.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceser.normandie.fr/sites/default/files/apple-icon.png",
        "title": "CESER Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:06.665515+00:00",
        "description": null,
        "id": 583611,
        "language": "fr",
        "link": "https://nomad.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nomad.normandie.fr/themes/custom/region_normandie/favicon.png",
        "title": "NOMAD - r\u00e9seau de mobilit\u00e9 normand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:08.067885+00:00",
        "description": "Des parcours, un m\u00e9tier, la R\u00e9gion Normandie \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour l'orientation, la formation et l'emploi.",
        "id": 583612,
        "language": "fr",
        "link": "https://parcours-metier.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parcours-metier.normandie.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| Des parcours, un m\u00e9tier - R\u00e9gion Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:15.202919+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9ens, agriculteurs, entrepreneurs, stagiaires en formation professionnelle, usagers des transports Nomad,\u2026 la R\u00e9gion Normandie est aux c\u00f4t\u00e9s de tous les Normands !",
        "id": 556252,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.normandie.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Accueil | R\u00e9gion Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T03:50:19+00:00",
        "description": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "id": 251897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://normandie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T00:56:27.261814+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 540573,
        "language": "",
        "link": "https://ent-wayf.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:58:01.516851+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516750,
        "language": "",
        "link": "http://ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:15:07.588714+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516803,
        "language": "",
        "link": "https://www-openedition-org.ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:26.724787+00:00",
        "description": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "id": 252114,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.norsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:04.515016+00:00",
        "description": "Super site d'actus jeux vid\u00e9o : gratuit, sans pub, pas chiant !",
        "id": 555971,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nostick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nostick.fr/content/images/size/w256h256/2024/12/nostick2.png",
        "title": "Nostick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/Nostr.fr_banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-05T19:14:11+00:00",
        "description": "Nostr est un protocole qui a le pouvoir de remplacer Twitter, Telegram et d'autres choses.",
        "id": 122772,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nostr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/nostr.fr_1200p.webp",
        "title": "Ressources Nostr - Nostr.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:57.328841+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur les services notariaux, les conseils juridiques et les d\u00e9marches propos\u00e9es par les Notaires de France.",
        "id": 583172,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.notaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.notaires.fr/themes/custom/not/favicon.ico",
        "title": "Notaires de France - Annuaire officiel et conseils juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:39.294115+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234832,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.notino.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:59.360639+00:00",
        "description": "L'application mobile #NotreCommune : retrouvez les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la commune de #NotreCommune, \u00e9mettez des signalements et bien plus encore.",
        "id": 556815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.notre-commune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.notre-commune.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "L'application mobile #NotreCommune pour Mairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:00.731781+00:00",
        "description": "Liste Nous le Peuple - \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024. R\u00e9tablissons la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise en d\u00e9fiant les politiques et le f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en.",
        "id": 527357,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nous-le-peuple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nous-le-peuple.fr/wp-content/uploads/2024/04/Page-daccueil.png",
        "title": "Accueil - NLP - Nous le Peuple - Liste citoyenne aux europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:42.787617+00:00",
        "description": "Liste Nous le Peuple - \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024. R\u00e9tablissons la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise en d\u00e9fiant les politiques et le f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en.",
        "id": 514397,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nous-le-peuple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nous-le-peuple.fr/wp-content/uploads/2024/04/Page-daccueil.png",
        "title": "Accueil - NLP - Nous le Peuple - Liste citoyenne aux europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Consultez ci-dessous l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos offres d\u2019emploi.",
        "id": 386622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yoopala.nous-recrutons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toutes les offres d'emploi de Beetween Jobs - Beetween jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:47.169603+00:00",
        "description": "Nos vies valent plus que leurs profits",
        "id": 527366,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nouveaupartianticapitaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NPA R\u00e9volutionnaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:25:02.776141+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les actualit\u00e9s, aides, subventions et d\u00e9marches pour le monde de l'entreprise en R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494130,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entreprises en Nouvelle-Aquitaine : actualit\u00e9s, aides et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:24:54.580972+00:00",
        "description": "Retrouvez les dispositifs d'aides, appels \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eats et appel \u00e0 projet de la R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494129,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-aides.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guide des aides de Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:02.662610+00:00",
        "description": "La R\u00e9gion porte des responsabilit\u00e9s importantes dans le quotidien des citoyens. Elle les d\u00e9ploie \u00e0 travers l'\u00e9conomie et l'emploi, la jeunesse, l'am\u00e9nagement du territoire et la transition \u00e9nerg\u00e9tique et \u00e9cologique.",
        "id": 272621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:32:05.758671+00:00",
        "description": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "id": 281757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://nouvelle-etiquette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les interviews, les chroniques, les lives, les DJ sets et toutes les \u00e9missions de Radio Nova et de ses partenaires en podcasts.",
        "id": 186027,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Nova - <p>Les podcasts de Radio Nova partout, tout le temps</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:48:56.149058+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 541980,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nova Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:16:10+00:00",
        "description": "Retrouvez tout le Grand Mix de Radio Nova : podcasts, fr\u00e9quences, playlists, articles, \u00e9missions...",
        "id": 517730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nova.fr/wp-content/thumbnails/uploads/sites/2/2024/08/logo_noir.png",
        "title": "Radio Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Le pas-de-c\u00f4t\u00e9 de la construction, de l\u2019am\u00e9nagement et de l\u2019immobilier en Pays de la Loire \u00c9v\u00e9nements Novabuild \u00c9v\u00e9nements partenaires Temps forts Voir",
        "id": 78138,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://novabuild.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "title": "Novabuild - Prendre soin des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:14.272434+00:00",
        "description": "Informer et former pour susciter l'action des entreprises, des acteurs financiers et des citoyens, est notre mission.",
        "id": 556830,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.novethic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novethic.fr/fileadmin/templates/novethic/img/unsprited/icons/favicon-novethic.png",
        "title": "Accueil - Novethic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:26.673919+00:00",
        "description": null,
        "id": 583307,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nrpyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nrpyrenees.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Tarbes et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:45:18+00:00",
        "description": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "id": 179328,
        "language": "fr",
        "link": "https://nuagezero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:06.428220+00:00",
        "description": "Nubla est un service d\u2019 e-mail, cloud, messagerie... Vos donn\u00e9es sont au chaud dans le sud-ouest de la France, loin du regard des g\u00e9ants du web.",
        "id": 527708,
        "language": "fr",
        "link": "https://nubla.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nubla.fr/static/img/meta-picture.webp",
        "title": "Nubla.fr - E-mail, cloud, messagerie, local.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:08.047747+00:00",
        "description": "Le d\u00e9fi familial pour apprendre les bonnes pratiques sur les r\u00e9seaux sociaux et la publication de contenu.",
        "id": 586258,
        "language": "fr",
        "link": "https://defi.numeriqueethique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://defi.numeriqueethique.fr/favicon.png",
        "title": "Grand saut dans les r\u00e9seaux - Num\u00e9rique \u00c9thique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:51.592668+00:00",
        "description": "Des fiches pratiques, des articles et interviews, des parcours, des quiz, des vid\u00e9os et des exp\u00e9riences pour accompagner ses usages num\u00e9riques.",
        "id": 556774,
        "language": "fr",
        "link": "https://numeriqueethique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://numeriqueethique.fr/favicon.png",
        "title": "Num\u00e9rique \u00c9thique - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:09.969836+00:00",
        "description": "Des quiz pr\u00eats \u00e0 l'emploi pour tester vos connaissances sur les risques et opportunit\u00e9s li\u00e9es au num\u00e9rique \u00e0 faire seul ou en groupe.",
        "id": 586259,
        "language": "",
        "link": "https://numeriquiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://numeriquiz.fr/favicon.ico",
        "title": "Num\u00e9riQuiz - Testez-vous sur le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Numlog, l'expert en solutions num\u00e9riques dans le domaine de l'\u00e9changes de donn\u00e9es, de connexions r\u00e9seaux et h\u00e9bergement B2B dans les Yvelines.",
        "id": 256633,
        "language": "fr",
        "link": "http://numlog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil - NUMLOG - Connectons vos donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:38:13.008347+00:00",
        "description": "Connexion \u00e0 l'espace client o2switch, h\u00e9bergement web.",
        "id": 481080,
        "language": "fr",
        "link": "https://clients.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter \u00e0 l'espace client O2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "o2switch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-19T13:37:12+00:00",
        "description": "Documentation o2switch  Bienvenue sur la documentation d'o2switch. Ici vous retrouverez la documentation des diff\u00e9rents outils propos\u00e9s sur l'h\u00e9bergement web  o2switch, ainsi que des tutoriels et des r\u00e9ponses aux questions fr\u00e9quentes.   Si vous d\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement o2switch, nous vous conseillons de commencer par le",
        "id": 481079,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.o2switch.fr/_media/include/ssh-whitelist_ssh-whitelist.png",
        "title": "Documentation o2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T16:02:57+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement web o2switch : serveurs de qualit\u00e9 industrielle, support 24/7, technologies innovantes. Rejoignez des milliers de clients satisfaits.",
        "id": 450929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.o2switch.fr/wp-content/uploads/774-1.svg",
        "title": "o2switch, Un H\u00e9bergeur Web Aux Serveurs De Qualit\u00e9 Industrielle !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Oakoak street art",
        "id": 170061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oakoak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "title": "Home - Oakoak street art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:26:48.097082+00:00",
        "description": "Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "id": 515757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://objectiffrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.objectiffrance.fr/wp-content/uploads/2015/11/objectif-france-logo.png",
        "title": "Objectif France - Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:16:59.212205+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'ancienne tradition des Druides. Trouvez des centaines de ressources utiles en ligne et entra\u00eenez-vous au druidisme avec l'Ordre des Bardes, Ovates et Druides.",
        "id": 554739,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://obod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://druidry.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo-white.png",
        "title": "OBOD | Ordre des Bardes, Ovates et Druides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le ch\u00f4mage diminue depuis 2015 Posted on25 f\u00e9vrier 202225 f\u00e9vrier 2022",
        "id": 354010,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.observationsociete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centre d'observation de la soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:59:05.022232+00:00",
        "description": "L\u2019Observatoire de l\u2019immigration et de la d\u00e9mographie (OID) se veut rationnel et d\u00e9passionn\u00e9 sur les questions migratoires et d\u00e9mographiques.",
        "id": 490535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://observatoire-immigration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Observatoire de l'immigration et de la d\u00e9mographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:13:06.080190+00:00",
        "description": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "id": 253559,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://ctoh.legos.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:05.409259+00:00",
        "description": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "id": 417959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://labo.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:04.461060+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 417958,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:45:44.738621+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la Station de Radioastronomie de Nan\u00e7ay.",
        "id": 539817,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.obs-nancay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatoire Radioastronomique de Nan\u00e7ay - Observatoire Radioastronomique de Nan\u00e7ay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T14:17:53+00:00",
        "description": "Home page of Jean Schneider",
        "id": 350476,
        "language": "",
        "link": "http://luth7.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page of Jean Schneider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T18:04:43.363190+00:00",
        "description": "Opacity Project: OPserver",
        "id": 237660,
        "language": "",
        "link": "https://opserver.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opacity Project: OPserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:44:18.396471+00:00",
        "description": null,
        "id": 590808,
        "language": "",
        "link": "https://shibboleth3.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:15:27.690732+00:00",
        "description": "World's most comprehensive interactive database of extrasolar planets updated daily since 1995.",
        "id": 350505,
        "language": "",
        "link": "http://voparis-exoplanet.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Extrasolar Planets Encyclopaedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:13:35+00:00",
        "description": "De la conception des instruments d'astronomie \u00e0 l'exploitation des r\u00e9sultats, les th\u00e9matiques scientifiques d\u00e9velopp\u00e9es au LESIA couvrent de nombreux (...)",
        "id": 350477,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lesia.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LESIA - Observatoire de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:23:31+00:00",
        "description": "Fond\u00e9 en 1667, l'Observatoire de Paris est le plus grand p\u00f4le national de recherche en astronomie. Situ\u00e9s sur ses campus de Paris, Meudon et Nan\u00e7ay, ils sont tous des Unit\u00e9s Mixtes de Recherche (UMR)\u2026",
        "id": 516185,
        "language": "en",
        "link": "http://www.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://observatoiredeparis.psl.eu/local/cache-vignettes/L1200xH630/e085d6a9458307fbe1345fbb7c01a6-1a165.svg",
        "title": "Observatoire de Paris - PSL - Centre de recherche en astronomie et astrophysique - Centre de recherche en astronomie et astrophysique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:46:25.854518+00:00",
        "description": null,
        "id": 582490,
        "language": "",
        "link": "https://www.occazout-multimedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.occazout-multimedia.fr/theme-back/images/favicon.ico",
        "title": "\u00aeOccazout - 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:30.863440+00:00",
        "description": null,
        "id": 583310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.occitanie-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Occitanie-Emploi \u2013 Retrouvez toutes les offres d'emploi du Grand Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T22:52:19.113184+00:00",
        "description": "L'association OCDM 31/32 vous propose d'aider les sans abris et de vous faire plaisir avec des soins...",
        "id": 23673,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ocdm31.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/sa6a4b4a16de37ba5/image/i113d9f653bd86c71/version/1645120324/image.jpg",
        "title": "Bienvenue chez OCDM 31/32",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2023/10/oceanfest.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:39.094671+00:00",
        "description": "Ocean Fest est un festival de musique unique d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la protection des oc\u00e9ans. Prochaine \u00e9dition : 26 et 27 avril 2024 \u00e0 Biarritz.",
        "id": 78399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://oceanfest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2024/05/Anim-algue-Nice-1.gif",
        "title": "\ud83c\udf0a Ocean Fest \u2013 Le Festival qui met l'oc\u00e9an en t\u00eate d'affiche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:20.445491+00:00",
        "description": "OchaFansub - Team de Fansub fran\u00e7aise. Retrouvez vos \u00e9pisodes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s tels que Phi Brain ou Bakuman.",
        "id": 584463,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ochafansub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Ocha Fansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T13:45:20.640120+00:00",
        "description": "Octoparse rend le web scraping accessible \u00e0 tous. Profitez de notre solution facile et nocode pour automatiser l'extraction de donn\u00e9es depuis n'importe quel site Web en quelques clics.",
        "id": 108187,
        "language": "fr",
        "link": "https://octoparse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.octoparse.com/fr/og/public.png",
        "title": "Outil de web scraping & crawler gratuit | Octoparse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:53:17.090787+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 479766,
        "language": "en",
        "link": "https://visio.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.octopuce.fr/wp-content/uploads/2024/08/logo-site-1.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "id": 251988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopus Energy est un fournisseur d'\u00e9lectricit\u00e9 verte et fran\u00e7aise. En moyenne, quand ils passent chez nous, nos client(e)s font 10% d'\u00e9conomie sur leurs factures.",
        "id": 140732,
        "language": "fr",
        "link": "https://octopusenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour agir sur l'\u00e9cologie, faites des \u00e9conomies. - Octopus Energy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:57.493797+00:00",
        "description": "Odella.fr -",
        "id": 583682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.odella.fr/2020/09/588a825b-cropped-1af74ef1-750x750_odella-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9parez-vous sereinement \u00e0 la fin de vie - Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:54.329244+00:00",
        "description": null,
        "id": 583681,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.odella.fr/build/images/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:23.044377+00:00",
        "description": "Odella.fr -",
        "id": 556286,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.odella.fr/2020/09/588a825b-cropped-1af74ef1-750x750_odella-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9parez-vous sereinement \u00e0 la fin de vie - Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:05.791468+00:00",
        "description": "Je suis un travailleur du Web depuis 15 ans. Vous trouverez beaucoup de liens et quelques publications.",
        "id": 89656,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://odevillardi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier de Villardi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:41:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Olivier!",
        "id": 252053,
        "language": "en",
        "link": "https://odolbeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, I'm Olivier!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:05:52.515125+00:00",
        "description": "Notre Moonshine O'Donnell est produit selon une recette traditionnelle et mis en bouteille dans d'authentiques \"mason jar\".",
        "id": 535908,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://odonnell.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.odonnell.fr/O-Donnell-Logo.jpg",
        "title": "Lib\u00e9rez le rebelle qui est en vous ! - O'Donnell Moonshine / Angostura SAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:59:06.621930+00:00",
        "description": "L'Oeil \u00e0 la Page, cr\u00e9ateur de contenus photographiques et r\u00e9dactionnels pour votre communication print et web.",
        "id": 265059,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oeilalapage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Oeil \u00e0 la Page : \u00e9dition, photographie et journalisme d'entreprise - Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:32.737681+00:00",
        "description": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "id": 300441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.off-investigation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:54.063163+00:00",
        "description": "Marre de toujours passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des bonnes affaires ? Profitez chaque jour des meilleurs bons plans d\u00e9nich\u00e9s par notre communaut\u00e9. Inscription Gratuite !",
        "id": 43777,
        "language": "fr",
        "link": "https://offresasaisir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Bons plans : Deals, Codes promo & Jeux Concours - Offresasaisir.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T19:38:17+00:00",
        "description": "Casinos en ligne, machines \u00e0 sous gratuites ou encore Mini-jeux, d\u00e9couvrez nos avis, jouez gratuitement et devenez des experts du gambling !",
        "id": 364470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.offside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparatif des meilleurs casinos en ligne | Offside.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:47:30.490717+00:00",
        "description": "Pour une culture partag\u00e9e de l\u2019int\u00e9grit\u00e9 scientifique.",
        "id": 555734,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ofis-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ofis-france.fr/wp-content/uploads/2022/08/favicon-ofis-60x60.png",
        "title": "Ofis - Office fran\u00e7ais de l\u2019int\u00e9grit\u00e9 scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ogletree.fr/app/uploads/LKDN-legal500-2024-1-1024x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:43:53.017781+00:00",
        "description": "Ogletree Deakins distingu\u00e9 dans le prestigieux guide international\u00a0Legal 500\u00a0EMEA 2024 COMMUNIQU\u00c9 | Publication du Guide Chambers Europe 2024 : Ogletree Deakins monte dans le classement des meilleurs cabinets en France en droit social\u00a0! VIDEO | 7 ans d\u2019Ogletree Deakins : le message des 7 associ\u00e9s",
        "id": 66949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ogletree.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ogletree.fr/app/uploads/BestLawyerPREVIEW-1024x576.png",
        "title": "Page d'accueil - Ogletree Deakins, Avocats d\u00e9di\u00e9s au droit social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:01:03+00:00",
        "description": "Le quatri\u00e8me pouvoir est devenu le premier pouvoir, celui qui mod\u00e8le l\u2019opinion. C\u2019est dans cet esprit que nous avons cr\u00e9\u00e9 l\u2019Observatoire du journalisme.",
        "id": 490553,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ojim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.ojim.fr/wp-content/uploads/2017/10/ojim-logo-2017-1.jpg?fit=800%2C450&ssl=1",
        "title": "Observatoire du journalisme | Ojim.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:02:00.134147+00:00",
        "description": "La collection Oka\u00efdi-Oba\u00efbi de v\u00eatements enfant, b\u00e9b\u00e9 et naissance, pu\u00e9riculture et chaussures enfant. Livraison Gratuite en magasin Oka\u00efdi & Oba\u00efbi, IDKids - Satisfait ou Rembours\u00e9",
        "id": 555823,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.okaidi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.okaidi.fr/Themes/Okaidi/Content/images/icons_FR/android-icon-192x192.png",
        "title": "Oka\u00efdi : V\u00eatements enfant fille et gar\u00e7on, chaussures, v\u00eatements b\u00e9b\u00e9, naissance et pu\u00e9riculture | Oba\u00efbi & Oka\u00efdi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SipderVO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:43:20.119254+00:00",
        "description": "OKAZIUM, s'adresse aux professionnels de l'automobile, avec des v\u00e9hicules d'occasion garantis 12 mois minium et reconditionn\u00e9s avec 100 points de contr\u00f4le.",
        "id": 584408,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.okazium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spidervo.svc.edge.scw.cloud/svositec/daf6b8e6644386d5ba46e3e0a32b3379/favicon_000385.ico",
        "title": "OKAZIUM, vous propose des automobiles avec les meilleures offres VO/VN du march\u00e9. Avec des remises allant de 10 \u00e0 40%.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:13.887932+00:00",
        "description": "Olf Software",
        "id": 422264,
        "language": "fr",
        "link": "https://olfsoftware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olf Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Olympic est un studio de design graphique bas\u00e9 \u00e0 Marseille. Notre mission est de vous aider \u00e0 d\u00e9voiler votre voix distinctive tout en veillant \u00e0 ce qu'elle r\u00e9sonne de mani\u00e8re unique.",
        "id": 175672,
        "language": "en",
        "link": "https://www.olympicstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "title": "Olympic Studio \u2014 Design graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Organisez facilement vos vacances nature avec Olyslow avec les partenaires du tourisme engag\u00e9s en France.",
        "id": 397445,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.olyslow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olyslow - Le guide de vos vacances \u00e9coresponsables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:44.871924+00:00",
        "description": null,
        "id": 583739,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie-lephoceen.om.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie-lephoceen.om.fr/build/odm-phoceen/img/meta/favicon.5ee79ca8.ico",
        "title": "Accueil | Olympique de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:39:23+00:00",
        "description": "Site officiel de l'Olympique de Marseille. Retrouvez l'actualit\u00e9s des \u00e9quipe pro et \u00e9lite du club et suivez les matchs en direct avec un hub match vous permettant de suivre toutes les actions de jeu et un live audio.",
        "id": 386805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.om.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "title": "Site officiel de l'OM - OM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:03.860190+00:00",
        "description": "Librairie Ombres Blanches Toulouse \u2013 Librairie en ligne",
        "id": 584672,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ombres-blanches.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ombres-blanches.fr/ombresblanches/favicon.ico",
        "title": "Librairie Ombres blanches \u2013 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:27:54.949170+00:00",
        "description": "Des experts en d\u00e9tection, acquisition, transmission de signaux et en contr\u00f4le de proc\u00e9d\u00e9s qui aident \u00e0 relier les d\u00e9fis aux solutions avec des produits en temp\u00e9rature, pression, d\u00e9bit et niveau, acquisition de donn\u00e9es et plus",
        "id": 257358,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.omega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "title": "Sensing Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:34.999966+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez OMERTA, le m\u00e9dia d'enqu\u00eate et de documentaires 100% digital.",
        "id": 417658,
        "language": "",
        "link": "https://www.omertamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "title": "OMERTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:39:21.261643+00:00",
        "description": "OMRON Healthcare est une entreprise leader mondiale des dispositifs m\u00e9dicaux, offrant des appareils de sant\u00e9 de haute qualit\u00e9 et des solutions pour un usage domestique.",
        "id": 565481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.omron-healthcare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.omron-healthcare.fr/build/assets/favicon-2e8eec0d.ico",
        "title": "Dispositifs M\u00e9dicaux et Solutions de Sant\u00e9 | OMRON FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:11:44.729293+00:00",
        "description": "Bienvenue sur notre blog. D\u00e9couvrez une autre vision de l'art et de la culture. Actualit\u00e9s, Sciences, Arts, D\u00e9couverte.",
        "id": 561099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://onditmedievalpasmoyenageux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onditmedievalpasmoyenageux.fr/wp-content/uploads/2023/04/history.png",
        "title": "Une autre vision de la Culture - On dit M\u00e9di\u00e9val Pas Moyenageux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:52.652664+00:00",
        "description": "1% pour la plan\u00e8te est un mouvement mondial port\u00e9 par des entreprises qui ont d\u00e9cid\u00e9 de donner 1% de leur chiffre d'affaires \u00e0 des associations de protection de l'environnement.",
        "id": 581132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.onepercentfortheplanet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onepercentfortheplanet.fr/wp-content/themes/onepercentfortheplanet/public/assets/images/favicon/favicon-192x192.png",
        "title": "S'engager pour le vivant et pour la Plan\u00e8te.\u00a0 - 1% for the Planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:31:31+00:00",
        "description": "Le One Planet Summit : Une plateforme d engagements pour relever le d\u00e9fi du changement climatique.",
        "id": 469967,
        "language": "fr",
        "link": "https://oneplanetsummit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | One Planet Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:01:49+00:00",
        "description": "Oriente et conduit les recherches dans le domaine a\u00e9rospatial. Les 8 implantations dans le pays. Ch\u00e2tillon, Hauts-de-Seine (92). France.",
        "id": 308765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.onera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONERA, le centre fran\u00e7ais de recherche a\u00e9rospatiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:24.594289+00:00",
        "description": "Acteur majeur de la fili\u00e8re for\u00eat-bois, l'ONF est pr\u00e9sent en m\u00e9tropole et outre-mer. Au quotidien, l'action des forestiers s'articule autour de trois objectifs indissociables : la production de bois, la protection de l'environnement et l'accueil du public. L'Office r\u00e9alise \u00e9galement des missions de service public dans le domaine de la gestion des risques naturels, et propose des services aux collectivit\u00e9s et aux entreprises.",
        "id": 417656,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office national des for\u00eats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:42:01.246108+00:00",
        "description": "None",
        "id": 490012,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf-vegetis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onf-vegetis.fr/++illustration++/++i18n++data:fr/++thumb++800x369.jpeg",
        "title": "ONF Vegetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-14T09:26:06+00:00",
        "description": "Oniriq - Nouveau magazine - luxe, art et volupt\u00e9s",
        "id": 420407,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oniriq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "title": "Oniriq - Luxe, art et volupt\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:35.423451+00:00",
        "description": "Jeudi 11 juillet de 9h00 \u00e0 17h00, Campus de la G\u00e9raudi\u00e8re.",
        "id": 234436,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oniris-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Ecole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T17:17:32.188525+00:00",
        "description": "Julien Verneuil - Personal and professional informations",
        "id": 26525,
        "language": "en",
        "link": "https://onirom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Verneuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:45.069200+00:00",
        "description": null,
        "id": 585934,
        "language": "",
        "link": "https://portail.onisep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Debian Default Page: It works Nymphadora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:46.259399+00:00",
        "description": "\u00c9diteur public, l'Onisep produit et diffuse toute l'information sur les formations et les m\u00e9tiers. Il propose aussi des nouveaux services aux \u00e9l\u00e8ves, aux parents et aux \u00e9quipes \u00e9ducatives.",
        "id": 585935,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.onisep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onisep.fr/assets/dso/images/favicon/favicon-16x16.png",
        "title": "Onisep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-08-30T19:39:34+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "id": 288305,
        "language": "",
        "link": "http://amigapassion.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, actualit\u00e9 et productions",
        "id": 43465,
        "language": "",
        "link": "http://boing.attitude.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boing.attitude.online.fr/images/logo.png",
        "title": "BOING Attitude, prenez le fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, news and products",
        "id": 106140,
        "language": "",
        "link": "http://glames.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOING Attitude, have fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:11:30.957517+00:00",
        "description": "Le WebRing des Amiga\u00efstes francophones, L'Anneau !",
        "id": 255478,
        "language": "",
        "link": "http://migafan.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Anneau des Amiga\u00eftes Francophones...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-01T15:37:50+00:00",
        "description": "page personnelle de Sylvain Comte, explorateur spatio-temporel, officiellement ing\u00e9nieur am\u00e9nagement du territoire, urbanisme, transports, g\u00e9omatique, analyse statistique",
        "id": 521765,
        "language": "fr",
        "link": "http://sylvain.comte.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylvain Comte Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T12:13:16+00:00",
        "description": "Bate-papo - Aplicativos para celular",
        "id": 344431,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://underpop.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "title": "Bate-papo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:58.351762+00:00",
        "description": "Billetterie en ligne de l'Opera Orchestre National de Montpellier",
        "id": 157271,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.oonm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "title": "Billetterie OONM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:38:55.179054+00:00",
        "description": "Se connecter Opel",
        "id": 272891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://my.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter Opel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:10:24+00:00",
        "description": "Opel France. Explorez l'int\u00e9gralit\u00e9 de la gamme Opel. T\u00e9l\u00e9chargez la brochure avec les derni\u00e8res offres sur l'ensemble des v\u00e9hicules.",
        "id": 272802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Constructeur Automobile  | Opel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-12T20:08:57+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 251943,
        "language": "fr",
        "link": "https://opendoor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T01:49:35.330911+00:00",
        "description": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "id": 106621,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://openfacto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:47:30.238932+00:00",
        "description": "Un espace de travail et d\u2019exp\u00e9rimentation pour l\u2019ensemble des acteurs du monde du droit pr\u00eats \u00e0 innover dans un mode collaboratif et ouvert.",
        "id": 554664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://openlaw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://openlaw.fr/wp-content/uploads/2022/05/favico-150x150.png",
        "title": "Open Law \u2022 Le droit ouvert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T00:00:00+00:00",
        "description": "OpenLLM France est un consortium sp\u221a\u00a9cialis\u221a\u00a9 dans l'IA g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9rative, offrant des mod\u221a\u00aeles de LLM multimodaux ouverts, sobres et performants pour une transparence et un contr\u221a\u00a5le accrus.",
        "id": 25744,
        "language": "fr",
        "link": "https://openllm-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.unsplash.com/photo-1619472351888-f844a0b33f5b?ixid=M3wzOTE5Mjl8MHwxfHNlYXJjaHwxfHxnZW5lcmF0aXZlfGVufDB8fHx8MTY5ODIzODYxNHww&ixlib=rb-4.0.3&auto=jpeg&fit=crop&w=1200&h=630",
        "title": "OpenLLM France - LLM g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9ratifs ouverts et performants | OpenLLM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:46.769150+00:00",
        "description": "Nouveau sur le forum ou d\u00e9butant sur OpenStreetMap ? Une petite pr\u00e9sentation s\u2019impose !",
        "id": 252934,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "title": "Forum OSM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:51:48.370913+00:00",
        "description": "L'instance fran\u00e7aise Peertube OpenStreetMap a pour but de vous pr\u00e9senter tous les supports vid\u00e9os mont\u00e9s par la communaut\u00e9 autour du projet OpenStreetMap.",
        "id": 252904,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "peertube.openstreetmap.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:58:27.869681+00:00",
        "description": "uMap lets you create maps with OpenStreetMap layers in a minute and embed them in your site.",
        "id": 51739,
        "language": "",
        "link": "https://umap.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:49:28.171644+00:00",
        "description": "OpenStreetMap est un projet cartographique, en ligne et mondial. Chacun peut l'actualiser ou l'am\u00e9liorer. Il suffit de participer en ajoutant des donn\u00e9es de terrain v\u00e9rifiables. Son ambition est d'offrir librement toutes ces donn\u00e9es cartographiques et de permettre leurs r\u00e9utilisations. OpenStreetMap, c'est avant tout une communaut\u00e9 de personnes qui contribuent et partagent chaque jour des informations sur leurs territoires. Plus d'un million de personnes ont d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 pour cr\u00e9er des donn\u00e9es libres, des cartes ouvertes et des services innovants.",
        "id": 436309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - OpenStreetMap France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:35:48+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web sur-mesure de logiciels, site e-commerce et solution d'intelligence artificielle. Sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement Php Symfony, ReactJS, Python, en mode projet et r\u00e9gie.",
        "id": 453923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.openstudio.fr/app/uploads/2021/09/agence-openstudio.webp",
        "title": "D\u00e9veloppement Web, E-Commerce & Intelligence Artificielle : OpenStudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T12:44:07.389025+00:00",
        "description": "Notre syst\u00e8me de r\u00e9servation en ligne pour restaurants peut vous aider \u00e0 attirer des clients et \u00e0 fluidifier vos services. Rejoignez les 55,000 restaurants qui utilisent OpenTable.",
        "id": 451286,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://restaurant.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution de r\u00e9servation restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T12:08:45.204002+00:00",
        "description": "R\u00e9servations restaurant 24/24, 7/7. Trouver et reserver une table sur OpenTable France - Des milliers de clients dans le monde font confiance \u00e0 OpenTable pour reserver la table parfaite.",
        "id": 213529,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenTable \u2013 D\u00e9couvrir & R\u00e9server les Meilleurs Restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:39.034674+00:00",
        "description": "Lieu d\u2019apprentissage et d\u2019accompagnement vers l\u2019\u00e9panouissement, l\u2019\u00c9cole Artistique de l\u2019Ubaye propose une offre diversifi\u00e9e en musique (classique, musiques actuelles et musiques du Monde), en danse (classique, jazz, contemporaine), en th\u00e9\u00e2tre et en arts plastiques.",
        "id": 586358,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoleartistique.opentalent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoleartistique.opentalent.fr/_assets/fb24701c5d47968b882891256b0ba6b9/Icons/favicon.ico",
        "title": "\u00c9cole Artistique de l'Ubaye",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "With aria explore more than 100 themes and discover the opera and ballet world in perspective with other arts on mobile and tablet.",
        "id": 157306,
        "language": "en",
        "link": "https://aria.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "title": "aria \u2014 Paris Opera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:34.034741+00:00",
        "description": "Une association qui rassemble pr\u00e8s de 3 198 passionn\u00e9s d\u2019op\u00e9ra et de ballet, particuliers et entreprises, d\u00e9sireux de soutenir l\u2019Op\u00e9ra de Paris.",
        "id": 157304,
        "language": "fr",
        "link": "https://arop.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "title": "AROP - Association pour le Rayonnement de l'Op\u00e9ra de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:39.223793+00:00",
        "description": "National Opera of Paris",
        "id": 157307,
        "language": "en",
        "link": "https://bourse.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets for resale - National Opera of Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:24.765056+00:00",
        "description": "Shop books, goods and gifts of the Op\u00e9ra national de Paris, Garnier and Bastille",
        "id": 157301,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "title": "Online Shop \u00b7 Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:02.593757+00:00",
        "description": "Adoptez un\u00a0fauteuil, Fauteuils de l\u2019Op\u00e9ra de Paris",
        "id": 454203,
        "language": "fr",
        "link": "https://fauteuils.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fauteuils.operadeparis.fr/assets/f1200x630-q85-p1/e45755a1/opera_interieur04.jpg",
        "title": "Adoptez un\u00a0fauteuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:22.728290+00:00",
        "description": "Regardez les plus grands op\u00e9ras, ballets et concerts de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en ligne. Les spectacles sont diffus\u00e9s en direct / live et en replay.",
        "id": 157300,
        "language": "fr",
        "link": "https://play.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "title": "Paris Opera Play - spectacles de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:default_image_url",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:28:24.132898+00:00",
        "description": "Le Palais Garnier et l\u2019Op\u00e9ra Bastille. Programmation, Billetterie, Informations pratiques.",
        "id": 55339,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:default_image_url",
        "title": "Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:26:53.071202+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "id": 55313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opera-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:53.337870+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Lille",
        "id": 584703,
        "language": "en",
        "link": "https://abonnements.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnements.opera-lille.fr/light_custom/lightTheme/favicon_opera_TS.png",
        "title": "Op\u00e9ra de Lille - Online ticket sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:52.336137+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Lille",
        "id": 584702,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.opera-lille.fr/light_custom/lightTheme/FAVICON2122-1.png",
        "title": "Billetterie officielle | Op\u00e9ra de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:40:06.557621+00:00",
        "description": "Vous souhaitez assister \u00e0 une repr\u00e9sentation de l'Op\u00e9ra de Lille? D\u00e9couvrez la saison 2023-24 et r\u00e9servez vos billets en ligne.",
        "id": 556534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opera-lille.fr/wp-content/uploads/2022/02/favicon-opera-lille-21.22-logo-musique-danse.png",
        "title": "Accueil - Op\u00e9ra de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9ras, concerts, cin\u00e9ma, musique de chambre, baroque, musiques d'ailleurs, escape game, visites, activit\u00e9s en famille",
        "id": 55331,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra Orchestre National Montpellier | Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e - Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:12:58.394487+00:00",
        "description": null,
        "id": 582756,
        "language": "fr",
        "link": "https://cat.opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cat.opidor.fr/images/icon.svg",
        "title": "Cat OPIDoR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:12:56.632919+00:00",
        "description": "DDMP OPIDoR vous accompagne \u00e0 travers l\u2019\u00e9laboration et la mise en pratique de plans de gestion de donn\u00e9es, logiciels et autres.",
        "id": 582755,
        "language": "en",
        "link": "https://dmp.opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmp.opidor.fr/assets/favicon-60bc72c8.ico",
        "title": "DMP OPIDoR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:47:14.737776+00:00",
        "description": "Portail d'acc\u00e8s \u00e0 OPIDoR, outils et services pour accompagner la gestion des donn\u00e9es de la recherche",
        "id": 555931,
        "language": "",
        "link": "https://opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opidor.fr/wp-content/themes/opidor/images/favicon4.ico",
        "title": "OPIDoR\n     - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:04:23.757309+00:00",
        "description": "Oeil pour Oeil accompagne ses clients dans la strat\u00e9gie et la mise en \u0153uvre de dispositifs de gamification, serious games, advergames et social games",
        "id": 426649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.opo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.opo.fr/og.png",
        "title": "Oeil pour Oeil \u2013 Agence de gamification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:29.449095+00:00",
        "description": "Oppida est un cabinet d'audit et de conseil ind\u00e9pendant dont la mission est d'aider les entreprises \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer leurs syst\u00e8mes d'information. Filiale du groupe Apave, Oppida est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cybers\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 255696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oppida.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "title": "Oppida, filiale du groupe Apave, sp\u00e9cialiste en audit et conseil en cybers\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "id": 252178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rudypatard.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Collectif d\u2019entrepreneur\u00b7es dans le domaine de l\u2019innovation sociale et num\u00e9rique, expert des enjeux de transition et transformations soci\u00e9tales.",
        "id": 252072,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "title": "OPT\u00c9OS, Coop\u00e9rative d\u2019Activit\u00e9s et d\u2019Emploi (CAE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:38:02.505738+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le magasin Opticia, un espace moderne et chaleureux d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'optique sur Dax. Retrouvez un grand choix de lunettes de vue, lunettes de soleil, lentilles, accessoires...",
        "id": 582430,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://opticia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opticia.fr/wp-content/uploads/mutu/2022/03/opticia-favicon.png",
        "title": "Opticia, vos professionnels de l'optique \u00e0 Dax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:58:50.569887+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le magasin Opticia, un espace moderne et chaleureux d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'optique sur Dax. Retrouvez un grand choix de lunettes de vue, lunettes de soleil, lentilles, accessoires...",
        "id": 555805,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opticia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opticia.fr/wp-content/uploads/mutu/2022/03/opticia-favicon.png",
        "title": "Opticia, vos professionnels de l'optique \u00e0 Dax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom support to improve your Website monetisation, ad revenue optimisation, programmatic expertise.",
        "id": 185826,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.optidigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "title": "Boost your digital turnover thanks to Opti Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:38:04+00:00",
        "description": "Venez suivre ici les m\u00e9thodes et astuces que j'utilise au quotidien pour mieux g\u00e9rer mes finances et d\u00e9couvrez comment gagner de l'argent \u00e0 votre tour.",
        "id": 116803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://optimiser-mes-finances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "title": "Comment gagner de l'argent, mode d'emploi - Optimiser Mes Finances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:45.999424+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le Site e-commerce de Boutique News Pro",
        "id": 586664,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.optionfinance.fr/img/icon/favicon.png",
        "title": "Boutique News Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:47.556572+00:00",
        "description": null,
        "id": 586665,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Option Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:17.118329+00:00",
        "description": "Funds magazine, le magazine de la gestion d'actifs \u00e0 destination des conseils en gestion de patrimoine (CGP).",
        "id": 556926,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fundsmagazine.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundsmagazine.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-funds.png",
        "title": "Funds Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:51.093804+00:00",
        "description": "Newspro, le portail des magazines du Groupe Option Finance",
        "id": 586667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://newspro.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newspro.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-newspro.png",
        "title": "Newspro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:52.894066+00:00",
        "description": null,
        "id": 586668,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://optiondroitetaffaires.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://optiondroitetaffaires.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-oda.png",
        "title": "Option Droit & Affaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:55.720969+00:00",
        "description": null,
        "id": 586669,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tribune-assurance.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tribune-assurance.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-lta.png",
        "title": "La Tribune de l'assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:49.525967+00:00",
        "description": "Option Finance, l'hebdomadaire trait d'union entre les entreprises et la communaut\u00e9 financi\u00e8re",
        "id": 586666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon.png",
        "title": "Option Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:55:29.631802+00:00",
        "description": null,
        "id": 586718,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oracom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oracom.fr/wp-content/themes/oracomweb/assets/favicon.png",
        "title": "ORACOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:46.209063+00:00",
        "description": "Parcourez les brosses \u00e0 dents manuelles et \u00e9lectriques d'Oral-B et d\u00e9couvrez tous les secrets pour conserver une bonne hygi\u00e8ne bucco-dentaire.",
        "id": 556400,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oralb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oralb.fr/favicon.ico?v=0.0.2",
        "title": "Brosses \u00e0 dents \u00e9lectriques, soin et sant\u00e9 dentaire | Oral-B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:19:54.270327+00:00",
        "description": null,
        "id": 584110,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oralbprofessional.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oralbprofessional.fr/resource/OBP_Favicon_16",
        "title": "Oral-B Pro - FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:10:42.973962+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 automobile, les essais, la mobilit\u00e9 douce, les diaporamas photos mais aussi les principaux salons mondiaux",
        "id": 434884,
        "language": "fr",
        "link": "http://auto.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.woopic.com/api/v1/images/2428%2Fbuild%2Fimages%2Fsharing%2Fauto1200x600.png?facedetect=1&quality=85",
        "title": "L'actualit\u00e9 automobile avec Orange : les essais, la mobilit\u00e9 douce, les salons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:55.294168+00:00",
        "description": "Faut-il carr\u00e9ment interdire les \u00e9crans aux enfants ? Comment rendre sa vie digitale plus \u00e9cologique ? Ou encore quel parent digital \u00eates-vous...",
        "id": 583386,
        "language": "fr",
        "link": "https://bienvivreledigital.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_1026a5a9b9a74d5aac158ba88c080da1/portal-bvld/prod/build/images/icons/orange/favicon-32x32-new.efa1dc26.png",
        "title": "Bien vivre le digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:50:00.242980+00:00",
        "description": null,
        "id": 582527,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/18d8339538654b1dbf96a30e92745731/sg1/favicon-32x32.png",
        "title": "\u200d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-27T09:44:30+00:00",
        "description": "Orange",
        "id": 127664,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:54.009055+00:00",
        "description": "Ensemble, avec les experts d'Orange, contribuez \u00e0 lutter contre le phishing ^^ et adoptez les bonnes pratiques de s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique",
        "id": 583385,
        "language": "fr",
        "link": "https://cybersecurite.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_9552fa838da04e088b89c580ae0e2a72/cyber/build/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Le portail participatif de la Cybers\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:53.170426+00:00",
        "description": null,
        "id": 583384,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscription.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inscription.orange.fr/favicon.ico",
        "title": "Module d'inscription Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:20.596025+00:00",
        "description": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "id": 126094,
        "language": "",
        "link": "https://login.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:48.914911+00:00",
        "description": "\u200d",
        "id": 41768,
        "language": "fr",
        "link": "https://orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/18d8339538654b1dbf96a30e92745731/sg1/favicon-32x32.png",
        "title": "\u200d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:59.064980+00:00",
        "description": "Cartes de couverture de la fibre optique, mobile 4G et 5G. Toute l'actualit\u00e9 d'Orange sur ses r\u00e9seaux et ses \u00e9quipements (Livebox, r\u00e9p\u00e9teur wifi...)",
        "id": 555841,
        "language": "fr",
        "link": "https://reseaux.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_1026a5a9b9a74d5aac158ba88c080da1/portal-reseaux/prod/build/images/icons/orange/favicon-32x32-new.efa1dc26.png",
        "title": "R\u00e9seaux Fibre et Mobile d'Orange - Actualit\u00e9 & FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:34.871910+00:00",
        "description": "ACG",
        "id": 339026,
        "language": "fr",
        "link": "https://crypto.orange-labs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Expertise comptable, r\u00e9alisation d'audits, conseil social, fiscal, RH, juridique : ORCOM conseille les dirigeants de la cr\u00e9ation \u00e0 la transmission.",
        "id": 234415,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.orcom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "title": "Expertise comptable, audit et conseil aux dirigeants - ORCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:36:18.964502+00:00",
        "description": "Orias",
        "id": 117076,
        "language": "",
        "link": "https://orias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:35.626033+00:00",
        "description": "Le sp\u00e9cialiste de la formation continue, plus de 30 centres et plus de 2500 formations en technologies num\u00e9riques, management, commercial, RH et d'autres domaines",
        "id": 546534,
        "language": "",
        "link": "https://www.orsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.orsys.fr/ContentV11/images/communs/orsys2025.ico",
        "title": "ORSYS - Organisme de formation en IT, management et autres m\u00e9tiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "open source audio reseach",
        "id": 25890,
        "language": "",
        "link": "https://osar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "open source audio reseach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:31:25.545091+00:00",
        "description": "Osez la vid\u00e9o, transformez vos contenus en vid\u00e9o : Powerpoint, formation, pr\u00e9sentation, e-learning.",
        "id": 532139,
        "language": "fr",
        "link": "https://osezlavideo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vdillyprod.tech/osezlavideo/admin/wp-content/uploads/og_image.jpg",
        "title": "Osezlavideo - L'agence des vid\u00e9os de formation, pr\u00e9vention, RSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:12.613578+00:00",
        "description": "Home | OSInet",
        "id": 103572,
        "language": "fr",
        "link": "https://osinet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | OSInet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:07:09+00:00",
        "description": "https://osrd.fr/en/",
        "id": 155238,
        "language": "fr",
        "link": "https://osrd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://osrd.fr/en/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T10:45:22.360661+00:00",
        "description": "Ossflow |",
        "id": 246116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ossflow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ossflow |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:08:57.466614+00:00",
        "description": "Station de mesure de l\u2019air ambiant solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Install\u00e9e sur site, votre station Ostara, \u00e9quip\u00e9e de ses\u00a0 7 capteurs, fonctionne de mani\u00e8re autonome et mesure les principaux polluants retrouv\u00e9s dans l\u2019air. Plus d'information Solution multifonction solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Poussi\u00e8res fines PM 1PM 2.5PM 10 Gaz & Odeurs capteurs interchangeables sur site d\u00e9tection automatique compensation int\u00e9gr\u00e9e en temp\u00e9rature Index environnementaux point de gel\u00e9e point de ros\u00e9e Windchill Humidex index de qualit\u00e9 de l\u2019air Informations m\u00e9t\u00e9os vent temp\u00e9rature pression atmosph\u00e9rique humidit\u00e9 relative Qualit\u00e9 de l\u2019eau sonde multiparam\u00e8tres WiMo d\u00e9port par bus RS485 Alimentation & Accessoires autonome solaire (PV&batterie) secteur secouru (230VAC&batterie) support de fixation : poteau, paroi, cl\u00f4ture STATION OSTARA Support poteau ou mural Alimentation autonome solaire Ou 230 VAC Configuration sans fil ",
        "id": 257219,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ostara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "title": "Accueil \u2022 Surveillance de la Qualit\u00e9 de l'Air \u2022 OSTARA by nke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:04:00+00:00",
        "description": "L'Institut de Plan\u00e9tologie et d'Astrophysique de Grenoble (IPAG), est une unit\u00e9 mixte de recherche du CNRS et de l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UMR 5274).",
        "id": 169348,
        "language": "fr",
        "link": "http://ipag.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPAG - Institut de Plan\u00e9tologie et d\u2019Astrophysique de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.osug.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:49:13+00:00",
        "description": "Structure f\u00e9d\u00e9rative de recherche, l\u2019Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble \u0153uvre dans tous les domaines des Sciences de la Terre, de l\u2019Univers et de l\u2019Environnement.",
        "id": 187447,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.osug.fr/",
        "title": "OSUG, Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:50.094681+00:00",
        "description": "Des dossiers, des tests, de l'actualit\u00e9, des cosplays, des figurines, des dessins, bref le jeu vid\u00e9o vu par des otakus !",
        "id": 364438,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://otakugame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "title": "Otakugame.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T08:35:35+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Montpellier, dans le Sud de la France, \u00e0 10km de la mer M\u00e9diterran\u00e9e. Tous nos bons plans pour votre s\u00e9jour \u00e0 Montpellier !",
        "id": 183335,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ot-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vacances et week-ends \u00e0 Montpellier, sud de France \u2013 S\u00e9jour Montpellier Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:37.653741+00:00",
        "description": "Une s\u00e9lection hors du commun de luminaires design, mobilier contemporain, objets d\u00e9co, art au style scandinave, contemporain, industriel, vintage.",
        "id": 585805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.otoko.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.otoko.fr/img/favicon.ico?1716655644",
        "title": "Otoko Design Shop : Luminaires design, Mobilier contemporain et Decoration.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:31:12+00:00",
        "description": "Streaming, bons plans, news, astuces, tutoriels, s\u00e9curit\u00e9, cryptomonnaies, VPN, tests smartphones, applications, jeux\u2026 Android-MT l\u2019univers mobiles et tech",
        "id": 486633,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://android-mt.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://android-mt.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-LogoAMT.png",
        "title": "Android-MT - L\u2019Actu Mobiles & Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:24.958640+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez sur le site du bricoleur, les conseils de bricolage pour la maison. Des gros travaux en passant par la transformation d'objets de r\u00e9cup, ou des petits travaux du quotidien.",
        "id": 585851,
        "language": "",
        "link": "https://bricoleurpro.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bricoleurpro.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Bricoleur Pro : conseils pour bricoler, d\u00e9corer, jardiner, construire et r\u00e9nover !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:57.953909+00:00",
        "description": "Citation Du Jour : d\u00e9couvrez vos plus belles citations et pens\u00e9es \u00e0 retrouver chaque jour, et trouvez la citation id\u00e9ale \u00e0 partager entre amis",
        "id": 583139,
        "language": "fr",
        "link": "https://citations.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.beweb.fr/img/favicon.png",
        "title": "Citation du jour, 100 000 citations & proverbes \u00e0 partager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:21.698598+00:00",
        "description": "Nous sommes tous des consommateurs, et nous souhaitons de plus en plus maitriser nos choix de consommation : nous allons tenter de vous y aider en vous apportant des r\u00e9ponses, des r\u00e9flexions ou des alternatives au travers des articles de ce site : Le Mag de la Conso !",
        "id": 556645,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdelaconso.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag de la Conso : conseils pour mieux consommer !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:27.071701+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le magazine en ligne d'informations sur les animaux ! Vous \u00eates passionn\u00e9 par les animaux, ils vous accompagnent depuis toujours dans votre vie quotidienne, vous les choyez et peut-\u00eatre m\u00eame vous en \u00e9levez. Que vous habitiez en ville ou \u00e0 la campagne, en appartement ou en maison avec jardin.",
        "id": 585853,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdesanimaux.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdesanimaux.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag des Animaux : magazine d'informations sur les animaux !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:26.088878+00:00",
        "description": "Le chat est devenu l'animal de compagnie pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des foyers fran\u00e7ais, ce qui peut s'expliquer de plusieurs fa\u00e7ons. En premier lieu, il est tout \u00e0 fait adapt\u00e9 \u00e0 la vie de tous les jours. Nos conseils pour \u00e9lever un chat.",
        "id": 585852,
        "language": "",
        "link": "https://lemagduchat.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagduchat.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Chat : magazine de conseils et d'informations sur les chats !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:23.782507+00:00",
        "description": "Pour choisir son chien, il faudra bien s\u00fbr tenir compte de votre lieu d'habitation : appartement ou maison ? Et puis, il conviendra \u00e9galement de pr\u00e9voir des solutions pour les vacances ... nos conseils pour \u00e9lever un chien !",
        "id": 585850,
        "language": "",
        "link": "https://lemagduchien.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagduchien.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Chien : magazine de conseils et d'informations sur les chiens !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:28.306820+00:00",
        "description": "De plus en plus nombreux, les seniors ont des probl\u00e9matiques propres que nous aborderons sous diff\u00e9rents angles sur Le Mag du Senior.",
        "id": 585854,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdusenior.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdusenior.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Senior : magazine d'informations des seniors et des retrait\u00e9s !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:41:51.591207+00:00",
        "description": "Le m\u00e9dia v\u00e9lo leader de pignon!",
        "id": 532873,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://weelz.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://weelz.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2024/08/spylberg-multiple-cyclists-commuting-in-a-big-french-city-on-a--7ca7714e-8325-4f56-b144-7c3374ca7778.png",
        "title": "Weelz!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Une : toute l\u2019actualit\u00e9 en direct, soyez inform\u00e9 de toute l\u2019info en continu, en images et en vid\u00e9os, dans votre r\u00e9gion, en France et dans le monde. Partagez et commentez en temps r\u00e9el, \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e",
        "id": 252138,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "title": "Ouest-France : toute l'actualit\u00e9 en direct, l'info en continu en France, dans les r\u00e9gions et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:00:33.907351+00:00",
        "description": "Oubliez les agences de location de voiture \u2014 Prenez la route avec Turo, la plus grande plateforme d\u2019autopartage au monde.",
        "id": 386544,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouicar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Location de voitures entre particuliers \u2014 Turo (ex OuiCar)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:10.714172+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 586630,
        "language": "",
        "link": "https://stats.ouitec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.ouitec.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T14:49:34.726384+00:00",
        "description": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "id": 170580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://oujevipo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oujevipo.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-oujevipo_HD-1-32x32.png",
        "title": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T05:00:58+00:00",
        "description": "Outside, le m\u00e9dia qui place l'aventure au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 pour faire fonctionner ses muscles comme ses neurones.",
        "id": 353759,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.outside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:26:23.632305+00:00",
        "description": "Forum de discussion du Comit\u00e9 pour la science ouverte",
        "id": 398257,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "title": "Comit\u00e9 pour la Science Ouverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Un site internet du comit\u00e9 pour la science ouverte - coso",
        "id": 122556,
        "language": "en",
        "link": "https://ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ouvrir la Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:22.634174+00:00",
        "description": "Blog personnel sur le wargame, jeux de soci&eacute;t&eacute;s, peinture et mod&eacute;lisme.",
        "id": 442618,
        "language": "fr",
        "link": "https://darkape.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fdata.over-blog.com/2/21/90/28/avatar-blog-1060256569-tmpphp7GU0Ht.jpeg",
        "title": "Liber Darkape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "drachenfansub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:39.514666+00:00",
        "description": "Retrouver tout les &eacute;pisodes de la DrachenFansub",
        "id": 584471,
        "language": "fr",
        "link": "http://drachenfansub.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/5/78/24/79/avatar-blog-1309738917-tmpphpaO1OrP.jpeg",
        "title": "Le blog de drachenfansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Galaxy no Fansub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:45:47.449652+00:00",
        "description": "Nouveau site de la Jiyu no fansub nous essayons de faire une sorte de nouveaux d&eacute;part pour votre plus grand bonheur et nous r&eacute;uploaderons tout nos anciens contenus petit &agrave; petit.",
        "id": 584436,
        "language": "fr",
        "link": "http://galaxy-no-fansub.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/5/68/78/24/avatar-blog-1305378363-tmpphpohSmLP.png",
        "title": "Galaxy no Fansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:04:26.698841+00:00",
        "description": "Textes et documents de, sur et autour de Han Ryner, &eacute;crivain et philosophe individualiste, pacifiste et libertaire.",
        "id": 358094,
        "language": "fr",
        "link": "http://hanryner.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Han Ryner (1861-1938)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Un ensemble d'informations alternatives sur la sant&eacute;, comment la conserver au mieux, naturellement, mais aussi comment &eacute;viter les manipulations &eacute;conomico-politiques relay&eacute;es par les m&eacute;dias, ainsi que pr&eacute;server notre environnement, afin de laisser &agrave; nos...",
        "id": 265196,
        "language": "fr",
        "link": "http://infoalternative.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "title": "Le blog de l'information alternative et de la sant\u00e9 naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "L'ork",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T08:37:02.722477+00:00",
        "description": "Le Bunker Ork, c'est des figurines, de la peinture, des d&eacute;cors, des conversions, bref, des articles dans l'univers de Warhammer 40.000. Au fait, moi, c'est l'Ork !",
        "id": 606502,
        "language": "fr",
        "link": "https://le-bunker-ork.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/4/32/02/62/avatar-blog-1218103929-tmpphpQsm9nF.png",
        "title": "Le Bunker Ork !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Beren",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T08:40:37.005692+00:00",
        "description": null,
        "id": 606530,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-figs-de-beren.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fdata.over-blog.com/3/95/34/83/avatar-blog-1170169998-tmpphpH6yJff.png",
        "title": "les-figs-de-beren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "macha.tyty",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T08:22:24.775662+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le blog de Machablabla et Tyrwaz, figurinistes maniaques et joueurs de DBM, DBA et autres joyeuset&eacute;s...",
        "id": 606458,
        "language": "fr",
        "link": "http://mini-macha-tyty.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://img.over-blog-kiwi.com/1/42/16/67/20150120/ob_6720af_photoblogtitre.jpg",
        "title": "Le blog de figurines de Machablabla et Tyrwaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Stravingo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:45:00.907322+00:00",
        "description": "Les aventures coloris&eacute;es et pixelis&eacute;es de Stravingo.",
        "id": 526878,
        "language": "fr",
        "link": "http://stravingo.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/1/02/24/71/avatar-blog-1000398562-tmpphprXwp8G.gif",
        "title": "Le blog de Stravingo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:33.288178+00:00",
        "description": null,
        "id": 583394,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.overfull.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.overfull.fr/assets/favicon-32x32.png",
        "title": "Overfull",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:15:07.574440+00:00",
        "description": "OwlBlack, une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Bayonne, Anglet, Biarritz,Pays Basque et sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation d'identit\u00e9s de marque, digital, web et print",
        "id": 427213,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.owlblack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.owlblack.fr/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=7195&type=play&hash=c9461b24b833d8cfdac34f7e644891d3",
        "title": "Owlblack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "La plateforme Owlint est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la collecte et le traitement d'empreintes num\u00e9riques sur les Clear, Deep et Dark Webs.",
        "id": 342440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://owlint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "title": "Plateforme OSINT - Owlint by ChapsVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-27T00:58:47+00:00",
        "description": "M\u00e9dia social publi\u00e9 sous une licence Creative Commons, vise \u00e0 explorer les nouveaux modes de traitement de l\u2019information avec une ligne engag\u00e9e pour les [...]",
        "id": 265198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://owni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "title": "OWNI News, Augmented",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:43:04.961705+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 429410,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.campusfrance.ows.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente, location et r\u00e9paration de v\u00e9los \u00e9lectriques, m\u00e9caniques et fat bikes \u00e9lectriques : Holland Bikes, Cortina Bikes, Gorille \u00e0 Bergerac en Dordogne.",
        "id": 266547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oxobikes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "title": "Oxobikes | Vente de v\u00e9los \u00e9lectriques et m\u00e9caniques \u00e0 Bergerac en Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:35.613393+00:00",
        "description": "Unblocked & Unchained : conf\u00e9rences, articles, m\u00e9diation sur les blockchains.",
        "id": 527781,
        "language": "fr",
        "link": "https://pablockchain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pablockchain.fr/card.png",
        "title": "pablockchain.fr : Unblocked & Unchained \u2014 Pablo Rauzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:37.759239+00:00",
        "description": "Une nouvelle approche pour apprendre l'anglais",
        "id": 265635,
        "language": "fr",
        "link": "https://page394.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "title": "Page394 - Formation \u00e0 l\u2019anglais sur mesure pour particuliers et entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:26.185582+00:00",
        "description": null,
        "id": 586619,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pageonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PageOnline - votre espace INTERIM personnalis\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:24.961359+00:00",
        "description": "Page Personnel, cabinet de recrutement et agence d\u2019int\u00e9rim sp\u00e9cialis\u00e9e : d\u00e9posez et cherchez des offres d\u2019emploi en CDD, CDI, Int\u00e9rim partout en France.",
        "id": 556914,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pagepersonnel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pagepersonnel.fr/themes/custom/pp_theme/favicon.ico",
        "title": "Page Personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Pages24: La plateforme B2B online. Les entreprises pr\u00e9sentent leurs prestations, leurs services, leurs produits et leurs offres de r\u00e9ductions. S'enregistrer gratuitement et acqu\u00e9rir encore plus de nouveaux clients et de partenaires.",
        "id": 205529,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pages-24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "title": "Pages24 - Le r\u00e9seau marketing online pour les PME, les ind\u00e9pendants et les professions lib\u00e9rales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:40:19.081151+00:00",
        "description": "Recherchez en ligne et contactez 4 millions de professionnels locaux partout en France : infos, horaires, avis, services, pour choisir en toute confiance.",
        "id": 517250,
        "language": "fr",
        "link": "https://pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PagesJaunes | Trouvez les professionnels autour de vous\u2026, bien plus qu\u2019un annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:07.750310+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 270947,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sle.pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 21,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T17:41:05.984104+00:00",
        "description": "Nous sommes le leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9. Nous avons pour mission de prot\u00e9ger notre mode de vie num\u00e9rique en pr\u00e9venant les cyberattaques. Nous prot\u00e9geons efficacement des dizaines de milliers d\u2019organisations avec Security Operating Platform, notre solution novatrice qui garantit une cybers\u00e9curit\u00e9 hautement efficace entre les clouds, r\u00e9seaux et appareils mobiles.",
        "id": 429573,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.paloaltonetworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paloaltonetworks.fr/etc/clientlibs/pan-templates/seoimages/social-panw.png",
        "title": "Palo Alto Networks \u2013 Leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9 \u2013 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00",
        "description": "FRANCE",
        "id": 43794,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://palpito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palpito France - Participez \u00e0 des enqu\u00eates r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T23:06:02+00:00",
        "description": "Une mine d'informations fiables sur la grossesse, les soins de b\u00e9b\u00e9, la parentalit\u00e9 et la bonne couche pour chaque \u00e9tape du d\u00e9veloppement de b\u00e9b\u00e9 sur Pampers.fr.",
        "id": 446113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pampers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/g4icgs65at4c/12sRRtmmB2n1F0M4OkbOJ3/6a69564607c276f005f73e31002e8866/PC_FR_ACQ_Website_banner_packshots_81782529_20230125_Desktop_v1.jpg",
        "title": "Produits Pampers, soins pour b\u00e9b\u00e9 et informations parentales | Pampers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:11:35.358392+00:00",
        "description": "Profitez de l'expertise d'une agence web \u00e0 Aix-en-Provence pour am\u00e9liorer votre pr\u00e9sence en ligne. Apportez de la cr\u00e9dibilit\u00e9 \u00e0 votre activit\u00e9 avec un site web professionnel.",
        "id": 582116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pandiweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pandiweb.fr/wp-content/uploads/2022/09/cropped-favicone-fond-blanc-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:36:04+00:00",
        "description": "Avec 800 ans d'histoire et 50 ans d'excellence, l\u2019universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne ambitionne de constituer l\u2019un des p\u00f4les de r\u00e9f\u00e9rence de savoir dans les sciences humaines et sociales. Sa devise : Omnibus sapientia, unicuique excellentia, le savoir pour tous, l\u2019excellence pour chacun.",
        "id": 308985,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pantheonsorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue | Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:50.705466+00:00",
        "description": "Depuis toujours, nous s\u00e9lectionnons des ingr\u00e9dients de qualit\u00e9 pour vous offrir des moments de plaisir et de convivialit\u00e9 : des p\u00e2tes oui, mais des Panzani !",
        "id": 542515,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.panzani.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://backend.panzani.fr/app/uploads/2023/10/cropped-vignette-ble-100-francais-hp.png",
        "title": "PANZANI - fabricant de p\u00e2tes & sauces depuis 1950",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:36:18+00:00",
        "description": "Paperblog est un site d'information participatif qui organise, hi\u00e9rarchise et diffuse les articles de ses blogueurs partenaires.",
        "id": 506073,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paperblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.paperblog.fr/assets/images/logo-white.png",
        "title": "Paperblog \u2013 Le meilleur des blogs : exp\u00e9riences, expertises, passions, conseils et bons plans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:24.150711+00:00",
        "description": "Atelier situ\u00e9 \u00e0 Rochefort au centre du triangle Royan/Saintes/La Rochelle : graphistes / d\u00e9veloppeur web, r\u00e9alisation de charte graphique, logo, site internet et communication print (affiche, flyer, logo, d\u00e9pliant, magazine,...).",
        "id": 251969,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.papier-code.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ation graphique et site internet - Papier Cod\u00e9 - Rochefort 17300 - Papier Cod\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T10:19:17+00:00",
        "description": "En plein c\u0153ur d'une for\u00eat, le Parc Ast\u00e9rix est un lieu exceptionnel pour organiser vos diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements professionnels. Profitez de ce cadre unique !",
        "id": 462604,
        "language": "fr",
        "link": "https://businessexperience.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://asterix.fk-agency.net/sites/default/files/2021-05/Home-page-asterix-Asterix-Business-Experience-Partner%20%283%29.png",
        "title": "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements d\u2019entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T08:42:16+00:00",
        "description": "Situ\u00e9 \u00e0 40 minutes de Paris, le Parc Ast\u00e9rix propose de nombreuses attractions ainsi que des spectacles vivants \u00e0 d\u00e9couvrir entre amis ou en famille.",
        "id": 462599,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "asterix",
            "obelix"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parc Ast\u00e9rix - Parc d'attractions pr\u00e8s de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:27.163673+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234707,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossierappel.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:35:52.750752+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234651,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossier.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:37.820670+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement personnel : Montessori, lecture, bien-\u00eatre. Scolarit\u00e9 : rentr\u00e9e, vacances. Activit\u00e9s : recette, bricolage. Vie quotidienne : maison - Hatier",
        "id": 582196,
        "language": "fr",
        "link": "https://parentips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parentips.fr/themes/custom/parentips/favicon.ico",
        "title": "Hatier Parents | Astuces, conseils pour parents zen - 0 \u00e0 14 ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:00.528312+00:00",
        "description": "Notre vie de Parents, le forum sur lequel on se parle de tout, sans chichis sans tabous",
        "id": 586531,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europe1.discourse-cdn.com/unimedias/optimized/1X/b576536a54e32ced680ea4da73ceef23f8e3c901_2_32x32.png",
        "title": "Le forum des Parents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:25.311295+00:00",
        "description": "M\u00f4mes, c\u2019est le site le plus chouette pour trouver une id\u00e9e d\u2019activit\u00e9 pour votre enfant et vous propulser au rang de meilleurs parents au monde",
        "id": 556884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://momes.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://momes.parents.fr/favicon.ico",
        "title": "Activit\u00e9s pour enfants : activit\u00e9s manuelles et ressources p\u00e9dagogiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:59.160573+00:00",
        "description": null,
        "id": 586530,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.parents.fr/build/images/parents/favicon-16x16.a83c26ef.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:09.000469+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Parents.fr, le site officiel du magazine Parents, qui vous accompagne \u00e0 chaque \u00e9tape de votre parentalit\u00e9.",
        "id": 556877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parents.fr/favicon.ico",
        "title": "Grossesse - B\u00e9b\u00e9 - Enfant - Pu\u00e9riculture - Pr\u00e9nom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "99% des parieurs sont perdants sur le long terme. Avec Parieur-Pro, rejoins la minorit\u00e9 de parieurs qui prend l'ascendant sur les bookmakers.",
        "id": 43731,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parieur-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "title": "Parieur pro - R\u00e9ussir aux paris sportifs gr\u00e2ce \u00e0 des m\u00e9thodes pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:47.651743+00:00",
        "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine - Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "id": 265367,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parigotmanchot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du Parigot-Manchot \u2013 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine \u2013 Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:26.035219+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 266471,
        "language": "fr",
        "link": "https://fondsartcontemporain.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "title": "Fonds d'art contemporain - Paris Collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:44+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 510180,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:15:40.518233+00:00",
        "description": "Les mus\u00e9es de la Ville de Paris conservent environ un million d\u2019oeuvres et accueillent plus de trois millions de visiteurs dans les 14 sites parisiens. Au-del\u00e0 de la pr\u00e9sentation physique des oeuvres qui fait l\u2019objet d\u2019un renouvellement des parcours mus\u00e9ographiques, Paris Mus\u00e9es pr\u00e9sente en ligne un contenu enrichi des collections des mus\u00e9es de la Ville de Paris r\u00e9unies sur",
        "id": 564713,
        "language": "",
        "link": "http://parismuseescollections.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parismuseescollections.paris.fr/sites/default/files/logotmp.ico",
        "title": "Les collections en ligne des mus\u00e9es de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:55+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris, dans le 13\u1d49 arrondissement.",
        "id": 510182,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie13.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie13.paris.fr/images/meta/mairie13.jpg",
        "title": "Mairie du 13\u1d49 arrondissement de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:17:07.437372+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 349084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:39:01.979293+00:00",
        "description": "Les mus\u00e9es de la Ville de Paris conservent environ un million d\u2019oeuvres et accueillent plus de trois millions de visiteurs dans les 14 sites parisiens. Au-del\u00e0 de la pr\u00e9sentation physique des oeuvres qui fait l\u2019objet d\u2019un renouvellement des parcours mus\u00e9ographiques, Paris Mus\u00e9es pr\u00e9sente en ligne un contenu enrichi des collections des mus\u00e9es de la Ville de Paris r\u00e9unies sur",
        "id": 430507,
        "language": "",
        "link": "https://www.parismuseescollections.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les collections en ligne des mus\u00e9es de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:53:15+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de la Ville de Paris",
        "id": 456433,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitpalais.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petit Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:23.611265+00:00",
        "description": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "id": 386690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parisairforum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:32:21.308801+00:00",
        "description": "Paris-Est Sup [OpenGraph]",
        "id": 582931,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris-est-sup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-est-sup.fr/fileadmin/templates/UPE/images/logos/favicon.ico",
        "title": "Paris-Est Sup - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:15.259991+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les nouvelles expositions \u00e0 Paris et rencontrez les artisans du Monde",
        "id": 542568,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://parisienneries.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parisienneries.fr/wp-content/uploads/2024/06/Copie-de-Guide-crush-paris-819x1024.jpg",
        "title": "p home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T22:10:09.969535+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 427340,
        "language": "",
        "link": "https://crios.parisnanterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:48.692235+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Nice cycling race. \u201cThe sun\u2019s race\u201d.",
        "id": 584053,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-nice.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Nice cycling race. \u201cThe sun\u2019s race\u201d.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:49.974318+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Roubaix cycling race. \u201cThe hell of North\u201d.",
        "id": 584054,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-roubaix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-roubaix.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Roubaix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:18:45.337189+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Roubaix Women cycling race.",
        "id": 584091,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-roubaix-femmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-roubaix-femmes.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Roubaix Femmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:38:17.382951+00:00",
        "description": "Laboratoire de recherche en histoire de l\u2019art qui d\u00e9veloppe des travaux et des actions portant sur l\u2019histoire de l\u2019art du Moyen-\u00c2ge \u00e0 nos jours.",
        "id": 187972,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.centrechastel.paris-sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre Andr\u00e9-Chastel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:02:27.463333+00:00",
        "description": "Portail | ParisTech",
        "id": 234320,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail | ParisTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:58.446581+00:00",
        "description": "All informations of Paris Tours cycling race",
        "id": 584059,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-tours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-tours.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of Paris Tours cycling race",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:46.382253+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous pour l\u2019\u00e9dition 2024 de Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font le web",
        "id": 160366,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscriptions.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "title": "Inscriptions Paris Web 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:41.115459+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 160365,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris-web.fr/2023/og-site-2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:45:02.835125+00:00",
        "description": "Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font un web accessible et de qualit\u00e9.",
        "id": 56426,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-web.fr/assets/images/opengraph.jpg",
        "title": "Paris Web \u2013 L'\u00e9v\u00e9nement pour un web de qualit\u00e9 et accessible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:09:24.587528+00:00",
        "description": "Investissement Parking",
        "id": 386590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parkingdebutant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkingdebutant.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:03.635117+00:00",
        "description": "Site de Podcast autour de linux. Suivez des cr\u00e9ateurs de contenue et cr\u00e9er vous m\u00eame un podcast sur Linux.",
        "id": 514425,
        "language": "en",
        "link": "https://parlonslinux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parlonslinux.fr/media/site/icon-512.cf6214d1.png",
        "title": "Parlons Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T22:19:38.393902+00:00",
        "description": null,
        "id": 592513,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.parmenon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parmenon.fr/wp-content/themes/buffet/favicon.png",
        "title": "Home - Parmenon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:43.682028+00:00",
        "description": "Le blog du parquet",
        "id": 585808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.parquetchouette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GreatParquet.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:51.956863+00:00",
        "description": "Responsable de l'Engagement d'entreprise & membre du Comit\u00e9 Ex\u00e9cutif de BNP Paribas",
        "id": 386699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://partageonsleconomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partageons l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site du livre de Jean-Charles Samuelian (CEO d'Alan): D\u00e9couvrez quelques pistes pour repenser le syst\u00e8me de sant\u00e9 en misant sur la pr\u00e9vention et la personnalisation des soins, gr\u00e2ce \u00e0 la technologie.",
        "id": 280212,
        "language": "",
        "link": "https://www.partenairesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De l'assurance sant\u00e9 au partenaire bien-\u00eatre - Livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:44.075139+00:00",
        "description": "Signons pour un minist\u00e8re de la protection animale",
        "id": 527293,
        "language": "en",
        "link": "https://b.parti-animaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.convrrt.com/apps/sendinblue/4647843/81d35c3b-ff50-40d1-9d4b-c90bec38a9e0.png",
        "title": "P\u00e9tition pour un minist\u00e8re de la protection animale | Parti animaliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:52:45+00:00",
        "description": "Anim\u00e9 par un d\u00e9sir de justice et de progr\u00e8s, le Parti animaliste promeut une \u00e9volution de soci\u00e9t\u00e9 qui prend en compte les int\u00e9r\u00eats des animaux et qui repense la relation entre les animaux et les humains.",
        "id": 514383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-animaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-animaliste.fr/wp-content/uploads/2016/08/Logo_Parti_animaliste_RS.png",
        "title": "Parti animaliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:17:46+00:00",
        "description": "Pour le socialisme, la R\u00e9publique et la d\u00e9mocratie, pour l'Internationale ouvri\u00e8re",
        "id": 514444,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-des-travailleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/parti-des-travailleurs.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo-pt-onglet.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:59.416297+00:00",
        "description": "Nouveau parti \u00e9cologique ind\u00e9pendant, \u00c9quinoxe d\u00e9fend une nouvelle politique \u00e0 la hauteur des enjeux. Rejoignez nous !",
        "id": 514387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-equinoxe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-equinoxe.fr/wp-content/uploads/2024/05/Parti-equinoxe-banniere-site-internet-scaled.jpg",
        "title": "Le premier parti dans un monde fini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Reconqu\u00eate",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:46.858109+00:00",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les articles de la Reconqu\u00eate! Chaque article que vous commandez participe dans son int\u00e9gralit\u00e9 au financement du parti Reconqu\u00eate!.",
        "id": 527354,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.parti-reconquete.fr/cdn/shop/files/Boutique_343a84a5-c9ba-41a8-b5b6-659ab7a960d5_1200x1200.png?v=1663178426",
        "title": "Reconqu\u00eate! | La boutique officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:48.223616+00:00",
        "description": "Connexion",
        "id": 527355,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:37.339738+00:00",
        "description": "RECONQU\u00caTE! est un mouvement politique qui se donne pour objectifs de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat national et de promouvoir la grandeur de la France.",
        "id": 514394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/344/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-26.jpg?1669312177",
        "title": "RECONQU\u00caTE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:11.107730+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 527358,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.parti-renaissance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:15.794556+00:00",
        "description": "Rejoignez Renaissance !",
        "id": 527360,
        "language": "fr",
        "link": "https://parti-renaissance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/652418149107f2736cbe65d9/652bbc8eb05ba5609d7e2554_meta-image.webp",
        "title": "Renaissance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:01:48.954340+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du Parti socialiste. Avec nous, engagez-vous pour la justice \u00e9cologique et sociale !",
        "id": 525799,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parti-socialiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/laruchesocialiste/pages/271/meta_images/original/48713440216_0489b97437_k.jpg?1581940527",
        "title": "Parti Socialiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UDMF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:15.505506+00:00",
        "description": "Site officiel de l'UDMF",
        "id": 514430,
        "language": "en",
        "link": "https://parti-udmf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UDMF | Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:01.859680+00:00",
        "description": "Consultez les partenaires travaux du site Partners-Travaux.fr pour vos devis travaux ou devis d\u00e9coration de votre maison ou appartement. Le r\u00e9seau Partners-travaux vous permet de demander plusieurs devis travaux aux partenaires enregistr\u00e9s sur notre site. Vous aurez \u00e0 disposition plusieurs devis travaux ou devis d\u00e9co rapidement gratuitement et sans commission. Partners-Travaux.fr vous mettra directement en relation pour consulter les devis des partenaires les plus proches.",
        "id": 283667,
        "language": "",
        "link": "https://www.partners-travaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "partners-travaux.fr : Devis Travaux et projets rapide et gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:21.603224+00:00",
        "description": "Bienvenue dans l'espace de consultation des \u00ef\u00bf\u00bdditions de Paru Vendu, le mag local des meilleures promos. Choisissez votre d\u00ef\u00bf\u00bdpartement et visualisez vos journaux en ligne.",
        "id": 583695,
        "language": "",
        "link": "http://journal.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultation des journaux en ligne \u2013 ParuVendu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:17.302443+00:00",
        "description": "Vous \u00eates un professionnel ? Nos solutions sont adapt\u00e9es \u00e0 votre march\u00e9 et \u00e9labor\u00e9es sp\u00e9cialement pour vous. D\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant nos offres pour les Pros sur ParuVendu.fr",
        "id": 583693,
        "language": "",
        "link": "https://pro.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ParuVendu Pro : espace d\u00e9di\u00e9 aux professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:13.069290+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583691,
        "language": "fr",
        "link": "https://trab.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    }
]